{"type":"success","result":true,"pathDate":"2024\/09_Setembro","lstJornalDia":["DODF 180 19-09-2024 INTEGRA.pdf"],"json":{"tituloJornal":"Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;","coJornal":"11288","tituloSangria":"N\u00ba 180, QUINTA-FEIRA, 19 DE SETEMBRO DE 2024","linkJornal":"do.df.gov.br\/240919NO180","dsLayoutNome":"20200101","lstHierarquia":{"lstDemandantes":[{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"1129","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"0","ds_nome":"Ineditorial","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"1101","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1","ds_nome":"Poder Legislativo","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"602","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"18","ds_nome":"Poder Executivo","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"3928","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"28","ds_nome":"Gabinete de Interven\u00e7\u00e3o Federal na Secretaria de Estado da Seguran\u00e7a P\u00fablica","ds_apelido":null,"ds_sigla":"GIF","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"676","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"29","ds_nome":"Vice-Governadoria","ds_apelido":null,"ds_sigla":"VG","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"684","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"37","ds_nome":"Casa Civil","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CACI","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"3917","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"59","ds_nome":"Secretaria Extraordin\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SERI","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"606","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"60","ds_nome":"Secretaria de Estado de Governo","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEGOV","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"3830","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"216","ds_nome":"Secretaria de Estado de Economia","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEEC","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"782","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"424","ds_nome":"Secretaria de Estado de Sa\u00fade","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SESDF","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"697","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"554","ds_nome":"Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEEDF","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"3585","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"611","ds_nome":"Universidade do Distrito Federal Professor Jorge Amaury Maia Nunes","ds_apelido":null,"ds_sigla":"UNDF","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"846","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"615","ds_nome":"Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SSPDF","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"1636","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"713","ds_nome":"Secretaria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEAPE","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"889","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"728","ds_nome":"Secretaria de Estado de Transporte e Mobilidade","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEMOB","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"905","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"784","ds_nome":"Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEJUS","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"954","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"855","ds_nome":"Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DF LEGAL","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"920","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"871","ds_nome":"Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SODF","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"980","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"969","ds_nome":"Secretaria de Estado da Mulher","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SMDF","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"900","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"986","ds_nome":"Secretaria de Estado da Agricultura, Abastecimento e Desenvolvimento Rural","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEAGRI","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"910","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1052","ds_nome":"Secretaria de Estado de Atendimento \u00e0 Comunidade","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEACI","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"915","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1058","ds_nome":"Secretaria de Estado de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SECTI","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"3918","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1072","ds_nome":"Secretaria de Estado da Fam\u00edlia e Juventude","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEFJ","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"938","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1077","ds_nome":"Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SECOM","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"840","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1083","ds_nome":"Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SECEC","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"892","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1098","ds_nome":"Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEDES","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"970","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1124","ds_nome":"Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEDUH","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"979","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1158","ds_nome":"Secretaria de Estado de Esporte e Lazer","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SELDF","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"959","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1174","ds_nome":"Secretaria de Estado do Meio Ambiente e Prote\u00e7\u00e3o Animal","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEMA","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"945","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1228","ds_nome":"Secretaria de Estado de Projetos Especiais","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEPE","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"994","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1232","ds_nome":"Secretaria de Estado de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SERINS","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"965","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1237","ds_nome":"Secretaria de Estado de Turismo","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SETUR","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"981","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1245","ds_nome":"Secretaria Extraordin\u00e1ria da Pessoa com Defici\u00eancia","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"883","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1250","ds_nome":"Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico, Trabalho e Renda","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEDET","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"995","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1313","ds_nome":"Controladoria-Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CGDF","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"1005","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1332","ds_nome":"Defensoria P\u00fablica","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DPDF","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"986","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1346","ds_nome":"Procuradoria-Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"PGDF","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"1162","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1361","ds_nome":"Tribunal de Contas","ds_apelido":null,"ds_sigla":"TCDF","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"1486","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1372","ds_nome":"Tribunal de Justi\u00e7a do Distrito Federal e dos Territ\u00f3rios","ds_apelido":null,"ds_sigla":"TJDFT","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"602","co_demandante":"2366","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"19","ds_nome":"CONS\u00d3RCIO INTERESTADUAL DE DESENVOLVIMENTO DO BRASIL CENTRAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"602","co_demandante":"3113","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"23","ds_nome":"CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE MANEJO DE RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS E DAS \u00c1GUAS PLUVIAIS DA REGI\u00c3O INTEGRADA DO DISTRITO FEDERAL E GOI\u00c1S","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"602","co_demandante":"3076","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"24","ds_nome":"GABINETE DO GOVERNADOR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"602","co_demandante":"2074","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"27","ds_nome":"CONSELHO GESTOR DE PARCERIAS P\u00daBLICO\/PRIVADAS \u2013 CGP","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"605","co_demandante":"680","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"4","ds_nome":"Primeira Secretaria","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"605","co_demandante":"681","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"5","ds_nome":"Segunda Secretaria","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"605","co_demandante":"2067","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"9","ds_nome":"GABINETE DA MESA DIRETORA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"605","co_demandante":"1273","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"11","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"605","co_demandante":"1723","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"12","ds_nome":"COORDENADORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"605","co_demandante":"3920","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"13","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE CONTRATA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"606","co_demandante":"607","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"61","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"606","co_demandante":"609","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"62","ds_nome":"Secretaria Executiva de Acompanhamento e Monitoramento de Pol\u00edticas P\u00fablicas","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"606","co_demandante":"3336","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"63","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"606","co_demandante":"3632","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"66","ds_nome":"COMIT\u00ca GESTOR DA FEIRA PERMANENTE DO RIACHO FUNDO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"606","co_demandante":"3909","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"67","ds_nome":"COMIT\u00ca DE GOVERNAN\u00c7A DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"606","co_demandante":"3189","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"68","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"606","co_demandante":"610","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"69","ds_nome":"Secretaria Executiva das Cidades","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"4196","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"70","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O DE FEIRAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"1124","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"71","ds_nome":"Subsecretaria de Mobili\u00e1rio Urbano e Apoio \u00e0s Cidades","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"611","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"72","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do Plano Piloto","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-I","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"613","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"77","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do Gama","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-II","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"616","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"80","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional de Taguatinga","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-III","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"619","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"84","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional de Brazl\u00e2ndia","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-IV","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"621","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"90","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional de Sobradinho","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-V","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"623","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"94","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional de Planaltina","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-VI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"625","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"98","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do Parano\u00e1","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-VII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"629","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"103","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do N\u00facleo Bandeirante","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-VIII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"632","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"106","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional de Ceil\u00e2ndia","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-IX","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"636","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"109","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do Guar\u00e1","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-X","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"647","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"117","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do Cruzeiro","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"660","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"122","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional de Samambaia","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"663","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"127","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional de Santa Maria","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XIII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"666","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"131","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional de S\u00e3o Sebasti\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XIV","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"668","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"136","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do Recanto das Emas","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XV","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"670","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"142","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do Lago Sul","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XVI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"672","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"146","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do Riacho Fundo I","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XVII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"674","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"150","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do Lago Norte","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XVIII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"614","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"153","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional da Candangol\u00e2ndia","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XIX","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"626","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"158","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional de \u00c1guas Claras","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XX","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"631","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"163","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do Riacho Fundo II","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"635","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"168","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do Sudoeste e Octogonal","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"639","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"171","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do Varj\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXIII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"641","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"173","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do Park Way","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXIV","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"643","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"177","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do Setor Complementar de Ind\u00fastria e Abastecimento","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXV","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"645","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"183","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional de Sobradinho II","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXVI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"648","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"187","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do Jardim Bot\u00e2nico","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXVII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"650","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"190","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do Itapo\u00e3","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXVIII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"653","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"194","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do Setor de Ind\u00fastria e Abastecimento","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXIX","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"655","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"197","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional de Vicente Pires","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXX","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"657","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"200","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional da Fercal","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXXI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"659","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"206","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do Sol Nascente\/ P\u00f4r do Sol","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXXII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"664","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"208","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional de Arniqueira","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXXIII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"4279","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"212","ds_nome":"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE ARAPOANGA","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXXIV","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"4280","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"214","ds_nome":"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE \u00c1GUA QUENTE","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA- XXXV","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"611","co_demandante":"612","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"73","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-I","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"611","co_demandante":"2082","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"74","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"611","co_demandante":"5001","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"75","ds_nome":"Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"611","co_demandante":"1475","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"76","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"613","co_demandante":"615","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"78","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-II","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"613","co_demandante":"1473","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"79","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"614","co_demandante":"618","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"154","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XIX","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"614","co_demandante":"3701","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"155","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"614","co_demandante":"1940","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"156","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"614","co_demandante":"3702","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"157","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"616","co_demandante":"617","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"81","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-III","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"616","co_demandante":"5079","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"82","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"616","co_demandante":"3063","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"83","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"619","co_demandante":"620","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"85","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-IV","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"619","co_demandante":"3388","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"86","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"619","co_demandante":"3902","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"87","ds_nome":"CONSELHO REGIONAL DE CULTURA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"619","co_demandante":"1370","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"89","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"621","co_demandante":"622","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"91","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-V","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"621","co_demandante":"1499","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"92","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"621","co_demandante":"3639","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"93","ds_nome":"COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"623","co_demandante":"624","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"95","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-VI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"623","co_demandante":"1608","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"96","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"623","co_demandante":"1897","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"97","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"625","co_demandante":"627","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"99","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-VII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"625","co_demandante":"4072","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"100","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"625","co_demandante":"3075","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"101","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"625","co_demandante":"1512","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"102","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"626","co_demandante":"628","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"159","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XX","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"626","co_demandante":"1355","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"160","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XX","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"626","co_demandante":"2367","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"161","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE SINDIC\u00c2NCIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"626","co_demandante":"3312","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"162","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE PROCESSOS ADMINISTRATIVOS DISCIPLINARES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"629","co_demandante":"630","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"104","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-VIII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"629","co_demandante":"1498","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"105","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"631","co_demandante":"633","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"164","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"631","co_demandante":"3077","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"165","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE TOMADAS DE CONTAS ESPECIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"631","co_demandante":"4813","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"166","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"631","co_demandante":"4924","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"167","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"632","co_demandante":"634","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"107","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-IX","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"632","co_demandante":"1474","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"108","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"635","co_demandante":"637","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"169","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"635","co_demandante":"3226","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"170","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"636","co_demandante":"638","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"110","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-X","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"636","co_demandante":"3617","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"111","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"636","co_demandante":"5010","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"113","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"636","co_demandante":"1476","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"114","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"636","co_demandante":"3923","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"115","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE TOMADA DE CONTAS ESPECIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"636","co_demandante":"4259","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"116","ds_nome":"COMISS\u00c3O ELEITORAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"639","co_demandante":"640","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"172","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXIII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"641","co_demandante":"642","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"174","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXIV","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"641","co_demandante":"1722","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"175","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"641","co_demandante":"4212","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"176","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"643","co_demandante":"644","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"178","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXV","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"643","co_demandante":"2169","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"179","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE INSTRU\u00c7\u00c3O PR\u00c9VIA DE TOMADA DE CONTAS ESPECIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"643","co_demandante":"2333","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"180","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"643","co_demandante":"2334","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"181","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE SINDIC\u00c2NCIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"643","co_demandante":"4925","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"182","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E APURA\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"645","co_demandante":"646","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"184","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXVI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"645","co_demandante":"4065","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"185","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"645","co_demandante":"3301","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"186","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMAMENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"647","co_demandante":"651","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"118","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"647","co_demandante":"5064","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"119","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"647","co_demandante":"3362","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"120","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"647","co_demandante":"4018","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"121","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"648","co_demandante":"649","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"188","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXVII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"648","co_demandante":"1484","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"189","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"650","co_demandante":"652","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"191","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXVIII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"650","co_demandante":"4255","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"192","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"650","co_demandante":"4867","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"193","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"653","co_demandante":"654","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"195","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXIX","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"653","co_demandante":"1576","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"196","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"655","co_demandante":"656","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"198","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXX","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"655","co_demandante":"2370","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"199","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"657","co_demandante":"658","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"201","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXXI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"657","co_demandante":"2394","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"202","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"657","co_demandante":"3140","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"203","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"657","co_demandante":"3794","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"204","ds_nome":"CONSELHO REGIONAL DE CULTURA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"657","co_demandante":"4858","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"205","ds_nome":"COMISS\u00c3O ELEITORAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"659","co_demandante":"661","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"207","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXXII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"660","co_demandante":"662","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"123","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"660","co_demandante":"4296","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"124","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"660","co_demandante":"1422","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"125","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"660","co_demandante":"4092","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"126","ds_nome":"COMISS\u00c3O  DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"663","co_demandante":"665","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"128","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XIII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"663","co_demandante":"1537","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"129","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"663","co_demandante":"1854","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"130","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"664","co_demandante":"4033","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"209","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"664","co_demandante":"1398","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"210","ds_nome":"RA-XXXIII - CHEFIA DE GABINETE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"664","co_demandante":"4251","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"211","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"666","co_demandante":"667","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"132","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XIV","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"666","co_demandante":"3144","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"133","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"666","co_demandante":"2041","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"134","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"666","co_demandante":"4081","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"135","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"668","co_demandante":"669","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"137","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XV","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"668","co_demandante":"1838","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"138","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"668","co_demandante":"2867","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"139","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"668","co_demandante":"3119","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"140","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"668","co_demandante":"3303","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"141","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE SINDIC\u00c2NCIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"670","co_demandante":"671","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"143","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XVI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"670","co_demandante":"5062","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"144","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"670","co_demandante":"1478","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"145","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"672","co_demandante":"673","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"147","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XVII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"672","co_demandante":"5043","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"148","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"672","co_demandante":"4062","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"149","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"674","co_demandante":"675","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"151","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XVIII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"674","co_demandante":"1440","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"152","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"676","co_demandante":"677","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"30","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"676","co_demandante":"678","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"31","ds_nome":"Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SUAG","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"676","co_demandante":"3579","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"36","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E APURA\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"678","co_demandante":"1493","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"32","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"678","co_demandante":"4954","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"34","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE CONTRATA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"678","co_demandante":"4113","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"35","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"679","co_demandante":"605","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"3","ds_nome":"Mesa Diretora","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"679","co_demandante":"1227","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"14","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"679","co_demandante":"5060","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"15","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR E TOMADA DE CONTAS ESPECIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"679","co_demandante":"1125","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"16","ds_nome":"Fundo de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade dos Deputados Distritais e Servidores da C\u00e2mara Legislativa","ds_apelido":null,"ds_sigla":"FASCAL","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"681","co_demandante":"683","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"6","ds_nome":"Secretaria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"681","co_demandante":"4887","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"7","ds_nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"684","co_demandante":"685","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"38","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"684","co_demandante":"2211","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"39","ds_nome":"Secretaria Executiva Institucional","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"684","co_demandante":"686","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"40","ds_nome":"Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SUAG","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"684","co_demandante":"3317","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"45","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE AN\u00c1LISE DE POL\u00cdTICAS GOVERNAMENTAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"684","co_demandante":"1938","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"47","ds_nome":"Subsecretaria de Atos Oficiais","ds_apelido":null,"ds_sigla":"ATOS","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"684","co_demandante":"688","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"48","ds_nome":"Unidade de Inova\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"684","co_demandante":"1190","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"49","ds_nome":"ARQUIVO P\u00daBLICO DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"684","co_demandante":"3638","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"52","ds_nome":"COMISS\u00c3O GERAL DE \u00c9TICA P\u00daBLICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"684","co_demandante":"2677","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"53","ds_nome":"COMIT\u00ca DE GEST\u00c3O DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"684","co_demandante":"3939","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"54","ds_nome":"COMIT\u00ca GESTOR DO PROGRAMA CRIAN\u00c7A FELIZ BRASILIENSE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"684","co_demandante":"3417","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"55","ds_nome":"COMIT\u00ca DE GEST\u00c3O INTEGRADA DO TERRIT\u00d3RIO DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"684","co_demandante":"689","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"56","ds_nome":"Comit\u00ea Intersecretarial de An\u00e1lise da Aplica\u00e7\u00e3o da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"684","co_demandante":"3804","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"57","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"686","co_demandante":"3218","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"41","ds_nome":"ASSESSORIA ESPECIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"686","co_demandante":"1736","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"42","ds_nome":"UNIDADE DE AVALIA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"686","co_demandante":"5061","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"44","ds_nome":"UNIDADE DE AVALIA\u00c7\u00c3O E LOG\u00cdSTICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"693","co_demandante":"694","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"308","ds_nome":"Diretoria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DIREX","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"694","co_demandante":"695","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"309","ds_nome":"Ger\u00eancia de Suporte \u00e0s Atividades Plen\u00e1rias","ds_apelido":null,"ds_sigla":"GSAP","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"695","co_demandante":"696","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"310","ds_nome":"N\u00facleo de Apoio Administrativo","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"1134","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"555","ds_nome":"Secretaria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"3300","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"557","ds_nome":"ASSESSORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"701","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"558","ds_nome":"Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SUAG","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"717","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"568","ds_nome":"Subsecretaria de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"718","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"569","ds_nome":"Subsecretaria de Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva e Integral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"720","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"570","ds_nome":"Subsecretaria de Forma\u00e7\u00e3o Continuada dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"722","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"571","ds_nome":"Subsecretaria de Gest\u00e3o de Pessoas","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"727","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"582","ds_nome":"Subsecretaria de Infraestrutura Escolar","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"737","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"583","ds_nome":"Subsecretaria de Planejamento, Acompanhamento e Avalia\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"3454","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"584","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE APOIO \u00c0S POL\u00cdTICAS EDUCACIONAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"1189","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"586","ds_nome":"CORREGEDORIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"698","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"588","ds_nome":"Conselho de Educa\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"4183","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"589","ds_nome":"COMISS\u00c3O ELEITORAL CENTRAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"4182","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"590","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE CREDENCIAMENTO DO PROGRAMA DE DESCENTRALIZA\u00c7\u00c3O ADMINISTRATIVA E FINANCEIRA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"1234","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"591","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE SELE\u00c7\u00c3O DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"3630","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"592","ds_nome":"COMIT\u00ca DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"4137","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"593","ds_nome":"COMIT\u00ca INTERNO DE GOVERNAN\u00c7A P\u00daBLICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"3938","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"594","ds_nome":"CONSELHO DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"1511","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"595","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"740","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"596","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Brazl\u00e2ndia","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"746","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"597","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Ceil\u00e2ndia","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"748","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"598","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Planaltina","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"751","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"599","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Samambaia","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"753","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"600","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Santa Maria","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"756","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"601","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de S\u00e3o Sebasti\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"758","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"602","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Sobradinho","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"761","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"603","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Taguatinga","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"763","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"604","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Gama","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"764","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"605","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Guar\u00e1","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"765","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"606","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do N\u00facleo Bandeirante","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"766","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"607","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Parano\u00e1","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"768","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"608","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Plano Piloto","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"770","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"609","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Recanto das Emas","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"699","co_demandante":"700","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"315","ds_nome":"Secretaria do Fundo Pr\u00f3-Gest\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"699","co_demandante":"1283","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"316","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"699","co_demandante":"1241","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"317","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA DE BOLSAS DE ESTUDO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"701","co_demandante":"1204","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"559","ds_nome":"UNIDADE DE GEST\u00c3O E ACOMPANHAMENTO DAS LICITA\u00c7\u00d5ES E AJUSTES","ds_apelido":null,"ds_sigla":"ULIC","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"709","co_demandante":"4820","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"255","ds_nome":"N\u00daCLEO DE GEST\u00c3O DE SISTEMAS DO CADASTRO FISCAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"710","co_demandante":"711","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"257","ds_nome":"Ger\u00eancia de Gest\u00e3o do Rito Especial","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"710","co_demandante":"712","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"258","ds_nome":"Ger\u00eancia de Cobran\u00e7a Tribut\u00e1ria","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"710","co_demandante":"713","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"259","ds_nome":"Ger\u00eancia de Controle da Arrecada\u00e7\u00e3o e do Cadastro da D\u00edvida Ativa","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"710","co_demandante":"714","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"261","ds_nome":"Ger\u00eancia de Cobran\u00e7a Especializada","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"713","co_demandante":"4914","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"260","ds_nome":"N\u00daCLEO DE RESTITUI\u00c7\u00c3O DE TRIBUTOS DIRETOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"722","co_demandante":"725","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"572","ds_nome":"Diretoria de Pagamento de Pessoas","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"722","co_demandante":"1680","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"577","ds_nome":"DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE SERVIDORES EFETIVOS E TEMPOR\u00c1RIOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"722","co_demandante":"1646","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"579","ds_nome":"DIRETORIA DE CADASTRO FUNCIONAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"725","co_demandante":"726","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"573","ds_nome":"Ger\u00eancia de Pagamento","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"725","co_demandante":"1334","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"575","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE CONSIGNA\u00c7\u00c3O E BENEF\u00cdCIOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"725","co_demandante":"3964","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"576","ds_nome":"Ger\u00eancia de Pagamento de Aposentados e Pensionistas","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"726","co_demandante":"3197","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"574","ds_nome":"N\u00daCLEO DE PAGAMENTO DE APOSENTADOS E PENSIONISTAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"734","co_demandante":"735","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"278","ds_nome":"Ger\u00eancia de Controle de Processos Administrativos Fiscais","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"734","co_demandante":"736","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"279","ds_nome":"Ger\u00eancia de Auditoria Tribut\u00e1ria","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"734","co_demandante":"738","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"280","ds_nome":"Ger\u00eancia de Monitoramento e Auditorias Especiais","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"734","co_demandante":"1126","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"282","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE MERCADORIAS EM TR\u00c2NSITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"738","co_demandante":"3389","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"281","ds_nome":"N\u00daCLEO DE AN\u00c1LISE DE PROCESSOS DE RESTITUI\u00c7\u00c3O E RESSARCIMENTO DE TRIBUTOS INDIRETOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"749","co_demandante":"3330","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"273","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE GEST\u00c3O DOS IMPOSTOS DE TRANSMISS\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"749","co_demandante":"3329","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"274","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE GEST\u00c3O DO IPVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"749","co_demandante":"4853","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"275","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE GEST\u00c3O DO IPTU","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"749","co_demandante":"3328","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"276","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE GEST\u00c3O DE TRIBUTOS IMOBILI\u00c1RIOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"767","co_demandante":"769","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"265","ds_nome":"Ger\u00eancia de Julgamento do Contencioso Administrativo-Fiscal","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"767","co_demandante":"771","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"266","ds_nome":"Ger\u00eancia de Legisla\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"767","co_demandante":"772","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"267","ds_nome":"Ger\u00eancia de Controle e Acompanhamento de Processos Especiais","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"767","co_demandante":"778","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"271","ds_nome":"Ger\u00eancia de Esclarecimento de Normas","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"770","co_demandante":"3058","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"610","ds_nome":"UNIDADE REGIONAL DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"772","co_demandante":"777","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"268","ds_nome":"N\u00facleo de Processos Especiais","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"772","co_demandante":"3326","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"269","ds_nome":"N\u00daCLEO DE BENEF\u00cdCIOS FISCAIS DE TRIBUTOS INDIRETOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"772","co_demandante":"3371","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"270","ds_nome":"N\u00daCLEO DE IMUNIDADES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"791","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"425","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"4178","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"427","ds_nome":"ASSESSORIA JUR\u00cdDICO LEGISLATIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"792","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"428","ds_nome":"Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"4179","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"433","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE COMPRAS E CONTRATA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"790","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"436","ds_nome":"Subsecretaria de Planejamento em Sa\u00fade","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"787","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"437","ds_nome":"Subsecretaria de Vigil\u00e2ncia a Sa\u00fade","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"785","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"444","ds_nome":"Secretaria Adjunta de Assist\u00eancia a Sa\u00fade","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"784","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"445","ds_nome":"Secretaria Adjunta de Gest\u00e3o em Sa\u00fade","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"4938","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"446","ds_nome":"SECRETARIA ADJUNTA DE GOVERNAN\u00c7A EM SA\u00daDE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"802","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"447","ds_nome":"Subsecretaria de Gest\u00e3o de Pessoas","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"789","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"457","ds_nome":"Subsecretaria de Aten\u00e7\u00e3o Integral a Sa\u00fade","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"804","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"458","ds_nome":"Subsecretaria de Log\u00edstica em Sa\u00fade","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"805","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"459","ds_nome":"Subsecretaria de Infraestrutura em Sa\u00fade","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"833","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"460","ds_nome":"Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Central","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"834","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"462","ds_nome":"Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Centro-Sul","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"835","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"464","ds_nome":"Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Leste","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"836","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"466","ds_nome":"Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Norte","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"837","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"468","ds_nome":"Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Oeste","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"838","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"470","ds_nome":"Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sudoeste","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"839","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"473","ds_nome":"Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sul","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"786","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"475","ds_nome":"Controladoria Setorial da Sa\u00fade","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"813","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"507","ds_nome":"Complexo Regulador em Sa\u00fade","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"4198","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"509","ds_nome":"2\u00aa COMISS\u00c3O PERMANENTE DE TOMADA DE CONTAS ESPECIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"1400","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"510","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE ACOMPANHAMENTO DE CONTRATO DE GEST\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"1379","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"511","ds_nome":"COLEGIADO DE GEST\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"3944","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"512","ds_nome":"COMIT\u00ca GESTOR DE INFORMA\u00c7\u00c3O E INFORM\u00c1TICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"3213","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"513","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O ESPECIAL DE GEST\u00c3O DE CONTRATOS E SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"807","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"514","ds_nome":"Conselho de Sa\u00fade do Distrito Federal","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"3229","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"526","ds_nome":"COMIT\u00ca INTERNO DE GOVERNAN\u00c7A P\u00daBLICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"823","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"527","ds_nome":"Hospital de Apoio de Bras\u00edlia","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"827","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"529","ds_nome":"Hospital Materno Infantil Dr Antonio Lisboa","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"829","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"531","ds_nome":"Hospital S\u00e3o Vicente de Paulo","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"809","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"533","ds_nome":"Fundo de Sa\u00fade","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"1108","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"535","ds_nome":"Funda\u00e7\u00e3o de Ensino e Pesquisa em Ci\u00eancias da Sa\u00fade","ds_apelido":null,"ds_sigla":"FEPECS","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"1118","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"544","ds_nome":"Funda\u00e7\u00e3o Hemocentro de Bras\u00edlia","ds_apelido":null,"ds_sigla":"FHB","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"2212","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"551","ds_nome":"INSTITUTO DE GEST\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":"IGES\/DF","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"1845","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"476","ds_nome":"2\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"3187","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"477","ds_nome":"3\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"1136","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"478","ds_nome":"4\u00b0 Comiss\u00e3o de processo disciplinar","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"3397","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"479","ds_nome":"5\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"1368","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"480","ds_nome":"6\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"1369","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"481","ds_nome":"7\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"1959","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"482","ds_nome":"9\u00aa Comiss\u00e3o de Processo Disciplinar","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"1377","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"483","ds_nome":"10\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"1740","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"484","ds_nome":"12\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"3443","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"485","ds_nome":"13\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"4231","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"486","ds_nome":"14\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"3668","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"487","ds_nome":"15\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"3115","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"488","ds_nome":"16\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"4951","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"489","ds_nome":"17\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"3268","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"490","ds_nome":"21\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCEDIMENTO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"3222","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"491","ds_nome":"24\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCEDIMENTO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"3207","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"492","ds_nome":"26\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"3986","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"493","ds_nome":"27\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"4147","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"494","ds_nome":"29\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"4833","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"495","ds_nome":"30\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"3818","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"496","ds_nome":"31\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"3985","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"497","ds_nome":"33\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"3862","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"498","ds_nome":"35\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"3945","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"499","ds_nome":"36\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"4200","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"500","ds_nome":"41\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"4239","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"501","ds_nome":"43\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"5015","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"502","ds_nome":"44\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"4232","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"503","ds_nome":"45\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"4299","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"504","ds_nome":"46\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"4254","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"505","ds_nome":"47\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"4253","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"506","ds_nome":"48\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"787","co_demandante":"1315","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"438","ds_nome":"DIRETORIA DE VIGIL\u00c2NCIA SANIT\u00c1RIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"787","co_demandante":"1748","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"440","ds_nome":"DIRETORIA DE VIGIL\u00c2NCIA AMBIENTAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"787","co_demandante":"2119","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"441","ds_nome":"DIRETORIA DE VIGIL\u00c2NCIA EPIDEMIOL\u00d3GICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"787","co_demandante":"2128","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"442","ds_nome":"DIRETORIA DE SA\u00daDE DO TRABALHADOR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"787","co_demandante":"3288","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"443","ds_nome":"DIRETORIA DO LABORAT\u00d3RIO CENTRAL DE SA\u00daDE P\u00daBLICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"791","co_demandante":"3148","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"426","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O ESPECIAL DE TECNOLOGIA DE INFORMA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"792","co_demandante":"1170","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"429","ds_nome":"Diretoria de Aquisi\u00e7\u00f5es","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"792","co_demandante":"4046","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"432","ds_nome":"DIRETORIA DE INSTRU\u00c7\u00c3O PARA AQUISI\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"793","co_demandante":"2127","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"312","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE SEGURAN\u00c7A E SA\u00daDE NO TRABALHO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"793","co_demandante":"794","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"313","ds_nome":"Subsecretaria de Gest\u00e3o de Pessoas","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"793","co_demandante":"699","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"314","ds_nome":"Escola de Governo","ds_apelido":null,"ds_sigla":"EGOV","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"802","co_demandante":"1132","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"448","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o de Profissionais","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"802","co_demandante":"1194","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"455","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE INOVA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DO CONHECIMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"807","co_demandante":"1968","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"515","ds_nome":"CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DO RIACHO FUNDO I","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"807","co_demandante":"2219","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"516","ds_nome":"CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DE BRAZL\u00c2NDIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"807","co_demandante":"2220","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"517","ds_nome":"CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DO GAMA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"807","co_demandante":"3248","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"518","ds_nome":"CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DO RIACHO FUNDO II","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"807","co_demandante":"3475","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"519","ds_nome":"CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DE SANTA MARIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"807","co_demandante":"3491","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"520","ds_nome":"CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DE SAMAMBAIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"807","co_demandante":"3543","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"521","ds_nome":"CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DE S\u00c3O SEBASTI\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"807","co_demandante":"3569","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"522","ds_nome":"CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DE CEIL\u00c2NDIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"807","co_demandante":"3949","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"523","ds_nome":"CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DE PLANALTINA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"807","co_demandante":"3999","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"524","ds_nome":"CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DO RECANTO DAS EMAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"807","co_demandante":"4317","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"525","ds_nome":"CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DE SOBRADINHO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"809","co_demandante":"810","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"534","ds_nome":"Diretoria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"813","co_demandante":"814","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"508","ds_nome":"Diretoria Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"819","co_demandante":"5036","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"233","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DE RESPONSABILIZA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"819","co_demandante":"822","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"234","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"819","co_demandante":"824","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"237","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"819","co_demandante":"2599","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"241","ds_nome":"UNIDADE DE GEST\u00c3O PATRIMONIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"819","co_demandante":"3103","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"245","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DOCUMENTAL, INFORMA\u00c7\u00c3O E CONHECIMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"822","co_demandante":"3508","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"235","ds_nome":"DIRETORIA DE CONFORMIDADE DE CONTRATOS E CONV\u00caNIOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"823","co_demandante":"825","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"528","ds_nome":"Diretoria Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"824","co_demandante":"826","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"238","ds_nome":"Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoas","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"824","co_demandante":"2909","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"239","ds_nome":"DIRETORIA DE REGISTROS FINANCEIROS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"827","co_demandante":"828","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"530","ds_nome":"DIRETORIA  ADMINISTRATIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"829","co_demandante":"830","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"532","ds_nome":"Diretoria Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"4948","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"350","ds_nome":"INSTITUTO BRB DE DESENVOLVIMENTO HUMANO E RESPONSABILIDADE SOCIOAMBIENTAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"3828","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"352","ds_nome":"CORREGEDORIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"3768","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"354","ds_nome":"DIRETORIA EXECUTIVA DE OPERA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"3681","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"355","ds_nome":"DIRETORIA DE OPERA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DIOPE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"3092","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"356","ds_nome":"DIRETORIA EXECUTIVA DE CONTROLE E RISCOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"3796","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"357","ds_nome":"DIRETORIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"2161","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"358","ds_nome":"DIRETORIA EXECUTIVA DE PESSOAS, ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E RETAGUARDA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"2172","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"364","ds_nome":"DIRETORIA DE ATACADO E GOVERNO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"1183","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"366","ds_nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"1290","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"367","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"4342","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"368","ds_nome":"CONSELHO FISCAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"1213","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"369","ds_nome":"DIRETORIA JUR\u00cdDICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"1010","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"371","ds_nome":"Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoas e Administra\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"1271","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"372","ds_nome":"DIRETORIA DE SERVI\u00c7OS E PRODUTOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"2146","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"376","ds_nome":"DIRETORIA EXECUTIVA DE VAREJO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"2277","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"384","ds_nome":"DIRETORIA COLEGIADA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"1017","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"385","ds_nome":"Superintend\u00eancia de Marketing","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"1255","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"387","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"1256","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"388","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE PRODUTOS E SERVI\u00c7OS BANC\u00c1RIOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"1015","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"389","ds_nome":"Superintend\u00eancia de Governo","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"1011","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"392","ds_nome":"Superintend\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o de Material, Patrim\u00f4nio e Servi\u00e7os Gerais","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"3056","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"395","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ESTRAT\u00c9GIA E DESENVOLVIMENTO DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"3518","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"396","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE TOMADA DE CONTAS ESPECIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"1021","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"397","ds_nome":"BRB - Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimento S\/A.","ds_apelido":null,"ds_sigla":"BRB-CRED","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"1025","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"400","ds_nome":"BRBCARD","ds_apelido":null,"ds_sigla":"BRBCARD","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"1044","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"406","ds_nome":"BRB - Distribuidora de T\u00edtulos e Valores Mobili\u00e1rios S.A.","ds_apelido":null,"ds_sigla":"BRB - DIST","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"1046","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"407","ds_nome":"BRB - Administradora e Corretora de Seguros S.A.","ds_apelido":null,"ds_sigla":"BRB Seguros","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"3116","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"412","ds_nome":"BRB SERVI\u00c7OS S.A.","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"833","co_demandante":"4257","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"461","ds_nome":"DIRETORIA ADMINISTRATIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"834","co_demandante":"4249","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"463","ds_nome":"DIRETORIA ADMINISTRATIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"835","co_demandante":"4250","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"465","ds_nome":"DIRETORIA ADMINISTRATIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"836","co_demandante":"4272","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"467","ds_nome":"DIRETORIA ADMINISTRATIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"837","co_demandante":"4235","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"469","ds_nome":"DIRETORIA ADMINISTRATIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"838","co_demandante":"4248","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"471","ds_nome":"DIRETORIA ADMINISTRATIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"838","co_demandante":"3950","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"472","ds_nome":"CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DE TAGUATINGA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"839","co_demandante":"4281","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"474","ds_nome":"DIRETORIA ADMINISTRATIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"840","co_demandante":"4971","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1084","ds_nome":"COMIT\u00ca PERMANENTE DE IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O \u00c0 POL\u00cdTICA NACIONAL ALDIR BLANC DE FOMENTO \u00c0 CULTURA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"840","co_demandante":"4201","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1085","ds_nome":"COMISS\u00c3O DO PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"840","co_demandante":"842","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1086","ds_nome":"Secretaria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"840","co_demandante":"4085","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1087","ds_nome":"SECRETARIA ADJUNTA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"840","co_demandante":"843","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1088","ds_nome":"Subsecretaria de Fomento e Incentivo Cultural","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"840","co_demandante":"841","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1091","ds_nome":"Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SUAG","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"840","co_demandante":"1904","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1093","ds_nome":"Subsecretaria de Difus\u00e3o e Diversidade Cultural","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"840","co_demandante":"845","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1094","ds_nome":"Conselho de Cultura","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"840","co_demandante":"2118","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1095","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"840","co_demandante":"1406","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1096","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO PROMOCIONAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"840","co_demandante":"4835","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1097","ds_nome":"SUBSECRETARIA DO PATRIM\u00d4NIO CULTURAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"841","co_demandante":"3235","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1092","ds_nome":"DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"843","co_demandante":"844","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1089","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o de Fundo de Apoio \u00e0 Cultura","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"844","co_demandante":"1418","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1090","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"846","co_demandante":"4829","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"616","ds_nome":"COMIT\u00ca DE GOVERNAN\u00c7A E GEST\u00c3O DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E DE COMUNICA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"846","co_demandante":"2286","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"617","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"846","co_demandante":"848","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"619","ds_nome":"CHEFIA DE GABINETE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"846","co_demandante":"1531","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"620","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O INTEGRADA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"846","co_demandante":"3242","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"632","ds_nome":"FUNDO DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"846","co_demandante":"2369","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"634","ds_nome":"COMISS\u00c3O ELEITORAL DAS ELEI\u00c7\u00d5ES DOS CONSELHOS COMUNIT\u00c1RIOS DE SEGURAN\u00c7A","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"846","co_demandante":"2336","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"635","ds_nome":"CONSELHO DISTRITAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"846","co_demandante":"865","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"637","ds_nome":"CONSELHO PENITENCI\u00c1RIO","ds_apelido":null,"ds_sigla":"COPEN","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"846","co_demandante":"873","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"640","ds_nome":"CONSELHO DE TR\u00c2NSITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CONTRANDIF","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"846","co_demandante":"1312","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"641","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE DISCIPLINA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"846","co_demandante":"1166","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"642","ds_nome":"Casa Militar","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CM","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"846","co_demandante":"849","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"644","ds_nome":"Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal","ds_apelido":null,"ds_sigla":"PMDF","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"846","co_demandante":"858","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"666","ds_nome":"Corpo de Bombeiros Militar","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CBMDF","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"846","co_demandante":"877","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"686","ds_nome":"POL\u00cdCIA CIVIL","ds_apelido":null,"ds_sigla":"PCDF","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"846","co_demandante":"1117","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"701","ds_nome":"Departamento de Tr\u00e2nsito","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DETRAN","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"849","co_demandante":"2122","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"645","ds_nome":"ESTADO MAIOR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"849","co_demandante":"3684","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"646","ds_nome":"DEPARTAMENTO DE CONTROLE E CORREI\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"849","co_demandante":"851","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"649","ds_nome":"Departamento de Gest\u00e3o de Pessoal","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DGP","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"849","co_demandante":"854","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"653","ds_nome":"Departamento de Log\u00edstica e Finan\u00e7as","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DLF","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"849","co_demandante":"855","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"658","ds_nome":"Departamento de Sa\u00fade e Assist\u00eancia ao Pessoal","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DSAP","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"849","co_demandante":"4961","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"662","ds_nome":"DEPARTAMENTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"849","co_demandante":"1872","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"664","ds_nome":"CONSELHO DE DISCIPLINA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"849","co_demandante":"2977","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"665","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"850","co_demandante":"3442","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"622","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE PLANEJAMENTO, LICITA\u00c7\u00d5ES E COMPRAS DIRETAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"850","co_demandante":"852","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"624","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Conv\u00eanios","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CLCC","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"850","co_demandante":"853","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"625","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o de Planejamento de Aquisi\u00e7\u00f5es e Contrata\u00e7\u00f5es","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CPAC","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"850","co_demandante":"3561","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"626","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE OR\u00c7AMENTO, FINAN\u00c7AS, CONTRATOS, CONV\u00caNIOS E FUNDOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"851","co_demandante":"3673","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"650","ds_nome":"DIRETORIA DE PESSOAL MILITAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"851","co_demandante":"856","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"651","ds_nome":"Diretoria de Veteranos, Pensionistas e Civis","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DIPC","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"851","co_demandante":"4339","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"652","ds_nome":"DIRETORIA DE PAGAMENTO DE PESSOAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"854","co_demandante":"3869","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"654","ds_nome":"DIVIS\u00c3O DE RECRUTAMENTO E SELE\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"854","co_demandante":"1295","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"655","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"854","co_demandante":"2184","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"656","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE LEVANTAMENTO DAS VIATURAS INSERV\u00cdVEIS E DE RECUPERA\u00c7\u00c3O ANTIECON\u00d4MICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"854","co_demandante":"4054","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"657","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PLANEJAMENTO DA CONTRATA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"855","co_demandante":"3781","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"659","ds_nome":"N\u00daCLEO DE PROCESSOS DISCIPLINARES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"855","co_demandante":"1781","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"660","ds_nome":"DIRETORIA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DE CONTRATOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DPGC","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"855","co_demandante":"4826","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"661","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE CREDENCIAMENTO NA \u00c1REA DE SA\u00daDE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"858","co_demandante":"3258","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"667","ds_nome":"CORREGEDORIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"858","co_demandante":"2261","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"668","ds_nome":"CONTROLADORIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"858","co_demandante":"2137","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"669","ds_nome":"CONSELHO DO FUNDO DE MODERNIZA\u00c7\u00c3O, MANUTEN\u00c7\u00c3O E REEQUIPAMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"858","co_demandante":"859","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"670","ds_nome":"Subcomando Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"858","co_demandante":"874","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"684","ds_nome":"Comiss\u00e3o Permanente de Concursos","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"858","co_demandante":"4864","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"685","ds_nome":"COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"859","co_demandante":"864","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"671","ds_nome":"Departamento de Administra\u00e7\u00e3o, Log\u00edstica e Financeira","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"859","co_demandante":"861","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"675","ds_nome":"Departamento de Recursos Humanos","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"859","co_demandante":"869","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"680","ds_nome":"Departamento de Seguran\u00e7a Contra Inc\u00eandio","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"861","co_demandante":"860","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"676","ds_nome":"Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoal","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"861","co_demandante":"862","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"677","ds_nome":"Diretoria de Inativos e Pensionistas","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"861","co_demandante":"863","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"678","ds_nome":"Diretoria de Sa\u00fade","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"863","co_demandante":"1239","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"679","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE CREDENCIAMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"864","co_demandante":"866","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"672","ds_nome":"Diretoria de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"864","co_demandante":"867","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"673","ds_nome":"Diretoria de Contrata\u00e7\u00f5es e Aquisi\u00e7\u00f5es","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"864","co_demandante":"868","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"674","ds_nome":"Diretoria de Materiais e Servi\u00e7os","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"865","co_demandante":"2005","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"638","ds_nome":"N\u00daCLEO DE ACOMPANHAMENTO DE FUNDOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"865","co_demandante":"2006","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"639","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"869","co_demandante":"870","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"681","ds_nome":"Diretoria de Vistorias","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"869","co_demandante":"871","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"682","ds_nome":"Diretoria de Estudos e An\u00e1lise de Projetos","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"869","co_demandante":"872","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"683","ds_nome":"Diretoria de Investiga\u00e7\u00e3o de Inc\u00eandio","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"877","co_demandante":"878","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"687","ds_nome":"DIRE\u00c7\u00c3O GERAL ADJUNTA","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DG","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"877","co_demandante":"879","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"688","ds_nome":"DEPARTAMENTO DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DGP","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"877","co_demandante":"1815","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"689","ds_nome":"DEPARTAMENTO DE ATIVIDADES ESPECIAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"877","co_demandante":"1454","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"691","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"877","co_demandante":"882","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"692","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CPL","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"877","co_demandante":"1792","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"693","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE ALIENA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"877","co_demandante":"880","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"694","ds_nome":"DEPARTAMENTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DAG","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"877","co_demandante":"881","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"696","ds_nome":"ESCOLA SUPERIOR DE POL\u00cdCIA CIVIL","ds_apelido":null,"ds_sigla":"ESPC","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"877","co_demandante":"3084","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"698","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO FUNDO DE MODERNIZA\u00c7\u00c3O, MANUTEN\u00c7\u00c3O E REEQUIPAMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"877","co_demandante":"3786","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"699","ds_nome":"COMIT\u00ca GESTOR DE SEGURAN\u00c7A DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"877","co_demandante":"4000","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"700","ds_nome":"CONSELHO SUPERIOR DE POL\u00cdCIA CIVIL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"880","co_demandante":"3118","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"695","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE APURA\u00c7\u00c3O DE INADIMPLEMENTO CONTRATUAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"881","co_demandante":"5083","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"697","ds_nome":"DIRETORIA ADJUNTA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"883","co_demandante":"884","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1251","ds_nome":"CHEFIA DE GABINETE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"883","co_demandante":"3282","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1252","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DE TRABALHO E RENDA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"883","co_demandante":"1767","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1254","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"883","co_demandante":"1943","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1257","ds_nome":"SECRETARIA ADJUNTA DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO, TRABALHO E RENDA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"883","co_demandante":"1688","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1258","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"883","co_demandante":"1329","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1262","ds_nome":"FUNDO PARA GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGO E RENDA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"883","co_demandante":"1650","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1264","ds_nome":"CONSELHO DE GEST\u00c3O DO PROGRAMA DE APOIO AO EMPREENDIMENTO PRODUTIVO DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"883","co_demandante":"4191","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1269","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"883","co_demandante":"3079","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1270","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE DISCIPLINA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"883","co_demandante":"1393","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1271","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"883","co_demandante":"1894","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1272","ds_nome":"COMIT\u00ca DE DESENVOLVIMENTO INDUSTRIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"883","co_demandante":"1951","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1273","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"883","co_demandante":"3141","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1274","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"883","co_demandante":"4017","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1275","ds_nome":"COMIT\u00ca GESTOR DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"883","co_demandante":"1705","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1276","ds_nome":"CONSELHO DE TRABALHO, EMPREGO E RENDA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"883","co_demandante":"1356","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1277","ds_nome":"COMIT\u00ca DE FINANCIAMENTO \u00c0 ATIVIDADE PRODUTIVA DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"883","co_demandante":"1086","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1278","ds_nome":"Companhia Imobili\u00e1ria de Bras\u00edlia","ds_apelido":null,"ds_sigla":"TERRACAP","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"883","co_demandante":"1309","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1309","ds_nome":"JUNTA COMERCIAL, INDUSTRIAL E SERVI\u00c7OS DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":"JUCIS","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"889","co_demandante":"890","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"729","ds_nome":"CHEFIA DE GABINETE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"889","co_demandante":"3215","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"730","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"889","co_demandante":"1455","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"732","ds_nome":"ASSESSORIA JUR\u00cdDICO LEGISLATIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"889","co_demandante":"894","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"733","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE OPERA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"889","co_demandante":"1288","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"734","ds_nome":"Subsecretaria de Arrecada\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Controle de Gratuidades","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"889","co_demandante":"1351","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"740","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE TERMINAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"889","co_demandante":"896","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"743","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O, AUDITORIA E CONTROLE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"889","co_demandante":"1178","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"750","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"889","co_demandante":"1613","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"756","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE SERVI\u00c7OS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"889","co_demandante":"1245","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"758","ds_nome":"JUNTA ADMINISTRATIVA DE RECURSOS DE INFRA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"889","co_demandante":"3344","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"759","ds_nome":"CONSELHO DE TRANSPORTE P\u00daBLICO COLETIVO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"889","co_demandante":"1463","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"760","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO E DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"889","co_demandante":"5076","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"761","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"889","co_demandante":"1048","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"762","ds_nome":"Sociedade de Transportes Coletivos de Bras\u00edlia","ds_apelido":null,"ds_sigla":"TCB","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"889","co_demandante":"1081","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"767","ds_nome":"Companhia do Metropolitano","ds_apelido":null,"ds_sigla":"METR\u00d4\/DF","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"892","co_demandante":"1217","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1099","ds_nome":"CHEFIA DE GABINETE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"892","co_demandante":"2124","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1100","ds_nome":"UNIDADE DE CORREI\u00c7\u00c3O E TOMADA DE CONTAS ESPECIAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"892","co_demandante":"1301","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1101","ds_nome":"Secretaria Adjunta de Desenvolvimento Social","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"892","co_demandante":"2239","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1102","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"892","co_demandante":"1574","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1115","ds_nome":"C\u00c2MARA INTERSETORIAL DE SEGURAN\u00c7A ALIMENTAR E NUTRICIONAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"892","co_demandante":"899","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1116","ds_nome":"Conselho de Assist\u00eancia Social","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CAS","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"892","co_demandante":"1539","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1119","ds_nome":"CONSELHO DE SEGURAN\u00c7A ALIMENTAR E NUTRICIONAL DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"892","co_demandante":"1721","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1121","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE TOMADA DE CONTAS ESPECIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"892","co_demandante":"4074","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1122","ds_nome":"COMIT\u00ca INTERNO DE GOVERNAN\u00c7A P\u00daBLICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"892","co_demandante":"2252","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1123","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"893","co_demandante":"898","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1104","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"893","co_demandante":"2083","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1106","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00d5ES, CONTRATOS E CONV\u00caNIOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"893","co_demandante":"897","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1109","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o Administrativa","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"893","co_demandante":"3512","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1110","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"893","co_demandante":"3834","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1111","ds_nome":"FUNDO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"896","co_demandante":"1220","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"744","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE AUDITORIAS E SAN\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"898","co_demandante":"1429","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1105","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO E DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"899","co_demandante":"1731","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1117","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"899","co_demandante":"4969","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1118","ds_nome":"COMISS\u00c3O ELEITORAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"1510","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"987","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"5024","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"988","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"1358","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"989","ds_nome":"Subsecretaria de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEAGRI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"3682","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"990","ds_nome":"PROGRAMA DE COLETA E DOA\u00c7\u00c3O DE ALIMENTOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"901","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"991","ds_nome":"Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEAGRI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"902","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"997","ds_nome":"Subsecretaria de Defesa Agropecu\u00e1ria","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEAGRI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"1342","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1005","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE POL\u00cdTICAS SOCIAIS RURAIS, ABASTECIMENTO E COMERCIALIZA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"4886","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1009","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE  POL\u00cdTICAS ECON\u00d4MICAS E AGROPECU\u00c1RIAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"1299","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1010","ds_nome":"CONSELHO DE POL\u00cdTICA DE DESENVOLVIMENTO RURAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"1348","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1012","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"1300","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1013","ds_nome":"FUNDO DE DESENVOLVIMENTO RURAL DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"2059","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1017","ds_nome":"FUNDO DISTRITAL DE DESENVOLVIMENTO RURAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"2057","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1021","ds_nome":"FUNDO DISTRITAL DE SANIDADE ANIMAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"1396","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1023","ds_nome":"CONSELHO DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O DAS \u00c1REAS P\u00daBLICAS RURAIS DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"1405","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1024","ds_nome":"CENTRAL DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O DE TERRAS P\u00daBLICAS DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"1545","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1025","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"1518","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1026","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"2232","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1027","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"3129","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1028","ds_nome":"CONSELHO DE POL\u00cdTICA DE ASSENTAMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"2935","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1029","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"3256","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1030","ds_nome":"CONSELHO DE DESENVOLVIMENTO RURAL SUSTENT\u00c1VEL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"3400","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1031","ds_nome":"COMIT\u00ca INTERNO DE GOVERNAN\u00c7A E GEST\u00c3O DE RISCOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"5007","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1032","ds_nome":"CONSELHO ADMINISTRATIVO E GESTOR DO FUNDO DISTRITAL DE DESENVOLVIMENTO RURAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"1038","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1033","ds_nome":"Centrais de Abastecimento do Distrito Federal","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CEASADF","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"1092","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1043","ds_nome":"Empresa de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural","ds_apelido":null,"ds_sigla":"EMATER","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"1078","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1049","ds_nome":"SERVI\u00c7O SOCIAL AUT\u00d4NOMO PARQUE GRANJA DO TORTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"901","co_demandante":"1444","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"992","ds_nome":"DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"901","co_demandante":"1640","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"994","ds_nome":"DIRETORIA DE LOG\u00cdSTICA E APOIO OPERACIONAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"901","co_demandante":"1214","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"996","ds_nome":"COMISS\u00c3O T\u00c9CNICA PERMANENTE DE SELE\u00c7\u00c3O DOS ASSENTAMENTOS NO \u00c2MBITO DO PRAT-CTS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"902","co_demandante":"903","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"998","ds_nome":"Diretoria de Sanidade Agropecu\u00e1ria e Fiscaliza\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEAGRI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"902","co_demandante":"1337","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1001","ds_nome":"DIRETORIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TR\u00c2NSITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"902","co_demandante":"904","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1004","ds_nome":"Diretoria de Inspe\u00e7\u00e3o de Produtos de Origem Vegetal e Animal","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEAGRI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"903","co_demandante":"4939","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"999","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE SA\u00daDE ANIMAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"903","co_demandante":"4940","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1000","ds_nome":"GER\u00caNCIA EM DEFESA AGROPECU\u00c1RIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"906","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"785","ds_nome":"Secretaria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"940","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"789","ds_nome":"Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SUAG","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"1247","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"796","ds_nome":"Subsecretaria do Sistema Socioeducativo","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"4155","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"797","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DE PROJETOS E A\u00c7\u00d5ES ESTRAT\u00c9GICAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"1332","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"798","ds_nome":"Subsecretaria de Assuntos Funer\u00e1rios","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SUAF","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"932","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"799","ds_nome":"Subsecretaria de Pol\u00edticas Para Idoso","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"934","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"804","ds_nome":"Subsecretaria de Enfrentamento \u00e0s Drogas","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"935","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"805","ds_nome":"Subsecretaria de Pol\u00edticas de Direitos Humanos e de Igualdade Racial","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"936","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"810","ds_nome":"Subsecretaria de Moderniza\u00e7\u00e3o do Atendimento Imediato ao Cidad\u00e3o - Na Hora","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"941","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"812","ds_nome":"Subsecretaria de Apoio a V\u00edtimas de Viol\u00eancia","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"4090","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"813","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE POL\u00cdTICAS PARA CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"907","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"817","ds_nome":"Controladoria Setorial da Justi\u00e7a","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"942","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"820","ds_nome":"Assessoria de Seguran\u00e7a Institucional","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"931","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"821","ds_nome":"Comiss\u00e3o de \u00c9tica e Disciplina dos Conselhos Tutelares","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"912","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"822","ds_nome":"Conselho de Defesa de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"3771","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"824","ds_nome":"COMIT\u00ca DISTRITAL PARA PREVEN\u00c7\u00c3O E ERRADICA\u00c7\u00c3O DO TRABALHO ESCRAVO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"5047","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"825","ds_nome":"COMIT\u00ca INTERSETORIAL DE ACOMPANHAMENTO E MONITORAMENTO DA POL\u00cdTICA PARA INCLUS\u00c3O SOCIAL DA POPULA\u00c7\u00c3O EM SITUA\u00c7\u00c3O DE RUA DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"3526","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"826","ds_nome":"CONSELHO DISTRITAL DE PROMO\u00c7\u00c3O DA IGUALDADE RACIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"917","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"828","ds_nome":"Conselho de Direitos do Negro","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"909","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"830","ds_nome":"Conselho de Pol\u00edtica sobre Drogas","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"926","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"832","ds_nome":"Conselho dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"921","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"837","ds_nome":"Conselho Distrital de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos Humanos e Cidadania LGBT","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"1889","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"839","ds_nome":"CONSELHO DISTRITAL DE PROMO\u00c7\u00c3O E DEFESA DOS DIREITOS HUMANOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"924","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"840","ds_nome":"Conselho do Programa \u00e0s V\u00edtimas, Testemunhas e Familiares - Provita","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"1424","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"842","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"1114","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"843","ds_nome":"Funda\u00e7\u00e3o de Amparo ao Trabalhador Preso","ds_apelido":null,"ds_sigla":"FUNAP","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"1164","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"849","ds_nome":"Instituto de Defesa do Consumidor","ds_apelido":null,"ds_sigla":"PROCON","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"906","co_demandante":"4981","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"786","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE CREDENCIAMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"906","co_demandante":"4004","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"787","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL PARA SELE\u00c7\u00c3O DE INSTITUI\u00c7\u00c3O PARA A REALIZA\u00c7\u00c3O DO EXAME DE CANDIDATOS DO PROCESSO DE ESCOLHA DOS MEMBROS DOS CONSELHOS TUTELARES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"906","co_demandante":"4293","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"788","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O DESTINADA A PROCESSAR E JULGAR AS PROPOSTAS APRESENTADAS PELAS ORGANIZA\u00c7\u00d5ES DA SOCIEDADE CIVIL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"907","co_demandante":"2275","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"818","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"907","co_demandante":"4344","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"819","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE SINDIC\u00c2NCIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"908","co_demandante":"929","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"801","ds_nome":"Secretaria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CD IDOSO","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"908","co_demandante":"5068","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"802","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"908","co_demandante":"5069","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"803","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE OR\u00c7AMENTO, FINANCIAMENTO E GEST\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"909","co_demandante":"930","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"831","ds_nome":"Secretaria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CD DROGAS","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"910","co_demandante":"911","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1053","ds_nome":"Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SUAG","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"910","co_demandante":"4015","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1057","ds_nome":"COMIT\u00ca DE GEST\u00c3O DA TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"911","co_demandante":"4130","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1054","ds_nome":"DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"912","co_demandante":"913","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"823","ds_nome":"Secretaria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CD DEFICI\u00caNCIA","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"915","co_demandante":"3263","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1059","ds_nome":"CHEFIA DE GABINETE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"915","co_demandante":"916","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1060","ds_nome":"Secretaria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SECTI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"915","co_demandante":"1892","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1061","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"915","co_demandante":"4269","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1062","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE PROMO\u00c7\u00c3O \u00c0 CI\u00caNCIA E DESENVOLVIMENTO TECNOL\u00d3GICO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"915","co_demandante":"5082","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1063","ds_nome":"SUBCRETARIA DE INOVA\u00c7\u00c3O, CAPACITA\u00c7\u00c3O E INCLUS\u00c3O DIGITAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"915","co_demandante":"2238","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1064","ds_nome":"COMIT\u00ca DE GEST\u00c3O DA TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"915","co_demandante":"1115","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1065","ds_nome":"Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa","ds_apelido":null,"ds_sigla":"FAP","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"917","co_demandante":"918","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"829","ds_nome":"Secretaria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CD NEGRO","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"920","co_demandante":"4980","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"872","ds_nome":"CHEFIA DE GABINETE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"920","co_demandante":"923","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"873","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"920","co_demandante":"5039","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"874","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E ESTRAT\u00c9GICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"920","co_demandante":"927","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"875","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"920","co_demandante":"3584","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"877","ds_nome":"CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE MANEJO DE RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS E DAS \u00c1GUAS PLUVIAIS DA REGI\u00c3O INTEGRADA DO DISTRITO FEDERAL E GOI\u00c1S","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"920","co_demandante":"2519","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"878","ds_nome":"CONSELHO DE SANEAMENTO B\u00c1SICO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"920","co_demandante":"1382","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"879","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"920","co_demandante":"3448","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"880","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"920","co_demandante":"1024","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"881","ds_nome":"Companhia de Saneamento Ambiental","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CAESB","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"920","co_demandante":"1012","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"900","ds_nome":"Companhia Energ\u00e9tica de Bras\u00edlia","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CEB","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"920","co_demandante":"1270","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"934","ds_nome":"COMPANHIA BRASILIENSE DE G\u00c1S","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"920","co_demandante":"1056","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"935","ds_nome":"Companhia Urbanizadora da  Nova Capital do Brasil","ds_apelido":null,"ds_sigla":"NOVACAP","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"920","co_demandante":"1116","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"946","ds_nome":"Departamento de Estradas de Rodagem","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DER","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"921","co_demandante":"922","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"838","ds_nome":"Secret\u00e1ria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CD LGBT","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"924","co_demandante":"925","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"841","ds_nome":"Secretaria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CD PROVITA","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"926","co_demandante":"1434","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"833","ds_nome":"FUNDO DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"926","co_demandante":"928","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"835","ds_nome":"Secretaria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CD ADOLESCENTE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"926","co_demandante":"1583","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"836","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE SELE\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"927","co_demandante":"3462","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"876","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"932","co_demandante":"908","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"800","ds_nome":"Conselho de Direitos do Idoso","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"935","co_demandante":"2999","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"806","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"935","co_demandante":"3689","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"807","ds_nome":"COMIT\u00ca GESTOR DE ARTICULA\u00c7\u00c3O, MONITORAMENTO E AVALIA\u00c7\u00c3O DO PLANO DISTRITAL DE PROMO\u00c7\u00c3O DA IGUALDADE RACIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"935","co_demandante":"3754","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"808","ds_nome":"COMIT\u00ca DISTRITAL PARA PREVEN\u00c7\u00c3O E COMBATE \u00c0 TORTURA","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CDPCT","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"935","co_demandante":"4870","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"809","ds_nome":"COMIT\u00ca DISTRITAL DE DIVERSIDADE RELIGIOSA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"936","co_demandante":"937","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"811","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o de Inova\u00e7\u00e3o e Tecnologia","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"938","co_demandante":"1340","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1078","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"938","co_demandante":"1201","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1079","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"938","co_demandante":"1436","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1080","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE CONCORR\u00caNCIA DE PUBLICIDADE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"938","co_demandante":"3236","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1081","ds_nome":"COMIT\u00ca DE GEST\u00c3O DA TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"938","co_demandante":"4038","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1082","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"940","co_demandante":"1209","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"790","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"940","co_demandante":"2035","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"793","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"940","co_demandante":"2480","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"794","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"940","co_demandante":"1623","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"795","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"945","co_demandante":"946","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1229","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"945","co_demandante":"949","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1230","ds_nome":"CHEFIA DE GABINETE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"945","co_demandante":"2269","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1231","ds_nome":"CONSELHO GESTOR DE PARCERIAS P\u00daBLICO\/PRIVADAS \u2013 CGP","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"950","co_demandante":"3728","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1256","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE PROJETOS E OPERA\u00c7\u00d5ES DE CR\u00c9DITO E DE INCENTIVOS FISCAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"954","co_demandante":"958","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"856","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"954","co_demandante":"957","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"857","ds_nome":"CHEFIA DE GABINETE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"954","co_demandante":"964","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"858","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SUAG","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"954","co_demandante":"3302","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"860","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE ATIVIDADES ECON\u00d4MICAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"954","co_demandante":"963","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"861","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE OBRAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SUOB","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"954","co_demandante":"4159","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"862","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE RES\u00cdDUOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"954","co_demandante":"961","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"863","ds_nome":"SUBSECRETARIA ADMINISTRATIVA DE RECURSOS FISCAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SUARF","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"954","co_demandante":"1508","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"865","ds_nome":"Subsecretaria de Receita Fiscal","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"954","co_demandante":"1365","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"866","ds_nome":"COMIT\u00ca GESTOR TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"954","co_demandante":"1408","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"867","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO E DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"954","co_demandante":"3699","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"868","ds_nome":"FUNDO DE MODERNIZA\u00c7\u00c3O, MANUTEN\u00c7\u00c3O E REAPARELHAMENTO DOS \u00d3RG\u00c3OS DE AUDITORIA DE ATIVIDADES URBANAS E DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O E INSPE\u00c7\u00c3O DE ATIVIDADES URBANAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"954","co_demandante":"3592","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"870","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"959","co_demandante":"960","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1175","ds_nome":"Secretaria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEMA","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"959","co_demandante":"962","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1176","ds_nome":"Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEMA","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"959","co_demandante":"3082","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1177","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ESTRAT\u00c9GICOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"959","co_demandante":"3446","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1178","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO FUNDO \u00daNICO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"959","co_demandante":"4083","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1179","ds_nome":"FUNDO \u00daNICO DO MEIO AMBIENTE DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"959","co_demandante":"1143","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1180","ds_nome":"Conselho do Meio Ambiente do Distrito Federal","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"959","co_demandante":"2154","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1183","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"959","co_demandante":"1461","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1184","ds_nome":"CONSELHO DE RECURSOS H\u00cdDRICOS DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"959","co_demandante":"4906","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1185","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL PARA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"959","co_demandante":"1102","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1186","ds_nome":"Ag\u00eancia Reguladora de \u00e1guas, Energia e Saneamento B\u00e1sico","ds_apelido":null,"ds_sigla":"ADASA","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"959","co_demandante":"1111","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1197","ds_nome":"Instituto do Meio Ambiente e dos Recursos H\u00eddricos - Bras\u00edlia Ambiental","ds_apelido":null,"ds_sigla":"IBRAM","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"959","co_demandante":"1233","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1210","ds_nome":"Jardim Bot\u00e2nico de Bras\u00edlia","ds_apelido":null,"ds_sigla":"JBB","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"959","co_demandante":"1112","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1214","ds_nome":"Funda\u00e7\u00e3o Jardim Zool\u00f3gico de Bras\u00edlia","ds_apelido":null,"ds_sigla":"FJZB","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"959","co_demandante":"1109","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1219","ds_nome":"Servi\u00e7o de Limpeza Urbana","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SLU","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"961","co_demandante":"1243","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"864","ds_nome":"JUNTA DE AN\u00c1LISE RECURSOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"964","co_demandante":"966","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"859","ds_nome":"DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DIGEP","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"965","co_demandante":"967","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1238","ds_nome":"Secretaria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"965","co_demandante":"968","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1239","ds_nome":"Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SAG","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"965","co_demandante":"969","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1241","ds_nome":"Subsecretaria de Infraestrutura de Turismo","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"965","co_demandante":"1487","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1242","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"965","co_demandante":"3438","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1243","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"965","co_demandante":"4106","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1244","ds_nome":"CONSELHO DE DESENVOLVIMENTO DO TURISMO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"968","co_demandante":"1745","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1240","ds_nome":"DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"970","co_demandante":"972","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1125","ds_nome":"SECRETARIA ADJUNTA DE DESENVOLVIMENTO URBANO E HABITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"970","co_demandante":"973","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1132","ds_nome":"Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SUAG","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"970","co_demandante":"4267","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1135","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE APOIO AO LICENCIAMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"970","co_demandante":"1215","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1137","ds_nome":"CONSELHO GESTOR DO FUNDO DISTRITAL DE HABITA\u00c7\u00c3O DE INTERESSE SOCIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":"FUNDHIS","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"970","co_demandante":"1216","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1138","ds_nome":"FUNDO DE DESENVOLVIMENTO URBANO DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":"FUNDURB","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"970","co_demandante":"1235","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1140","ds_nome":"CONSELHO DE PLANEJAMENTO TERRITORIAL E  URBANO DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CONPLAN","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"970","co_demandante":"5009","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1141","ds_nome":"COMIT\u00ca DE GOVERNAN\u00c7A DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"970","co_demandante":"1538","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1142","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"970","co_demandante":"3337","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1143","ds_nome":"COMIT\u00ca GESTOR DA ESTRUTURA EXECUTIVA DA INFRAESTRUTURA DE DADOS ESPACIAIS DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"970","co_demandante":"3341","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1144","ds_nome":"COMIT\u00ca DE GEST\u00c3O PARTICIPATIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"970","co_demandante":"3880","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1146","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE AN\u00c1LISE DE ESTUDO DE IMPACTO DE VIZINHAN\u00c7A","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"970","co_demandante":"5045","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1147","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE APLICA\u00c7\u00c3O DE PENALIDADES \u00c0 FORNECEDORES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"970","co_demandante":"1094","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1148","ds_nome":"Companhia de Desenvolvimento Habitacional","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CODHAB","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"972","co_demandante":"1306","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1126","ds_nome":"Subsecretaria de Pol\u00edticas e Planejamento Urbano","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SUPLAN","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"972","co_demandante":"3697","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1127","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE PROJETOS E LICENCIAMENTO DE INFRAESTRUTURA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"972","co_demandante":"3532","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1128","ds_nome":"SUBSECRETARIA DO CONJUNTO URBAN\u00cdSTICO DE BRAS\u00cdLIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"972","co_demandante":"5080","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1129","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE PARCELAMENTO E REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"972","co_demandante":"974","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1130","ds_nome":"Central de Aprova\u00e7\u00e3o de Projetos","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CAP","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"973","co_demandante":"3309","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1133","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"973","co_demandante":"975","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1134","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"974","co_demandante":"1945","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1131","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE APURA\u00c7\u00c3O DE IRREGULARIDADES EM LICENCIAMENTO, APROVA\u00c7\u00c3O E HABILITA\u00c7\u00c3O DE PROJETOS DE ARQUITETURA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"979","co_demandante":"5018","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1159","ds_nome":"CONSELHO DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA, DESPORTO E LAZER","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"979","co_demandante":"3087","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1160","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DE POL\u00cdTICAS DO ESPORTE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"979","co_demandante":"984","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1161","ds_nome":"Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SUAG","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"979","co_demandante":"989","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1167","ds_nome":"Subsecretaria de Esporte, Lazer e Espa\u00e7os Esportivos","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"979","co_demandante":"985","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1170","ds_nome":"Subsecretaria dos Centros Ol\u00edmpicos e Paral\u00edmpicos","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"979","co_demandante":"3067","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1171","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"979","co_demandante":"993","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1172","ds_nome":"Fundo de Apoio ao Esporte","ds_apelido":null,"ds_sigla":"FAE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"980","co_demandante":"2040","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"970","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"980","co_demandante":"1347","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"973","ds_nome":"SECRETARIA ADJUNTA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"980","co_demandante":"2078","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"974","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"980","co_demandante":"5022","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"978","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE PROTE\u00c7\u00c3O \u00c0 MULHER","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"980","co_demandante":"2090","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"979","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE ENFRENTAMENTO \u00c0 VIOL\u00caNCIA CONTRA AS MULHERES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"980","co_demandante":"3369","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"980","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE PROMO\u00c7\u00c3O DAS MULHERES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"980","co_demandante":"3746","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"981","ds_nome":"COMIT\u00ca INTERNO DE GOVERNAN\u00c7A","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"980","co_demandante":"4973","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"982","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE IM\u00d3VEIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"980","co_demandante":"1320","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"983","ds_nome":"CONSELHO DOS DIREITOS DA MULHER","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"981","co_demandante":"983","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1246","ds_nome":"CHEFIA DE GABINETE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"981","co_demandante":"2085","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1247","ds_nome":"CONSELHO DE DEFESA DOS DIREITOS DA PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"981","co_demandante":"3736","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1249","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"984","co_demandante":"4047","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1162","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"984","co_demandante":"2195","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1166","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"986","co_demandante":"2291","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1347","ds_nome":"EQUIPE DE PLANEJAMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"986","co_demandante":"2281","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1348","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO FUNDO PRO-JUR\u00cdDICO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"986","co_demandante":"2163","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1349","ds_nome":"PROCURADORIA-GERAL DO CONSULTIVO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"986","co_demandante":"990","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1350","ds_nome":"Secretaria Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"986","co_demandante":"987","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1354","ds_nome":"Procuradoria Geral do Contencioso","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"986","co_demandante":"1557","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1355","ds_nome":"PROCURADORIA ESPECIAL DE GEST\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA, ESTUDOS E INOVA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"986","co_demandante":"1579","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1357","ds_nome":"CORREGEDORIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"986","co_demandante":"1628","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1359","ds_nome":"COMIT\u00ca INTERNO DE GOVERNAN\u00c7A P\u00daBLICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"986","co_demandante":"1292","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1360","ds_nome":"CONSELHO SUPERIOR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"989","co_demandante":"5070","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1168","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DA LEI DE INCENTIVO AO ESPORTE DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"990","co_demandante":"991","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1351","ds_nome":"Subsecretaria Geral de Administra\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"991","co_demandante":"992","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1352","ds_nome":"Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoas","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"992","co_demandante":"1421","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1353","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E PROMO\u00c7\u00c3O FUNCIONAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"993","co_demandante":"998","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1173","ds_nome":"Conselho de Administra\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"994","co_demandante":"996","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1233","ds_nome":"CHEFIA DE GABINETE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"994","co_demandante":"2268","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1234","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE ARTICULA\u00c7\u00c3O SOCIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"994","co_demandante":"3843","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1235","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE ARTICULA\u00c7\u00c3O DO TRABALHO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"994","co_demandante":"3321","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1236","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"995","co_demandante":"1950","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1314","ds_nome":"Ouvidoria-Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CGDF","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"995","co_demandante":"997","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1315","ds_nome":"Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CGDF","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"995","co_demandante":"1188","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1316","ds_nome":"CONTROLADORIA GERAL EXECUTIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"995","co_demandante":"1326","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1317","ds_nome":"CONTROLADORIA GERAL ADJUNTA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"995","co_demandante":"1004","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1318","ds_nome":"Assessoria de Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica e Projetos","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CGDF","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"995","co_demandante":"1003","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1319","ds_nome":"Subcontroladoria de Controle Interno","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CGDF","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"995","co_demandante":"1002","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1320","ds_nome":"Subcontroladoria de Gest\u00e3o Interna","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CGDF","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"995","co_demandante":"1000","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1322","ds_nome":"Subcontroladoria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CGDF","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"995","co_demandante":"1001","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1323","ds_nome":"Subcontroladoria de Correi\u00e7\u00e3o Administrativa","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CGDF","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"995","co_demandante":"999","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1325","ds_nome":"Subcontroladoria de Transpar\u00eancia e Controle Social","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CGDF","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"995","co_demandante":"3221","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1326","ds_nome":"CONSELHO DE GOVERNAN\u00c7A P\u00daBLICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"995","co_demandante":"3739","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1327","ds_nome":"CONSELHO DE TRANSPAR\u00caNCIA E CONTROLE SOCIAL DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"995","co_demandante":"1507","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1328","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"995","co_demandante":"2406","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1329","ds_nome":"COMISS\u00c3O GERAL DE \u00c9TICA P\u00daBLICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"995","co_demandante":"3482","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1330","ds_nome":"FUNDO DISTRITAL DE COMBATE \u00c0 CORRUP\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1001","co_demandante":"3433","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1324","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1002","co_demandante":"1244","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1321","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1005","co_demandante":"4145","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1333","ds_nome":"CORREGEDORIA GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1005","co_demandante":"1006","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1334","ds_nome":"Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SUAG","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1005","co_demandante":"1266","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1343","ds_nome":"Comiss\u00e3o Permanente de Condu\u00e7\u00e3o de Processos Administrativos Disciplinares","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1005","co_demandante":"1536","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1344","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1005","co_demandante":"3163","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1345","ds_nome":"CONSELHO SUPERIOR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1006","co_demandante":"4307","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1335","ds_nome":"UNIDADE DE INFRAESTRUTURA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1006","co_demandante":"3633","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1336","ds_nome":"UNIDADE DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1006","co_demandante":"1007","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1337","ds_nome":"Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoas","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1006","co_demandante":"1008","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1338","ds_nome":"Unidade de Licita\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1006","co_demandante":"1009","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1342","ds_nome":"Diretoria de Or\u00e7amento, Planejamento e Finan\u00e7as","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1008","co_demandante":"3896","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1339","ds_nome":"DIRETORIA DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1011","co_demandante":"1013","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"393","ds_nome":"Ger\u00eancia de Servi\u00e7os Gerais","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1011","co_demandante":"1014","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"394","ds_nome":"Ger\u00eancia de Contrata\u00e7\u00f5es","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1012","co_demandante":"1018","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"901","ds_nome":"DIRETORIA DE PLANEJAMENTO E DE GEST\u00c3O DE RISCOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1012","co_demandante":"1020","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"902","ds_nome":"DIRETORIA T\u00c9CNICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1012","co_demandante":"1019","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"903","ds_nome":"DIRETORIA ADMINISTRATIVO FINANCEIRO E DE RELA\u00c7\u00c3O COM INVESTIDORES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1012","co_demandante":"4197","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"905","ds_nome":"DIRETORIA DE REGULA\u00c7\u00c3O E FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE CONCESS\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1012","co_demandante":"1277","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"906","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1012","co_demandante":"1966","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"907","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL JULGADORA DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1012","co_demandante":"2194","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"908","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1012","co_demandante":"3293","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"909","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE LEIL\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1012","co_demandante":"3245","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"910","ds_nome":"CEB ILUMINA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA E SERVI\u00c7OS","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CEB IPES","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"1012","co_demandante":"1030","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"912","ds_nome":"CEB Distribui\u00e7\u00e3o S.A.","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CEBDIST","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"1012","co_demandante":"1059","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"921","ds_nome":"CEB Participa\u00e7\u00f5es S.A.","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CEBPART","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"1012","co_demandante":"1065","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"925","ds_nome":"CEB Gera\u00e7\u00e3o S.A","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CEBGER","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"1012","co_demandante":"1067","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"929","ds_nome":"CEB Lajeado S\/A","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CEBLAJE","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"1015","co_demandante":"4315","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"390","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE CONV\u00caNIOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1015","co_demandante":"4180","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"391","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE PRODUTOS DE GOVERNO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1017","co_demandante":"3481","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"386","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE PUBLICIDADE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1019","co_demandante":"3750","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"904","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1021","co_demandante":"1022","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"398","ds_nome":"Superintend\u00eancia de Mercado","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1021","co_demandante":"1023","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"399","ds_nome":"Superintend\u00eancia Financeira e Administrativa","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1024","co_demandante":"1026","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"882","ds_nome":"Diretoria de Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CAESB","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1024","co_demandante":"1029","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"883","ds_nome":"Diretoria Financeiro e Comercial","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CAESB","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1024","co_demandante":"1027","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"885","ds_nome":"Diretoria de Suporte ao Neg\u00f3cio","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CAESB","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1024","co_demandante":"1031","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"888","ds_nome":"Diretoria de Engenharia","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CAESB","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1024","co_demandante":"1033","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"889","ds_nome":"Superintend\u00eancia de Comercializa\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CAESB","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1024","co_demandante":"1986","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"890","ds_nome":"ASSESSORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1024","co_demandante":"4086","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"894","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE PROCESSO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1024","co_demandante":"3439","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"895","ds_nome":"ASSESSORIA DE PROJETOS ESPECIAIS E NOVOS NEG\u00d3CIOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1024","co_demandante":"3533","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"896","ds_nome":"ASSESSORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1024","co_demandante":"1662","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"897","ds_nome":"OUVIDORIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1024","co_demandante":"2225","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"898","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1024","co_demandante":"3487","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"899","ds_nome":"CONSELHO DE CONSUMIDORES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1025","co_demandante":"1028","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"401","ds_nome":"Diretoria de Opera\u00e7\u00f5es, Pessoas e Administra\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1025","co_demandante":"3304","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"403","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1025","co_demandante":"1236","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"404","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE CREDENCIAMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1025","co_demandante":"4824","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"405","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1027","co_demandante":"3926","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"886","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE APOIO ADMINSTRATIVO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1027","co_demandante":"3412","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"887","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE LOG\u00cdSTICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1028","co_demandante":"1034","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"402","ds_nome":"Ger\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o e Pagadoria","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1029","co_demandante":"4037","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"884","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE CONTABILIDADE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1030","co_demandante":"1035","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"913","ds_nome":"DIRETORIA DE REGULA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1030","co_demandante":"1036","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"914","ds_nome":"DIRETORIA DE GEST\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1030","co_demandante":"1037","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"915","ds_nome":"DIRETORIA FINANCEIRA E DE GEST\u00c3O DE RISCOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1030","co_demandante":"1039","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"916","ds_nome":"DIRETORIA DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1030","co_demandante":"1041","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"917","ds_nome":"DIRETORIA COMERCIAL E DE ATENDIMENTO AO CLIENTE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1030","co_demandante":"2698","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"918","ds_nome":"DIRETORIA FINANCEIRA E DE RELA\u00c7\u00d5ES COM INVESTIDORES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1030","co_demandante":"1172","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"919","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1030","co_demandante":"1361","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"920","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL JULGADORA DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1038","co_demandante":"1100","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1034","ds_nome":"VICE PRESID\u00caNCIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1038","co_demandante":"1040","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1035","ds_nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CEASA","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1038","co_demandante":"1042","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1038","ds_nome":"Diretoria T\u00e9cnico Operacional","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CEASA","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1038","co_demandante":"1043","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1039","ds_nome":"Diretoria de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CEASA","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1038","co_demandante":"1457","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1040","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1038","co_demandante":"1456","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1041","ds_nome":"CONSELHO FISCAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1038","co_demandante":"4994","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1042","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1040","co_demandante":"2155","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1036","ds_nome":"GER\u00caNCIA ADMINISTRATIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1046","co_demandante":"3089","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"408","ds_nome":"Comiss\u00e3o Setorial de Avalia\u00e7\u00e3o de Documentos","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1046","co_demandante":"1047","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"409","ds_nome":"Diretoria de Controladoria, Administra\u00e7\u00e3o e Tecnologia","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1046","co_demandante":"1051","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"411","ds_nome":"Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CPL","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1047","co_demandante":"1049","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"410","ds_nome":"Ger\u00eancia Administrativa, Financeira e de Pessoas","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1048","co_demandante":"1054","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"763","ds_nome":"Diretoria Administrativo e Financeiro","ds_apelido":null,"ds_sigla":"TCB","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1048","co_demandante":"1055","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"764","ds_nome":"Diretoria T\u00e9cnica","ds_apelido":null,"ds_sigla":"TCB","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1048","co_demandante":"3290","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"765","ds_nome":"DIRETORIA COLEGIADA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1048","co_demandante":"1509","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"766","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1056","co_demandante":"2469","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"936","ds_nome":"SECRETARIA GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1056","co_demandante":"3874","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"937","ds_nome":"SUBSECRETARIA DOS \u00d3RG\u00c3OS COLEGIADOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1056","co_demandante":"1057","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"938","ds_nome":"Diretoria de Edifica\u00e7\u00f5es","ds_apelido":null,"ds_sigla":"NOVACAP","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1056","co_demandante":"1058","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"939","ds_nome":"Diretoria Administrativa","ds_apelido":null,"ds_sigla":"NOVACAP","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1056","co_demandante":"1063","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"942","ds_nome":"Diretoria Financeira","ds_apelido":null,"ds_sigla":"NOVACAP","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1056","co_demandante":"1064","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"943","ds_nome":"Diretoria de Urbaniza\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"NOVACAP","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1056","co_demandante":"1380","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"945","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1058","co_demandante":"1789","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"940","ds_nome":"DEPARTAMENTO DE COMPRAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1059","co_demandante":"1061","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"922","ds_nome":"DIRETORIA ADMINISTRATIVA FINANCEIRA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1059","co_demandante":"1062","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"923","ds_nome":"DIRETORIA T\u00c9CNICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1059","co_demandante":"1925","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"924","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL JULGADORA DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1064","co_demandante":"1810","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"944","ds_nome":"DEPARTAMENTO DE PARQUES E JARDINS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1065","co_demandante":"4324","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"926","ds_nome":"DIRETORIA ADMINSTRATIVO-FINANCEIRO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1065","co_demandante":"1175","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"927","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1065","co_demandante":"1689","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"928","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL JULGADORA DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1067","co_demandante":"2371","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"930","ds_nome":"COMISS\u00c3O JULGADORA DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1067","co_demandante":"1097","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"931","ds_nome":"DIRETORIA ADMINISTRATIVO FINANCEIRO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1067","co_demandante":"1098","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"932","ds_nome":"DIRETORIA T\u00c9CNICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1067","co_demandante":"1257","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"933","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1069","co_demandante":"4911","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"337","ds_nome":"CHEFIA DE GABINETE","ds_apelido":null,"ds_sigla":"IPEDFCodeplan","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1069","co_demandante":"4357","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"338","ds_nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":"IPEDFCodeplan","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1069","co_demandante":"1070","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"339","ds_nome":"Diretoria Administrativo Financeiro","ds_apelido":null,"ds_sigla":"IPEDFCodeplan","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1069","co_demandante":"1071","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"340","ds_nome":"Diretoria de Estudos e Pesquisas Socioecon\u00f4micas","ds_apelido":null,"ds_sigla":"IPEDFCodeplan","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1069","co_demandante":"1072","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"341","ds_nome":"Diretoria de Estudos e Pol\u00edticas Sociais","ds_apelido":null,"ds_sigla":"IPEDFCodeplan","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1069","co_demandante":"1073","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"342","ds_nome":"Diretoria de Estudos Urbanos e Ambientais","ds_apelido":null,"ds_sigla":"IPEDFCodeplan","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1069","co_demandante":"3059","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"343","ds_nome":"DIRETORIA COLEGIADA","ds_apelido":null,"ds_sigla":"IPEDFCodeplan","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1069","co_demandante":"1989","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"344","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1069","co_demandante":"3916","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"345","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE CONTRATA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1069","co_demandante":"2047","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"346","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1069","co_demandante":"3453","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"347","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1074","co_demandante":"3260","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"416","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O SETORIAL DE DOCUMENTOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1074","co_demandante":"1339","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"417","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1076","co_demandante":"3494","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"333","ds_nome":"COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1076","co_demandante":"3164","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"334","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE APURA\u00c7\u00c3O DE RESPONSABILIDADE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1076","co_demandante":"4291","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"335","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1078","co_demandante":"1080","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1050","ds_nome":"Diretor Executivo","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1078","co_demandante":"1079","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1051","ds_nome":"Diretor Presidente","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1081","co_demandante":"1128","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"768","ds_nome":"DIRETORIA FINANCEIRA E COMERCIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1081","co_demandante":"1085","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"769","ds_nome":"Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1081","co_demandante":"1084","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"770","ds_nome":"Diretoria de Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1081","co_demandante":"1083","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"771","ds_nome":"Diretoria T\u00e9cnica","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1081","co_demandante":"1082","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"772","ds_nome":"Diretoria Comercial e Financeiro Interino","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1081","co_demandante":"3601","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"773","ds_nome":"DIRETORIA COLEGIADA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1081","co_demandante":"1556","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"774","ds_nome":"COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1081","co_demandante":"3901","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"775","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1081","co_demandante":"3981","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"776","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE CORREI\u00c7\u00c3O DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1081","co_demandante":"3427","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"777","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1081","co_demandante":"3913","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"778","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE CREDENCIAMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1081","co_demandante":"2226","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"779","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1081","co_demandante":"2761","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"780","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1081","co_demandante":"3622","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"781","ds_nome":"COMISS\u00c3O DISCIPLINAR PERMANENTE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1081","co_demandante":"3693","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"782","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE CONTRATA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1081","co_demandante":"4289","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"783","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O SETORIAL DE DOCUMENTOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1086","co_demandante":"1154","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1279","ds_nome":"Ag\u00eancia de Desenvolvimento","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1087","co_demandante":"1410","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1282","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE CONTABILIDADE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1087","co_demandante":"4974","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1283","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE COMPRAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1088","co_demandante":"2247","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1285","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE VENDA DIRETA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1088","co_demandante":"3239","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1286","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1088","co_demandante":"4024","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1287","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE COMERCIALIZA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1091","co_demandante":"3356","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1294","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE PROJETOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1092","co_demandante":"4115","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1044","ds_nome":"CHEFIA DE GABINETE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1092","co_demandante":"3611","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1045","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1092","co_demandante":"1093","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1046","ds_nome":"Diretoria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1093","co_demandante":"2076","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1047","ds_nome":"COORDENADORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1094","co_demandante":"1095","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1149","ds_nome":"Secretaria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1094","co_demandante":"4359","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1150","ds_nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1094","co_demandante":"4032","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1151","ds_nome":"DIRETORIA IMOBILI\u00c1RIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1094","co_demandante":"3133","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1152","ds_nome":"DIRETORIA DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O DE INTERESSE SOCIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1094","co_demandante":"1746","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1153","ds_nome":"CONSELHO ADMINISTRATIVO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1094","co_demandante":"3393","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1154","ds_nome":"COMISS\u00c3O EXECUTIVA DO PROJETO DE SERVI\u00c7O VOLUNT\u00c1RIO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1094","co_demandante":"1096","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1155","ds_nome":"Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1094","co_demandante":"4233","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1156","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1094","co_demandante":"4268","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1157","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE CREDENCIAMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1101","co_demandante":"679","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"2","ds_nome":"C\u00c2MARA LEGISLATIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CLDF","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"1102","co_demandante":"3447","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1187","ds_nome":"DIRETORIA COLEGIADA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1102","co_demandante":"1103","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1188","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE RECURSOS H\u00cdDRICOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1102","co_demandante":"1104","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1189","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ABASTECIMENTO DE \u00c1GUA E ESGOTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1102","co_demandante":"4114","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1190","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE PLANEJAMENTO E PROGRAMAS ESPECIAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1102","co_demandante":"1231","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1191","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1102","co_demandante":"1105","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1194","ds_nome":"SERVI\u00c7O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1102","co_demandante":"4118","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1195","ds_nome":"SERVI\u00c7O DE CONTRATA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1102","co_demandante":"3793","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1196","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O DE COMIT\u00caS DE BACIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1108","co_demandante":"1179","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"536","ds_nome":"DIRETORIA EXECUTIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1108","co_demandante":"1987","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"539","ds_nome":"DIRETORIA DA ESCOLA DE APERFEI\u00c7OAMENTO DO SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1108","co_demandante":"1697","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"540","ds_nome":"CONSELHO DELIBERATIVO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1108","co_demandante":"1200","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"541","ds_nome":"ESCOLA SUPERIOR DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1108","co_demandante":"5054","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"542","ds_nome":"ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1108","co_demandante":"1809","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"543","ds_nome":"ESCOLA T\u00c9CNICA DE SA\u00daDE DE BRAS\u00cdLIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1109","co_demandante":"3134","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1220","ds_nome":"DIRETORIA ADJUNTA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1109","co_demandante":"1344","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1221","ds_nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1109","co_demandante":"4986","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1227","ds_nome":"COMISS\u00c3O PARA RESPONSABILIZA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1110","co_demandante":"1167","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"323","ds_nome":"Diretoria de Previd\u00eancia","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1110","co_demandante":"1826","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"324","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1110","co_demandante":"1366","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"325","ds_nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1110","co_demandante":"1177","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"326","ds_nome":"CONSELHO FISCAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1111","co_demandante":"4098","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1198","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1111","co_demandante":"1169","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1199","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1111","co_demandante":"1828","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1202","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE LICENCIAMENTO AMBIENTAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1111","co_demandante":"1281","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1204","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O, AUDITORIA E MONITORAMENTO AMBIENTAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1111","co_demandante":"3724","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1205","ds_nome":"CONSELHO GESTOR CONSULTIVO DO PARQUE ECOL\u00d3GICO BURLE MARX","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1111","co_demandante":"1237","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1206","ds_nome":"COMISS\u00c3O DISTRITAL DO PLANO NACIONAL DE PREVEN\u00c7\u00c3O, PREPARA\u00c7\u00c3O E RESPOSTA R\u00c1PIDA A EMERG\u00caNCIAS  AMBIENTAIS COM PRODUTOS QU\u00cdMICOS PERIGOSOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1111","co_demandante":"1453","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1207","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1111","co_demandante":"3276","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1208","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O E HABILITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1111","co_demandante":"1899","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1209","ds_nome":"COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1112","co_demandante":"4077","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1215","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1112","co_demandante":"3536","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1216","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1112","co_demandante":"1363","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1217","ds_nome":"CONSELHO FISCAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1112","co_demandante":"1212","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1218","ds_nome":"CONSELHO DELIBERATIVO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1114","co_demandante":"1203","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"844","ds_nome":"DIRETORIA EXECUTIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1115","co_demandante":"2292","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1066","ds_nome":"CONSELHO SUPERIOR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1115","co_demandante":"2196","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1067","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA CIENT\u00cdFICA, TECNOL\u00d3GICA E DE INOVA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1115","co_demandante":"3695","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1068","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DA UNIDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1115","co_demandante":"3996","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1070","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1115","co_demandante":"1568","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1071","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1116","co_demandante":"1149","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"947","ds_nome":"Superintend\u00eancia Administrativa e Financeira","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"1116","co_demandante":"1259","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"958","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1116","co_demandante":"1274","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"959","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA T\u00c9CNICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1116","co_demandante":"1328","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"960","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE TR\u00c2NSITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1116","co_demandante":"1779","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"961","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE OPERA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1116","co_demandante":"4122","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"962","ds_nome":"CORREGEDORIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1116","co_demandante":"1407","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"963","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1116","co_demandante":"1747","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"964","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE PLANEJAMENTO E CAPTA\u00c7\u00c3O DE RESURSOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1116","co_demandante":"2279","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"965","ds_nome":"JUNTA ADMINISTRATIVA DE RECURSOS DE INFRA\u00c7\u00c3O DE TR\u00c2NSITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1116","co_demandante":"3867","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"966","ds_nome":"COMIT\u00ca GESTOR DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1116","co_demandante":"4040","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"967","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1116","co_demandante":"4027","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"968","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE TOMADA DE CONTAS ESPECIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1117","co_demandante":"1207","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"702","ds_nome":"DIRE\u00c7\u00c3O GERAL ADJUNTA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1117","co_demandante":"1423","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"703","ds_nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1117","co_demandante":"1317","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"706","ds_nome":"DIRETORIA DE CONTROLE DE VE\u00cdCULOS E CONDUTORES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1117","co_demandante":"3252","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"707","ds_nome":"DIRETORIA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1117","co_demandante":"1514","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"708","ds_nome":"COMIT\u00ca GESTOR DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CGTI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1117","co_demandante":"3989","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"709","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE ACUMULA\u00c7\u00c3O DE CARGOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1117","co_demandante":"3310","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"710","ds_nome":"COMIT\u00ca INTERNO DE GOVERNAN\u00c7A P\u00daBLICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1117","co_demandante":"3376","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"711","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1117","co_demandante":"3485","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"712","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE CREDENCIAMENTO DE ENTIDADES E PROFISSIONAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1118","co_demandante":"3947","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"545","ds_nome":"UNIDADE T\u00c9CNICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1118","co_demandante":"3906","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"546","ds_nome":"UNIDADE ADMINISTRATIVA E FINANCEIRA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1118","co_demandante":"1663","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"547","ds_nome":"DIRETORIA DE COMPRAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1118","co_demandante":"1451","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"548","ds_nome":"COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1118","co_demandante":"1759","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"549","ds_nome":"CONSELHO DELIBERATIVO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1118","co_demandante":"3600","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"550","ds_nome":"COMIT\u00ca INTERNO DE GOVERNAN\u00c7A P\u00daBLICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1119","co_demandante":"3339","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"328","ds_nome":"CONSELHO DELIBERATIVO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1119","co_demandante":"2319","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"329","ds_nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1119","co_demandante":"1585","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"331","ds_nome":"COMISS\u00c3O ELEITORAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1125","co_demandante":"1835","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"17","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1126","co_demandante":"741","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"283","ds_nome":"Centro de Monitoramento Eletr\u00f4nico de Mercadorias em Tr\u00e2nsito","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1126","co_demandante":"742","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"284","ds_nome":"N\u00facleo de Administra\u00e7\u00e3o do Dep\u00f3sito de Bens Apreendidos","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1126","co_demandante":"743","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"285","ds_nome":"N\u00facleo de Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Aeroporto","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1126","co_demandante":"744","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"286","ds_nome":"N\u00facleo de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Itinerante I","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1126","co_demandante":"745","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"287","ds_nome":"N\u00facleo de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Itinerante II","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1126","co_demandante":"747","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"288","ds_nome":"N\u00facleo de Atendimento e Apoio \u00e0 Fiscaliza\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1126","co_demandante":"3645","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"289","ds_nome":"N\u00daCLEO DE GEST\u00c3O DA CENTRAL DE OPERA\u00c7\u00d5ES ESTADUAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1132","co_demandante":"1193","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"449","ds_nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1132","co_demandante":"1135","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"454","ds_nome":"Diretoria de Pagamento de pessoal","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1134","co_demandante":"1846","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"556","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE CREDENCIAMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1143","co_demandante":"1144","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1181","ds_nome":"C\u00e2mara Julgadora de Autos de Infra\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CJAI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1144","co_demandante":"1242","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1182","ds_nome":"DIRETORIA COLEGIADOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1149","co_demandante":"1150","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"948","ds_nome":"Diretoria de Or\u00e7amento, Finan\u00e7as e Contabilidade","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1149","co_demandante":"1199","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"951","ds_nome":"DIRETORIA DE MATERIAIS E SERVI\u00c7OS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1149","co_demandante":"2098","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"955","ds_nome":"DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1150","co_demandante":"4995","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"949","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE PROGRAMA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1154","co_demandante":"1155","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1280","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1154","co_demandante":"1087","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1281","ds_nome":"Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1154","co_demandante":"1088","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1284","ds_nome":"Diretoria de Comercializa\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1154","co_demandante":"1156","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1288","ds_nome":"Diretoria de Regulariza\u00e7\u00e3o Social e Desenvolvimento Econ\u00f4mico","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1154","co_demandante":"1089","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1291","ds_nome":"Diretoria de Habita\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Econ\u00f4mico","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1154","co_demandante":"1090","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1292","ds_nome":"Diretoria de Novos Neg\u00f3cios","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1154","co_demandante":"1091","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1293","ds_nome":"Diretoria T\u00e9cnica","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1154","co_demandante":"1157","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1295","ds_nome":"Diretoria Colegiada","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1154","co_demandante":"1318","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1296","ds_nome":"DIVIS\u00c3O DE CORREGEDORIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DICOR","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1154","co_demandante":"3142","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1297","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1154","co_demandante":"1158","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1298","ds_nome":"Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o para venda de Im\u00f3veis","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1154","co_demandante":"1159","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1299","ds_nome":"Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o para Compra de Bens, Servi\u00e7os e Obras","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1154","co_demandante":"1325","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1300","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE VENDA DIRETA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1154","co_demandante":"1750","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1301","ds_nome":"COMISS\u00c3O PROCESSANTE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1154","co_demandante":"1452","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1302","ds_nome":"ASSESSORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1154","co_demandante":"1973","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1303","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1154","co_demandante":"1160","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1304","ds_nome":"BIOTIC S\/A","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1154","co_demandante":"4878","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1307","ds_nome":"EMPRESA DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O DE TERRAS RURAIS S.A.","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1156","co_demandante":"1840","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1289","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1156","co_demandante":"3085","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1290","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEIS RURAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1160","co_demandante":"1161","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1305","ds_nome":"Diretoria de Neg\u00f3cios, Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1160","co_demandante":"1202","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1306","ds_nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1162","co_demandante":"1185","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1362","ds_nome":"SECRETARIA DAS SESS\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1162","co_demandante":"1163","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1363","ds_nome":"Secretaria Geral de Administra\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1162","co_demandante":"2672","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1364","ds_nome":"SECRETARIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE \u00c1REAS SOCIAIS E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1162","co_demandante":"4831","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1365","ds_nome":"SECRETARIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE EDUCA\u00c7\u00c3O, \u00c1REAS SOCIAIS E SA\u00daDE P\u00daBLICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1162","co_demandante":"1995","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1366","ds_nome":"SECRETARIA DE CONTAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1162","co_demandante":"1335","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1369","ds_nome":"Secretaria de Contabilidade, Or\u00e7amento e Finan\u00e7as","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1162","co_demandante":"1847","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1371","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1164","co_demandante":"1427","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"850","ds_nome":"FUNDO DE DEFESA DOS DIREITOS DO CONSUMIDOR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1164","co_demandante":"1617","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"852","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1164","co_demandante":"3313","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"853","ds_nome":"COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1164","co_demandante":"3714","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"854","ds_nome":"DIRETORIA JUR\u00cdDICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1166","co_demandante":"4913","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"643","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1169","co_demandante":"1282","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1200","ds_nome":"DIRETORIA DE OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1169","co_demandante":"1483","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1201","ds_nome":"DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1170","co_demandante":"1171","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"430","ds_nome":"Central de Compras","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1171","co_demandante":"4855","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"431","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL PERMANENTE DE SELE\u00c7\u00c3O, AVALIA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DOS PLANOS DE TRABALHO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1178","co_demandante":"2123","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"751","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE SELE\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1178","co_demandante":"2251","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"752","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1178","co_demandante":"1620","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"753","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE LOG\u00cdSTICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1178","co_demandante":"1621","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"754","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE COMPRAS, CONTRATOS E CONV\u00caNIOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1178","co_demandante":"1265","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"755","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1179","co_demandante":"1978","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"537","ds_nome":"UNIDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1179","co_demandante":"4983","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"538","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE INTEGRA\u00c7\u00c3O ENSINO-SERVI\u00c7O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1189","co_demandante":"1246","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"587","ds_nome":"COMISS\u00c3O PROCESSANTE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1190","co_demandante":"4009","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"50","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRAVO DE FORNECEDORES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1190","co_demandante":"1555","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"51","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1193","co_demandante":"2348","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"450","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE PROFISSIONAIS CEDIDOS E REQUISITADOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1193","co_demandante":"1205","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"452","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1194","co_demandante":"1182","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"456","ds_nome":"DIRETORIA DE DESENVOLVIMENTO ESTRAT\u00c9GICO DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1199","co_demandante":"1694","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"952","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1203","co_demandante":"1275","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"845","ds_nome":"DIRETORIA ADJUNTA PARA ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS E FINANCEIROS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1204","co_demandante":"3960","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"560","ds_nome":"DIRETORIA DE DEFLAGRA\u00c7\u00c3O DAS LICITA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DILIC","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1204","co_demandante":"3907","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"561","ds_nome":"DIRETORIA DE PROCEDIMENTOS LICITAT\u00d3RIOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1204","co_demandante":"715","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"563","ds_nome":"Comiss\u00e3o Permanente de Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1204","co_demandante":"716","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"564","ds_nome":"Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1204","co_demandante":"1770","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"565","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE GERENCIAMENTO DE SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1204","co_demandante":"3126","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"566","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1204","co_demandante":"4898","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"567","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE CONTRATA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1205","co_demandante":"1206","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"453","ds_nome":"N\u00daCLEO DE AN\u00c1LISE DE ACUMULA\u00c7\u00c3O DE CARGOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1209","co_demandante":"3395","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"791","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE PAGAMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1211","co_demandante":"1289","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"746","ds_nome":"Ger\u00eancia de Combate a Opera\u00e7\u00e3o Irregular","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1213","co_demandante":"3859","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"370","ds_nome":"Superintend\u00eancia Jur\u00eddica Contenciosa","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1216","co_demandante":"5066","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1139","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1220","co_demandante":"1211","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"745","ds_nome":"DIRETORIA DE AUDITORIA DE REGULARIDADE E SAN\u00c7\u00d5ES CONTRATUAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1220","co_demandante":"3976","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"747","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O E CONTROLE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1231","co_demandante":"1729","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1192","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1233","co_demandante":"1232","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1211","ds_nome":"Diretoria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1233","co_demandante":"1911","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1212","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1233","co_demandante":"4892","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1213","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1271","co_demandante":"1313","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"373","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE FINANCIAMENTOS E EMPR\u00c9STIMOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1271","co_demandante":"1272","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"375","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE BILHETAGEM","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1275","co_demandante":"2037","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"846","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1275","co_demandante":"1647","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"847","ds_nome":"CONSELHO DELIBERATIVO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1275","co_demandante":"2036","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"848","ds_nome":"CONSELHO FISCAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1288","co_demandante":"1287","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"735","ds_nome":"Diretoria de Custos, Tarifas e Receitas","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1288","co_demandante":"3860","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"736","ds_nome":"DIRETORIA DE CONTROLE DE GRATUIDADES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1288","co_demandante":"3542","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"737","ds_nome":"DIRETORIA DE CONTROLE DO SISTEMA DE BILHETAGEM","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1299","co_demandante":"1713","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1011","ds_nome":"C\u00c2MARA T\u00c9CNICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1300","co_demandante":"1572","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1014","ds_nome":"CONSELHO ADMINISTRATIVO E GESTOR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1309","co_demandante":"1449","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1310","ds_nome":"SECRETARIA GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1309","co_demandante":"4276","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1311","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1309","co_demandante":"4326","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1312","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PROCURA DE IM\u00d3VEIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1313","co_demandante":"1314","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"374","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE PESSOA F\u00cdSICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1315","co_demandante":"3690","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"439","ds_nome":"COMIT\u00ca DE MONITORAMENTO DA RESIST\u00caNCIA MICROBIANA E SURTOS INFECCIOSOS EM SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1320","co_demandante":"2042","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"984","ds_nome":"COMISS\u00c3O ELEITORAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1320","co_demandante":"3910","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"985","ds_nome":"COMISS\u00c3O T\u00c9CNICA DE SA\u00daDE E \u00c1REAS TEM\u00c1TICAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1329","co_demandante":"1330","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1263","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1335","co_demandante":"1336","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1370","ds_nome":"Servi\u00e7o de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1337","co_demandante":"4915","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1002","ds_nome":"GERENCIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TR\u00c2NSITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1342","co_demandante":"1343","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1006","ds_nome":"DIRETORIA DE COMPRAS INSTITUCIONAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1343","co_demandante":"1416","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1007","ds_nome":"PROGRAMA DE AQUISI\u00c7\u00c3O DA PRODU\u00c7\u00c3O DA AGRICULTURA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1344","co_demandante":"3748","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1222","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE DESENVOLVIMENTO DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1344","co_demandante":"2471","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1223","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE GEST\u00c3O DE CONTRATOS E CONV\u00caNIOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1351","co_demandante":"1929","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"741","ds_nome":"UNIDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DA RODOVI\u00c1RIA E \u00c1REA CENTRAL DE BRAS\u00cdLIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1351","co_demandante":"1352","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"742","ds_nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE TERMINAIS E MOBILI\u00c1RIO URBANO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1416","co_demandante":"1417","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1008","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE JULGAMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1423","co_demandante":"1148","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"704","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1423","co_demandante":"1778","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"705","ds_nome":"COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1427","co_demandante":"1428","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"851","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1434","co_demandante":"1435","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"834","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1444","co_demandante":"1445","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"993","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE REGISTROS FINANCEIROS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1459","co_demandante":"1460","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"263","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE MONITORAMENTO DO ISS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1486","co_demandante":"1488","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1373","ds_nome":"SECRETARIA DO CONSELHO ESPECIAL E DA MAGISTRATURA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1489","co_demandante":"4869","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"378","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE CAIXAS, CORRESPONDENTES E AUTOANTENDIMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1489","co_demandante":"1490","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"379","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE CORRESPONDENTES NO PA\u00cdS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1493","co_demandante":"1494","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"33","ds_nome":"DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1531","co_demandante":"850","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"621","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SUAG","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1531","co_demandante":"1544","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"629","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE ENSINO E GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1539","co_demandante":"1540","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1120","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE TRANSI\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1544","co_demandante":"1626","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"630","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1544","co_demandante":"1397","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"631","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1557","co_demandante":"1558","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1356","ds_nome":"GRUPO DE TRABALHO DE PROJETO DE INTELIG\u00caNCIA ARTIFICIAL E CI\u00caNCIA DE DADOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1572","co_demandante":"2080","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1015","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1572","co_demandante":"1573","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1016","ds_nome":"C\u00c2MARA T\u00c9CNICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1579","co_demandante":"1580","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1358","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1613","co_demandante":"3277","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"757","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE TRANSPORTE INDIVIDUAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1636","co_demandante":"1833","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"714","ds_nome":"CHEFIA DE GABINETE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1636","co_demandante":"1757","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"715","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1636","co_demandante":"3895","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"720","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DO SISTEMA PRISIONAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1636","co_demandante":"3898","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"722","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE DISCIPLINA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1636","co_demandante":"3192","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"723","ds_nome":"CENTRO DE PROGRESS\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1636","co_demandante":"2230","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"724","ds_nome":"COMISS\u00c3O T\u00c9CNICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1636","co_demandante":"2351","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"725","ds_nome":"COMISS\u00c3O T\u00c9CNICA PARA LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1636","co_demandante":"2248","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"726","ds_nome":"FUNDO PENITENCI\u00c1RIO DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1640","co_demandante":"1642","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"995","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1646","co_demandante":"2246","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"580","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE CONCESS\u00c3O DE APOSENTADORIAS E PENS\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1646","co_demandante":"1645","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"581","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE TEMPO DE SERVI\u00c7O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1650","co_demandante":"2356","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1265","ds_nome":"C\u00c2MARA SETORIAL DO COM\u00c9RCIO, IND\u00daSTRIA E AGRICULTURA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1650","co_demandante":"2202","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1266","ds_nome":"C\u00c2MARA SETORIAL DE SERVI\u00c7OS, TURISMO, HOSPITALIDADE, TECNOLOGIA E LOG\u00cdSTICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1650","co_demandante":"3169","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1267","ds_nome":"C\u00c2MARA SETORIAL DE ACOMPANHAMENTO E AVALIA\u00c7\u00c3O DE EMPREENDIMENTOS E INFRAESTRUTURA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1650","co_demandante":"2065","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1268","ds_nome":"INATIVO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1680","co_demandante":"1679","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"578","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE LOTA\u00c7\u00c3O E MOVIMENTA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1688","co_demandante":"2004","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1259","ds_nome":"UNIDADE DE LICITA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1688","co_demandante":"1869","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1260","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1688","co_demandante":"3363","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1261","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1694","co_demandante":"1695","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"953","ds_nome":"N\u00daCLEO DE PREG\u00c3O E REGISTRO DE PRE\u00c7OS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1695","co_demandante":"1415","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"954","ds_nome":"COMISS\u00c3O JULGADORA PERMANENTE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1711","co_demandante":"1710","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"297","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE ACOMPANHAMENTO DA REN\u00daNCIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1712","co_demandante":"1711","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"296","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ACOMPANHAMENTO DA POL\u00cdTICA FISCAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1729","co_demandante":"3747","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1193","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1736","co_demandante":"1181","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"43","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1757","co_demandante":"3914","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"716","ds_nome":"DIRETORIA DE PLANEJAMENTO DE CONTRATA\u00c7\u00d5ES E LICITA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1757","co_demandante":"1941","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"717","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O ADMINISTRATIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1757","co_demandante":"2254","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"719","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1766","co_demandante":"1765","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1368","ds_nome":"SECRETARIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA, INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1767","co_demandante":"950","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1255","ds_nome":"Subsecretaria de Apoio \u00e0s \u00c1reas de Desenvolvimento Econ\u00f4mico","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SDE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1789","co_demandante":"1790","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"941","ds_nome":"DIVIS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1815","co_demandante":"1321","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"690","ds_nome":"DIVIS\u00c3O DE CONTROLE DE ARMAS, MUNI\u00c7\u00d5ES E EXPLOSIVOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1828","co_demandante":"1829","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1203","ds_nome":"DIRETORIA DE LICENCIAMENTO IV","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1831","co_demandante":"3435","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"419","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1941","co_demandante":"1758","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"718","ds_nome":"DIRETORiA  DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1986","co_demandante":"2138","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"891","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES ESPECIAIS E INFORMA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1986","co_demandante":"1308","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"892","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1986","co_demandante":"1032","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"893","ds_nome":"Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CAESB","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1995","co_demandante":"1766","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1367","ds_nome":"SECRETARIA GERAL DE CONTROLE EXTERNO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2040","co_demandante":"2669","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"971","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2040","co_demandante":"3436","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"972","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE SELE\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2057","co_demandante":"2058","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1022","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2059","co_demandante":"3554","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1018","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2059","co_demandante":"2060","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1019","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2060","co_demandante":"3061","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1020","ds_nome":"C\u00c2MARA T\u00c9CNICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2067","co_demandante":"682","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"10","ds_nome":"Secretaria Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2076","co_demandante":"2077","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1048","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE MATERIAL E PATRIM\u00d4NIO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2078","co_demandante":"2141","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"975","ds_nome":"DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2078","co_demandante":"4277","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"976","ds_nome":"DIRETORIA DE LOG\u00cdSTICA E SUPRIMENTOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2078","co_demandante":"2115","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"977","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2081","co_demandante":"2170","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"304","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE VALORIZA\u00c7\u00c3O DO SERVIDOR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2081","co_demandante":"4271","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"306","ds_nome":"COMISS\u00c3O JULGADORA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2083","co_demandante":"2084","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1107","ds_nome":"DIRETORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2084","co_demandante":"3480","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1108","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE SELE\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2085","co_demandante":"2086","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1248","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2098","co_demandante":"2099","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"956","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE PESSOAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2099","co_demandante":"2100","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"957","ds_nome":"N\u00daCLEO DE APOSENTADORIAS E PENS\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2146","co_demandante":"1489","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"377","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE GEST\u00c3O DE CANAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2146","co_demandante":"2147","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"380","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE REDE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2146","co_demandante":"4202","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"382","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE PRODUTOS DE VAREJO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2147","co_demandante":"2148","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"381","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE CONV\u00caNIOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2155","co_demandante":"2156","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1037","ds_nome":"SE\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2161","co_demandante":"2162","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"359","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE LOG\u00cdSTICA E OPERA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2162","co_demandante":"3246","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"360","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE CONTRATA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2170","co_demandante":"2171","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"305","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O E SELE\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2172","co_demandante":"2173","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"365","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE MOBILIDADE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2212","co_demandante":"5072","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"552","ds_nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E LOG\u00cdSTICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2212","co_demandante":"3807","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"553","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2239","co_demandante":"893","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1103","ds_nome":"Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SUAG","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"2239","co_demandante":"1302","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1112","ds_nome":"Subsecretaria de Assist\u00eancia Social","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2239","co_demandante":"1331","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1113","ds_nome":"Subsecretaria de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2239","co_demandante":"3449","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1114","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE GOVERNAN\u00c7A, INOVA\u00c7\u00c3O E EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2248","co_demandante":"2249","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"727","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2286","co_demandante":"3384","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"618","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE OPERA\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2312","co_demandante":"3650","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"300","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2313","co_demandante":"3649","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"302","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2319","co_demandante":"2320","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"330","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE CONTRATOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2336","co_demandante":"2550","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"636","ds_nome":"COMISS\u00c3O ELEITORAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2348","co_demandante":"2347","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"451","ds_nome":"N\u00daCLEO DE CESS\u00d5ES ESPECIAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2366","co_demandante":"2379","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"20","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2366","co_demandante":"2974","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"21","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2366","co_demandante":"2975","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"22","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2471","co_demandante":"2473","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1224","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2471","co_demandante":"2750","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1225","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2471","co_demandante":"4872","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1226","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE CONTRATA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2599","co_demandante":"2600","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"242","ds_nome":"Diretoria de Patrim\u00f4nio Mobili\u00e1rio","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2600","co_demandante":"2601","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"243","ds_nome":"Ger\u00eancia de Controle e Acompanhamento de Leil\u00f5es","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2601","co_demandante":"2602","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"244","ds_nome":"Comiss\u00e3o Especial de Aliena\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2909","co_demandante":"2910","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"240","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE APOSENTADORIA E PENS\u00d5ES INDENIZAT\u00d3RIAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3076","co_demandante":"608","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"25","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3076","co_demandante":"1341","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"26","ds_nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3103","co_demandante":"3102","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"246","ds_nome":"COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3103","co_demandante":"2113","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"247","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DE RESPONSABILIZA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3116","co_demandante":"3315","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"413","ds_nome":"DIRETORIA DE CONTROLADORIA, ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3116","co_demandante":"3219","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"414","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE AQUISI\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3139","co_demandante":"4320","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"421","ds_nome":"CONSELHO FISCAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3139","co_demandante":"3398","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"422","ds_nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3139","co_demandante":"4283","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"423","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3215","co_demandante":"3821","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"731","ds_nome":"TOMADA DE CONTAS ESPECIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3242","co_demandante":"3464","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"633","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3245","co_demandante":"3278","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"911","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL JULGADORA DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3246","co_demandante":"2073","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"361","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3246","co_demandante":"1519","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"362","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE JULGAMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3246","co_demandante":"3431","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"363","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE CREDENCIAMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3282","co_demandante":"888","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1253","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE ATENDIMENTO AO TRABALHADOR E EMPREGADOR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3317","co_demandante":"3318","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"46","ds_nome":"UNIDADE DE AN\u00c1LISE DE DEMANDAS DE \u00d3RG\u00c3OS DE CONTROLE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3336","co_demandante":"4053","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"64","ds_nome":"DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3341","co_demandante":"3635","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1145","ds_nome":"PLANO DIRETOR DE ORDENAMENTO TERRITORIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3395","co_demandante":"3394","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"792","ds_nome":"N\u00daCLEO DE ACERTO FINANCEIRO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3442","co_demandante":"3798","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"623","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3454","co_demandante":"1373","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"585","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE CHAMADA P\u00daBLICA PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS DA AGRICULTURA FAMILIAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3482","co_demandante":"3483","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1331","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3508","co_demandante":"3509","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"236","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE C\u00c1LCULO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3526","co_demandante":"4121","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"827","ds_nome":"COMISS\u00c3O ELEITORAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3542","co_demandante":"4863","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"738","ds_nome":"Ger\u00eancia de Bilhetagem Autom\u00e1tica","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3542","co_demandante":"3537","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"739","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE GRATUIDADES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3561","co_demandante":"3562","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"627","ds_nome":"DIRETORIA DE CONTRATOS E CONV\u00caNIOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3562","co_demandante":"3563","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"628","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE CONTRATOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3583","co_demandante":"3582","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"320","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3585","co_demandante":"4394","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"612","ds_nome":"PRO-REITORIA DE DESENVOLVIMENTO UNIVERSIT\u00c1RIO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3585","co_demandante":"3770","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"613","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3585","co_demandante":"3595","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"614","ds_nome":"UNIDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3617","co_demandante":"3618","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"112","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3684","co_demandante":"3749","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"647","ds_nome":"CORREGEDORIA-ADJUNTA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3695","co_demandante":"3696","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1069","ds_nome":"DIRETORIA DE GEST\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3699","co_demandante":"3698","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"869","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3749","co_demandante":"4294","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"648","ds_nome":"SEGUNDO CONSELHO PERMANENTE DE DISCIPLINA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3804","co_demandante":"3806","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"58","ds_nome":"Sociedade de Abastecimento de Bras\u00edlia S.A. - SAB, em liquida\u00e7\u00e3o e da Florestamento Reflorestamento \u2013 Proflora, em liquida\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3828","co_demandante":"3827","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"353","ds_nome":"COMISS\u00c3O CORRECIONAL PERMANENTE DE APURA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"4950","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"217","ds_nome":"COMIT\u00ca GESTOR DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CGTI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"3706","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"218","ds_nome":"CHEFIA DE GABINETE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"4958","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"219","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"4942","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"220","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"4372","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"221","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DE FINAN\u00c7AS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"5016","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"224","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"1865","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"225","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"4452","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"226","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DE CONTRATOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"4402","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"231","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E LOG\u00cdSTICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"4407","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"248","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DE FAZENDA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"2081","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"303","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DE VALORIZA\u00c7\u00c3O E QUALIDADE DE VIDA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"693","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"307","ds_nome":"Tribunal Administrativo de Recursos Fiscais","ds_apelido":null,"ds_sigla":"TARF","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"793","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"311","ds_nome":"Secretaria Executiva de Gest\u00e3o Administrativa","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEGA","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"3623","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"318","ds_nome":"UNIDADE DE CONTROLE INTERNO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"3583","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"319","ds_nome":"UNIDADE DO FUNDO PR\u00d3-CONTROLE INTERNO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"4810","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"321","ds_nome":"COMIT\u00ca GESTOR DO PLANO DE CAPACITA\u00c7\u00c3O E EDUCA\u00c7\u00c3O CONTINUADA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"1110","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"322","ds_nome":"Instituto de Previd\u00eancia dos Servidores","ds_apelido":null,"ds_sigla":"IPREV","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"1119","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"327","ds_nome":"Funda\u00e7\u00e3o de Previd\u00eancia Complementar dos Servidores","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DFPREVICOM","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"1076","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"332","ds_nome":"PROFLORA S.A. - Florestamento e Reflorestamento - Em Liquida\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"PROFLORA S.A.","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"1069","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"336","ds_nome":"Instituto de Pesquisa e Estat\u00edstica","ds_apelido":null,"ds_sigla":"IPEDFCodeplan","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"3991","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"348","ds_nome":"COMPANHIA DE PLANEJAMENTO DO DISTRITO FEDERAL - EM LIQUIDA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CODEPLAN","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"831","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"349","ds_nome":"Banco de Bras\u00edlia S\/A","ds_apelido":null,"ds_sigla":"BRB","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"1074","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"415","ds_nome":"Sociedade de Abastecimento de Bras\u00edlia - Em Liquida\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SAB","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"1831","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"418","ds_nome":"DF GEST\u00c3O DE ATIVOS S.A - EM LIQUIDA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DF GEST\u00c3O","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"3139","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"420","ds_nome":"INSTITUTO DE ASSIST\u00caNCIA A SA\u00daDE DOS SERVIDORES","ds_apelido":null,"ds_sigla":"INAS","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"3895","co_demandante":"4905","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"721","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE SINDIC\u00c2NCIAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3896","co_demandante":"4355","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1340","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3896","co_demandante":"3966","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1341","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE GEST\u00c3O DE ATAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3902","co_demandante":"3903","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"88","ds_nome":"COMISS\u00c3O ELEITORAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3907","co_demandante":"3908","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"562","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE COMPRAS E ATAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3918","co_demandante":"4319","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1073","ds_nome":"COMIT\u00ca INTERNO DE GOVERNAN\u00c7A P\u00daBLICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3918","co_demandante":"4139","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1074","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DE POL\u00cdTICAS DE JUVENTUDE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3918","co_demandante":"4264","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1076","ds_nome":"COMISS\u00c3O ORGANIZADORA DA CONFER\u00caNCIA DISTRITAL DE JUVENTUDE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3976","co_demandante":"3977","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"748","ds_nome":"DIRETORIA DE CONTROLE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3977","co_demandante":"3978","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"749","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O III","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4047","co_demandante":"4048","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1163","ds_nome":"DIRETORIA DE PREG\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4047","co_demandante":"3555","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1164","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4047","co_demandante":"3172","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1165","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4053","co_demandante":"4052","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"65","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4088","co_demandante":"4091","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"816","ds_nome":"CONSELHO GESTOR DO PROGRAMA DE PROTE\u00c7\u00c3O A CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES AMEA\u00c7ADOS DE MORTE DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4089","co_demandante":"4088","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"815","ds_nome":"DIRETORIA DO PROGRAMA DE PROTE\u00c7\u00c3O A CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES AMEA\u00c7ADOS DE MORTE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4090","co_demandante":"4089","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"814","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE PROTE\u00c7\u00c3O E PREVEN\u00c7\u00c3O \u00c0 AMEA\u00c7A DE VIOLA\u00c7\u00c3O DE DIREITOS DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4130","co_demandante":"4132","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1055","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE EVOLU\u00c7\u00c3O FUNCIONAL E DESENVOLVIMENTO DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4132","co_demandante":"4131","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1056","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4139","co_demandante":"4140","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1075","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE EMPREGABILIDADE E EMPREENDEDORISMO DA JUVENTUDE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4179","co_demandante":"4244","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"434","ds_nome":"Diretoria de Instru\u00e7\u00e3o e Formaliza\u00e7\u00e3o de Atas, Contratos e Conv\u00eanios","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4202","co_demandante":"4203","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"383","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE PRODUTOS DE CR\u00c9DITO COMERCIAL PF","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4244","co_demandante":"4243","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"435","ds_nome":"Ger\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Formaliza\u00e7\u00e3o de Atas, Contratos e Conv\u00eanios","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4267","co_demandante":"1307","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1136","ds_nome":"Unidade de Gest\u00e3o do Estudo de Impacto de Vizinhan\u00e7a","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4279","co_demandante":"4972","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"213","ds_nome":"COMISS\u00c3O ELEITORAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4280","co_demandante":"4932","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"215","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4372","co_demandante":"4738","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"222","ds_nome":"CONTADORIA GERAL DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4372","co_demandante":"4777","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"223","ds_nome":"SUBSECRETARIA DO TESOURO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4402","co_demandante":"819","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"232","ds_nome":"Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SUAG","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4407","co_demandante":"4415","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"249","ds_nome":"SUBSECRETARIA DA RECEITA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4407","co_demandante":"1712","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"295","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE ACOMPANHAMENTO ECON\u00d4MICO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4407","co_demandante":"4414","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"298","ds_nome":"UNIDADE DE CORREGEDORIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4407","co_demandante":"2312","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"299","ds_nome":"FUNDO DE MODERNIZA\u00c7\u00c3O E REAPARELHAMENTO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O FAZEND\u00c1RIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":"FUNDAF","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4407","co_demandante":"2313","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"301","ds_nome":"FUNDO DA RECEITA TRIBUT\u00c1RIA DO DISTRITO FEDERAL - PR\u00d3 RECEITA","ds_apelido":null,"ds_sigla":"PR\u00d3 RECEITA","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4415","co_demandante":"4419","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"250","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE CADASTRO, ESCRITURA\u00c7\u00c3O E DOCUMENTOS FISCAIS DIGITAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4415","co_demandante":"710","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"256","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o de Cobran\u00e7a Tribut\u00e1ria","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4415","co_demandante":"1459","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"262","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DO ISS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4415","co_demandante":"767","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"264","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o de Tributa\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4415","co_demandante":"749","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"272","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o de Tributos Diretos","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4415","co_demandante":"734","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"277","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4415","co_demandante":"4844","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"290","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTO AO CONTRIBUINTE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4415","co_demandante":"4894","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"293","ds_nome":"CENTRO DE GEST\u00c3O DE MALHA E PROGRAMA\u00c7\u00c3O FISCAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4419","co_demandante":"4806","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"251","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE ESCRITURA\u00c7\u00c3O E DOCUMENTOS FISCAIS DIGITAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4419","co_demandante":"4807","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"252","ds_nome":"GER\u00caNCIA DO PROGRAMA NOTA LEGAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4419","co_demandante":"709","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"254","ds_nome":"Ger\u00eancia de Cadastro Fiscal","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4452","co_demandante":"4492","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"227","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE COMPRAS GOVERNAMENTAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4492","co_demandante":"4811","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"228","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE SUPRIMENTOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4492","co_demandante":"4805","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"230","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4807","co_demandante":"4808","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"253","ds_nome":"N\u00daCLEO DE GEST\u00c3O SISTEMAS DO PROGRAMA NOTA LEGAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4811","co_demandante":"4812","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"229","ds_nome":"DIRETORIA DE SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4844","co_demandante":"4845","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"291","ds_nome":"AG\u00caNCIA DE ATENDIMENTO DA RECEITA - BRAS\u00cdLIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4844","co_demandante":"4936","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"292","ds_nome":"AG\u00caNCIA DE ATENDIMENTO DA RECEITA - PLANALTINA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4878","co_demandante":"4965","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1308","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4887","co_demandante":"4888","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"8","ds_nome":"SETOR DE MATERIAL E PATRIM\u00d4NIO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4894","co_demandante":"4895","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"294","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE GEST\u00c3O DO MALHA FISCAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4915","co_demandante":"4953","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1003","ds_nome":"N\u00daCLEO DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TR\u00c2NSITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4948","co_demandante":"4949","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"351","ds_nome":"DIRETORIA ADMINISTRATIVA FINANCEIRO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4961","co_demandante":"4962","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"663","ds_nome":"ACADEMIA DE POL\u00cdCIA MILITAR DE BRAS\u00cdLIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4995","co_demandante":"1151","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"950","ds_nome":"N\u00facleo de Programa\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"5070","co_demandante":"5071","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1169","ds_nome":"COMISS\u00c3O T\u00c9CNICA DA LEI DE INCENTIVO AO ESPORTE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"}],"hierarquia":{"0":["1129","1101","602","3928","676","684","3917","606","3830","782","697","3585","846","1636","889","905","954","920","980","900","910","915","3918","938","840","892","970","979","959","945","994","965","981","883","995","1005","986","1162","1486"],"610":["4196","1124","611","613","616","619","621","623","625","629","632","636","647","660","663","666","668","670","672","674","614","626","631","635","639","641","643","645","648","650","653","655","657","659","664","4279","4280"],"782":["791","4178","792","4179","790","787","785","784","4938","802","789","804","805","833","834","835","836","837","838","839","786","813","4198","1400","1379","3944","3213","807","3229","823","827","829","809","1108","1118","2212"],"697":["1134","3300","701","717","718","720","722","727","737","3454","1189","698","4183","4182","1234","3630","4137","3938","1511","740","746","748","751","753","756","758","761","763","764","765","766","768","770"],"786":["1845","3187","1136","3397","1368","1369","1959","1377","1740","3443","4231","3668","3115","4951","3268","3222","3207","3986","4147","4833","3818","3985","3862","3945","4200","4239","5015","4232","4299","4254","4253"],"831":["4948","3828","3768","3681","3092","3796","2161","2172","1183","1290","4342","1213","1010","1271","2146","2277","1017","1255","1256","1015","1011","3056","3518","1021","1025","1044","1046","3116"],"905":["906","940","1247","4155","1332","932","934","935","936","941","4090","907","942","931","912","3771","5047","3526","917","909","926","921","1889","924","1424","1114","1164"],"900":["1510","5024","1358","3682","901","902","1342","4886","1299","1348","1300","2059","2057","1396","1405","1545","1518","2232","3129","2935","3256","3400","5007","1038","1092","1078"],"3830":["4950","3706","4958","4942","4372","5016","1865","4452","4402","4407","2081","693","793","3623","3583","4810","1110","1119","1076","1069","3991","831","1074","1831","3139"],"1154":["1155","1087","1088","1156","1089","1090","1091","1157","1318","3142","1158","1159","1325","1750","1452","1973","1160","4878"],"883":["884","3282","1767","1943","1688","1329","1650","4191","3079","1393","1894","1951","3141","4017","1705","1356","1086","1309"],"1081":["1128","1085","1084","1083","1082","3601","1556","3901","3981","3427","3913","2226","2761","3622","3693","4289"],"846":["4829","2286","848","1531","3242","2369","2336","865","873","1312","1166","849","858","877","1117"],"995":["1950","997","1188","1326","1004","1003","1002","1000","1001","999","3221","3739","1507","2406","3482"],"889":["890","3215","1455","894","1288","1351","896","1178","1613","1245","3344","1463","5076","1048","1081"],"959":["960","962","3082","3446","4083","1143","2154","1461","4906","1102","1111","1233","1112","1109"],"920":["4980","923","5039","927","3584","2519","1382","3448","1024","1012","1270","1056","1116"],"1012":["1018","1020","1019","4197","1277","1966","2194","3293","3245","1030","1059","1065","1067"],"970":["972","973","4267","1215","1216","1235","5009","1538","3337","3341","3880","5045","1094"],"684":["685","2211","686","3317","1938","688","1190","3638","2677","3939","3417","689","3804"],"1116":["1149","1259","1274","1328","1779","4122","1407","1747","2279","3867","4040","4027"],"1024":["1026","1029","1027","1031","1033","1986","4086","3439","3533","1662","2225","3487"],"954":["958","957","964","3302","963","4159","961","1508","1365","1408","3699","3592"],"840":["4971","4201","842","4085","843","841","1904","845","2118","1406","4835"],"1069":["4911","4357","1070","1071","1072","1073","3059","1989","3916","2047","3453"],"807":["1968","2219","2220","3248","3475","3491","3543","3569","3949","3999","4317"],"877":["878","879","1815","1454","882","1792","880","881","3084","3786","4000"],"892":["1217","2124","1301","2239","1574","899","1539","1721","4074","2252"],"1111":["4098","1169","1828","1281","3724","1237","1453","3276","1899"],"986":["2291","2281","2163","990","987","1557","1579","1628","1292"],"980":["2040","1347","2078","5022","2090","3369","3746","4973","1320"],"1117":["1207","1423","1317","3252","1514","3989","3310","3376","3485"],"1094":["1095","4359","4032","3133","1746","3393","1096","4233","4268"],"4415":["4419","710","1459","767","749","734","4844","4894"],"1102":["3447","1103","1104","4114","1231","1105","4118","3793"],"849":["2122","3684","851","854","855","4961","1872","2977"],"1636":["1833","1757","3895","3898","3192","2230","2351","2248"],"1030":["1035","1036","1037","1039","1041","2698","1172","1361"],"979":["5018","3087","984","989","985","3067","993"],"1204":["3960","3907","715","716","1770","3126","4898"],"915":["3263","916","1892","4269","5082","2238","1115"],"1056":["2469","3874","1057","1058","1063","1064","1380"],"1162":["1185","1163","2672","4831","1995","1335","1847"],"1038":["1100","1040","1042","1043","1457","1456","4994"],"1126":["741","742","743","744","745","747","3645"],"606":["607","609","3336","3632","3909","3189","610"],"1118":["3947","3906","1663","1451","1759","3600"],"858":["3258","2261","2137","859","874","4864"],"1108":["1179","1987","1697","1200","5054","1809"],"965":["967","968","969","1487","3438","4106"],"605":["680","681","2067","1273","1723","3920"],"636":["638","3617","5010","1476","3923","4259"],"819":["5036","822","824","2599","3103"],"4407":["4415","1712","4414","2312","2313"],"1006":["4307","3633","1007","1008","1009"],"1005":["4145","1006","1266","1536","3163"],"1115":["2292","2196","3695","3996","1568"],"1178":["2123","2251","1620","1621","1265"],"938":["1340","1201","1436","3236","4038"],"787":["1315","1748","2119","2128","3288"],"972":["1306","3697","3532","5080","974"],"893":["898","2083","897","3512","3834"],"668":["669","1838","2867","3119","3303"],"657":["658","2394","3140","3794","4858"],"643":["644","2169","2333","2334","4925"],"1112":["4077","3536","1363","1212"],"854":["3869","1295","2184","4054"],"850":["3442","852","853","3561"],"749":["3330","3329","4853","3328"],"935":["2999","3689","3754","4870"],"1067":["2371","1097","1098","1257"],"602":["2366","3113","3076","2074"],"1650":["2356","2202","3169","2065"],"1164":["1427","1617","3313","3714"],"940":["1209","2035","2480","1623"],"1110":["1167","1826","1366","1177"],"1048":["1054","1055","3290","1509"],"1025":["1028","3304","1236","4824"],"994":["996","2268","3843","3321"],"2239":["893","1302","1331","3449"],"767":["769","771","772","778"],"734":["735","736","738","1126"],"710":["711","712","713","714"],"666":["667","3144","2041","4081"],"660":["662","4296","1422","4092"],"647":["651","5064","3362","4018"],"631":["633","3077","4813","4924"],"626":["628","1355","2367","3312"],"625":["627","4072","3075","1512"],"619":["620","3388","3902","1370"],"614":["618","3701","1940","3702"],"611":["612","2082","5001","1475"],"679":["605","1227","5060","1125"],"906":["4981","4004","4293"],"4419":["4806","4807","709"],"3585":["4394","3770","3595"],"1065":["4324","1175","1689"],"3139":["4320","3398","4283"],"3918":["4319","4139","4264"],"1092":["4115","3611","1093"],"4047":["4048","3555","3172"],"664":["4033","1398","4251"],"1757":["3914","1941","2254"],"855":["3781","1781","4826"],"851":["3673","856","4339"],"1076":["3494","3164","4291"],"1119":["3339","2319","1585"],"686":["3218","1736","5061"],"1109":["3134","1344","4986"],"1046":["3089","1047","1051"],"2471":["2473","2750","4872"],"2366":["2379","2974","2975"],"1088":["2247","3239","4024"],"2078":["2141","4277","2115"],"1986":["2138","1308","1032"],"793":["2127","794","699"],"3246":["2073","1519","3431"],"1275":["2037","1647","2036"],"1688":["2004","1869","3363"],"678":["1493","4954","4113"],"2146":["1489","2147","4202"],"1309":["1449","4276","4326"],"901":["1444","1640","1214"],"926":["1434","928","1583"],"1288":["1287","3860","3542"],"1233":["1232","1911","4892"],"1149":["1150","1199","2098"],"1059":["1061","1062","1925"],"981":["983","2085","3736"],"945":["946","949","2269"],"908":["929","5068","5069"],"902":["903","1337","904"],"869":["870","871","872"],"864":["866","867","868"],"859":["864","861","869"],"861":["860","862","863"],"772":["777","3326","3371"],"725":["726","1334","3964"],"722":["725","1680","1646"],"699":["700","1283","1241"],"676":["677","678","3579"],"672":["673","5043","4062"],"670":["671","5062","1478"],"663":["665","1537","1854"],"650":["652","4255","4867"],"645":["646","4065","3301"],"641":["642","1722","4212"],"623":["624","1608","1897"],"621":["622","1499","3639"],"616":["617","5079","3063"],"2212":["5072","3807"],"903":["4939","4940"],"1489":["4869","1490"],"3542":["4863","3537"],"4844":["4845","4936"],"4492":["4811","4805"],"4372":["4738","4777"],"3896":["4355","3966"],"1015":["4315","4180"],"838":["4248","3950"],"984":["4047","2195"],"1190":["4009","1555"],"1027":["3926","3412"],"1344":["3748","2471"],"2059":["3554","2060"],"3116":["3315","3219"],"973":["3309","975"],"1074":["3260","1339"],"3103":["3102","2113"],"2040":["2669","3436"],"1193":["2348","1205"],"907":["2275","4344"],"1646":["2246","1645"],"2081":["2170","4271"],"1572":["2080","1573"],"1320":["2042","3910"],"865":["2005","2006"],"1179":["1978","4983"],"1351":["1929","1352"],"1156":["1840","3085"],"899":["1731","4969"],"1544":["1626","1397"],"1087":["1410","4974"],"1271":["1313","1272"],"1169":["1282","1483"],"1220":["1211","3976"],"1132":["1193","1135"],"792":["1170","4046"],"1160":["1161","1202"],"1423":["1148","1778"],"802":["1132","1194"],"1078":["1080","1079"],"1021":["1022","1023"],"1011":["1013","1014"],"910":["911","4015"],"1531":["850","1544"],"824":["826","2909"],"681":["683","4887"],"674":["675","1440"],"655":["656","2370"],"653":["654","1576"],"648":["649","1484"],"635":["637","3226"],"632":["634","1474"],"629":["630","1498"],"613":["615","1473"],"3076":["608","1341"],"881":["5083"],"5070":["5071"],"989":["5070"],"1216":["5066"],"1150":["4995"],"4279":["4972"],"4878":["4965"],"4961":["4962"],"4915":["4953"],"4948":["4949"],"4280":["4932"],"1337":["4915"],"713":["4914"],"1166":["4913"],"3895":["4905"],"4894":["4895"],"4887":["4888"],"1171":["4855"],"709":["4820"],"4811":["4812"],"4807":["4808"],"4452":["4492"],"3749":["4294"],"839":["4281"],"836":["4272"],"833":["4257"],"835":["4250"],"834":["4249"],"4179":["4244"],"4244":["4243"],"837":["4235"],"4202":["4203"],"4139":["4140"],"4130":["4132"],"4132":["4131"],"911":["4130"],"3526":["4121"],"4088":["4091"],"4090":["4089"],"4089":["4088"],"3336":["4053"],"4053":["4052"],"1029":["4037"],"3977":["3978"],"3976":["3977"],"3907":["3908"],"3902":["3903"],"1008":["3896"],"1213":["3859"],"3828":["3827"],"3215":["3821"],"3804":["3806"],"3442":["3798"],"1019":["3750"],"3684":["3749"],"1729":["3747"],"950":["3728"],"3699":["3698"],"3695":["3696"],"1315":["3690"],"2312":["3650"],"2313":["3649"],"3341":["3635"],"3617":["3618"],"3583":["3582"],"3562":["3563"],"3561":["3562"],"3508":["3509"],"822":["3508"],"3482":["3483"],"1017":["3481"],"2084":["3480"],"3242":["3464"],"927":["3462"],"1831":["3435"],"1001":["3433"],"1209":["3395"],"3395":["3394"],"738":["3389"],"2286":["3384"],"1091":["3356"],"3317":["3318"],"3245":["3278"],"1613":["3277"],"2162":["3246"],"841":["3235"],"726":["3197"],"791":["3148"],"880":["3118"],"2060":["3061"],"770":["3058"],"2909":["2910"],"2601":["2602"],"2600":["2601"],"2599":["2600"],"2336":["2550"],"2348":["2347"],"2319":["2320"],"2248":["2249"],"2172":["2173"],"2170":["2171"],"2161":["2162"],"2155":["2156"],"1040":["2155"],"2147":["2148"],"2099":["2100"],"2098":["2099"],"2085":["2086"],"2083":["2084"],"2076":["2077"],"1093":["2076"],"2057":["2058"],"974":["1945"],"1134":["1846"],"1125":["1835"],"1828":["1829"],"1064":["1810"],"1789":["1790"],"1058":["1789"],"1995":["1766"],"1766":["1765"],"1941":["1758"],"968":["1745"],"1231":["1729"],"1299":["1713"],"1712":["1711"],"1711":["1710"],"1694":["1695"],"1199":["1694"],"1680":["1679"],"1640":["1642"],"1579":["1580"],"1300":["1572"],"1557":["1558"],"1539":["1540"],"1493":["1494"],"1486":["1488"],"1459":["1460"],"1444":["1445"],"1434":["1435"],"898":["1429"],"1427":["1428"],"992":["1421"],"844":["1418"],"1416":["1417"],"1343":["1416"],"1695":["1415"],"3454":["1373"],"1342":["1343"],"1335":["1336"],"1329":["1330"],"1815":["1321"],"1313":["1314"],"4267":["1307"],"1211":["1289"],"1203":["1275"],"1189":["1246"],"1002":["1244"],"961":["1243"],"1144":["1242"],"863":["1239"],"896":["1220"],"1205":["1206"],"701":["1204"],"1114":["1203"],"1194":["1182"],"1736":["1181"],"1170":["1171"],"1086":["1154"],"4995":["1151"],"1143":["1144"],"1047":["1049"],"1028":["1034"],"993":["998"],"991":["992"],"990":["991"],"964":["966"],"1767":["950"],"936":["937"],"909":["930"],"924":["925"],"921":["922"],"917":["918"],"912":["913"],"932":["908"],"3282":["888"],"843":["844"],"829":["830"],"827":["828"],"823":["825"],"4402":["819"],"813":["814"],"809":["810"],"695":["696"],"694":["695"],"693":["694"],"2067":["682"],"1101":["679"],"659":["661"],"639":["640"]},"lstIndices":{"1129":0,"1101":1,"602":2,"3928":3,"676":4,"684":5,"3917":6,"606":7,"3830":8,"782":9,"697":10,"3585":11,"846":12,"1636":13,"889":14,"905":15,"954":16,"920":17,"980":18,"900":19,"910":20,"915":21,"3918":22,"938":23,"840":24,"892":25,"970":26,"979":27,"959":28,"945":29,"994":30,"965":31,"981":32,"883":33,"995":34,"1005":35,"986":36,"1162":37,"1486":38,"2366":39,"3113":40,"3076":41,"2074":42,"680":43,"681":44,"2067":45,"1273":46,"1723":47,"3920":48,"607":49,"609":50,"3336":51,"3632":52,"3909":53,"3189":54,"610":55,"4196":56,"1124":57,"611":58,"613":59,"616":60,"619":61,"621":62,"623":63,"625":64,"629":65,"632":66,"636":67,"647":68,"660":69,"663":70,"666":71,"668":72,"670":73,"672":74,"674":75,"614":76,"626":77,"631":78,"635":79,"639":80,"641":81,"643":82,"645":83,"648":84,"650":85,"653":86,"655":87,"657":88,"659":89,"664":90,"4279":91,"4280":92,"612":93,"2082":94,"5001":95,"1475":96,"615":97,"1473":98,"618":99,"3701":100,"1940":101,"3702":102,"617":103,"5079":104,"3063":105,"620":106,"3388":107,"3902":108,"1370":109,"622":110,"1499":111,"3639":112,"624":113,"1608":114,"1897":115,"627":116,"4072":117,"3075":118,"1512":119,"628":120,"1355":121,"2367":122,"3312":123,"630":124,"1498":125,"633":126,"3077":127,"4813":128,"4924":129,"634":130,"1474":131,"637":132,"3226":133,"638":134,"3617":135,"5010":136,"1476":137,"3923":138,"4259":139,"640":140,"642":141,"1722":142,"4212":143,"644":144,"2169":145,"2333":146,"2334":147,"4925":148,"646":149,"4065":150,"3301":151,"651":152,"5064":153,"3362":154,"4018":155,"649":156,"1484":157,"652":158,"4255":159,"4867":160,"654":161,"1576":162,"656":163,"2370":164,"658":165,"2394":166,"3140":167,"3794":168,"4858":169,"661":170,"662":171,"4296":172,"1422":173,"4092":174,"665":175,"1537":176,"1854":177,"4033":178,"1398":179,"4251":180,"667":181,"3144":182,"2041":183,"4081":184,"669":185,"1838":186,"2867":187,"3119":188,"3303":189,"671":190,"5062":191,"1478":192,"673":193,"5043":194,"4062":195,"675":196,"1440":197,"677":198,"678":199,"3579":200,"1493":201,"4954":202,"4113":203,"605":204,"1227":205,"5060":206,"1125":207,"683":208,"4887":209,"685":210,"2211":211,"686":212,"3317":213,"1938":214,"688":215,"1190":216,"3638":217,"2677":218,"3939":219,"3417":220,"689":221,"3804":222,"3218":223,"1736":224,"5061":225,"694":226,"695":227,"696":228,"1134":229,"3300":230,"701":231,"717":232,"718":233,"720":234,"722":235,"727":236,"737":237,"3454":238,"1189":239,"698":240,"4183":241,"4182":242,"1234":243,"3630":244,"4137":245,"3938":246,"1511":247,"740":248,"746":249,"748":250,"751":251,"753":252,"756":253,"758":254,"761":255,"763":256,"764":257,"765":258,"766":259,"768":260,"770":261,"700":262,"1283":263,"1241":264,"1204":265,"4820":266,"711":267,"712":268,"713":269,"714":270,"4914":271,"725":272,"1680":273,"1646":274,"726":275,"1334":276,"3964":277,"3197":278,"735":279,"736":280,"738":281,"1126":282,"3389":283,"3330":284,"3329":285,"4853":286,"3328":287,"769":288,"771":289,"772":290,"778":291,"3058":292,"777":293,"3326":294,"3371":295,"791":296,"4178":297,"792":298,"4179":299,"790":300,"787":301,"785":302,"784":303,"4938":304,"802":305,"789":306,"804":307,"805":308,"833":309,"834":310,"835":311,"836":312,"837":313,"838":314,"839":315,"786":316,"813":317,"4198":318,"1400":319,"1379":320,"3944":321,"3213":322,"807":323,"3229":324,"823":325,"827":326,"829":327,"809":328,"1108":329,"1118":330,"2212":331,"1845":332,"3187":333,"1136":334,"3397":335,"1368":336,"1369":337,"1959":338,"1377":339,"1740":340,"3443":341,"4231":342,"3668":343,"3115":344,"4951":345,"3268":346,"3222":347,"3207":348,"3986":349,"4147":350,"4833":351,"3818":352,"3985":353,"3862":354,"3945":355,"4200":356,"4239":357,"5015":358,"4232":359,"4299":360,"4254":361,"4253":362,"1315":363,"1748":364,"2119":365,"2128":366,"3288":367,"3148":368,"1170":369,"4046":370,"2127":371,"794":372,"699":373,"1132":374,"1194":375,"1968":376,"2219":377,"2220":378,"3248":379,"3475":380,"3491":381,"3543":382,"3569":383,"3949":384,"3999":385,"4317":386,"810":387,"814":388,"5036":389,"822":390,"824":391,"2599":392,"3103":393,"3508":394,"825":395,"826":396,"2909":397,"828":398,"830":399,"4948":400,"3828":401,"3768":402,"3681":403,"3092":404,"3796":405,"2161":406,"2172":407,"1183":408,"1290":409,"4342":410,"1213":411,"1010":412,"1271":413,"2146":414,"2277":415,"1017":416,"1255":417,"1256":418,"1015":419,"1011":420,"3056":421,"3518":422,"1021":423,"1025":424,"1044":425,"1046":426,"3116":427,"4257":428,"4249":429,"4250":430,"4272":431,"4235":432,"4248":433,"3950":434,"4281":435,"4971":436,"4201":437,"842":438,"4085":439,"843":440,"841":441,"1904":442,"845":443,"2118":444,"1406":445,"4835":446,"3235":447,"844":448,"1418":449,"4829":450,"2286":451,"848":452,"1531":453,"3242":454,"2369":455,"2336":456,"865":457,"873":458,"1312":459,"1166":460,"849":461,"858":462,"877":463,"1117":464,"2122":465,"3684":466,"851":467,"854":468,"855":469,"4961":470,"1872":471,"2977":472,"3442":473,"852":474,"853":475,"3561":476,"3673":477,"856":478,"4339":479,"3869":480,"1295":481,"2184":482,"4054":483,"3781":484,"1781":485,"4826":486,"3258":487,"2261":488,"2137":489,"859":490,"874":491,"4864":492,"864":493,"861":494,"869":495,"860":496,"862":497,"863":498,"1239":499,"866":500,"867":501,"868":502,"2005":503,"2006":504,"870":505,"871":506,"872":507,"878":508,"879":509,"1815":510,"1454":511,"882":512,"1792":513,"880":514,"881":515,"3084":516,"3786":517,"4000":518,"3118":519,"5083":520,"884":521,"3282":522,"1767":523,"1943":524,"1688":525,"1329":526,"1650":527,"4191":528,"3079":529,"1393":530,"1894":531,"1951":532,"3141":533,"4017":534,"1705":535,"1356":536,"1086":537,"1309":538,"890":539,"3215":540,"1455":541,"894":542,"1288":543,"1351":544,"896":545,"1178":546,"1613":547,"1245":548,"3344":549,"1463":550,"5076":551,"1048":552,"1081":553,"1217":554,"2124":555,"1301":556,"2239":557,"1574":558,"899":559,"1539":560,"1721":561,"4074":562,"2252":563,"898":564,"2083":565,"897":566,"3512":567,"3834":568,"1220":569,"1429":570,"1731":571,"4969":572,"1510":573,"5024":574,"1358":575,"3682":576,"901":577,"902":578,"1342":579,"4886":580,"1299":581,"1348":582,"1300":583,"2059":584,"2057":585,"1396":586,"1405":587,"1545":588,"1518":589,"2232":590,"3129":591,"2935":592,"3256":593,"3400":594,"5007":595,"1038":596,"1092":597,"1078":598,"1444":599,"1640":600,"1214":601,"903":602,"1337":603,"904":604,"4939":605,"4940":606,"906":607,"940":608,"1247":609,"4155":610,"1332":611,"932":612,"934":613,"935":614,"936":615,"941":616,"4090":617,"907":618,"942":619,"931":620,"912":621,"3771":622,"5047":623,"3526":624,"917":625,"909":626,"926":627,"921":628,"1889":629,"924":630,"1424":631,"1114":632,"1164":633,"4981":634,"4004":635,"4293":636,"2275":637,"4344":638,"929":639,"5068":640,"5069":641,"930":642,"911":643,"4015":644,"4130":645,"913":646,"3263":647,"916":648,"1892":649,"4269":650,"5082":651,"2238":652,"1115":653,"918":654,"4980":655,"923":656,"5039":657,"927":658,"3584":659,"2519":660,"1382":661,"3448":662,"1024":663,"1012":664,"1270":665,"1056":666,"1116":667,"922":668,"925":669,"1434":670,"928":671,"1583":672,"3462":673,"908":674,"2999":675,"3689":676,"3754":677,"4870":678,"937":679,"1340":680,"1201":681,"1436":682,"3236":683,"4038":684,"1209":685,"2035":686,"2480":687,"1623":688,"946":689,"949":690,"2269":691,"3728":692,"958":693,"957":694,"964":695,"3302":696,"963":697,"4159":698,"961":699,"1508":700,"1365":701,"1408":702,"3699":703,"3592":704,"960":705,"962":706,"3082":707,"3446":708,"4083":709,"1143":710,"2154":711,"1461":712,"4906":713,"1102":714,"1111":715,"1233":716,"1112":717,"1109":718,"1243":719,"966":720,"967":721,"968":722,"969":723,"1487":724,"3438":725,"4106":726,"1745":727,"972":728,"973":729,"4267":730,"1215":731,"1216":732,"1235":733,"5009":734,"1538":735,"3337":736,"3341":737,"3880":738,"5045":739,"1094":740,"1306":741,"3697":742,"3532":743,"5080":744,"974":745,"3309":746,"975":747,"1945":748,"5018":749,"3087":750,"984":751,"989":752,"985":753,"3067":754,"993":755,"2040":756,"1347":757,"2078":758,"5022":759,"2090":760,"3369":761,"3746":762,"4973":763,"1320":764,"983":765,"2085":766,"3736":767,"4047":768,"2195":769,"2291":770,"2281":771,"2163":772,"990":773,"987":774,"1557":775,"1579":776,"1628":777,"1292":778,"5070":779,"991":780,"992":781,"1421":782,"998":783,"996":784,"2268":785,"3843":786,"3321":787,"1950":788,"997":789,"1188":790,"1326":791,"1004":792,"1003":793,"1002":794,"1000":795,"1001":796,"999":797,"3221":798,"3739":799,"1507":800,"2406":801,"3482":802,"3433":803,"1244":804,"4145":805,"1006":806,"1266":807,"1536":808,"3163":809,"4307":810,"3633":811,"1007":812,"1008":813,"1009":814,"3896":815,"1013":816,"1014":817,"1018":818,"1020":819,"1019":820,"4197":821,"1277":822,"1966":823,"2194":824,"3293":825,"3245":826,"1030":827,"1059":828,"1065":829,"1067":830,"4315":831,"4180":832,"3481":833,"3750":834,"1022":835,"1023":836,"1026":837,"1029":838,"1027":839,"1031":840,"1033":841,"1986":842,"4086":843,"3439":844,"3533":845,"1662":846,"2225":847,"3487":848,"1028":849,"3304":850,"1236":851,"4824":852,"3926":853,"3412":854,"1034":855,"4037":856,"1035":857,"1036":858,"1037":859,"1039":860,"1041":861,"2698":862,"1172":863,"1361":864,"1100":865,"1040":866,"1042":867,"1043":868,"1457":869,"1456":870,"4994":871,"2155":872,"3089":873,"1047":874,"1051":875,"1049":876,"1054":877,"1055":878,"3290":879,"1509":880,"2469":881,"3874":882,"1057":883,"1058":884,"1063":885,"1064":886,"1380":887,"1789":888,"1061":889,"1062":890,"1925":891,"1810":892,"4324":893,"1175":894,"1689":895,"2371":896,"1097":897,"1098":898,"1257":899,"4911":900,"4357":901,"1070":902,"1071":903,"1072":904,"1073":905,"3059":906,"1989":907,"3916":908,"2047":909,"3453":910,"3260":911,"1339":912,"3494":913,"3164":914,"4291":915,"1080":916,"1079":917,"1128":918,"1085":919,"1084":920,"1083":921,"1082":922,"3601":923,"1556":924,"3901":925,"3981":926,"3427":927,"3913":928,"2226":929,"2761":930,"3622":931,"3693":932,"4289":933,"1154":934,"1410":935,"4974":936,"2247":937,"3239":938,"4024":939,"3356":940,"4115":941,"3611":942,"1093":943,"2076":944,"1095":945,"4359":946,"4032":947,"3133":948,"1746":949,"3393":950,"1096":951,"4233":952,"4268":953,"679":954,"3447":955,"1103":956,"1104":957,"4114":958,"1231":959,"1105":960,"4118":961,"3793":962,"1179":963,"1987":964,"1697":965,"1200":966,"5054":967,"1809":968,"3134":969,"1344":970,"4986":971,"1167":972,"1826":973,"1366":974,"1177":975,"4098":976,"1169":977,"1828":978,"1281":979,"3724":980,"1237":981,"1453":982,"3276":983,"1899":984,"4077":985,"3536":986,"1363":987,"1212":988,"1203":989,"2292":990,"2196":991,"3695":992,"3996":993,"1568":994,"1149":995,"1259":996,"1274":997,"1328":998,"1779":999,"4122":1000,"1407":1001,"1747":1002,"2279":1003,"3867":1004,"4040":1005,"4027":1006,"1207":1007,"1423":1008,"1317":1009,"3252":1010,"1514":1011,"3989":1012,"3310":1013,"3376":1014,"3485":1015,"3947":1016,"3906":1017,"1663":1018,"1451":1019,"1759":1020,"3600":1021,"3339":1022,"2319":1023,"1585":1024,"1835":1025,"741":1026,"742":1027,"743":1028,"744":1029,"745":1030,"747":1031,"3645":1032,"1193":1033,"1135":1034,"1846":1035,"1144":1036,"1242":1037,"1150":1038,"1199":1039,"2098":1040,"4995":1041,"1155":1042,"1087":1043,"1088":1044,"1156":1045,"1089":1046,"1090":1047,"1091":1048,"1157":1049,"1318":1050,"3142":1051,"1158":1052,"1159":1053,"1325":1054,"1750":1055,"1452":1056,"1973":1057,"1160":1058,"4878":1059,"1840":1060,"3085":1061,"1161":1062,"1202":1063,"1185":1064,"1163":1065,"2672":1066,"4831":1067,"1995":1068,"1335":1069,"1847":1070,"1427":1071,"1617":1072,"3313":1073,"3714":1074,"4913":1075,"1282":1076,"1483":1077,"1171":1078,"4855":1079,"2123":1080,"2251":1081,"1620":1082,"1621":1083,"1265":1084,"1978":1085,"4983":1086,"1246":1087,"4009":1088,"1555":1089,"2348":1090,"1205":1091,"1182":1092,"1694":1093,"1275":1094,"3960":1095,"3907":1096,"715":1097,"716":1098,"1770":1099,"3126":1100,"4898":1101,"1206":1102,"3395":1103,"1289":1104,"3859":1105,"5066":1106,"1211":1107,"3976":1108,"1729":1109,"1232":1110,"1911":1111,"4892":1112,"1313":1113,"1272":1114,"2037":1115,"1647":1116,"2036":1117,"1287":1118,"3860":1119,"3542":1120,"1713":1121,"1572":1122,"1449":1123,"4276":1124,"4326":1125,"1314":1126,"3690":1127,"2042":1128,"3910":1129,"1330":1130,"1336":1131,"4915":1132,"1343":1133,"1416":1134,"3748":1135,"2471":1136,"1929":1137,"1352":1138,"1417":1139,"1148":1140,"1778":1141,"1428":1142,"1435":1143,"1445":1144,"1460":1145,"1488":1146,"4869":1147,"1490":1148,"1494":1149,"850":1150,"1544":1151,"1540":1152,"1626":1153,"1397":1154,"1558":1155,"2080":1156,"1573":1157,"1580":1158,"3277":1159,"1833":1160,"1757":1161,"3895":1162,"3898":1163,"3192":1164,"2230":1165,"2351":1166,"2248":1167,"1642":1168,"2246":1169,"1645":1170,"2356":1171,"2202":1172,"3169":1173,"2065":1174,"1679":1175,"2004":1176,"1869":1177,"3363":1178,"1695":1179,"1415":1180,"1710":1181,"1711":1182,"3747":1183,"1181":1184,"3914":1185,"1941":1186,"2254":1187,"1765":1188,"950":1189,"1790":1190,"1321":1191,"1829":1192,"3435":1193,"1758":1194,"2138":1195,"1308":1196,"1032":1197,"1766":1198,"2669":1199,"3436":1200,"2058":1201,"3554":1202,"2060":1203,"3061":1204,"682":1205,"2077":1206,"2141":1207,"4277":1208,"2115":1209,"2170":1210,"4271":1211,"2084":1212,"3480":1213,"2086":1214,"2099":1215,"2100":1216,"1489":1217,"2147":1218,"4202":1219,"2148":1220,"2156":1221,"2162":1222,"3246":1223,"2171":1224,"2173":1225,"5072":1226,"3807":1227,"893":1228,"1302":1229,"1331":1230,"3449":1231,"2249":1232,"3384":1233,"3650":1234,"3649":1235,"2320":1236,"2550":1237,"2347":1238,"2379":1239,"2974":1240,"2975":1241,"2473":1242,"2750":1243,"4872":1244,"2600":1245,"2601":1246,"2602":1247,"2910":1248,"608":1249,"1341":1250,"3102":1251,"2113":1252,"3315":1253,"3219":1254,"4320":1255,"3398":1256,"4283":1257,"3821":1258,"3464":1259,"3278":1260,"2073":1261,"1519":1262,"3431":1263,"888":1264,"3318":1265,"4053":1266,"3635":1267,"3394":1268,"3798":1269,"1373":1270,"3483":1271,"3509":1272,"4121":1273,"4863":1274,"3537":1275,"3562":1276,"3563":1277,"3582":1278,"4394":1279,"3770":1280,"3595":1281,"3618":1282,"3749":1283,"3696":1284,"3698":1285,"4294":1286,"3806":1287,"3827":1288,"4950":1289,"3706":1290,"4958":1291,"4942":1292,"4372":1293,"5016":1294,"1865":1295,"4452":1296,"4402":1297,"4407":1298,"2081":1299,"693":1300,"793":1301,"3623":1302,"3583":1303,"4810":1304,"1110":1305,"1119":1306,"1076":1307,"1069":1308,"3991":1309,"831":1310,"1074":1311,"1831":1312,"3139":1313,"4905":1314,"4355":1315,"3966":1316,"3903":1317,"3908":1318,"4319":1319,"4139":1320,"4264":1321,"3977":1322,"3978":1323,"4048":1324,"3555":1325,"3172":1326,"4052":1327,"4091":1328,"4088":1329,"4089":1330,"4132":1331,"4131":1332,"4140":1333,"4244":1334,"4203":1335,"4243":1336,"1307":1337,"4972":1338,"4932":1339,"4738":1340,"4777":1341,"819":1342,"4415":1343,"1712":1344,"4414":1345,"2312":1346,"2313":1347,"4419":1348,"710":1349,"1459":1350,"767":1351,"749":1352,"734":1353,"4844":1354,"4894":1355,"4806":1356,"4807":1357,"709":1358,"4492":1359,"4811":1360,"4805":1361,"4808":1362,"4812":1363,"4845":1364,"4936":1365,"4965":1366,"4888":1367,"4895":1368,"4953":1369,"4949":1370,"4962":1371,"1151":1372,"5071":1373}},"co_jornal":"11288","tp_jornal":"Normal","nu_jornal":"180","tx_letra":"","dt_publicacao":null,"INFO":{"Se\u00e7\u00e3o I":{"Secretaria de Estado de Economia":{"documentos":{" 429313":{"coMateria":"429313","coDemandante":"695","titulo":"PAUTA DE JULGAMENTO DO TRIBUNAL PLENO","preambulo":null,"tipo":"Pauta de julgamento","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"309","texto":"<p style=\"text-align:center;\">23\/09\/2024<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Fa\u00e7o p\u00fablico, de ordem da Exma. Sra. V\u00c2NIA NASCIMENTO DE CASTRO, Presidente do Tribunal Administrativo de Recursos Fiscais do Distrito Federal (TARF), sediado no SAIN, Proje\u00e7\u00e3o H, Edif\u00edcio Sede \u2013 IPEDF (antiga CODEPLAN) \u2013 2\u00ba andar, Plen\u00e1rio, que constam da Pauta da Sess\u00e3o de Julgamento do Tribunal Pleno por videoconfer\u00eancia na forma da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 01, de 06 mar\u00e7o de 2023 do TARF, que se realizar\u00e1 no dia 23 de setembro de 2024, segunda-feira, \u00e0s quatorze horas, o(s) seguinte(s) feito(s):<\/p><p style=\"text-align:justify;\">1. ADIADO, PARA IN\u00cdCIO DE JULGAMENTO:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">a) 0040-006324\/2009, Tributo ICMS, RE 53\/2023, Recorrente FNS PANIFICADORA E CONFEITARIA LTDA ME, Advogada Fabiana de Amorim Secundo OAB\/DF 35.662, Recorrida Fazenda P\u00fablica do Distrito Federal, Representante da Fazenda Procuradora Nayara Sepulcri de Camargo Pinto, Relator Conselheiro Rycardo Henrique Magalh\u00e3es de Oliveira.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">b) Processo n\u00ba 00040-00027985\/2021-12, Tributo ITBI, RJV 57\/2024, Recorrente ER AGRONEG\u00d3CIOS LTDA, Recorrida Fazenda P\u00fablica do Distrito Federal, Relator Conselheiro Guilherme Salles Moreira Rocha.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">2. PARA PROSSEGUIMENTO DE JULGAMENTO:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">c) Processo n\u00ba 0040-002414\/2017, Tributo ICMS, RE 27\/2022, Recorrente CARREFOUR COM\u00c9RCIO E IND\u00daSTRIA LTDA, Advogada Bruna Almeida Santos OAB\/SP 443.885, Recorrida Fazenda P\u00fablica do Distrito Federal, Representante da Fazenda Procuradora Nayara Sepulcri de Camargo Pinto, Relator Conselheiro Guilherme Salles Moreira Rocha. (OS AUTOS ESTAVAM COM VISTA AO CONSELHEIRO FERNANDO ANT\u00d4NIO DE REZENDE J\u00daNIOR).<\/p><p style=\"text-align:justify;\">d) Processo n\u00ba 04044-00004351\/2024-00, Tributo ICMS, RJV 40\/2024, Recorrente ARQMAX EQUIPAMENTOS PARA ESCRIT\u00d3RIO LTDA, Advogada Jacqueline Marques Froguer Siqueira OAB\/PR 53.832, Recorrida Fazenda P\u00fablica do Distrito Federal, Relator Conselheiro Paulo Bruno Ribeiro de Oliveira. (OS AUTOS ESTAVAM COM VISTA AO CONSELHEIRO RELATOR).<\/p><p style=\"text-align:justify;\">3. PARA IN\u00cdCIO DE JULGAMETO:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">e) Processo n\u00ba 04044-00019250\/2024-25, Tributo IPVA, RJV 84\/2024, Recorrente ROGLEISON ALVES RABELO, Recorrida Fazenda P\u00fablica do Distrito Federal, Relatora Conselheira Rebeca de Magalh\u00e3es Melo.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">f) Processo n\u00ba 04044-00022594\/2024-11, Tributo IPVA, RJV 78\/2024, Recorrente MARIA SERNELITA FRANCO ORILIO, Recorrida Fazenda P\u00fablica do Distrito Federal, Relator Conselheiro Giovani Leal da Silva.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">g) Processo n\u00ba 04034-00002318\/2024-74, Tributo IPVA, RJV 005\/2024, Recorrente INSTITUTO DAS AP\u00d3STOLAS DO SAGRADO CORA\u00c7\u00c3O DE JESUS, Advogada Eduarda Sayuri Nagasawa Peixoto OAB\/SP 468.602, Recorrida Fazenda P\u00fablica do Distrito Federal, Relator Conselheiro J\u00falio Cezar Nascimento de Abreu.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Observa\u00e7\u00e3o:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">1. Os julgamentos adiados em virtude de aus\u00eancia do Conselheiro Relator, adiantado da hora, ou quaisquer motivos, objeto de delibera\u00e7\u00e3o pelo colegiado ser\u00e3o julgados na primeira sess\u00e3o ordin\u00e1ria subsequente, independentemente de sua nova inclus\u00e3o em pauta, nos termos do art. 23-A, do Decreto n\u00ba 33.268, de 2011.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">2. Os Contribuintes, Advogados e demais interessados previamente habilitados, poder\u00e3o solicitar o acesso \u00e0 plataforma de julgamento, com pelo menos 24 horas de anteced\u00eancia, por meio do e-mail gesap-tarf@economia.df.gov.br.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">3. Os interessados em realizar sustenta\u00e7\u00e3o oral dever\u00e3o enviar solicita\u00e7\u00e3o \u00e0 Ger\u00eancia de Suporte \u00e0s Atividades Plen\u00e1rias - GESAP, preferencialmente, pelo e-mail protocolo gesap-tarf@economia.df.gov.br, com pelo menos 24 horas de anteced\u00eancia da realiza\u00e7\u00e3o da sess\u00e3o, ou outro meio de comunica\u00e7\u00e3o que garanta que o pedido foi recebido.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">4. Todas as regras quanto \u00e0 sess\u00e3o virtual ou teleconfer\u00eancia est\u00e3o previstas nas Instru\u00e7\u00f5es Normativas n\u00bas 03 e 04, de 13 de abril de 2020, publicadas no DODF n\u00ba 70, de 14 de abril de 2020, p\u00e1gina 10. (A Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01, de 03 de mar\u00e7o de 2021, publicada no DODF n\u00ba 43, de 04 de mar\u00e7o de 2021, p\u00e1gina 10, revogou o par\u00e1grafo 6\u00ba, do art. 1\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 03, de 13 de abril de 2020). 5. Na Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 05, publicada no DODF n\u00ba 93, de 19 de maio de 2020, houve altera\u00e7\u00e3o no artigo 2\u00ba, \u00a7 6\u00ba da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 03, de 13 de abril de 2020.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">5. A Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01, de 03 de mar\u00e7o de 2021, publicada no DODF n\u00ba 43, de 04 de mar\u00e7o de 2021, p\u00e1gina 10, revogou o par\u00e1grafo 6\u00ba, do art. 1\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 03, de 13 de abril de 2020, estabeleceu que o Presidente do Colegiado poder\u00e1, a pedido das partes, por motivo justificado, determinar a retirada de Recurso de Pauta. Esta Instru\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir de 15\/03\/2021.<\/p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia\/DF, 11 de setembro de 2024<\/p><p style=\"text-align:center;\">GILDA ALMEIDA DOS SANTOS<\/p><p style=\"text-align:center;\">Gerente<\/p>"}," 429099":{"coMateria":"429099","coDemandante":"1177","titulo":"ATA DA CENT\u00c9SIMA REUNI\u00c3O EXTRAORDIN\u00c1RIA","preambulo":null,"tipo":"Ata","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"326","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">I - DATA, HORA E LOCAL. Em 14 de agosto de 2024, \u00e0s 14 horas e 10 minutos, de forma h\u00edbrida, realizou-se a cent\u00e9sima Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria do Conselho Fiscal do Instituto de Previd\u00eancia dos Servidores do Distrito Federal \u2013 CONFIS\/IPREV\/DF. II \u2013 COMPOSI\u00c7\u00c3O DA MESA: seguintes Conselheiros Titulares: Luciano Cardoso de Barros Filho, representante do Governo; Andrea Maria Oliveira Gomes e Marcelo Cruz Borba, representantes dos Segurados, participantes ou benefici\u00e1rios indicados pelas entidades representativas dos servidores ativos, inativos ou pensionistas do Distrito Federal; e o Sr. Fernando Ant\u00f4nio de Aquino Pavi\u00ea, Conselheiro Suplente, representante dos Segurados, participantes ou benefici\u00e1rios indicados pelas entidades representativas dos servidores ativos, inativos ou pensionistas do Distrito Federal.. Participaram tamb\u00e9m desta reuni\u00e3o, na qualidade de convidados, os seguintes Servidores do Iprev-DF: Jucelina S. da Silva, Chefe da Unidade de Atu\u00e1ria e Thiago Rodrigues, Diretor de Investimentos. III - CONVOCA\u00c7\u00c3O: conforme disposto pelo \u00a7 1\u00ba, art. 13 do Regimento Interno do CONFIS\/Iprev\/DF. IV - ORDEM DO DIA: 1. Leitura e aprova\u00e7\u00e3o da Ata e do Extrato da 49\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria; 2. Apresenta\u00e7\u00e3o do Relat\u00f3rio de An\u00e1lise de Hip\u00f3teses - Unidade de Atu\u00e1ria; 3. Relat\u00f3rio de Investimentos (data-base: maio\/2024 e junho\/2024) - Diretoria de Investimentos - DIRIN; 4. Proposta de altera\u00e7\u00e3o do Regimento Interno do CONFIS; 5. Informes Gerais. V \u2011 DELIBERA\u00c7\u00d5ES: conforme detalhadamente descrito na Ata desta reuni\u00e3o, ocorreram as seguintes delibera\u00e7\u00f5es: No item 1, a Ata e do Extrato foram aprovados por unanimidade. No item 2, por n\u00e3o se tratar de mat\u00e9ria deliberativa, o Conselho apreciou a apresenta\u00e7\u00e3o feita pela Chefe da Unidade de Atu\u00e1ria. No item 3, com fundamento no Item 3.2.6 - Pol\u00edtica de Investimentos do Manual do PR\u00d3-GEST\u00c3O RPPS, Programa de Certifica\u00e7\u00e3o Institucional e Moderniza\u00e7\u00e3o da Gest\u00e3o dos Regimes Pr\u00f3prios de Previd\u00eancia Social da Uni\u00e3o, dos Estados, do Distrito Federal e dos Munic\u00edpios (Portaria MPS n\u00ba 185\/2015, alterada pela Portaria MF n\u00ba 577\/2017 e Portaria SPREV n\u00ba 918\/2022), vers\u00e3o 3.3, aprovada em 20\/12\/2021, considerando os requisitos m\u00ednimos de acordo com o n\u00edvel de certifica\u00e7\u00e3o em que o IPREV\/DF est\u00e1 posicionado, no tocante \u00e0 exig\u00eancia de elabora\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios mensais de investimentos, cabendo aqui o esclarecimento que n\u00e3o cabe a este Conselho Fiscal e nem est\u00e1 no rol de suas compet\u00eancias regimentais e legais interferir ou mesmo aconselhar na escolha dos ativos e institui\u00e7\u00f5es financeiras em que o IPREV investe os recursos apresentados nesses relat\u00f3rios de investimentos, no desempenho de suas compet\u00eancias (Item 3.2.6 - Pol\u00edtica de Investimentos do Manual do PR\u00d3-GEST\u00c3O RPPS), tendo em vista o cumprimento dos citados requisitos, o CONFIS por unanimidade, os relat\u00f3rios mensais de investimentos ora apresentados foram aprovados por unanimidade. No item 4, ap\u00f3s discuss\u00f5es, e considerando as altera\u00e7\u00f5es j\u00e1 anteriormente deliberadas, o Colegiado aprovou que o Regimento Interno do Conselho Fiscal do Instituto de Previd\u00eancia do Distrito Federal - CONFIS\/IPREV-DF, passa a ter as seguintes altera\u00e7\u00f5es: a) art. 3\u00ba: \u201cEsta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor ap\u00f3s a aprova\u00e7\u00e3o do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o do Iprev\/DF, nos termos do inciso IV do art. 90 da Lei Complementar n\u00ba 769\/2008\u201d b) Inciso VII do artigo 3\u00ba: \u201cmodificar seu Regimento Interno, submetendo-o a aprova\u00e7\u00e3o do CONAD\u201d; c) \u00a7 1\u00ba do art. 7\u00ba: \u201cO mandato dos membros de que trata o caput ser\u00e1 de 3 (tr\u00eas) anos, permitida a recondu\u00e7\u00e3o. \u201d. d) \u00a7 1\u00ba do art. 10: \u201cO membro perder\u00e1 o mandato por: I - solicita\u00e7\u00e3o pessoal; II - aus\u00eancia injustificada a 3 reuni\u00f5es ordin\u00e1rias consecutivas ou 6 alternadas, no per\u00edodo do mandato; III - desligamento da sociedade civil representada no colegiado. \u201d e) \u00a7 6\u00ba do art. 13: \u201c\u00c9 considerada facultativa a presen\u00e7a do Conselheiro Suplente, quando o Conselheiro Titular se encontrar presente na reuni\u00e3o. \u201d. f) \u00a7 7\u00ba do art. 13: \u201cO cronograma das reuni\u00f5es ordin\u00e1rias ser\u00e1 definido pelo Conselho.\u201d Em seguida, o Presidente do Conselho solicitou que a secretaria providenciasse a instru\u00e7\u00e3o de um processo SEI, solicitando ao jur\u00eddico do Instituto um parecer sobre os procedimentos subsequentes \u00e0 altera\u00e7\u00e3o do Regimento Interno. Em Informes Gerais, item 5 da pauta, o Sr. Marcelo lembrou que o Iprev estava passando, nos \u00faltimos meses, por auditorias do TCDF e da CGDF. Diante disso, informou que considerava necess\u00e1rio o acompanhamento dessas auditorias pelo Conselho Fiscal. Obtendo a concord\u00e2ncia de todos, solicitou \u00e0 Secretaria que fosse aberto um processo SEI, por meio do qual o Colegiado pudesse solicitar, e acompanhar, esses processos. Em seguida, questionou se seria poss\u00edvel alterar o Calend\u00e1rio de reuni\u00f5es do Conselho, e sugeriu as seguintes datas para os meses de setembro a dezembro: 04\/09; 09\/10; 13\/11 e 04\/12. ENCERRAMENTO: O Presidente encerrou a sess\u00e3o \u00e0s 16 horas e 35 minutos e a Sra. Elaine Cristina dos Santos Souto de Sousa, na qualidade de Analista Previdenci\u00e1rio, lavrou a Ata que foi lida e aprovada, para ser inserida no Processo n\u00ba 00413-00000075\/2024-79 por meio do Sistema Eletr\u00f4nico de Informa\u00e7\u00f5es - SEI-GDF para ser assinada eletronicamente pelos conselheiros titulares presentes na reuni\u00e3o e publicada no site do Iprev-DF: www.iprev.df.gov.br. Este extrato ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal.<\/p>"}," 429331":{"coMateria":"429331","coDemandante":"3139","titulo":"PORTARIA N\u00ba 93, DE 16 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"420","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA-PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ASSSIT\u00caNCIA \u00c0 SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es previstas na Lei n\u00ba 3.831, de 14 de mar\u00e7o de 2006, e considerando o disposto no Decreto 36.419, de 25 mar\u00e7o de 2015, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Prorrogar, por 60 (sessenta) dias, o prazo fixado no art. 3\u00ba da Portaria n\u00ba 88, de 19\/08\/2024, publicada no DODF n\u00ba 160, de 21\/08\/2024, p\u00e1g. 50, que constitui Grupo de Trabalho com o objetivo de elaborar a Carta de Servi\u00e7os ao Cidad\u00e3o do INAS.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">ANA PAULA CARDOSO DA SILVA<\/p>"}}},"Secretaria de Estado de Sa\u00fade":{"documentos":{" 429133":{"coMateria":"429133","coDemandante":"782","titulo":"PORTARIA N\u00ba 433, DE 17 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col2","nuOrdem":"424","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Define os procedimentos e exig\u00eancias para recebimento, an\u00e1lise e aprova\u00e7\u00e3o de Projetos B\u00e1sicos de Arquitetura \u2013 PBAs no \u00e2mbito da Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso II, do artigo 509, do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Lei n\u00ba 6.360, de 23 de setembro de 1976, que disp\u00f5e sobre a Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria a que ficam sujeitos os Medicamentos, as Drogas, os Insumos Farmac\u00eauticos e Correlatos, Cosm\u00e9ticos, Saneantes e Outros Produtos, e d\u00e1 outras Provid\u00eancias;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o da Diretoria Colegiada n\u00ba 50, de 21 de fevereiro de 2002 - ANVISA, que disp\u00f5e sobre o Regulamento T\u00e9cnico para planejamento, programa\u00e7\u00e3o, elabora\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o de projetos f\u00edsicos de estabelecimentos assistenciais de sa\u00fade;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o da Diretoria Colegiada\/ANVISA RDC n\u00ba 216, de 16 de setembro de 2004 - ANVISA que disp\u00f5e sobre Regulamento T\u00e9cnico de Boas Pr\u00e1ticas para Servi\u00e7os de Alimenta\u00e7\u00e3o;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o da Diretoria Colegiada\/ANVISA RDC n\u00ba 51, de 06 de outubro de 2011 - ANVISA, que disp\u00f5e sobre os requisitos m\u00ednimos para an\u00e1lise, avalia\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o dos projetos f\u00edsicos dos estabelecimentos de sa\u00fade no Sistema Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria \u2013 SNVS e d\u00e1 outras provid\u00eancias;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando o art. 117 da Lei n\u00ba 5.321, de 06 de mar\u00e7o de 2014, que institui o C\u00f3digo de Sa\u00fade do Distrito Federal;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Lei Distrital n\u00ba 5.547 de 06 de outubro de 2015, que disp\u00f5e sobre as autoriza\u00e7\u00f5es para localiza\u00e7\u00e3o e funcionamento de atividades econ\u00f4micas e auxiliares;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o da Diretoria Colegiada\/ANVISA n\u00ba 153, de 26 de abril de 2017, que disp\u00f5e sobre a Classifica\u00e7\u00e3o do Grau de Risco para as atividades econ\u00f4micas sujeitas \u00e0 vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria, para fins de licenciamento, e d\u00e1 outras provid\u00eancias;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando o disposto na Instru\u00e7\u00e3o Normativa DC\/ANVISA n\u00ba 66, de 1\u00ba de setembro de 2020, que estabelece a lista de Classifica\u00e7\u00e3o Nacional de Atividades Econ\u00f4micas - CNAE de atividades econ\u00f4micas sujeitas \u00e0 vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria por grau de risco e dependente de informa\u00e7\u00e3o para fins de licenciamento sanit\u00e1rio;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 62, de 20 de novembro de 2020, do COMIT\u00ca PARA GEST\u00c3O DA REDE NACIONAL PARA A SIMPLIFICA\u00c7\u00c3O DO REGISTRO E DA LEGALIZA\u00c7\u00c3O DE EMPRESAS E NEG\u00d3CIOS - CGSIM, que disp\u00f5e sobre a classifica\u00e7\u00e3o de risco das atividades econ\u00f4micas sujeitas \u00e0 vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria e as diretrizes gerais para o licenciamento sanit\u00e1rio pelos \u00f3rg\u00e3os de vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria dos Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Lei n\u00ba 14.063, de 23 de setembro de 2020, que disp\u00f5e sobre o uso de assinaturas eletr\u00f4nicas em intera\u00e7\u00f5es com entes p\u00fablicos, em atos de pessoas jur\u00eddicas e em quest\u00f5es de sa\u00fade e sobre as licen\u00e7as de softwares desenvolvidos por entes p\u00fablicos;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando o disposto na Lei Federal n\u00ba 6.437, de 20 de agosto de 1977, que configura infra\u00e7\u00f5es \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria e estabelece as san\u00e7\u00f5es respectivas, resolve:<\/p><p style=\"text-align:center;\">CAP\u00cdTULO I<\/p><p style=\"text-align:center;\">DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Os Estabelecimentos Assistenciais de Sa\u00fade \u2013 EAS, Estabelecimentos de Sa\u00fade \u2013 ES e os demais previstos em legisla\u00e7\u00e3o, sejam p\u00fablicos, privados, filantr\u00f3picos, civis ou militares, incluindo aqueles que exercem a\u00e7\u00f5es de ensino e pesquisa, independentemente de suas complexidades, ficam obrigados a apresentar Projeto B\u00e1sico de Arquitetura \u2013 PBA para an\u00e1lise.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. A Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria poder\u00e1 solicitar apresenta\u00e7\u00e3o de Projeto B\u00e1sico de Arquitetura para outros estabelecimentos n\u00e3o relacionados neste artigo, quando julgar pertinente, com vistas \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o de risco da atividade.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os Projetos B\u00e1sicos de Arquitetura para edifica\u00e7\u00f5es novas, amplia\u00e7\u00f5es e reformas daquelas j\u00e1 existentes, ou altera\u00e7\u00e3o das atividades desempenhadas no estabelecimento, dever\u00e3o ser recebidos e analisados, com emiss\u00e3o de Parecer T\u00e9cnico pela Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria do Distrito Federal, nos termos desta Portaria.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba A recep\u00e7\u00e3o dos Projetos B\u00e1sicos de Arquitetura ser\u00e1 efetuada junto ao N\u00facleo de An\u00e1lise de Projetos de Arquitetura.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba Os procedimentos administrativos relativos ao PBA ficam sob coordena\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica e supervis\u00e3o do N\u00facleo de An\u00e1lise de Projeto de Arquitetura.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba Os Projetos B\u00e1sicos de Arquitetura que exijam a emiss\u00e3o de diversos Pareceres T\u00e9cnicos setoriais ter\u00e3o, ao final de cada an\u00e1lise ou rean\u00e1lise, um Parecer T\u00e9cnico de Consolida\u00e7\u00e3o, emitido pelo N\u00facleo de An\u00e1lise de Projetos de Arquitetura.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba A apresenta\u00e7\u00e3o do Projeto B\u00e1sico de Arquitetura para an\u00e1lise pela Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria deve seguir as exig\u00eancias dispostas na legisla\u00e7\u00e3o federal e distrital pertinentes \u00e0 atividade desenvolvida e nesta portaria e seus anexos, no que couber.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Para os fins desta Portaria, considera-se: <\/p><p style=\"text-align:justify;\">I. AN\u00c1LISE DE PBA: an\u00e1lise da representa\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica e do relat\u00f3rio t\u00e9cnico para elabora\u00e7\u00e3o de parecer t\u00e9cnico.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II. APROVA\u00c7\u00c3O DE PROJETO: documento emitido pelo NAPA, assinado por profissional habilitado pelo Conselho Regional de Engenharia e Agronomia - CREA\/CONFEA e\/ou pelo Conselho de Arquitetura e Urbanismo do Brasil - CAU\/BR, informando que o projeto analisado est\u00e1 em conformidade com as normas sanit\u00e1rias vigentes, a partir dos Pareceres T\u00e9cnicos emitidos.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III. ASSINATURA ELETR\u00d4NICA AVAN\u00c7ADA: assinatura eletr\u00f4nica que utiliza certificados n\u00e3o emitidos pela ICP-Brasil ou outro meio de comprova\u00e7\u00e3o da autoria e da integridade de documentos em forma eletr\u00f4nica, desde que admitido pelas partes como v\u00e1lido ou aceito pela pessoa a quem for aposto o documento.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">IV. ASSINATURA ELETR\u00d4NICA QUALIFICADA: assinatura eletr\u00f4nica que utiliza certificado digital emitidos pela ICP-Brasil.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">V. CARIMBO PADR\u00c3O: carimbo com medidas pr\u00e9-definidas, destinado \u00e0 legenda de titula\u00e7\u00e3o, numera\u00e7\u00e3o e identifica\u00e7\u00e3o das Representa\u00e7\u00f5es Gr\u00e1ficas, localizado no canto inferior direito das folhas de desenho, conforme padr\u00e3o definido pelo Governo do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">VI. CNAE: Classifica\u00e7\u00e3o Nacional das Atividades Econ\u00f4micas aprovada pela Comiss\u00e3o Nacional de Classifica\u00e7\u00e3o - CONCLA\/IBGE.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">VII. LAUDO DE CONFORMIDADE: documento assinado por profissional habilitado pelo Conselho Regional de Engenharia e Agronomia - CREA\/CONFEA e\/ou pelo Conselho de Arquitetura e Urbanismo do Brasil - CAU\/BR, que atesta a conformidade da edifica\u00e7\u00e3o constru\u00edda com o PBA aprovado.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">VIII. NAPA: N\u00facleo de An\u00e1lise de Projetos de Arquitetura da Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">IX. PARECER T\u00c9CNICO: documento elaborado a partir da an\u00e1lise do PBA por servidor ou equipe com conhecimento da atividade analisada. Pode ser com indicativo de aprova\u00e7\u00e3o ou reprova\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">X. PARECER T\u00c9CNICO DE CONSOLIDA\u00c7\u00c3O: documento elaborado a partir da consolida\u00e7\u00e3o dos Pareceres T\u00e9cnicos, assinado por profissional habilitado pelo Conselho Regional de Engenharia e Agronomia - CREA\/CONFEA e\/ou pelo Conselho de Arquitetura e Urbanismo do Brasil - CAU\/BR.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">XI. PROJETO B\u00c1SICO DE ARQUITETURA (PBA): conjunto de informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas, composto de representa\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica e relat\u00f3rio t\u00e9cnico, necess\u00e1rios e suficientes para caracterizar os servi\u00e7os e obras com detalhamento necess\u00e1rio para defini\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o dos materiais, equipamentos e servi\u00e7os relativos a empreendimento novo, em processo de amplia\u00e7\u00e3o, mudan\u00e7a de uso e reforma de edifica\u00e7\u00e3o j\u00e1 existente.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">XII. PROTOCOLO: recebimento de documenta\u00e7\u00e3o para an\u00e1lise de Projeto B\u00e1sico de Arquitetura pelo NAPA.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">XIII. REPRESENTANTE LEGAL: \u00e9 a pessoa indicada no contrato ou no estatuto social de uma empresa como aquele que vai represent\u00e1-la nos v\u00e1rios atos jur\u00eddicos durante o funcionamento da mesma.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">XIV. SEI\/GDF: Sistema Eletr\u00f4nico de Informa\u00e7\u00e3o do Governo do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">XV. VERIFICA\u00c7\u00c3O DE CONFORMIDADE: inspe\u00e7\u00e3o para a verifica\u00e7\u00e3o da conformidade da edifica\u00e7\u00e3o constru\u00edda com o PBA aprovado, com a participa\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria de pelo menos um profissional habilitado pelo Conselho Regional de Engenharia e Agronomia - CREA\/CONFEA e\/ou pelo Conselho de Arquitetura e Urbanismo do Brasil - CAU\/BR.<\/p><p style=\"text-align:center;\">CAP\u00cdTULO II<\/p><p style=\"text-align:center;\">DO RECEBIMENTO<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba O NAPA \u00e9 a porta de entrada para os Projetos B\u00e1sicos de Arquitetura na estrutura organizacional da Diretoria de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria - DIVISA.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba A an\u00e1lise de Projeto B\u00e1sico de Arquitetura (PBA) \u00e9 pass\u00edvel de cobran\u00e7a de taxa de expediente, determinada pela normativa vigente.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba O protocolo do PBA \u00e9 realizado atrav\u00e9s de comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica, utilizando meios digitais para o registro e tramita\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. \u00c9 obrigat\u00f3rio e da responsabilidade do requerente informar endere\u00e7o de correios eletr\u00f4nicos do autor do projeto e do respons\u00e1vel pelo estabelecimento e mant\u00ea-los atualizados, para comunica\u00e7\u00e3o e acompanhamento do processo.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 8\u00ba Para protocolar o PBA \u00e9 necess\u00e1rio o envio ao NAPA, eletronicamente, dos seguintes documentos devidamente preenchidos e assinados digitalmente pelo autor do projeto e pelo representante legal do estabelecimento, na extens\u00e3o .PDF, desbloqueados e pesquis\u00e1veis:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I. Requerimento de Avalia\u00e7\u00e3o de PBA, conforme ANEXO I;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II. Registro de Responsabilidade T\u00e9cnica (RRT) ou Anota\u00e7\u00e3o de Responsabilidade T\u00e9cnica (ART) ou Termo de Responsabilidade T\u00e9cnica (TRT), emitido pelos respectivos Conselhos Profissionais;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III. Relat\u00f3rio T\u00e9cnico, conforme requisitos no ANEXO II;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">IV. Representa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica, contendo Carimbo Padr\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba Os documentos devem possuir assinatura eletr\u00f4nica avan\u00e7ada ou qualificada, ou a que vier a substitu\u00ed-las.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba Os documentos enviados eletronicamente ser\u00e3o avaliados e, havendo conformidade para o recebimento, ser\u00e1 gerado o n\u00famero de protocolo SEI para acompanhamento do processo.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba Somente ser\u00e1 protocolado PBA com documenta\u00e7\u00e3o completa conforme os requisitos mencionados nesta portaria.<\/p><p style=\"text-align:center;\">CAP\u00cdTULO III<\/p><p style=\"text-align:center;\">DA AN\u00c1LISE<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 9\u00ba A an\u00e1lise do PBA \u00e9 realizada conforme normativa de reg\u00eancia da atividade econ\u00f4mica, o C\u00f3digo de Sa\u00fade do Distrito Federal e demais normas federais e distritais aplic\u00e1veis, inclusive da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Normas T\u00e9cnicas \u2013 ABNT, nos termos desta Portaria.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 10. A cada an\u00e1lise do PBA ser\u00e1 emitido Parecer T\u00e9cnico com indicativo de aprova\u00e7\u00e3o ou reprova\u00e7\u00e3o, quando dever\u00e3o ser apontadas as n\u00e3o conformidades encontradas e a legisla\u00e7\u00e3o de refer\u00eancia.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 11. Ser\u00e3o admitidas no processo de an\u00e1lise de PBA uma an\u00e1lise inicial e at\u00e9 tr\u00eas rean\u00e1lises de cumprimento de n\u00e3o conformidades.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. Para rean\u00e1lise do PBA \u00e9 necess\u00e1rio o reenvio da representa\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica e relat\u00f3rio t\u00e9cnico com o atendimento integral das n\u00e3o conformidades apontadas no Parecer T\u00e9cnico, pelo mesmo canal de protocolo utilizado inicialmente.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 12. As Ger\u00eancias T\u00e9cnicas da DIVISA: Ger\u00eancia de Alimentos, Ger\u00eancia de Apoio \u00e0 Fiscaliza\u00e7\u00e3o, Ger\u00eancia de Medicamentos e Correlatos, Ger\u00eancia de Risco em Servi\u00e7os de Sa\u00fade e Ger\u00eancia de Servi\u00e7os de Sa\u00fade dever\u00e3o atuar no apoio t\u00e9cnico ao NAPA em suas respectivas \u00e1reas de compet\u00eancia, emitindo Parecer T\u00e9cnico sobre os Projetos B\u00e1sicos de Arquitetura a elas encaminhados, observados os prazos estipulados pelo NAPA.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 13. A crit\u00e9rio do NAPA, o PBA pode ser remetido para as equipes multidisciplinares de an\u00e1lises, localizadas em outros setores da Diretoria de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria - DIVISA, com posterior retorno do processo ao NAPA.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 14. Compete ao NAPA realizar a supervis\u00e3o das an\u00e1lises realizadas pelas outras unidades, bem como a avalia\u00e7\u00e3o de documentos emitidos.<\/p><p style=\"text-align:center;\">CAP\u00cdTULO IV<\/p><p style=\"text-align:center;\">DOS PRAZOS<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 15. Para an\u00e1lise ou rean\u00e1lise de projetos de m\u00e9dio risco com prazo de at\u00e9 60 (sessenta) dias.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 16. Para an\u00e1lise ou rean\u00e1lise de projetos de alto risco com prazo de at\u00e9 90 (noventa) dias.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 17. Para reapresenta\u00e7\u00e3o do PBA pelo requerente, aplicam-se os mesmos prazos acima, contados do recebimento da documenta\u00e7\u00e3o, desde que atendidos os requisitos de admissibilidade.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 18. Esgotadas as reapresenta\u00e7\u00f5es, sem aprova\u00e7\u00e3o, o processo do PBA ser\u00e1 concluso, cabendo ao requerente, caso queira, apresentar nova proposta, com abertura de novo protocolo e processo SEI.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 19. Ao fim dos prazos definidos no art. 17, sem que haja manifesta\u00e7\u00e3o do interessado ou cumprimento das exig\u00eancias, o PBA ser\u00e1 indeferido e arquivado.<\/p><p style=\"text-align:center;\">CAP\u00cdTULO V<\/p><p style=\"text-align:center;\">DA APROVA\u00c7\u00c3O<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 20. Com a emiss\u00e3o de Parecer T\u00e9cnico com indicativo de aprova\u00e7\u00e3o, o NAPA emitir\u00e1 o documento SEI Aprova\u00e7\u00e3o de Projeto.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. O relat\u00f3rio t\u00e9cnico e representa\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica ser\u00e3o eletronicamente carimbados pelo NAPA e encaminhados ao requerente.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 21. A aprova\u00e7\u00e3o do PBA n\u00e3o autoriza a atividade econ\u00f4mica ou exclui a necessidade de avalia\u00e7\u00e3o pelos demais \u00f3rg\u00e3os competentes da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica para respectiva aprova\u00e7\u00e3o e atendimento das demais obriga\u00e7\u00f5es legais.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 22. O PBA aprovado e respectivo documento SEI Aprova\u00e7\u00e3o de Projeto t\u00eam validade por 360 (trezentos e sessenta) dias, contados a partir da data de sua assinatura, podendo ser renovado por igual per\u00edodo, a pedido do interessado e a crit\u00e9rio da vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria.<\/p><p style=\"text-align:center;\">CAP\u00cdTULO VI<\/p><p style=\"text-align:center;\">DA EXECU\u00c7\u00c3O E CONCLUS\u00c3O DA OBRA<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 23. A obra deve, obrigatoriamente, ser iniciada dentro dos prazos de que trata o Cap\u00edtulo V.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 24. As obras iniciadas e posteriormente paralisadas por per\u00edodo superior a 360 (trezentos e sessenta) dias devem ter seu PBA reavaliado, por meio de abertura de novo processo na vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria, para verifica\u00e7\u00e3o do atendimento \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria vigente.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 25. O representante legal e o respons\u00e1vel t\u00e9cnico pela execu\u00e7\u00e3o da obra, devem encaminhar ao NAPA, em at\u00e9 07 (sete) dias ap\u00f3s a conclus\u00e3o da obra, o Termo de Responsabilidade (ANEXO III), em formato digital devidamente preenchido e assinado eletronicamente.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 26. Ficam os estabelecimentos obrigados a manter, no local, as vias impressas do PBA aprovado e carimbado, para auditoria da autoridade sanit\u00e1ria, quando necess\u00e1rio.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 27. A vistoria de verifica\u00e7\u00e3o de conformidade \u00e9 atribui\u00e7\u00e3o da autoridade sanit\u00e1ria local.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 28. Havendo conformidade entre o aprovado e o constru\u00eddo, o NAPA proceder\u00e1 a emiss\u00e3o do Laudo de Conformidade, contando necessariamente com um (1) profissional habilitado com inscri\u00e7\u00e3o no Conselho Regional de Engenharia e Agronomia - CREA\/CONFEA e\/ou pelo Conselho de Arquitetura e Urbanismo do Brasil - CAU\/BR.<\/p><p style=\"text-align:center;\">CAP\u00cdTULO VII<\/p><p style=\"text-align:center;\">DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 29. Os Estabelecimentos Assistenciais de Sa\u00fade \u2013 EAS, Estabelecimentos de Sa\u00fade \u2013 ES e os demais previstos em legisla\u00e7\u00e3o, independentemente de suas complexidades, devem estar em conformidade com as legisla\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias vigentes no que se refere \u00e0 acessibilidade, climatiza\u00e7\u00e3o e renova\u00e7\u00e3o de ar, quando exigido.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 30. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. <\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 31. Revoga-se a Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01, de 28 de janeiro de 2013, publicada no DODF n\u00ba 31, de 08 de fevereiro de 2013, p\u00e1ginas 10 a 12, e demais disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;<\/p><p style=\"text-align:center;\">LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ<\/p><img src=\"http:\/\/dodfe.df.gov.br\/dodfe\/arquivos\/visualizar?arquivo=SES_01_-_18-09-2024_20240918104614.png\" alt=\"\"><p>&nbsp;<\/p><img src=\"http:\/\/dodfe.df.gov.br\/dodfe\/arquivos\/visualizar?arquivo=SES_02_-_18-09-2024_20240918104713.png\" alt=\"\"><p>&nbsp;<\/p><img src=\"http:\/\/dodfe.df.gov.br\/dodfe\/arquivos\/visualizar?arquivo=SES_03_-_18-09-2024_20240918104735.png\" alt=\"\"><p>&nbsp;<\/p>"}," 429188":{"coMateria":"429188","coDemandante":"782","titulo":"PORTARIA N\u00ba 434, DE 17 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"424","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Altera a Portaria n\u00ba 55, de 09 de fevereiro de 2024 que define crit\u00e9rios para implanta\u00e7\u00e3o, implementa\u00e7\u00e3o e monitoramento dos Protocolos de Acolhimento e Classifica\u00e7\u00e3o de Risco da SES\/DF nas Portas Fixas de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia da Rede de Sa\u00fade do Distrito Federal, os quais sejam Protocolo de Acolhimento e Classifica\u00e7\u00e3o de Risco Adulto, Protocolo de Acolhimento e Classifica\u00e7\u00e3o de Risco Obst\u00e9trico e Protocolo de Acolhimento e Classifica\u00e7\u00e3o de Risco Pedi\u00e1trico.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 105, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal e o inciso II do Artigo 509, inciso II do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018; e<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Lei n\u00ba 8.080, de 19 de setembro de 1990, que disp\u00f5e sobre as condi\u00e7\u00f5es para a promo\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o da sa\u00fade, a organiza\u00e7\u00e3o e o funcionamento dos servi\u00e7os correspondentes e d\u00e1 outras provid\u00eancias;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Portaria de Consolida\u00e7\u00e3o n\u00ba 02\/GM\/MS, de 02 de setembro de 2017 que institui a Pol\u00edtica Nacional de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0s Urg\u00eancias, a ser implantada em todas as unidades federadas, respeitadas as compet\u00eancias das tr\u00eas esferas de gest\u00e3o;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Portaria de Consolida\u00e7\u00e3o n\u00ba 03 T\u00edtulo I do Livro II, de 28 de setembro de 2017, que disp\u00f5e sobre o Componente Hospitalar da Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0s Urg\u00eancias no \u00e2mbito do Sistema \u00danico de Sa\u00fade;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Pol\u00edtica Nacional de Humaniza\u00e7\u00e3o e suas diretrizes relativas ao Acolhimento de Classifica\u00e7\u00e3o de Risco;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Portaria SES n\u00ba 386, de 27 de julho de 2017 que organiza o componente hospitalar da Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0s Urg\u00eancias no \u00e2mbito do SUS\/DF;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Portaria n\u00ba 55, de 09 de fevereiro de 2024, que define crit\u00e9rios para implanta\u00e7\u00e3o, implementa\u00e7\u00e3o e monitoramento dos Protocolos de Acolhimento e Classifica\u00e7\u00e3o de Risco da SES\/DF nas Portas Fixas de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia da Rede de Sa\u00fade do Distrito Federal, os quais sejam Protocolo de Acolhimento e Classifica\u00e7\u00e3o de Risco Adulto, Protocolo de Acolhimento e Classifica\u00e7\u00e3o de Risco Obst\u00e9trico e Protocolo de Acolhimento e Classifica\u00e7\u00e3o de Risco Pedi\u00e1trico, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Os Protocolos de Acolhimento e Classifica\u00e7\u00e3o de Risco da SES\/DF nos Servi\u00e7os Hospitalares de Emerg\u00eancias (SHE), Unidades de Pronto Atendimento (UPAS) do Distrito Federal s\u00e3o ferramentas \u00fanicas de organiza\u00e7\u00e3o de fluxos de atendimento e manejo cl\u00ednico de risco priorizando os casos mais graves nas portas fixas de urg\u00eancia e emerg\u00eancia da Rede SES\/DF.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Para a operacionaliza\u00e7\u00e3o dos Protocolos de Acolhimento e Classifica\u00e7\u00e3o de Risco os diretores dos SHE e UPAS devem assegurar que:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - os pontos de aten\u00e7\u00e3o de urg\u00eancia e emerg\u00eancia tenham seus quadros de pessoal compostos por profissionais m\u00e9dicos e enfermeiros capacitados como classificadores nos Protocolos de Acolhimento e Classifica\u00e7\u00e3o de Risco nas Portas Fixas de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - as salas de classifica\u00e7\u00e3o de risco dos pontos de aten\u00e7\u00e3o de urg\u00eancia e emerg\u00eancia funcionem por 24 horas ininterruptas.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III - os recursos necess\u00e1rios para a implementa\u00e7\u00e3o dos protocolos de classifica\u00e7\u00e3o de risco adotados estejam dispon\u00edveis.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba O profissional m\u00e9dico deve atender todos os usu\u00e1rios classificados. Caso seja necess\u00e1rio, este profissional, poder\u00e1 encaminhar para outra unidade conforme fluxos institucionais.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba A Subsecretaria de Aten\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Sa\u00fade - SAIS deve revisar, de acordo com as normativas vigentes, os protocolos de acolhimento e classifica\u00e7\u00e3o de risco e organizar os cursos de capacita\u00e7\u00e3o dos profissionais da Rede que atuem nas portas de urg\u00eancia e emerg\u00eancia.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba As Superintend\u00eancias das Regi\u00f5es de Sa\u00fade, Diretorias dos SHE e UPAS devem:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - fomentar a implementa\u00e7\u00e3o dos Protocolos de Acolhimento e Classifica\u00e7\u00e3o de Risco nas Portas Fixas de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - incentivar profissionais de sa\u00fade a realizar a capacita\u00e7\u00e3o e certifica\u00e7\u00e3o como classificador nos Protocolos de Acolhimento e Classifica\u00e7\u00e3o de Risco nas Portas Fixas de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III - organizar e pactuar fluxo do atendimento de refer\u00eancia e contra refer\u00eancia, que assegure o encaminhamento respons\u00e1vel, com garantia de acesso e atendimento aos usu\u00e1rios.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba Os Diretores das URD e Superintendentes das Regi\u00f5es de Sa\u00fade e do Instituto de Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica de Sa\u00fade do Distrito Federal, devem instituir a Comiss\u00e3o Interna de Auditoria, por estabelecimento de sa\u00fade, por meio de ordem de servi\u00e7o.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba A Comiss\u00e3o Interna de Auditoria dever\u00e1 ser composta por no m\u00ednimo dois enfermeiros com treinamento e certifica\u00e7\u00e3o em acolhimento com classifica\u00e7\u00e3o de risco, experi\u00eancia m\u00ednima de 240 horas de pr\u00e1tica em classifica\u00e7\u00e3o de risco nos servi\u00e7os de gest\u00e3o direta e indireta da SES-DF, e dispensa mensal de dez horas para cada profissional.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico: os enfermeiros que ir\u00e3o realizar a auditoria n\u00e3o podem atuar como classificadores na unidade auditada por eles.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 8\u00ba \u00c0 Comiss\u00e3o Interna de Auditoria dever\u00e1 enviar mensalmente relat\u00f3rio de auditoria de suas unidades apontando conformidades e n\u00e3o conformidades, conforme orienta\u00e7\u00e3o do Manual de Acolhimento e Classifica\u00e7\u00e3o de Risco.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico: a dispensa mensal de que trata o Art. 7\u00ba fica condicionada a entrega dos relat\u00f3rios de auditoria.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 9\u00ba Revoga-se a Portaria n\u00ba 55, de 09 de fevereiro de 2024, e demais disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 10. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ<\/p>"}," 429201":{"coMateria":"429201","coDemandante":"782","titulo":"PORTARIA N\u00ba 437, DE 17 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"424","texto":"<p>Assist\u00eancia financeira complementar da uni\u00e3o destinada ao cumprimento do piso salarial nacional de enfermeiros, t\u00e9cnicos e auxiliares de enfermagem e parteiras para o m\u00eas de agosto, Portaria GM\/MS n\u00ba 5.287, de 26 de agosto de 2024, para o repasse da assist\u00eancia financeira complementar da uni\u00e3o destinada ao cumprimento do piso salarial nacional de enfermeiros, t\u00e9cnicos e auxiliares de enfermagem e parteiras.<\/p><p>A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 114, de 18 de junho de 2018;<\/p><p>Considerando que a Portaria GM\/MS n\u00ba 1.135, de 16 de agosto de 2023 estabelece a atualiza\u00e7\u00e3o mensalmente dos dados informados, apontando eventuais altera\u00e7\u00f5es dos v\u00ednculos de profissionais da enfermagem e das estruturas remunerat\u00f3rias;<\/p><p>Considerando que a Portaria n\u00ba 385, de 20 de setembro de 2023 estabelece os procedimentos no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, e as institui\u00e7\u00f5es contempladas pela Portaria GM\/MS n\u00ba 1.135, de 16 de agosto de 2023, para o repasse da assist\u00eancia financeira complementar da Uni\u00e3o destinada ao cumprimento do piso salarial nacional de enfermeiros, t\u00e9cnicos e auxiliares de enfermagem e parteiras;<\/p><p>Considerando que a Portaria GM\/MS n\u00ba 5.287, de 26 de agosto de 2024, estabelece os valores referentes \u00e0 parcela do m\u00eas de agosto, de que trata o T\u00edtulo IX-A da Portaria de Consolida\u00e7\u00e3o GM\/MS n\u00ba 06, de 28 de setembro de 2017, relativos ao repasse da assist\u00eancia financeira complementar referente ao exerc\u00edcio de 2024;<\/p><p>Considerando que o gestor local \u00e9 respons\u00e1vel pelo repasse dos valores \u00e0s entidades privadas contratualizadas, que fazem jus, o qual ser\u00e1 usado para pagar o valor complementar ao piso de seus profissionais da enfermagem, resolve:<\/p><p>Art. 1\u00ba Esta Portaria detalha os valores de repasse da assist\u00eancia financeira complementar da Uni\u00e3o destinada ao cumprimento do piso salarial nacional de enfermeiros, t\u00e9cnicos e auxiliares de enfermagem e parteiras do Distrito Federal, referente \u00e0 parcela do m\u00eas de agosto de 2024, conforme estabelecido na Portaria GM\/MS n\u00ba 5.287, de 26 de agosto de 2024, e relat\u00f3rio extra\u00eddo do INVESTSUS.<\/p><table><tr><td><p style=\"text-align:center;\">UF<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:center;\">ESTADO\/MUNIC\u00cdPIO<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:center;\">GEST\u00c3O<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:center;\">CNES EMPREGADOR<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:center;\">CONTRATADA<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:center;\">Complemento Mensal Junho<\/p><\/td><\/tr><tr><td><p style=\"text-align:center;\">DF<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:center;\">DISTRITO FEDERAL<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:center;\">ESTADUAL<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:center;\">3276678<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:center;\">ICTDF<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 322.606,29<\/p><\/td><\/tr><tr><td><p style=\"text-align:center;\">DF<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:center;\">DISTRITO FEDERAL<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:center;\">ESTADUAL<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:center;\">6730914<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:center;\">HOSPITAL S\u00c3O MATEUS<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 108.519,66<\/p><\/td><\/tr><tr><td><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:center;\">TOTAL<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 431.125,95<\/p><\/td><\/tr><\/table><p>Art. 2\u00ba A Assist\u00eancia Financeira Complementar transferida pela Uni\u00e3o n\u00e3o implica em aumento autom\u00e1tico de outras parcelas ou vantagens remunerat\u00f3rias e n\u00e3o ser\u00e1 incorporada aos vencimentos b\u00e1sicos ou \u00e0s remunera\u00e7\u00f5es dos profissionais contemplados.<\/p><p>Art. 3\u00ba O piso nacional dos profissionais ser\u00e1 cumprido por meio do repasse de Assist\u00eancia Financeira Complementar da Uni\u00e3o, de valor vari\u00e1vel individualmente a cada profissional e determinado a partir da diferen\u00e7a entre o piso legal e a soma do<\/p><p>vencimento b\u00e1sico com todas as parcelas remunerat\u00f3rias fixas, gerais e permanentes, conforme Portaria GM\/MS n\u00ba 1.135, de 16 de agosto de 2023 e suas altera\u00e7\u00f5es.<\/p><p>Art. 4\u00ba Os valores repassados a t\u00edtulo de Assist\u00eancia Financeira pela Uni\u00e3o, ser\u00e3o destacados no contracheque dos profissionais com rubrica espec\u00edfica: ASSIST\u00caNCIA FINANCEIRA COMPLEMENTAR DA UNI\u00c3O.<\/p><p>Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ<\/p>"}," 429110":{"coMateria":"429110","coDemandante":"782","titulo":"RETIFICA\u00c7\u00c3O","preambulo":null,"tipo":"Retificac\u00e3o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"424","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Na Portaria n\u00ba 63, de 22 de fevereiro de 2024, publicada no DODF n\u00ba 37, de 23 de fevereiro de 2024, p\u00e1gina 7, ONDE SE L\u00ca: \"...PORTARIA N\u00ba 63, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2024...\", LEIA-SE: \"...PORTARIA N\u00ba 67, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2024...\".<\/p>"}," 429192":{"coMateria":"429192","coDemandante":"782","titulo":"RETIFICA\u00c7\u00c3O","preambulo":null,"tipo":"Retificac\u00e3o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"424","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Na Resolu\u00e7\u00e3o CSDF n\u00ba 616, de 12 de agosto de 2024, publicada no DODF n\u00ba 157, de 16 de agosto de 2024, p\u00e1gina 8, ONDE SE L\u00ca: \u201c\u2026Art. 16. A elei\u00e7\u00e3o para preenchimento das vagas dos membros titulares e suplentes no Conselho Regional de Sa\u00fade de Brazl\u00e2ndia, ocorrer\u00e1 em formato presencial em F\u00f3rum Ampliado e Qualificado dos Segmentos Trabalhadores e Usu\u00e1rios, no dia 10 de setembro de 2024, de 14h \u00e0s 17h, local: Audit\u00f3rio da Administra\u00e7\u00e3o Regional de Brazl\u00e2ndia e seguir\u00e1 a seguinte ordem do dia:...\u201d, LEIA-SE: \"\u2026A elei\u00e7\u00e3o para preenchimento das vagas dos membros titulares e suplentes no Conselho Regional de Sa\u00fade de Brazl\u00e2ndia, ocorrer\u00e1 em formato presencial em F\u00f3rum Ampliado e Qualificado dos Segmentos Trabalhadores e Usu\u00e1rios, no dia 29 de outubro de 2024, de 14h \u00e0s 17h, local: Audit\u00f3rio da Administra\u00e7\u00e3o Regional de Brazl\u00e2ndia e seguir\u00e1 a seguinte ordem do dia:...\".<\/p>"}," 429280":{"coMateria":"429280","coDemandante":"786","titulo":"PORTARIA N\u00ba 909, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"475","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O CONTROLADOR SETORIAL DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 21, inciso III, da Portaria Conjunta n\u00ba 24, de 11 de outubro de 2017, publicada no DODF n\u00ba 222, de 21 de novembro de 2017, do Senhor Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal e do Senhor Controlador Geral do Distrito Federal, considerando o disposto no artigo 211 e seguintes, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Instaurar o PAD 112\/2024, Processo 00060-00448496\/2023-80, visando \u00e0 apura\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis infra\u00e7\u00f5es administrativas ocorridas no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar a 35\u00aa Comiss\u00e3o de Processo Disciplinar, de car\u00e1ter permanente, institu\u00edda pela Portaria n\u00ba 811, de 19 de agosto de 2024, publicada no DODF n\u00ba 160, de 21 de agosto de 2024, para proceder a apura\u00e7\u00e3o de eventuais responsabilidades administrativas, bem como proceder ao exame de outros fatos, a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es que porventura venham a ser identificados no curso dos trabalhos e que guardem conex\u00e3o com o objeto.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Fixar o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclus\u00e3o dos trabalhos, admitida sua prorroga\u00e7\u00e3o por igual per\u00edodo, quando as circunst\u00e2ncias assim o exigirem e desde que devidamente justificado.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">RAFAEL FERNANDES CARVALHO<\/p>"}}},"Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o":{"documentos":{" 429325":{"coMateria":"429325","coDemandante":"697","titulo":"PORTARIA CONJUNTA N\u00ba 25, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria conjunta","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"554","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Define as compet\u00eancias dos representantes para acompanhamento das demandas concernentes ao Servi\u00e7o de Transporte Complementar Escolar, de que trata o Decreto n\u00ba 46.010, de 12 de julho de 2024, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL e o DIRETOR-PRESIDENTE DA SOCIEDADE DE TRANSPORTES COLETIVOS DE BRAS\u00cdLIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes conferem os incisos III e V do par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 105 da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, em vista do disposto na Lei n\u00ba 4.011, de 12 de setembro de 2007, na Lei n\u00ba 6.434, de 20 de dezembro de 2019, no artigo 14 do Estatuto Social da Sociedade de Transportes Coletivos de Bras\u00edlia Ltda., no Decreto n\u00ba 40.385, de 13 de janeiro de 2020, e no Decreto n\u00ba 46.010, de 12 de julho de 2024, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 necessidade da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal e da Sociedade de Transportes Coletivos de Bras\u00edlia Ltda. estabelecerem as compet\u00eancias e o fluxo de informa\u00e7\u00f5es, com vistas \u00e0 execu\u00e7\u00e3o das demandas concernentes ao Servi\u00e7o de Transporte Complementar Escolar, resolvem:<\/p><p style=\"text-align:center;\">CAP\u00cdTULO I<\/p><p style=\"text-align:center;\">DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Definir as atribui\u00e7\u00f5es da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal (SEEDF) e da Sociedade de Transportes Coletivos de Bras\u00edlia (TCB) para acompanhamento das demandas concernentes ao Servi\u00e7o de Transporte Complementar Escolar (STCE), de que trata o Decreto n\u00ba 46.010, de 2024.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. Por defini\u00e7\u00e3o, este normativo n\u00e3o acarretar\u00e1 onerosidade or\u00e7ament\u00e1ria para as institui\u00e7\u00f5es envolvidas.<\/p><p style=\"text-align:center;\">CAP\u00cdTULO II<\/p><p style=\"text-align:center;\">DAS COMPET\u00caNCIAS<\/p><p style=\"text-align:center;\">Se\u00e7\u00e3o I<\/p><p style=\"text-align:center;\">Da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Compete ao Secret\u00e1rio de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal designar, em ato espec\u00edfico, os servidores que atuar\u00e3o como representantes para acompanhamento da transfer\u00eancia da frota pr\u00f3pria para a TCB.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Competem \u00e0 Subsecretaria de Apoio \u00e0s Pol\u00edticas Educacionais (Suape), \u00e0 Diretoria de Gest\u00e3o de Servi\u00e7os Terceirizados e Transportes (Digest) e \u00e0 Ger\u00eancia de Controle e Oferta do Transporte Escolar (Gcote) todas as atribui\u00e7\u00f5es que lhe sejam previstas regimentalmente quanto \u00e0 gest\u00e3o educacional do transporte escolar durante o per\u00edodo de transi\u00e7\u00e3o:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - fornecer informa\u00e7\u00f5es quanto ao relat\u00f3rio documental dos ve\u00edculos da frota pr\u00f3pria com dados referentes \u00e0 idade da frota, autoriza\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego e documenta\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - realizar, em conjunto com a TCB, vistorias para verificar a situa\u00e7\u00e3o operacional dos ve\u00edculos da frota pr\u00f3pria \u0336 condi\u00e7\u00f5es mec\u00e2nicas, pneum\u00e1ticas, hidr\u00e1ulicas, el\u00e9tricas, carroceria, chassi e outros itens pertinentes e relativos \u00e0 seguran\u00e7a e ao conforto no transporte dos usu\u00e1rios;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III - fornecer informa\u00e7\u00f5es quanto \u00e0 conjuntura contratual do atendimento com a frota pr\u00f3pria;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">IV - fornecer o relat\u00f3rio da opera\u00e7\u00e3o realizada com a frota pr\u00f3pria constando os itiner\u00e1rios, a quantidade de estudantes por itiner\u00e1rios, unidades escolares atendidas, descri\u00e7\u00e3o dos hor\u00e1rios e dias do atendimento, descri\u00e7\u00e3o dos atendimentos por ve\u00edculo;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">V - encaminhar \u00e0 TCB as demandas educacionais j\u00e1 devidamente analisadas referentes \u00e0 oferta do transporte escolar e oriundas das Unidades de Infraestrutura e Apoio aos Estudantes (Uniaes)\/Coordena\u00e7\u00f5es Regionais de Ensino (CREs).<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Competem \u00e0 Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral (Suag) e \u00e0 Diretoria de Execu\u00e7\u00e3o e Controle Or\u00e7ament\u00e1rio e Financeiro todas as atribui\u00e7\u00f5es que lhe sejam previstas regimentalmente, em especial, no per\u00edodo de transi\u00e7\u00e3o:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - supervisionar, acompanhar e avaliar a execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, financeira e cont\u00e1bil do or\u00e7amento vinculado \u00e0 SEEDF a ser descentralizado para a execu\u00e7\u00e3o do disposto no Decreto n\u00ba 40.385, de 2020, e no par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 1\u00ba do Decreto n\u00ba 46.010, de 2024, devendo ser observadas, em todo caso, as normas previstas no Decreto n\u00ba 32.598, de 2010, e suas altera\u00e7\u00f5es.<\/p><p style=\"text-align:center;\">Se\u00e7\u00e3o II<\/p><p style=\"text-align:center;\">Da Sociedade de Transportes Coletivos de Bras\u00edlia<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Competem \u00e0 TCB, em ato espec\u00edfico, designar os empregados que atuar\u00e3o como representantes para acompanhamento da transfer\u00eancia da carga patrimonial e da atua\u00e7\u00e3o no planejamento de contrata\u00e7\u00e3o de empresas especializadas para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de gest\u00e3o e opera\u00e7\u00e3o da frota pr\u00f3pria e de posse das informa\u00e7\u00f5es disponibilizadas pela SEEDF descritas neste normativo e proceder:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - aos estudos de viabilidade t\u00e9cnica e operacional para fins de contrata\u00e7\u00e3o;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - \u00e0 pesquisa de pre\u00e7o de mercado para obten\u00e7\u00e3o de valor de insumos e de custo unit\u00e1rio para execu\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III - ao c\u00e1lculo do custo unit\u00e1rio te\u00f3rico para refer\u00eancia de valor a ser obtido no certame licitat\u00f3rio;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">IV - aos estudos para defini\u00e7\u00e3o de termo de refer\u00eancia e a melhor t\u00e9cnica para o certame licitat\u00f3rio;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">V - \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do processo licitat\u00f3rio e contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os do STCE - frota pr\u00f3pria;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">VI - \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o \u00e0 SEEDF do cronograma da transfer\u00eancia;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">VII - \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o, em conjunto com a SEEDF, vistorias a fim de verificar a situa\u00e7\u00e3o operacional dos ve\u00edculos da frota pr\u00f3pria \u0336 condi\u00e7\u00f5es mec\u00e2nicas, pneum\u00e1ticas, hidr\u00e1ulicas, el\u00e9tricas, carroceria, chassi e outros itens pertinentes e relativos \u00e0 seguran\u00e7a e ao conforto no transporte dos usu\u00e1rios;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">VIII - ao recebimento da carga patrimonial dos ve\u00edculos pertencentes \u00e0 frota pr\u00f3pria da SEEDF para que passem a integrar o patrim\u00f4nio da TCB.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">IX - ao monitoramento da execu\u00e7\u00e3o dos contratos de oferta de transporte escolar pela TCB.<\/p><p style=\"text-align:center;\">CAP\u00cdTULO III<\/p><p style=\"text-align:center;\">DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba O per\u00edodo de transi\u00e7\u00e3o findar\u00e1 com a transfer\u00eancia de toda opera\u00e7\u00e3o do transporte escolar com a frota pr\u00f3pria.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba A gest\u00e3o e a opera\u00e7\u00e3o do atendimento aos estudantes por meio da frota pr\u00f3pria ficar\u00e3o a cargo da SEEDF at\u00e9 que seja finalizada a transfer\u00eancia da carga patrimonial para TCB, bem como a finaliza\u00e7\u00e3o dos processos licitat\u00f3rios que contratar\u00e1 empresas especializadas para gest\u00e3o e opera\u00e7\u00e3o do transporte escolar.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 8\u00ba No ato da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria, caber\u00e1 \u00e0 SEEDF a disposi\u00e7\u00e3o de cinco servidores para atuar na TCB, nos moldes do Decreto n\u00ba 39.009, de 26 de abril de 2018.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 9\u00ba As atribui\u00e7\u00f5es dos representantes para acompanhamento das demandas concernentes ao STCE est\u00e3o definidas na Portaria Conjunta n\u00ba 21, de 23 de agosto de 2024.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 10. Esta Portaria Conjunta entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">H\u00c9LVIA MIRIDAN PARANAGU\u00c1 FRAGA<\/p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal<\/p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;<\/p><p style=\"text-align:center;\">CHANCERLEY DE MELO SANTANA<\/p><p style=\"text-align:center;\">Diretor-Presidente da Sociedade de Transportes Coletivos de Bras\u00edlia<\/p>"}," 429238":{"coMateria":"429238","coDemandante":"3960","titulo":"DESPACHO DO PREGOEIRO","preambulo":null,"tipo":"Despacho","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"560","texto":"<p style=\"text-align:center;\">Em 18 de setembro de 2024<\/p><p style=\"text-align:justify;\">O Pregoeiro da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal (SEEDF), designado pela Ordem de Servi\u00e7os n\u00ba 155, de 10 de maio de 2024, publicada no DODF n\u00ba 90, de 13 de maio de 2024, p\u00e1gina 49, DECIDE Tornar sem Efeito o Aviso de Abertura de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 90030\/2024 (UASG 450432), para aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eanero aliment\u00edcio perec\u00edvel ''Fil\u00e9 de Peito de Frango Congelado sem pele e sem osso'', publicado no DODF n\u00ba 179, de 18 de setembro de 2024, p\u00e1ginas 57 e 58. Motivo: Instabilidades no portal Gov.Br (vide: Comunicado n\u00ba 17\/24, de 17\/09\/2024 - https:\/\/www.comprasnet.gov.br\/seguro\/detalhaNoticia.asp?ctdCod=986), as quais afetaram a veicula\u00e7\u00e3o do Edital de Licita\u00e7\u00e3o junto ao Portal Nacional de Compras P\u00fablicas - PNCP e sistema Compras.gov.br.<\/p><p style=\"text-align:center;\">ANCHIETA SOARES DE SOUZA<\/p>"}," 429101":{"coMateria":"429101","coDemandante":"737","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 103, DE 17 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"583","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE PLANEJAMENTO, ACOMPANHAMENTO E AVALIA\u00c7\u00c3O, DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 61, inciso XIX, do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00b0 38.631, de 20 de novembro de 2017, e tendo em vista o disposto na Portaria n\u00ba 1.101, de 25 de outubro de 2023, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Tornar p\u00fablica a rela\u00e7\u00e3o dos concluintes de Ensino M\u00e9dio e de Curso T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio da Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica, e respectivos n\u00fameros de registro dos t\u00edtulos, conforme especifica\u00e7\u00f5es.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">FRANCISCLEIDE DO SOCORRO RODRIGUES DE ABREU FERREIRA<\/p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Rela\u00e7\u00e3o de concluintes, nome da institui\u00e7\u00e3o educacional\/unidade escolar, ato de credenciamento: nome do curso, n\u00ba do Livro de Registros, nome do concluinte, n\u00ba do registro do aluno e n\u00ba da folha e, ao final, nomes do Diretor e Secret\u00e1rio Escolar da institui\u00e7\u00e3o educacional\/unidade escolar.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO DE ENSINO FUNDAMENTAL DOUTORA ZILDA ARNS, credenciado pela Portaria n\u00ba 03, de 12 de janeiro de 2004 - SEDF, e conforme Portaria n\u00ba 11, de 05 de fevereiro de 2010 - SEDF, Portaria n\u00ba 196, de 28 de junho de 2016 - SEEDF, e Portaria n\u00ba 49, de 1\u00ba de mar\u00e7o de 2018 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO - ENCCEJA, Livro 08, Sueli Ferreira Passos, 2594, 65; Diretora Mary Josie de Souza Feitosa, DODF n\u00ba 01-A, de 02 de janeiro de 2024; Chefe de Secretaria Geisa da Cunha Batista, Reg. n\u00ba 6405 - Col\u00e9gio Pr\u00f3 - Educ.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO DE ENSINO FUNDAMENTAL DOUTORA ZILDA ARNS, credenciado pela Portaria n\u00ba 03, de 12 de janeiro de 2004 - SEDF, e conforme Portaria n\u00ba 11, de 05 de fevereiro de 2010 - SEDF, Portaria n\u00ba 196, de 28 de junho de 2016 - SEDF, e Portaria n\u00ba 49, de 1\u00ba de mar\u00e7o de 2018 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO - ENCCEJA, Livro 08, Shirley Francisca Santana, 2595, 66;\u2006\u2006 Diretora Mary Josie de Souza Feitosa, DODF n\u00ba 01-A, de 02 de janeiro de 2024; Chefe de Secretaria Geisa da Cunha Batista, Reg. n\u00ba 6405 - Col\u00e9gio Pr\u00f3 - Educ.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO DE ENSINO FUNDAMENTAL DOUTORA ZILDA ARNS, credenciado pela Portaria n\u00ba 03, de 12 de janeiro de 2004 - SEDF, e conforme Portaria n\u00ba 11, de 05 de fevereiro de 2010 - SEDF, Portaria n\u00ba 196, de 28 de junho de 2016 - SEDF, e Portaria n\u00ba 374, de 13 de novembro de 2018 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO - ENCCEJA, Livro 08, Gabriela de Jesus Gomes, 2596, 66; Diretora Mary Josie de Souza Feitosa, DODF n\u00ba 01-A, de 02 de janeiro de 2024; Chefe de Secretaria Geisa da Cunha Batista, Reg. n\u00ba 6405 - Col\u00e9gio Pr\u00f3 - Educ.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO DE ENSINO FUNDAMENTAL DOUTORA ZILDA ARNS, credenciado pela Portaria n\u00ba 03, de 12 de janeiro de 2004 - SEDF, e conforme Portaria n\u00ba 11, de 05 de fevereiro de 2010 - SEDF, Portaria n\u00ba 196, de 28 de junho de 2016 - SEDF, e Portaria n\u00ba 227, de 04 de julho de 2019 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO - ENCCEJA, Livro 08, Alan Deivid Rodrigues dos Santos, 2597, 66; Ana Karoline Seifert dos Reis, 2598, 67; Leonardo Ferreira do Vale, 2599, 67; Matheus Rodrigues Dias, 2600, 67; Pedro Henrique dos Santos, 2601, 68; Rafael Barbosa dos Santos Matos, 2602, 68; William Oliveira dos Santos, 2603, 68; Diretora Mary Josie de Souza Feitosa, DODF n\u00ba 01-A, de 02 de janeiro de 2024; Chefe de Secretaria Geisa da Cunha Batista, Reg. n\u00ba 6405 - Col\u00e9gio Pr\u00f3 - Educ.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO DE ENSINO FUNDAMENTAL DOUTORA ZILDA ARNS, credenciado pela Portaria n\u00ba 03, de 12 de janeiro de 2004 - SEDF, e conforme Portaria n\u00ba 11, de 05 de fevereiro de 2010 - SEDF, Portaria n\u00ba 196, de 28 de junho de 2016 - SEDF, e Portaria n\u00ba 452, de 10 de setembro de 2021 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO - ENCCEJA, Livro 08, Andr\u00e9ia da Silva, 2604, 69; Eros Jacob Sales, 2605, 69; Gisele Miranda da Silva, 2606, 69; Kamylla Souza Borges, 2607, 70; M\u00e1gno Wal\u00e9rio Alves Ferreira, 2608, 70; Samanta Neves da Silva Lisb\u00f4a, 2609, 70; Wesley Alves Nascimento, 2610, 71; Diretora Mary Josie de Souza Feitosa, DODF n\u00ba 01-A, de 02 de janeiro de 2024; Chefe de Secretaria Geisa da Cunha Batista, Reg. n\u00ba 6405 - Col\u00e9gio Pr\u00f3 - Educ.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO DE ENSINO FUNDAMENTAL DOUTORA ZILDA ARNS, credenciado pela Portaria n\u00ba 03, de 12 de janeiro de 2004 - SEDF, e conforme Portaria n\u00ba 11, de 05 de fevereiro de 2010 - SEDF, Portaria n\u00ba 196, de 28 de junho de 2016 - SEDF, Portaria n\u00ba 1.034, de 25 de outubro de 2022 - SEEDF, e Portaria n\u00ba 1.114, de 21 de novembro de 2022 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO - ENCCEJA, Livro 08, Ana Beatriz Silva Campos, 2611, 71; Bruna Batista Soares, 2612, 71; Bruna Ferreira Soares, 2613, 72; Eduardo Mendes da Silva, 2614, 72; Eric Henrique Verissimo Faria, 2615, 72; Felipe Mac\u00eado Paes Landim, 2616, 73; Francisco Ximenes Lopes, 2617, 73; Gabriel Beserra, 2618, 73; Giemeson Rodrigo Santos Mendes, 2619, 74; Iarla Samuel do Vale, 2620, 74; Isaquiel Pereira Falc\u00e3o dos Santos, 2621, 74; Let\u00edcia da Costa Rodrigues, 2622, 75; L\u00facia Agda Silva dos Santos, 2623, 75; Maria Eduarda Gomes de Assis, 2624, 75; Otto M\u00e1rcio Alves de Oliveira, 2625, 76; Paulo Henrique Ferreira Maia, 2626, 76; Sebastiana Ferreira Gomes, 2627, 76; Yara Yasmin Rodrigues Ferreira, 2628, 77; Ygor Borges Freitas Amorim, 2629, 77; Diretora Mary Josie de Souza Feitosa, DODF n\u00ba 01-A, de 02 de janeiro de 2024; Chefe de Secretaria Geisa da Cunha Batista, Reg. n\u00ba 6405 - Col\u00e9gio Pr\u00f3 - Educ.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO DE ENSINO FUNDAMENTAL DOUTORA ZILDA ARNS, credenciado pela Portaria n\u00ba 03, de 12 de janeiro de 2004 - SEDF, e conforme Portaria n\u00ba 11, de 05 de fevereiro de 2010 - SEDF, Portaria n\u00ba 196, de 28 de junho de 2016 - SEDF, e Portaria n\u00ba 40, de 22 de janeiro de 2024 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO - ENCCEJA, Livro 08, Ana Paula Nascimento dos Santos, 2630, 77; Anderson Matos da Silva, 2631, 78; Bruno Samuel Campos da Silva, 2632, 78; Daniele da Rocha Queiroz, 2633, 78; Debora Lana da Silva Sousa, 2634, 79; Edgard Rosa da Silva, 2635, 79; Fernando Gomes da Silva, 2636, 79; Genivaldo de Oliveira Cruz, 2637, 80; Iolanda Cardos Pinto, 2638, 80; Irlene Pereira Duarte, 2639, 80; Isak da Silva Seixas, 2640, 81; Jonatas Carvalho Oliveira, 2641, 81; Jussara de Jesus Soares, 2642, 81; Matheus Rodrigues Andrade, 2643, 82; Micael Oliveira Jer\u00f4nimo, 2644, 82; Ranya Vit\u00f3ria Quirino Coutinho, 2645, 82; Stephanie Dias dos Santos, 2646, 83; Talison Bernardo dos Santos Sena, 2647, 83; Thayanane Oliveira Marques, 2648 ,83; Warllyton Pereira do Nascimento Lima, 2649, 84; Diretora Mary Josie de Souza Feitosa, DODF n\u00ba 01-A, de 02 de janeiro de 2024; Chefe de Secretaria Geisa da Cunha Batista, Reg. n\u00ba 6405 - Col\u00e9gio Pr\u00f3 - Educ.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO DE ENSINO FUNDAMENTAL DOUTORA ZILDA ARNS, credenciado pela Portaria n\u00ba 03 de 12 de janeiro de 2004 - SEDF, e conforme Portaria n\u00ba 11 de 05 de fevereiro de 2010 - SEDF, e Portaria n\u00ba 196, de 28 de junho de 2016 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO - MODALIDADE EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E ADULTOS - EJA, Livro 08, Ana Karolina Alvarenga Barbosa, 2650, 84; Anderson do Nascimento Ferreira, 2651, 84; Eliabe dos Santos Bispo, 2652, 85; Jaqueline Vit\u00f3ria da Silva Xavier, 2653, 85; Jayane dos Santos Mota, 2654, 85; Josilene Gon\u00e7alves dos Santos Santana, 2655, 86; Marluce de Jesus Silva, 2656, 86; Samuel Souza Brito, 2657, 86; Diretora Mary Josie de Souza Feitosa, DODF n\u00ba 01-A, de 02 de janeiro de 2024; Chefe de Secretaria Geisa da Cunha Batista, Reg. n\u00ba 6405 - Col\u00e9gio Pr\u00f3 - Educ.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO EDUCACIONAL 02 DO RIACHO FUNDO I, credenciado pela Portaria n\u00ba 03, de 12 de janeiro de 2004 - SEDF, e conforme Portaria n\u00ba 61, de 11 de maio de 2015 - SEDF e Portaria n\u00ba 49, de 1\u00ba de mar\u00e7o de 2018 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO - ENCCEJA, Livro 04, Brendon Freitas da Silva, 2049, 85; Cisl\u00e2nia de F\u00e1tima Bispo, 2050, 85; Jessica da Silva Andrade, 2051, 85; Diretor S\u00edlvio Romero de Oliveira Lima, DODF n\u00ba 01-A, de 02 de janeiro de 2024; Chefe de Secretaria Robinson Nogueira Barroso Pais, Reg. n\u00ba 1888 - CIP - Col\u00e9gio Integrado Polivalente.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO EDUCACIONAL 02 DO RIACHO FUNDO I, credenciado pela Portaria n\u00ba 03, de 12 de janeiro de 2004 - SEDF e conforme Portaria n\u00ba 61, de 11 de maio de 2015 - SEDF e Portaria n\u00ba 40, de 22 de janeiro de 2024 - SEDF, ENSINO M\u00c9DIO - ENCCEJA, Livro 04, Ana Beatriz da Silva, 2052, 86; Patricia Pereira Gon\u00e7alves Queiroz, 2053, 86; Diretor S\u00edlvio Romero de Oliveira Lima, DODF n\u00ba 01-A, de 02 de janeiro de 2024; Chefe de Secretaria Robinson Nogueira Barroso Pais, Reg. n\u00ba 1888 - CIP - Col\u00e9gio Integrado Polivalente.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO EDUCACIONAL 02 DO RIACHO FUNDO I, credenciado pela Portaria n\u00ba 03, de 12 de janeiro de 2004 - SEDF, e conforme Portaria n\u00ba 61, de 11 de maio de 2015 - SEDF e Portaria n\u00ba 40, de 22 de janeiro de 2024 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO - ENCCEJA, Livro 04, Simone Steicy de Jesus, 2054, 86; Diretor S\u00edlvio Romero de Oliveira Lima, DODF n\u00ba 01-A, de 02 de janeiro de 2024; Chefe de Secretaria Robinson Nogueira Barroso Pais, Reg. n\u00ba 1888 - CIP - Col\u00e9gio Integrado Polivalente.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO EDUCACIONAL 16 DE CEIL\u00c2NDIA, credenciado pela Portaria n\u00ba 03, de 12 de janeiro de 2004 - SEDF, e conforme Portaria n\u00ba 06, de 12\u2006de janeiro de 2018 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO - MODALIDADE EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E ADULTOS - EJA, Livro 08,\u2006 Alaene Francisca de Souza, 3743, 19; Alexandre Pereira Miranda, 3744, 20; Ana Cristina de Sousa de Araujo, 3745, 20; Andressa Itacaramby de Fretias, 3746, 20; Ant\u00f4nio Victor Alves da Silva Soares, 3747, 21; Aylla Sthefany Ferreira Machado, 3748, 21; Carla de Sousa Moura, 3749, 21; Carlos Barbosa dos Santos, 3750, 22; Carlos Henrique Silva e Silva, 3751, 22; Daniel de Lima, 3752, 22; Daniel Santos de Araujo, 3753, 23; Davi Marreiros da Silva, 3754, 23; David Brendon Sousa Santos, 3755, 23; Douglas Silveira de Sousa, 3756, 24; \u00c9merson Silva da Cunha, 3757, 24; \u00c9ric Lemos da Costa, 3758, 24; Erl\u00e2nia Matias de Araujo, 3759, 25; Fernando Gabriel Barbosa de Ara\u00fajo, 3760, 25; Fillype Souza Dias Alves de Morais, 3761, 25; Francisca P\u00e1tricia Teixeira de Pontes, 3762, 26; Gabriel Silva Costa, 3763, 26; Gabrielle Lopes, 3764, 26; Gabriely de Souza Soares, 3765, 27; Gessica Pereira Martins, 3766, 27; Giselle Dias de Oliveira, 3767, 27; Graciete Souza da Silva, 3768, 28; Isabel Cristina Nascimento Silva, 3769, 28; Ivan Italo Pedroza de Souza, 3770, 28; Ivanete Pereira dos Santos, 3771, 29; Ivani Candida de Jesus, 3772, 29; Janete Louren\u00e7o de Carvalho, 3773, 29; J\u00e9ssica de Sousa Gomes, 3774, 30; Joana Xavier Rodrigues, 3775, 30; Jo\u00e3o Pedro dos Santos Nunes, 3776, 30; Joedna da Silva Cunha, 3777, 31; Jonathan Mariano da Silva Marques do Nascimento, 3778, 31; Karina Oliveira da Silva, 3779, 31; Karla Rafaela de Oliveira Moraes, 3780, 32; Kauany Pires de Jesus, 3781, 32; Kevin Rodrigues Vieira, 3782, 32; Lorrane Marie Michetti Almeida, 3783, 33; Lucineide Lima de Araujo, 3784, 33; Ludmylla Barboza Martins, 3785, 33; Lurdes Alecrim Ferreira, 3786, 34; Marcos Andr\u00e9 Rocha Magalh\u00e3es, 3787, 34; Maria da Paix\u00e3o Vargas da Silva, 3788, 34; Maria Fernanda de Carvalho Matias, 3789, 35; Maria Judite Ferreira Braga de Abreu, 3790, 35; Maria Rosalina Oliveira da Silva, 3791, 35; Matheus Barbosa de Oliveira, 3792, 36; Matheus Fellype Avelino Gon\u00e7alves, 3793, 36; Mikaelly Catunda de Mesquita, 3794, 36; Raimundo da Silva, 3795, 37; Rebeka Alves Nascimento, 3796, 37; Renato da Silva Alves, 3797, 37; Ricardo Santos Gomes de Alencar, 3798, 38; Samuel Lucas Galeno dos Santos, 3799, 38; Sarah Muniz de Ara\u00fajo, 3800, 38; Solange da Silva Pereira, 3801, 39; Tamares Ferreira de Ara\u00fajo, 3802, 39; Tauan Marques Gomes, 3803, 39; Urania Nepomuceno Soares, 3804, 40; Victor Souza Paes Landim, 3805, 40; Diretor Wellington Germano de Queiroz, DODF n\u00ba 01-A, de 02 de janeiro de 2024; Chefe de Secretaria Carlos Zacarias Marques, Reg. n\u00ba 363 - Centro de Profissionaliza\u00e7\u00e3o e Educa\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica - CPET.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO EDUCACIONAL 16 DE CEIL\u00c2NDIA, credenciado pela Portaria n\u00ba 03, de 12 de Janeiro de\u2006 \u2006 2004 \u2013 SEDF, e conforme Portaria n\u00ba 06, de 12 de Janeiro de 2018 - SEEDF, e Portaria n\u00ba 1.034, de 25 de outubro de 2022, e Portaria n\u00ba 1.114, de 21 de novembro de 2022 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO - ENCCEJA, Livro 08, Igor Oliveira Martins, 3806, 40; Roz\u00e2ngela da Silva Moreira, 3807, 41; Diretor Wellington Germano de Queiroz, DODF n\u00ba 01-A, de 02 de janeiro de 2024; Chefe de Secretaria Carlos Zacarias Marques, Reg. n\u00ba 363 - Centro de Profissionaliza\u00e7\u00e3o e Educa\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica - CPET.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO EDUCACIONAL 16 DE CEIL\u00c2NDIA, credenciado pela Portaria n\u00ba 03, de 12 de Janeiro de\u2006 \u2006 2004\u2006- SEDF, e conforme Portaria n\u00ba 06, de 12 de Janeiro de\u2006 2018 - SEEDF, e Portaria n\u00ba 40, de 22 de janeiro de 2024 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO - ENCCEJA, Livro 08, Arthur Moraes de Carvalho, 3808, 41; Deise Diane dos Santos Bonfim, 3809, 41; Diretor Wellington Germano de Queiroz, DODF n\u00ba 01-A, de 02 de janeiro de 2024; Chefe de Secretaria Carlos Zacarias Marques, Reg. n\u00ba 363 - Centro de Profissionaliza\u00e7\u00e3o e Educa\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica - CPET.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO EDUCACIONAL 16 DE CEIL\u00c2NDIA, credenciado pela Portaria n\u00ba 03, de 12 de janeiro de\u2006\u2006 2004 - SEDF, e conforme Portaria n\u00ba 06, de 12 de janeiro de\u20062018 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO, Livro 08, B\u00e1rbara Taynara da Silva Santos, 3810, 42; Everton Cauani de Almeida Bruno, 3811, 42; Diretor Wellington Germano de Queiroz, DODF n\u00ba 01-A, de 02 de janeiro de 2024; Chefe de Secretaria Carlos Zacarias Marques, Reg. n\u00ba 363 - Centro de Profissionaliza\u00e7\u00e3o e Educa\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica - CPET.\u2006 \u2006<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CIP - COL\u00c9GIO INTEGRADO POLIVALENTE (SEDE I), recredenciado pela Portaria n\u00ba 750, de 30 de dezembro de 2021 - SEEDF: CURSO T\u00c9CNICO DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO DE T\u00c9CNICO EM TRANSA\u00c7\u00d5ES IMOBILI\u00c1RIAS - EAD, Livro 31, Waldir Batista Araujo, 15708, 29; Yara Marilia Spadoni Aguiar, 15709, 29; Victor Emanuel Nunes de Abreu, 15710, 29; Ubiraene Rabelo Alves, 15711, 30; Rosilene Jaber, 15712, 30; Renam Domingues Fonseca, 15713, 30; Rog\u00e9ria Ferreira da Silva, 15714, 31; Regis In\u00e1cio Silvestri, 15715, 31; N\u00fabia Laysa Freitas Guimar\u00e3es Mariano, 15716, 31; Nilson Freitas de Almeida, 15717, 32; Moyses Mayrink e Silva, 15718, 32; Michelle Silva Cabral de Almeida, 15719, 32; Messias Alves de Oliveira J\u00fanior, 15720, 33; Marcelo Rodrigues da Silva, 15721, 33; Luiz Antonio Ferreira dos Santos, 15722, 33; Leonardo de Souza Manso, 15723, 34; Karina Mayer, 15724, 34; Hercules Prado Melo, 15725, 34; Francisca Nat\u00e1lia Barros do Nascimento, 15726, 35; Fernando Alves e Costa, 15727, 35; Luiz Paulo Filgueira J\u00fanior, 15728, 35; Edson Diniz Franco, 15729, 36; Edcarla Lopes Guimaraes, 15730, 36; Carlos Israel Boldrini, 15731, 36; Carlos Eduardo Lino Santoma, 15732, 37; Brenda Furtado Rodrigues, 15733, 37; Anne Caroline Santos da Silva, 15734, 37; Anderson Dias Campos, 15735, 38; Alessandra Barcelo de Oliveira Freitas, 15736, 38; Adelaide Cristina Sousa Britto Meneses, 15737, 38; Diretora Maria do Socorro dos Santos Lucena Ara\u00fajo, Reg. n\u00ba 3627 - MEC; Secret\u00e1ria Escolar Anna Caroline Rodrigues, Reg. n\u00ba 2596 - CIP - Col\u00e9gio Integrado Polivalente (Sede I).<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CIP - COL\u00c9GIO INTEGRADO POLIVALENTE (SEDE I), recredenciado pela Portaria n\u00ba 750, de 30 de dezembro de 2021 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO - MODALIDADE EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E ADULTOS - EJA\/EAD, Livro 46, Maria Clara Vaz Ferreira Freitas, 24103, 155; objeto do Processo n\u00ba 0823935-86.2023.8.19.0014 - Poder Judici\u00e1rio do Estado do Rio de Janeiro; Diretora Maria do Socorro dos Santos Lucena Ara\u00fajo, Reg. n\u00ba 3627 - MEC; Secret\u00e1ria Escolar Anna Caroline Rodrigues, Reg. n\u00ba 2596 - CIP - Col\u00e9gio Integrado Polivalente (Sede I).<\/p><p style=\"text-align:justify;\">COL\u00c9GIO BAR\u00c3O DO RIO BRANCO, recredenciado pela Portaria n\u00ba 234, de 04 de novembro de 2014 - SEEDF: CURSO T\u00c9CNICO DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO DE T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM, Livro 02, Aline de Souza Santos, 541, 81; Andreza Cristina de Carvalho, 542, 81; Carla Graciele Carvalho dos Santos, 543, 81; D\u00e9bora Maria de Jesus Chagas Oliveira, 544, 82; Elielma Cardoso dos Santos, 545, 82; Fabiola Miranda Barbosa, 546, 82; Gabriela Milarindo Lisboa, 547, 83; Gabriel Souza Lima, 548, 83; Gilvane Gon\u00e7alves Miranda, 549, 83; Heleneude dos Santos Benos Ferreira, 550, 84; Igor de Jesus Silva Pereira, 551, 84; Ingrid Vieira Anuncia\u00e7\u00e3o de Souza, 552, 84; Isabelle de Oliveira Santos, 553, 85; J\u00e9ssica Firmo de Oliveira, 554, 85; Jonathan Fernandes da Silva, 555, 85; Maria do Rosario Rodrigues da Silva, 556, 86; Michelle Souza Silva, 557, 86; P\u00e2mella David Lima da Costa, 558, 86; Paulo Vitor Rodrigues Santana, 559, 87; Renata Santiago Ferreira, 560, 87; Rosangela Ferreira, 561, 87; Diretora Maria Jos\u00e9 Ferreira da Costa, Reg. n\u00ba 1978\u2006 -\u2006 FATAP; Secret\u00e1ria Escolar Raquel Carla da Silva, Reg. n\u00ba 06\u2006 -\u2006 CENED.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">COL\u00c9GIO OLIMPO - \u00c1GUAS CLARAS, recredenciamento pela Portaria n\u00ba 1.168, de 08 de dezembro de 2022 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO, Livro 01, S\u00e1vio Macedo Braga Juc\u00e1, 385, 131, objeto do processo n\u00ba 0715493-07.2024.8.07.0020 - Tribunal de Justi\u00e7a do Distrito Federal e dos\u2006 Territ\u00f3rios; Diretor Diego Bernadelli Santos, Reg. n\u00ba 3810 - FATAP; Secret\u00e1ria Escolar Cristina dos Santos Rocha Loures, Reg. n\u00ba 3323 - Instituto Monte Horebe.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">COL\u00c9GIO P\u00d3DION, recredenciado pela Portaria n\u00ba 771, de 08 de julho de 2024 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO, Livro 04, Lis Melo Novaes, 1413, 52; Mel Torres Arrais de Mello, 1414, 53; Diretora Marlise Levorsse de Almeida, Reg. n\u00ba 011 - UCB; Secret\u00e1ria Escolar Marina Gon\u00e7alves de Almeida, Reg. n\u00ba 27528 - Escola CETEB de Jovens e Adultos.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">COL\u00c9GIO PROMOVE, credenciado pela Portaria n\u00ba 1.330, de 27 de dezembro de 2023 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO, Livro 01, Luiz Gustavo de Campos, 69, 36; Diretora Ana Ang\u00e9lica Gon\u00e7alves Paiva, Reg. n\u00ba 2169 - Universidade Cat\u00f3lica de Bras\u00edlia; Secret\u00e1ria Escolar Paula Teixeira de Brito, Reg. n\u00ba 2755 - CIP - Col\u00e9gio Integrado Polivalente (Sede I).<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO EDUCACIONAL SIGMA, recredenciado pela Portaria n\u00ba 563, de 29 de dezembro de 2017 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO, Livro 29, Ana Carolina Rodrigues Chagas da Costa, 13825, 05; Bruna Gama Cardozo Canovas Pedreira, 13826, 05; Carolina Fruet de Freitas, 13827, 05; Gustavo Freire do Nascimento Meireles, 13828, 06; Guilherme Melo de Souza, 13829, 06; Isabela Cristina Gon\u00e7alves Caldeira, 13830, 06; Joaquim Pedro Braga Tavares, 13831, 07; Joaquim Jos\u00e9 da Fonseca Viana, 13832, 07; Larissa Gomes Camacho, 13833, 07; Lu\u00edsa Castro Barbosa, 13834, 08; Rafael Gomes Camacho, 13835, 08; Lara Assis Bucar, 13836, 08; Sofia Meurer Maciel Monteiro, 13837, 09; Sofia Vilar Cunha Lima Oliveira Macedo, 13838, 09; Carolina Moreira de Figueiredo, 13839, 09; Luiza Laviola Carreiro Geovanini da Silva, 13840, 10; Mateus Pontes Avelar, 13841, 10; Vict\u00f3ria Silvestre Bentes, 13842, 10; Vittoria Forcisi Silva, 13843, 11; Matheus Enzo Souza Remussi, 13844, 11; Diretor Gabriel Silva Carvalho, Reg. n\u00ba 177893-1131856\/UNY-23 - Faculdade Unyleya; Secret\u00e1rio Escolar Lucas Mendes de Sousa, Reg. n\u00ba 41979 - Escola CETEB de Jovens e Adultos.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">GRAU T\u00c9CNICO - UNIDADE GAMA, credenciado pela Portaria n\u00ba 268, de 02 de junho de 2021 -SEEDF: CURSO T\u00c9CNICO DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO DE T\u00c9CNICO EM EST\u00c9TICA, Livro 01, Aino\u00e3 Lima Morais Louren\u00e7o, 567, 190; Maiara Beatriz Vaz Nogueira, 568, 190; Terezinha Cristiny de Ara\u00fajo Cardoso, 569, 190; CURSO T\u00c9CNICO DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO DE T\u00c9CNICO EM ELETROT\u00c9CNICA, Clenilson Diniz, 570, 191; Igor Ferreira da Silva, 571, 191; Marcelo Borges Tom\u00e9, 572, 191; CURSO T\u00c9CNICO DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO DE T\u00c9CNICO EM RADIOLOGIA,\u2006 Jonas Rodrigues Pereira da Silva, 573, 192; Lidia Saavedra Pinhate, 574, 192; Leomagno Sodr\u00e9, 575, 192; Maria Jucelma Gomes Barbosa da Silva, 576, 193; Paloma Araujo Pinto, 577, 193; CURSO T\u00c9CNICO DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO DE T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM,\u2006 Alan Vitor de Souza Barbosa, 578, 193; Ana Raquel de Sousa Cavati, 579, 194; Anna Beatriz Guimar\u00e3es Alves, 580, 194; Antonia Rita de Sousa Alves, 581, 194; Camila Ferreira Silva, 582, 195; Carmem Roberta da Concei\u00e7\u00e3o, 583, 195; C\u00e1ssia Ferreira Uch\u00f4a, 584, 195; Cristiane Farias Borges, 585, 196; David Beckham da Concei\u00e7\u00e3o Santos, 586, 196; Eliane Maria da Silva, 587, 196; \u00c9llen Cristina Lima da Silva, 588, 197; Emilly Vaz de Matos Maciel, 589, 197; Ezequiel Wagner Rosa, 590, 197; Fl\u00e1via da Cruz Silva S\u00e1, 591, 198; Guilherme Barbosa de Freitas, 592, 198; Iamoni Silva Santos da Cruz, 593, 198; Isabel Eveline Fran\u00e7a da Silva, 594, 199; Isabella Braga Fonseca, 595, 199; Izabella Veyda Moreira Neves, 596, 199; Jaquelene Ferreira Leite, 597, 200; J\u00e9ssica Santos Barros Carvalho, 598, 200; Jo\u00e3o Adriel Alves Estra, 599, 200; Livro 02, Joelia Maria Aquino da Silva, 600, 01; Juliana Gomes Ferreira, 601, 01; Karlla Cristyna Pereira de Alcantara, 602, 01; Karoline Martins Coelho da Silva, 603, 02; K\u00edvia Barbosa de Ara\u00fajo, 604, 02; Let\u00edcia de Oliveira Fran\u00e7a Teles Tuira, 605, 02; Let\u00edcia Lima de Oliveira, 606, 03; Lidiane Monteiro da Silva, 607, 03; Lorrayne da Silva Fernandes, 608, 03; Louriana Alves da Silva, 609, 04; Ludmylla Medeiros Rodrigues da Rocha, 610, 04; Marcia de Oliveira Fran\u00e7a Eufrasio, 611, 04; Maria Aline Leite Alencar, 612, 05; Maria Augusta da Silva Moita Santos, 613, 05; Maria Eduarda de Araujo Lopes, 614, 05; Maria Luiza Silva de Andrade, 615, 06; Maria Risoelma Carvalho Almeida, 616, 06; Martha Rosana Lima dos Santos, 617, 06; Midi\u00e3 Lorrayne Bernardes da Silva, 618, 07; Noelma Lustosa Pereira, 619, 07; Rafaela Dias Santos, 620, 07; Raimunda Viana de Souza, 621, 08; Raquelma Araujo de Lima, 622, 08; Rayane Silva Arag\u00e3o, 623, 08; Rayara Sousa Macena de Amorim, 624, 09; Rebeca Cruz de Oliveira Santos, 625, 09; Sabrina Sousa Marques, 626, 09; Sara Arruda Rocha, 627, 10; Tamires Carvalho Ribeiro, 628, 10; Tatiane Martins Dias Araujo, 629, 10; Vanessa Farias Pugas Morais, 630, 11; Vanilda Silva Matos, 631, 11; Yasmim Adryanne Ribeiro de Lima, 632, 11; Diretora Escolar Fernanda Cristina Moreira da Silva, Reg. n\u00ba 421 - UniCeub; Secret\u00e1ria Escolar Kareve Lopes Martins, Reg. n\u00ba 1330 - DIE\/SEDF.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">INTEGRA CENTRO DE PROFISSIONALIZA\u00c7\u00c3O E EDUCA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA, credenciado pela Portaria n\u00ba 344, de 23 de outubro de 2020 - SEEDF: CURSO T\u00c9CNICO DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO DE T\u00c9CNICO EM SECRETARIADO - EAD, Livro 03, Ana Alice Teixeira Portela, 550, 01; Gustavo Santori Rocha, 551, 01; T\u00e2nia Mara Campaner Santori, 552, 01; Viviane Correia Lima, 553, 02; Danielle da Silva Moreira, 554, 02; Adriana dos Santos Souza, 555, 02; Rafael Vitor Pinheiro Alves, 556, 03; Michelle Pina Costa, 557, 03; Carla Camila de Sousa Fernandes, 558, 03; Saara Ferreira de Sousa, 559, 04; Josiane Xavier da Silva, 560, 04; Cecilia Maria Anastacio, 561, 04; Liz Francyelle Rocha Cavalcante, 562, 05; L\u00e1zara Souza Pinto Santana Lemes, 563, 05; Diretora Naiara Pedon Carvalho Clemente, Reg. n\u00ba 150040215 - USP; Secret\u00e1ria Escolar Nauanny Miranda de Amorim, Reg. n\u00ba 37351- Escola CETEB Jovens e Adultos.<\/p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;<\/p><p style=\"text-align:center;\">RETIFICA\u00c7\u00c3O<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Na Rela\u00e7\u00e3o dos Concluintes do Curso T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio de T\u00e9cnico em Secretariado - EAD, do INTEGRA CENTRO DE PROFISSIONALIZA\u00c7\u00c3O E EDUCA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA, publicada no DODF n\u00ba 152, de 09 de agosto de 2024, p\u00e1gina 17, ONDE SE L\u00ca: \u201c...Ana Carla Pereira Marques...\u201d, LEIA-SE: \u201c\u2026Ana Clara Pereira Marques...\u201d.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Na Rela\u00e7\u00e3o dos Concluintes de Ensino M\u00e9dio Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos, do COL\u00c9GIO INTELECTO, publicada no DODF n\u00ba 181, de 22 de setembro de 2005, p\u00e1gina 03, ONDE SE L\u00ca: \u201c...Graziane Suellen de Jesus Oliveira...\u201d, LEIA-SE: \u201c\u2026Grazianne Suellen de Jesus Oliveira...\u201d.<\/p>"}," 429102":{"coMateria":"429102","coDemandante":"737","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 104, DE 17 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"583","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE PLANEJAMENTO, ACOMPANHAMENTO E AVALIA\u00c7\u00c3O, DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 61, inciso XIX, do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00b0 38.631, de 20 de novembro de 2017, e tendo em vista o disposto na Portaria n\u00ba 1.101, de 25 de outubro de 2023, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Tornar p\u00fablica a rela\u00e7\u00e3o dos concluintes de Ensino M\u00e9dio e de Curso T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio da Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica, e respectivos n\u00fameros de registro dos t\u00edtulos, conforme especifica\u00e7\u00f5es.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">FRANCISCLEIDE DO SOCORRO RODRIGUES DE ABREU FERREIRA<\/p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Rela\u00e7\u00e3o de concluintes, nome da institui\u00e7\u00e3o educacional\/unidade escolar, ato de credenciamento: nome do curso, n\u00ba do Livro de Registros, nome do concluinte, n\u00ba do registro do aluno e n\u00ba da folha e, ao final, nomes do Diretor e Secret\u00e1rio Escolar da institui\u00e7\u00e3o educacional\/unidade escolar.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO DE ENSINO FUNDAMENTAL 312 DE SAMAMBAIA, credenciado pela Portaria n\u00ba 03, de 12 de janeiro de 2004 - SEDF, e conforme Portaria n\u00ba 198, de 28 de junho de 2016 - SEDF: ENSINO M\u00c9DIO - MODALIDADE EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E ADULTOS - EJA, Livro 13, Amanda Cardoso Ara\u00fajo, 5470, 15; Amanda Caroline Barbosa Farias, 5471, 16; Anderson Rodrigues Bastos, 5472, 16; Andre Luiz de Jesus Almeida, 5473, 16; Andressa Miranda Rodrigues, 5474, 17; Arthur Gomes Coutinho da Silva, 5475, 17; Carlos Eduardo Carneiro da Silva, 5476, 17; Cristiana Rodrigues Moreira, 5477, 18; Cristina Maria Soares, 5478, 18; Davison Ryan de Souza Serafim, 5479, 18; Diego Barbosa Ferreira, 5480, 19; Elvis Rodrigues Barros, 5481, 19; \u00c9rica Chaves da Costa, 5482, 19; Evanderleide da Silva Bandeira, 5483, 20; F\u00e1bio Franklley Pereira David, 5484, 20; Francisca Vera Sena Felipe Rodrigues, 5485, 20; Francisco Jo\u00e3o Antunes, 5486, 21; Geovana Lira Guimar\u00e3es, 5487, 21; Graziely de Sousa Bento, 5488, 21; Hindiara Gon\u00e7alves Pereira, 5489, 22; \u00cdgor Gabriel Santana Vieira, 5490, 22; Ingliane Louren\u00e7o Ribeiro da Silva, 5491, 22; Jo\u00e3o Ant\u00f4nio Fernandes F\u00f4lha, 5492, 23; Jo\u00e3o Leonardo Dias Silva, 5493, 23; Jo\u00e3o Paulo da Costa Rocha, 5494, 23; Karolina da Silva Xavier Costa, 5495, 24; Larissa Evelyn da Costa Sampaio Fran\u00e7a, 5496, 24; Let\u00edcia Souza Santos, 5497, 24; Marta Lopes da Silva, 5498, 25; Patricia Hon\u00f3rio Coelho, 5499, 25; Paulo Nathan Alves Veleda, 5500, 25; Thais Ferreira da Silva, 5501, 26; Vin\u00edcius de Oliveira Rocha, 5502, 26; Wallif Rodrigues Oliveira, 5503, 26; Wislayne de Oliveira da Costa, 5504, 27; C\u00edcero Valdemar do Nascimento, 5505, 27; Vanderleia Maria Gomes, 5506, 27; Elizete Aparecida Menezes Silveira Leite, 5507, 28; Diretora Alexandra Carla Reis da Silva, DODF n\u00ba 01-A, de 02 de janeiro de 2024; Chefe de Secretaria Eloilde Gomes de Souza, Reg. n\u00ba 1946 - SUBIP\/SEDF.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO DE ENSINO FUNDAMENTAL 312 DE SAMAMBAIA, credenciado pela Portaria n\u00ba 03, de 12 de janeiro de 2004 - SEEDF, e conforme Portaria n\u00ba 198, de 28 de junho de 2016 - SEEDF, e conforme a Portaria n\u00ba 227, de 04 de julho de 2019 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO - ENCCEJA, Livro 13, Geovana Costa de Sousa, 5508, 28; Diretora Alexandra Carla Reis da Silva, DODF n\u00ba 01-A, de 02 de janeiro de 2024; Chefe de Secretaria Eloilde Gomes de Souza, Reg. n\u00ba 1946 - SUBIP\/SEDF.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO DE ENSINO FUNDAMENTAL 312 DE SAMAMBAIA, credenciado pela Portaria n\u00ba 03, de 12 de janeiro de 2004 - SEDF, e conforme Portaria n\u00ba 198, de 28 de junho de 2016 - SEDF, Portaria n\u00ba 1.034, de 25 de outubro de 2022 - SEEDF, e Portaria n\u00ba 1.114, de 21 de novembro de 2022 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO - ENCCEJA, Livro 13, Helias Gaspar Ferreira dos Santos, 5509, 28; Diretora Alexandra Carla Reis da Silva, DODF n\u00ba 01-A, de 02 de janeiro de 2024; Chefe de Secretaria Eloilde Gomes de Souza, Reg. n\u00ba 1946 - SUBIP\/SEDF.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO DE ENSINO M\u00c9DIO ELEFANTE BRANCO, credenciado pela Portaria n\u00ba 03, de 12 de janeiro de 2004 - SEDF: ENSINO M\u00c9DIO, Livro 25, Maria Danielly Pereira Oliveira, 5949, 158; Ana Luiza Alves dos Santos, 5950, 158; Arthur Guimar\u00e3es de Lima, 5951, 158; Andrielly Viana Ferreira de Souza, 5952, 159; Aurora Aguillera Lehmann, 5953, 159; Felipe Vieira Dantas, 5954, 159; Hugo Kau\u00ea Medeiros Gomes, 5955, 160; Enzo Lago Ribeiro, 5956, 160; Nat\u00e1lia Louzeiro Silva, 5957, 160; Camila Bernardes de Medeiros, 5958, 161; Dayra Carla da Silva Santos, 5959, 161; Lorena Silva Tom\u00e9, 5960, 161; Marissa Sulzbacher Gomes Ferrao, 5961, 162; Amanda Gabrielly Alencar dos Santos, 5962, 162; Miguel Braga Lagares Dib, 5963, 162; Amanda de Sousa Ferreira, 5964, 163; Ana Clara da Silva Santos, 5965, 163; Yasmin da Silva Brand\u00e3o, 5966, 163; Dominique de Barros Costa Galindo Paz, 5967, 164; Priscila Prado Arrivabene Soares da Silveira, 5968, 164; Diretor Ivan Ferreira de Barros, DODF n\u00ba 01-A, de 02 de janeiro de 2024; Chefe de Secretaria Fernanda Santos Siqueira Alaby, Reg. n\u00ba 726 - Col\u00e9gio Seara Brasil.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO DE ENSINO M\u00c9DIO ELEFANTE BRANCO, credenciado pela Portaria n\u00ba 03, 12 de janeiro de 2004 - SEDF: ENSINO M\u00c9DIO, Livro 25, Julia Santos Mota, 5970, 165; Nicolly Almeida Nunes, 5971, 165; Luciana Nascimento de Sousa, 5972, 165; Diretor Ivan Ferreira de Barros, DODF n\u00ba 01-A, de 02 de janeiro de 2024; Chefe de Secretaria Fernanda Santos Siqueira Alaby, Reg. n\u00ba 726 - Col\u00e9gio Seara Brasil.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO DE ENSINO M\u00c9DIO ELEFANTE BRANCO, credenciado pela Portaria n\u00ba 03, de 12 de janeiro de 2004 - SEDF: ENSINO M\u00c9DIO, Livro 25, Maria Eduarda Silva dos Santos Alves, 5973, 166; Rebeca Gomes Ferreira, 5974, 166; Gabriella Nogueira Fernandes, 5975, 166; Sarah Evelin da Costa Ribeiro, 5976, 167; Samiry de Souza Cavalcanti, 5977, 167; L\u00edvia Ananda Perlatti Dias, 5978, 167; Claudia Gomes Carvalho, 5979, 168; Jucimeire de Sousa Gomes, 5980, 168; Leonardo Gabriel Martins Filgueiras, 5981, 168; Diretor Ivan Ferreira de Barros, DODF n\u00ba 01-A, de 02 de janeiro de 2024; Chefe de Secretaria Fernanda Santos Siqueira Alaby, Reg. n\u00ba 726 - Col\u00e9gio Seara Brasil.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO DE ENSINO M\u00c9DIO PAULO FREIRE, credenciado pela Portaria n\u00ba 03, de 12 de janeiro de 2004 - SEDF: ENSINO M\u00c9DIO, Livro 18, Sarah Amee Rodrigues da Trindade, 3188, 15; Clara Marinho Torres, 3189, 15; Emilly de Britto Dutra, 3190, 15; George Santos de Jesus, 3191, 16; Pablo Alessandro Souza Costa, 3192, 16; Rebeca Corte Meneses, 3193, 16; Maria Eduarda Silva Ribeiro, 3194, 17; Heder Rodrigues Barbosa J\u00fanior, 3195, 17; Matheus Fonseca de Almeida Rocha, 3196, 17; Maria J\u00falia dos Santos, 3197, 18; Terry Roger Pereira Santos, 3198, 18, Diretora Roberta Paiva Gama Talyuli, DODF n\u00ba 01-A, de 02 de janeiro de 2024; Chefe de Secretaria Maria Ester Lima Henriques, Reg. n\u00ba 143 - Instituto Evolu\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO EDUCACIONAL 01 DO ITAPO\u00c3 - COL\u00c9GIO C\u00cdVICO-MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, credenciado pela Portaria n\u00ba 31, de 10 de mar\u00e7o de 2015 - SEDF, e conforme Portaria n\u00b0 77, de 13 de mar\u00e7o de 2019 - SEEDF, e Portaria n\u00b0 992, de 27 de setembro de 2023 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO, Livro 03, Agatha Nascimento Souza Santos, 744, 49; Alessandra Braga Araujo, 745, 49; Aline da Cruz Ramalho, 746, 49; Alinne Vict\u00f3ria Minera Ovelar, 747, 50; Aline Vit\u00f3ria Soares de Sousa, 748, 50; Amanda Ferreira de Sousa, 749, 50; Amanda Lopes de Brito, 750, 51; Amanda Moreira de Sousa, 751, 51; Ana Alice de Souza Gomes, 752, 51; Ana Alice Nascimento Pereira, 753, 52; Ana Beatriz Ferreira Sousa, 754, 52; Ana Carolina Marques Vieira, 755, 52; Ana C\u00e1ssia Feliciano de Souza, 756, 53; Ana Cla\u00fadia Lisboa Pinheiro, 757, 53; Ana Luiza de Fran\u00e7a Aguiar, 758, 53; Diretora Ant\u00f4nia Efig\u00eania Teixeira de S\u00e1, DODF n\u00b0 01-A, de 02\/01\/2024; Chefe de Secretaria Irene Colona dos Santos Passos, Reg. n\u00ba 3177 - Escola T\u00e9cnica de Ceil\u00e2ndia.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO EDUCACIONAL 01 DO ITAPO\u00c3\u2006 - COL\u00c9GIO C\u00cdVICO-MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, credenciado pela Portaria n\u00ba 31, de 10 de mar\u00e7o de 2015 - SEDF, e conforme Portaria n\u00b0 77, de 13 de mar\u00e7o de 2019 - SEEDF, e Portaria n\u00b0 992, de 27 de setembro de 2023 \u2013 SEEDF, ENSINO M\u00c9DIO, Livro 03, Daniel Rocha Alves, 786, 63; Andley Kaledy da Silva Barros, 787, 63; Daniela Rodrigues Lopes, 788, 63; Daniele Pinto Silva 789, 64; Daniely Almeida Alves, 790, 64; Diretora Ant\u00f4nia Efig\u00eania Teixeira de S\u00e1, DODF n\u00b0 01-A, de 02\/01\/2024; Chefe de Secretaria Irene Colona dos Santos Passos, Reg. n\u00ba 3177 - Escola T\u00e9cnica de Ceil\u00e2ndia.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO EDUCACIONAL 01 DO ITAPO\u00c3 - COL\u00c9GIO C\u00cdVICO-MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, credenciado pela Portaria n\u00ba 31, de 10 de mar\u00e7o de 2015 - SEDF, e conforme Portaria n\u00b0 77, de 13 de mar\u00e7o de 2019 - SEEDF, e conforme Portaria n\u00b0 992, de 27 de setembro de 2023 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO, Livro 03, Danilo da Silva Melo, 792, 65; Danilo de Souza Reis, 793, 65; Davi Fernandes Bonfim, 794, 65; D\u00e9bora Ferreira dos Santos, 795, 66; Diana Ramires Rodrigues da Silva, 796, 66; Diego da Rocha Barros, 797, 66; Dominique Cristine de Oliveira Beltr\u00e3o, 798, 67; Edara Vit\u00f3ria de Jesus Santos Costa, 799, 67; Edivar Santos da Silva, 800, 67; Eduarda Ribeiro Sousa Lima, 801, 68; Eduarda Rodrigues da Silva, 802, 68; Eduardo Moreira Maia, 803, 68; Elaine Costa Ribeiro, 804, 69; Elisa Mayanne Sousa Machado, 805, 69; Elizene dos Santos da Silva, 806, 69; \u00c9llen Vit\u00f3ria Brasil da Cruz, 807, 70; Elo\u00edza Lopes de Souza, 808, 70; Emanuel Pereira de Sena, 809, 70; Emerson Henrique Alves Martins, 810, 71; Emilly Cardoso de Souza, 811, 71; Emilly Maia de Oliveira, 812, 71; Emily Lourrany Lima Carvalho, 813, 72; Emily Ribeiro Macedo, 814, 72; \u00c9rica Luiz Bastos, 815, 72; \u00c9rica Raquel da Costa Oliveira, 816, 73; Erino Edgar Nunes Farias, 817, 73; Estefane dos Santos de Souza, 818, 73; Ester Magalh\u00e3es Oliveira Farias, 819, 74; Esther Dias Ara\u00fajo Gon\u00e7alves, 820, 74; Evellyn Soares de Abreu, 821, 74; Fab\u00edola da Silva Nunes, 822, 75; Felipe Rodrigues Mangueira, 823, 75; Felipe Soares do Amaral, 824, 75; Fernanda Cristina de Sousa Pinto, 825, 76; Fernando da Silva Gomes, 826, 76; Fl\u00e1via Vit\u00f3ria Rodrigues do Nascimento, 827, 76; Francisco H\u00e9lio Cordeiro de Sousa, 828, 77; Gabriel Braga Freire, 829, 77; Gabriel Medeiros Sousa, 830, 77; Gabriel Mendes Pacheco, 831, 78; Diretora Ant\u00f4nia Efig\u00eania Teixeira de S\u00e1, DODF n\u00b0 01-A, de 02\/01\/2024; Chefe de Secretaria Irene Colona dos Santos Passos - Reg. n\u00ba 3177 - Escola T\u00e9cnica de Ceil\u00e2ndia.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO EDUCACIONAL 01 DO ITAPO\u00c3\u2006\u2006- COL\u00c9GIO C\u00cdVICO-MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, credenciado pela Portaria n\u00ba 31, de 10 de mar\u00e7o de 2015 - SEDF, e conforme Portaria n\u00b0 77, de 13 de mar\u00e7o de 2019 - SEEDF, e Portaria n\u00b0 992, de 27 de setembro de 2023 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO, Livro 03, Gabriel Vin\u00edcius Soares de Oliveira, 833, 78; Gabriela Silva Arag\u00e3o, 834, 79; Gabrielly Mendon\u00e7a da Silva, 838, 79; Gabrielly Pereira Cravo, 839, 79; Geovanna de Sousa Rogel, 840, 80; Gerardo dos Santos J\u00fanior, 841, 80; Giovana de Sousa de Andrade, 842, 80; Giovanna dos Santos Torres, 843, 81; Grazielle de Sousa Miranda, 844, 81; Guilherme Henrique Santos da Silva, 845, 81; Guilherme Hil\u00e1rio Santana,\u2006 \u2006 846, 82; Guilherme Pereira Chagas Moreira, 847, 82; Gustavo Lima Dornelas, 848, 82; Helen Oliveira da Silva, 849, 83; Iago Santana da Paix\u00e3o, 850, 83; Igor Batista Correia, 851, 83; Iris Camilli Pereira da Silva,\u2006 852, 84; Isabele Bispo Rodrigues, 853, 84; Isadora Monteiro Lepesqueur, 854, 84; Jaivan dos Santos Ramos, 855, 85; Jaqueline da Silva dos Santos, 856, 85; Diretora Ant\u00f4nia Efig\u00eania Teixeira de S\u00e1, DODF n\u00b0 01-A, de 02\/01\/2024; Chefe de Secretaria Irene Colona dos Santos Passos, Reg. n\u00ba 3177 - Escola T\u00e9cnica de Ceil\u00e2ndia.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO EDUCACIONAL 01 DO ITAPO\u00c3\u2006- COL\u00c9GIO C\u00cdVICO-MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, credenciado pela Portaria n\u00ba 31, de 10 de mar\u00e7o de 2015 - SEDF, e conforme Portaria n\u00b0 77, de 13 de mar\u00e7o de 2019 - SEEDF, e Portaria n\u00b0 992, de 27 de setembro de 2023 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO, Livro 03, J\u00e9ssyca Texeira de Souza, 858, 86; Jhonah\u00e3 Alves Adriano, 859, 86; Jhonata Pereira de Araujo, 860, 86; Joana Nathalie Barros Mello, 861, 87; Diretora Ant\u00f4nia Efig\u00eania Teixeira de S\u00e1, DODF n\u00b0 01-A, de 02\/01\/2024; Chefe de Secretaria Irene Colona dos Santos Passos, Reg. n\u00ba 3177 - Escola T\u00e9cnica de Ceil\u00e2ndia.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO EDUCACIONAL 01 DO ITAPO\u00c3\u2006- COL\u00c9GIO C\u00cdVICO-MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, credenciado pela Portaria n\u00ba 31, de 10 de mar\u00e7o de 2015 - SEDF, e conforme Portaria n\u00b0 77, de 13 de mar\u00e7o de 2019 - SEEDF, e Portaria n\u00b0 992, de 27 de setembro de 2023 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO, Livro 03, Jo\u00e3o Paulo Soares Pereira, 863, 87; Jo\u00e3o Victor Pereira da Silva, 864, 88; Jo\u00e3o Pedro Gomes de Castro, 865, 88; Jo\u00e3o Vitor da Silva Serafim, 866, 88; Jo\u00e3o Vitor Ximendes Carneiro, 867, 89; Jonas de Oliveira dos Santos, 868, 89; Joyce Rodrigues dos Santos, 869, 89; J\u00falia Bernardes de Carvalho, 870, 90; J\u00falia Freire Silva, 871, 90; J\u00falia Geovana Santos de Souza, 872, 90; Diretora Ant\u00f4nia Efig\u00eania Teixeira de S\u00e1, DODF n\u00b0 01-A, de 02\/01\/2024; Chefe de Secretaria Irene Colona dos Santos Passos, Reg. n\u00ba 3177 - Escola T\u00e9cnica de Ceil\u00e2ndia.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO EDUCACIONAL 01 DO ITAPO\u00c3\u2006\u2006 - COL\u00c9GIO C\u00cdVICO-MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, credenciado pela Portaria n\u00ba 31, de 10 de mar\u00e7o de 2015, e conforme Portaria n\u00b0 77, de 13 de mar\u00e7o de 2019 - SEEDF, e Portaria n\u00b0 992, de 27 de setembro de 2023 - SEEDF:\u2006 \u2006ENSINO M\u00c9DIO, Livro 03, J\u00falia Rayssa Lima Ribeiro, 874, 91; J\u00falia Sofia Gon\u00e7alves de Sousa, 875,91; Juliana Costa Lima, 876, 92; Juliana da Silva Passos, 877, 92; Juliana de Almeida de Andrade, 878, 92; Juliana do Santos Amorim, 879, 93; Juliana dos Santos Aguiar, 880, 93; Juliana Rodrigues Mangueira, 881, 93; Kaila Noronha dos Santos, 882, 94; Kamila Evelyn Gomes de Lima, 883, 94; Kamila Karoline Rodrigues Maia, 884, 94; Karla Bianca da Silva e Silva, 885, 95; Diretora Ant\u00f4nia Efig\u00eania Teixeira de S\u00e1, DODF n\u00b0 01-A, de 02\/01\/2024; Chefe de Secretaria Irene Colona dos Santos Passos, Reg. n\u00ba 3177 - Escola T\u00e9cnica de Ceil\u00e2ndia.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO EDUCACIONAL 01 DO ITAPO\u00c3\u2006 \u2006- COL\u00c9GIO C\u00cdVICO-MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, credenciado pela Portaria n\u00ba 31, de 10 de mar\u00e7o de 2015, e conforme Portaria n\u00b0 77, de 13 de mar\u00e7o de 2019 - SEEDF, e Portaria n\u00b0 992, de 27 de setembro de 2023 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO, Livro 03, Katharyne Mendes Oliveira, 887, 95; Kauan Lucas Rodrigues dos Reis, 888, 96; Kau\u00ea Oliveira de Sousa, 889, 96; Kecia L\u00eddia Pinheiro Passos, 890, 96; Kelly Alves Leite, 891, 97; Kelton Guerreiro Lopes, 892, 97; Kelvin Costa da Silva, 893, 97; Kemily de Sousa Brito, 894, 98; Ketlyn Lorrane Souza Soares, 895, 98; Kevyn Lucas Hundemberg Nunes dos Santos, 896, 98; Kherolly Estanislau da Silva, 897, 99; Laiane Pereira da Silva Santos, 898, 99; Leandro de Morais da Silva, 899, 99; Let\u00edcia B\u00e1rbara de Sousa Dutra, 900, 100; Let\u00edcia Marques Rodrigues, 901, 100; Leticia Mickaelly Rufino de Lacerda, 902, 100; Diretora Ant\u00f4nia Efig\u00eania Teixeira de S\u00e1, DODF n\u00b0 01-A, de 02\/01\/2024; Chefe de Secretaria Irene Colona dos Santos Passos, Reg. n\u00ba 3177 - Escola T\u00e9cnica de Ceil\u00e2ndia.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO EDUCACIONAL 01 DO ITAPO\u00c3\u2006 - COL\u00c9GIO C\u00cdVICO-MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, credenciado pela Portaria n\u00ba 31, de 10 de mar\u00e7o de 2015, e conforme Portaria n\u00b0 77, de 13 de mar\u00e7o de 2019 - SEEDF, e Portaria n\u00b0 992, de 27 de setembro de 2023 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO, Livro 04, Let\u00edcia Nobre Santana, 903, 01; Let\u00edcia Pereira Chagas Moreira, 904, 01; Let\u00edcia Ribeiro Soares Sales, 905, 01; Leticia Souza Lima, 906, 02; Lorena Soares Rosa Duarte, 907, 02; Lorrana Kelly Rodrigues Lima, 908, 02; Luan Eduardo Gon\u00e7alves Ferreira, 909, 03; Luan Lyncon Rodrigues Moura, 910, 03; Luana Beatriz Barros Cardoso, 911, 03; Luany Alves Pereira, 912, 04; Lucas Henrique Oliveira Vieira, 913, 04; Lucas Morais dos Santos, 914, 04; Ludmila Carvalho dos Santos, 915, 05; Lu\u00eds Felipe da Concei\u00e7\u00e3o Feitosa, 916, 05; Luis Filipe Rodrigues Almeida, 917, 05; Lu\u00eds Gustavo Braga Barbosa, 918, 06; Luiz Eduardo Rodrigues Rios, 919, 06; Luiz Filipe Farias dos Santos, 920, 06; Luiz Fl\u00e1vio Martins de Lima, 921, 07; Maiara Miranda da Silva, 922, 07; Manoella Leiro de Castro, 923, 07; Manuela Nunes Silva, 924, 08; Marcos Gabriel Souza de Meireles, 925, 08; Marcos Vin\u00edcios Monteiro dos Santos, 926, 08; Marcus Vin\u00edcius Botelho Dion\u00edsio, 927, 09; Marcus Vin\u00edcius Santos Moura, 928, 09; Maria Aline Rodrigues da Silva, 929, 09; Maria Clara Vieira de Souza, 930, 10; Maria Cristina Ferreira Sales, 931, 10; Maria Eduarda da Silva Carreira, 932,10; Maria Eduarda Lisboa Texeira, 933, 11; Maria Eduarda Souza dos Santos, 934, 11; Maria Eduarda Veras da Silva, 935, 11; Maria Fernanda Barbosa de Sousa, 936, 12; Maria Heloisa Beato dos Santos, 937, 12; Maria Kelit Pereira dos Santos, 938, 12; Maria Luisa Mendes Santos Cordeiro, 939, 13; Maria Lu\u00edsa Silveira Santana, 940, 13; Maria Luiza Gomes dos Santos, 941, 13; Maria Nicole Bruce Gomes, 942, 14; Mariana do Nascimento Martins, 943, 14; Mariana Sena dos Santos, 944, 14; Marianne Alves Pereira, 945, 15; Marinez Pereira de Araujo, 946, 15; M\u00e1rio Henrique de Araujo Lima, 947, 15; Maryeva Gon\u00e7alves Barbosa, 948, 16; Mateus Soares da Silva, 949, 16; Matheus Caleb Damaceno Borges, 950, 16; Matheus Joacy Ferreira Torres, 951,17; Matheus Santos de Souza 952, 17; Matheus Santos Gomes, 953, 17; Maycon Santos Gon\u00e7alves, 954, 18; Maykon Alexandre Cardoso Bastos de Sousa Pereira, 955, 18; Melissa Pereira de Almeida, 956, 18; Melyssa de Sousa Silva, 957, 19; Melyssa Neres Barbosa, 958, 19; Michelle Cordeiro Barbosa, 959, 19; Mikael Marques Lopes, 960, 20; Mikaelle Lopes do Nascimento, 961, 20; Milena da Silva Oliveira, 962, 20; Milena Pires Santos Silva, 963, 21; Millena Almeida Silva, 964, 21; M\u00f4nica Ra\u00edssa Ferreira dos Santos, 965, 21; Murilo Henrique da Silva Santos, 966, 22; N\u00e1jila Souza Alves, 967, 22; Nathalia Sousa Silva, 968, 22; Nayelle Bispo Gon\u00e7alves, 969, 23; Pablo Ruan Bastos Felix, 970, 23; P\u00e2mela Rodrigues da Silva, 971, 23; Paulo C\u00e9sar Ribeiro Rocha, 972, 24; Paulo Lopes Miranda, 973, 24; Paulo Vin\u00edcios Pereira Diniz, 974, 24; Pedro Freitas Safons, 975, 25; Pedro Henrique Alves da Silva, 976, 25; Rafael da Silva Santos, 977, 25; Rafaela Pereira dos Santos, 978, 26; Raiane Ramos da Concei\u00e7\u00e3o, 979, 26; Raissa Cauane Rodrigues Pereira, 980, 26; Ra\u00edssa Hitchellen de Lima Souza, 981, 27; Ravy Ferreira dos Anjos, 982, 27; Rayane Francisca da Silva Santos, 983, 27; Renan Andrey Rodrigues de Jesus, 984, 28; Renato Cabral Nunes, 985, 28; Rian Silva dos Santos, 986, 28; Rinan Mota Peixoto Cordeiro, 987, 29; Ronaldo da Silva Carmo, 988, 29; Ruan Carlos Santos de Souza, 989, 29; Ryan Augusto Neves da Silva, 990, 30; Ryan Rodrigues Alves, 991, 30; Rychadson dos Santos Ara\u00fajo, 992, 30; Sabrina Rodrigues da Silva, 993, 31; Sabrina Silveira de Jesus, 994, 31; Samara Alanis Silva de Souza, 995, 31; Samuel Calebe da Silva Carvalho, 996, 32; Samuel do Nascimento Santos, 997, 32; Samuel Renan Lopes da Silva, 998, 32; Samyra Ribeiro da Silva, 999, 33; Sara Cavalcanti Rodrigues, 1000, 33; Sarah Miranda Chaves, 1001, 33; Shaylen Rebeca Castro Sales Souza, 1002, 34; Sofia de Freitas Martins, 1003, 34; Sophia Renata Almeida de Medeiros, 1004, 34; Soyama Ran\u00e1h Ferreira da Silva Santos, 1005, 35; Stephane Guadalupe Sim\u00f5es Ferreira, 1006, 35; J\u00e9ssica Rivero da Silva, 1007, 35; Suelen Alves de Brito, 1008, 36; Suzane Gama Rodrigues, 1009, 36; Ta\u00edlla Sousa da Silva, 1010, 36; Tales Santos Lima, 1011, 37; Talessa Dara Alves Costa, 1012, 37; Talia Marques Rodrigues, 1013, 37; Tamara de Souza Rocha, 1014, 38; Tamires da Rocha Soares, 1015, 38; Tano\u00e3ih\u00e3 Vieira dos Santos, 1016, 38; Tauany Ribeiro dos Passos, 1017, 39; Tha\u00eds dos Santos Brito, 1018, 39; Thais Sousa Silva, 1019, 39; Thalison Felipe Corr\u00eaa de Lima, 1020, 40; Thalita Cristina Gon\u00e7alves da Silva, 1021, 40; Th\u00e1lles Ferreira de Sousa Silva, 1022, 40; Thiago Emanoel Fernandes da Costa, 1023, 41; Thiago Silva Soares, 1024, 41; Thiago Yuri Ribeiro da Silva, 1025, 41; Vanessa Mendes Pereira, 1026, 42; Vanessa Pereira de Carvalho, 1027, 42; Victor Alves Cavalcante, 1028, 42; Victor Emanuel Silva de Sousa, 1029, 43; Victor Gabriel da Silva Candeira, 1030, 43; Vida Karolina Sales, 1031, 43; Vin\u00edcios de Oliveira Sousa, 1032, 44; Vin\u00edcius Cardoso de Souza, 1033, 44; Vin\u00edcius Gabriel Sousa Brito, 1034, 44; V\u00edtor Ricardo Pereira de Almeida, 1035, 45; Vitor Rodrigues da Silva, 1036, 45; Vit\u00f3ria de Sousa Brito, 1037, 45; Vitoria Emanuely Miranda Ximenes, 1038, 46; Vit\u00f3ria Francisca de Andrade, 1039, 46; Vit\u00f3ria Let\u00edcia Ara\u00fajo Rodrigues, 1040, 46; Vit\u00f3ria Mendes de Oliveira, 1041, 47; Vit\u00f3ria Rodrigues dos Santos, 1042, 47; Wanderson Gon\u00e7alves do Nascimento, 1043, 47; Werlley Rodrigues do Nascimento, 1044, 48; Wesley Guimar\u00e3es de Sousa, 1045, 48; Wesley Lopes Pereira, 1046, 48; Wesley Rodrigues do Nascimento, 1047, 49; Weslley Ribeiro Fran\u00e7a Santos, 1048, 49; Wilker Batista Maciel, 1049, 49; Willian Emanuel Sabino das Neves, 1050, 50; Yamana Harumi Silva de Oliveira, 1051, 50; Yara Pereira de Alvim, 1052, 50; Yasmim Batista Nunes, 1053, 51; Yasmin de Lima Mauricio Brand\u00e3o, 1054, 51; Yasmin de Souza Vieira, 1055, 51; Yasmin Gomes de Matos, 1056, 52; Yasmin Jos\u00e9 de Medeiros, 1057, 52; Ygor Messias de Amorim, 1058, 52; Yuri Alves da Silva, 1059, 53; Leonardo Teixeira Salgado, 1060, 53; Vanessa Coelho dos Santos, 1061, 53; Janmilly Cristina Dias Lopes, 1062, 54; Diretora Ant\u00f4nia Efig\u00eania Teixeira de S\u00e1, DODF n\u00b0 01-A, de 02\/01\/2024; Chefe de Secretaria Irene Colona dos Santos Passos, Reg. n\u00ba 3177 - Escola T\u00e9cnica de Ceil\u00e2ndia.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO EDUCACIONAL 01 DO ITAPO\u00c3\u2006- COL\u00c9GIO C\u00cdVICO-MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, credenciado pela Portaria n\u00ba 31, de 10 de mar\u00e7o de 2015 - SEDF, e conforme Portaria n\u00b0 77, de 13 de mar\u00e7o de 2019 - SEEDF, e Portaria n\u00b0 992, de 27 de setembro de 2023 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO, Livro 03, Andressa Carvalho de Lacerda, 760, 54; Andrey Felype Nascimento da Silva, 761, 54; Arthur Bispo dos Anjos, 762, 55; Any Luiza Rocha Silva, 763, 55; Arthur Mendon\u00e7a da Silva, 764, 55; Arthur Veloso do Carmo, 765, 56; Atos Gabriel de Sousa, 766, 56; Auric\u00e9lia Gomes de Sousa, 767, 56; B\u00e1rbara Kelly da Silva e Silva, 768, 57; Beatriz Santos Araujo, 769, 57; Bianca Carvalho dos Santos, 770, 57; Bianca Gomes do Couto, 771, 58; Brenda Carvalho Neias, 772, 58; Bruna Pereira Lima, 773, 58; Bruno de Oliveira Carvalho, 774, 59; Bruno dos Santos Bizerra, 775, 59; Bruno Henrique de Souza, 776, 59; Camila de Oliveira Cardoso Mita, 777, 60; Camila Silva Lima, 778, 60; Camila Soares Braga, 779, 60; Carlos Daniel Mour\u00e3o dos Santos, 780, 61; Cau\u00e3 Santiago Rodrigues, 781, 61; C\u00edcera Rafaela Miguel da Silva, 782, 61; Dafne Emanuely Cordeiro Oliveira, 783, 62; Daiane da Silva Araujo, 784, 62; Diretora Ant\u00f4nia Efig\u00eania Teixeira de S\u00e1, DODF n\u00b0 01-A, de 02\/01\/2024; Chefe de Secretaria Irene Colona dos Santos Passos, Reg. n\u00ba 3177 - Escola T\u00e9cnica de Ceil\u00e2ndia.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO EDUCACIONAL COMPACTO INTEGRAL, recredenciado pela Portaria n\u00ba 310, de 17 de julho de 2002 - SEDF, e extinto pela Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 70, de 11 de julho de 2006 - SUBIP\/SEDF: ENSINO DE 2\u00ba GRAU - VIA ENSINO SUPLETIVO - HABILITA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL DE T\u00c9CNICO ASSISTENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, Livro 05, Rinaldo Augusto Vaz de Lima, 2235, 107, por ser concluinte de 1986; Subsecret\u00e1ria de Planejamento, Acompanhamento e Avalia\u00e7\u00e3o, FRANCISCLEIDE DO SOCORRO RODRIGUES DE ABREU FERREIRA.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO EDUCACIONAL IESB, credenciado pela Portaria n\u00ba 204, de 17 de junho de 2019 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO, Livro 01, Beatriz Ketlen Gomes Lima, 305, 154; Jos\u00e9 Rondon Galv\u00e3o Barbosa, 306, 155; Sara Rodrigues Fonseca, 307, 155; Diretora Silvana Em\u00edlia Ferreira Mendes Teixeira, Reg. n\u00ba 5209 - FIPLAC; Secret\u00e1rio Escolar F\u00e1bio William de Oliveira, Reg. n\u00ba 394216 - Escola CETEB de Jovens e Adultos.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO EDUCACIONAL MYRIAM ERVILHA, credenciado pela Portaria n\u00ba 03, de 12 de janeiro de 2004 - SEDF, e conforme Portaria n\u00ba 72, de 10 de abril de 2013 - SEDF: ENSINO M\u00c9DIO \u2013 MODALIDADE EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E ADULTOS - EJA, Livro 06, Mariana Aparecida Batista Ferreira, 3321, 111; ENSINO M\u00c9DIO, Bianca de Sousa Almeida, 3322, 111; Carlos Henrique de Oliveira Amaral, 3323, 111; Elisa Sousa da Silva, 3324, 112; Giselle Lorrany Carlos Confessor, 3325, 112; Ingrid Evelin da Silva, 3326, 112; J\u00falio C\u00e9sar Martins Sousa, 3327, 113; Kelly Cristina Gomes da Silva, 3328, 113; Larissa Oliveira dos Santos, 3329, 113; Nath\u00e1lia Cristina Venancio dos Santos, 3330, 114; Sabrina da Silva Souza, 3331, 114; Thalya Silva Ribeiro, 3332, 114; Diretor Jos\u00e9 Aldias Serra, DODF n\u00ba 01-A, de 02 de janeiro de 2024; Chefe de Secretaria Elaine Gomes Pimenta Alvear, Reg. n\u00ba 35049 - Escola CETEB de Jovens e Adultos.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO EDUCACIONAL MYRIAM ERVILHA, credenciado pela Portaria n\u00ba 03, de 12 de janeiro de 2004 - SEDF, e conforme Portaria n\u00ba 72, de 10 de abril de 2013 - SEDF, e Portaria n\u00b0 227 de 04 de julho de 2019 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO -\u2006 ENCCEJA, Livro 06, Rosany Couto Ferreira, 3333, 115; Diretor Jos\u00e9 Aldias Serra, DODF n\u00ba 01-A, de 02 de janeiro de 2024; Chefe de Secretaria Elaine Gomes Pimenta Alvear, Reg. n\u00ba 35049 - Escola CETEB de Jovens e Adultos.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO EDUCACIONAL MYRIAM ERVILHA, credenciado pela Portaria n\u00ba 03, de 12 de janeiro de 2004 - SEDF, e conforme Portaria n\u00ba 72, de 10 de abril de 2013 - SEDF, e Portaria n\u00b0 452, de 10 de setembro de 2021 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO - ENCCEJA, Livro 06, Andr\u00e9 Luiz Dias Maia, 3334, 115; Josicley de Brito Sousa, 3335, 115; Diretor Jos\u00e9 Aldias Serra, DODF n\u00ba 01-A, de 02 de janeiro de 2024; Chefe de Secretaria Elaine Gomes Pimenta Alvear, Reg. n\u00ba 35049 - Escola CETEB de Jovens e Adultos.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO EDUCACIONAL MYRIAM ERVILHA, credenciado pela Portaria n\u00ba 03, de 12 de janeiro de 2004 - SEDF, e conforme Portaria n\u00ba 72, de 10 de abril de 2013 - SEDF, Portaria n\u00b0 1.034, de 25 de Outubro de 2022 - SEEDF, e Portaria n\u00b0 1.114, de 21 de novembro de 2022 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO -\u2006 ENCCEJA, Livro 06, Kleyton Guilherme Pessoa Alves, 3336, 116; Diretor Jos\u00e9 Aldias Serra, DODF n\u00ba 01-A, de 02 de janeiro de 2024; Chefe de Secretaria Elaine Gomes Pimenta Alvear, Reg. n\u00ba 35049 - Escola CETEB de Jovens e Adultos.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO EDUCACIONAL MYRIAM ERVILHA, credenciado pela Portaria n\u00ba 03, de 12 de janeiro de 2004 - SEDF, e conforme Portaria n\u00ba 72, de 10 de abril de 2013 - SEDF, e Portaria n\u00b0 40, de 22 de janeiro de 2024 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO -\u2006 ENCCEJA, Livro 06, Raysa Ribeiro Viana, 3337, 116; Samara Fernandes dos Santos, 3338, 116; Tayssa Teixeira da Costa, 3339, 117; Diretor Jos\u00e9 Aldias Serra, DODF n\u00ba 01-A, de 02 de janeiro de 2024; Chefe de Secretaria Elaine Gomes Pimenta Alvear, Reg. n\u00ba 35049 - Escola CETEB de Jovens e Adultos.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO EDUCACIONAL MYRIAM ERVILHA, credenciado pela Portaria n\u00ba 03, de 12 de janeiro de 2004 - SEDF, e conforme Portaria n\u00ba 72, de 10 de abril de 2013 - SEDF: ENSINO M\u00c9DIO - MODALIDADE EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E ADULTOS - EJA, Livro 06, Al\u00edce Alves Mendes, 3340, 117; Billy de Oliveira Silva, 3341, 117; Brenda Gomes Ferreira, 3342, 118; Bruna Gomes Ferreira, 3343, 118; Danielly dos Santos Souza , 3344, 118; Eliene Souza da Silva, 3345, 119; F\u00e1tima Medeiros dos Santos, 3346, 119; Francisca Laureano Lopes, 3347, 119; Haryel Silva Vieira Bueno, 3348, 120; Jeovana Ferreira da Silva, 3349, 120; Josiany dos Santos Gomes Alves , 3350, 120; Larissa da Silva Franco, 3351, 121; Melquezidec Martins Mendes, 3352, 121; Michele Marques Brito, 3353, 121; Milena Machado da Silva, 3354, 122; Nelio Moreira de Jesus, 3355, 122; Raiane Vit\u00f3ria Vasconcelos Silva, 3356, 122; Samara Santos de Souza, 3357, 123; Thiago Ferreira Silva, 3358, 123; Vin\u00edcius Cau\u00e3 de Jesus Silva, 3359, 123; ENSINO M\u00c9DIO, Ana Gabriella Dias Gomes do Nascimento, 3360, 124; Maur\u00edcio Alves Medeiros, 3361, 124; Diretor Jos\u00e9 Aldias Serra, DODF n\u00ba 01-A, de 02 de janeiro de 2024; Chefe de Secretaria Elaine Gomes Pimenta Alvear, Reg. n\u00ba 35049 - Escola CETEB de Jovens e Adultos.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO EDUCACIONAL MYRIAM ERVILHA, credenciado pela Portaria n\u00ba 03, de 12 de janeiro de 2004, e conforme Portaria n\u00b0 72, de 10 de abril de 2013 - SEDF, e Portaria n\u00ba 40 de 22 de janeiro de 2024 - SEEDF ENSINO M\u00c9DIO -\u2006 ENCCEJA, Livro 06, Kau\u00ea Oliveira Barbosa, 3362, 124; Diretor Jos\u00e9 Aldias Serra, DODF n\u00ba 01-A, de 02 de janeiro de 2024; Chefe de Secretaria Elaine Gomes Pimenta Alvear, Reg. n\u00ba 35049 - Escola CETEB de Jovens e Adultos.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO EDUCACIONAL SIGMA \u00c1GUAS CLARAS, recredenciado pela Portaria n\u00ba 191, de 12 de julho de 2018 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO, Livro 03, Marcus Farias Silva Lima, 1176, 67; Diretora Caroline Aun Bonfim, Reg. n\u00ba 170174-1079417-UNY-22 - Universidade Unyleya; Secret\u00e1ria Escolar Tamires Moura dos Santos Ramos, Reg. n\u00ba 7424 - Instituto Monte Horebe Asa Sul.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CENTRO EDUCACIONAL STELLA DOS CHERUBINS GUIMAR\u00c3ES TROIS, credenciado pela Portaria n\u00ba 280, de 27 de junho de 2002 - SEDF, e conforme Portaria n\u00ba 87, de 10 de abril de 2013 - SEDF: ENSINO M\u00c9DIO, Livro 10, Demerson Olegario de Brito Ribeiro, 5542, 10; Diretor Gilberto Martins de Oliveira, DODF n\u00ba 01-A, de 02 de janeiro de 2024; Chefe de Secretaria Selma Abud Vieira, Reg. n\u00ba 125, Instituto Evolu\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">COL\u00c9GIO DROMOS, recredenciado pela Portaria n\u00ba 132, de 05 de abril de 2017 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO, Livro 02, Ana Beatriz Ferreira Paradela, 622, 50; Ana Luiza Silva Souza, 623, 50; Artur de Araujo Sim\u00f5es, 624, 50; Carolina Vargas Uhmann, 625, 51; Davi Tanan Almeida, 626, 51; Eduardo Pereira Araujo, 627, 51; Fernanda do Valle Serejo, 628, 51; Fernanda Silva Borba, 629, 52; Gu\u00edmel Rodrigues de Almeida, 630, 52; Gustavo Pereira Rodrigues, 631, 52; Henrique Sampaio de Almeida Carvalho, 632, 52; Jos\u00e9 Pedro de Almeida Garcez, 633, 53; Kau\u00e3 Gonzaga Ara\u00fajo, 634, 53; Let\u00edcia Rodrigues Mendes, 635, 53; Luca Carreiro Cabral, 636, 53; Lucas Gomes Gutierres, 637, 54; Maria Clara de Andrade Vieira, 638, 54; Nicole Passos Bordignon, 639, 54; Rafael Cirilo da Rocha Pitta, 640, 54; Roberta dos Santos Araujo, 641, 55; Sofia Ferreira Bandeira, 642, 55; V\u00edtor Augusto Dantas Teixeira, 643, 55; Diretor Rafael Pacios de Andrade, Reg. n\u00ba 1751676 - UNINTER; Secret\u00e1ria Escolar Tatiane da Silva Lins Oliveira, Reg. n\u00ba 1044 - Instituto Monte Horebe.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">COL\u00c9GIO MARISTA CHAMPAGNAT, recredenciado pela Portaria n\u00ba 192, de 25 de agosto de 2014 - SEDF: ENSINO M\u00c9DIO, Livro 09, Adam Wheeler Santos Alves, 3004, 46; Diretor Cassiano Lima Monteiro, Reg. n\u00ba 185 - UFPE; Secret\u00e1ria Escolar Rayane da Silva Passos, Reg. n\u00ba 30398 - Escola CETEB de Jovens e Adultos.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">COL\u00c9GIO OBJETIVO DF - UNIDADE III, credenciado pela Portaria n\u00ba 410, de 18 de dezembro de 2018 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO, Livro 02, Fernando Oliveira Rodrigues Araujo, 537, 79; Diretora Janete Latorraca Tapajos da Silva, Reg. n\u00ba 1749 - FAIARA; Secret\u00e1ria Escolar Gislleny Moura Carneiro de Almeida Martins, Reg. n\u00ba 7560 - Instituto Monte Horebe Asa Sul.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">EDUC MAIS E CONEX\u00c3O SA\u00daDE, credenciado pela Portaria n\u00ba 289, de 25 de setembro de 2020 - SEEDF: CURSO T\u00c9CNICO DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO DE T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM, Livro 01, Bruna Emily de Almeida Lima, 103, 35; Glaycianne dos Santos Paiva, 104, 35; Jayne de Lacerda da Silva, 105, 35; Jos\u00e9 Eduardo Araujo da Silva, 106, 36; Madalena Gomes Pereira, 107, 36; Raimunda Teles de Oliveira, 108, 36; Simone Ferreira de Moura, 109, 37; Diretora Sheila Rodrigues de Almeida, Reg. n\u00ba 711 - FORTIM; Secret\u00e1ria Escolar C\u00e9lia Soares dos Reis, Reg. n\u00ba 38874 - Escola CETEB de Jovens e Adultos.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">INSTITUTO MARECHAL MALLET, recredenciado pela Portaria n\u00ba 1.244, de 21 de dezembro de 2022 - SEEDF: ENSINO M\u00c9DIO - MODALIDADE EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E ADULTOS - EJA\/EAD, Livro 06, Regilene Venancio Campos, 1947, 49; Diretora Isa de F\u00e1tima Siqueira Guedes, Reg. n\u00ba 047- UniDF, Secret\u00e1ria Escolar Elaine Campos de Araujo Rosa, Reg. n\u00ba 2347 - Instituto Monte Horebe.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">UNI - UNI\u00c3O NACIONAL DE INSTRU\u00c7\u00c3O, credenciada pela Portaria n\u00b0 30, de 06 de mar\u00e7o de 2015 - SEDF, e conforme Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 307, de 16 de dezembro de 2021 - SUPLAV: ENSINO M\u00c9DIO - MODALIDADE EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E ADULTOS - EJA, Livro 05, Celismar Souza Barcellos Junior, 2230, 105, publicado conforme Processo SEI n\u00ba 00080-00209698\/2024-14, e Parecer n\u00ba 254\/2024 - CEDF; Subsecret\u00e1ria de Planejamento, Acompanhamento e Avalia\u00e7\u00e3o, FRANCISCLEIDE DO SOCORRO RODRIGUES DE ABREU FERREIRA.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">UNI - UNI\u00c3O NACIONAL DE INSTRU\u00c7\u00c3O, credenciada pela Portaria n\u00b0 30, de 06 de mar\u00e7o de 2015 - SEDF, e conforme Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 307, de 16 de dezembro de 2021 - SUPLAV: ENSINO M\u00c9DIO - MODALIDADE EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E ADULTOS - EJA, Livro 05, Hild\u00e9lia Ferreira de Andrade, 2231, 105, publicado conforme Processo SEI n\u00ba 00080-00209905\/2024-31, e Parecer n\u00ba 255\/2024 - CEDF; Subsecret\u00e1ria de Planejamento, Acompanhamento e Avalia\u00e7\u00e3o, FRANCISCLEIDE DO SOCORRO RODRIGUES DE ABREU FERREIRA.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">UNI - UNI\u00c3O NACIONAL DE INSTRU\u00c7\u00c3O, credenciada pela Portaria n\u00b0 30, de 06 de mar\u00e7o de 2015 - SEDF, e conforme Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 307, de 16 de dezembro de 2021 - SUPLAV: ENSINO M\u00c9DIO - MODALIDADE EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E ADULTOS - EJA, Livro 05, Lucas Bertini Santana, 2232, 106, publicado conforme Processo SEI n\u00ba 00080-00211102\/2024-46, e Parecer n\u00ba 256\/2024 - CEDF; Subsecret\u00e1ria de Planejamento, Acompanhamento e Avalia\u00e7\u00e3o, FRANCISCLEIDE DO SOCORRO RODRIGUES DE ABREU FERREIRA.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">UNI - UNI\u00c3O NACIONAL DE INSTRU\u00c7\u00c3O, credenciada pela Portaria n\u00b0 30, de 06 de mar\u00e7o de 2015 - SEDF, e conforme Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 307, de 16 de dezembro de 2021 - SUPLAV: ENSINO M\u00c9DIO - MODALIDADE EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E ADULTOS - EJA, Livro 05, Manoel Tomoteo Ribeiro, 2233, 106, publicado conforme Processo SEI n\u00ba 00080-00210923\/2024-65, e Parecer n\u00ba 257\/2024 - CEDF; Subsecret\u00e1ria de Planejamento, Acompanhamento e Avalia\u00e7\u00e3o, FRANCISCLEIDE DO SOCORRO RODRIGUES DE ABREU FERREIRA.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">UNI - UNI\u00c3O NACIONAL DE INSTRU\u00c7\u00c3O, credenciada pela Portaria n\u00b0 30, de 06 de mar\u00e7o de 2015 - SEDF, e conforme Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 307, de 16 de dezembro de 2021 - SUPLAV: ENSINO M\u00c9DIO - MODALIDADE EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E ADULTOS - EJA, Livro 05, Tatiane Pereira da Silva, 2234, 106, publicado conforme Processo SEI n\u00ba 00080-00181184\/2024-97, e Parecer n\u00ba 258\/2024 - CEDF; Subsecret\u00e1ria de Planejamento, Acompanhamento e Avalia\u00e7\u00e3o, FRANCISCLEIDE DO SOCORRO RODRIGUES DE ABREU FERREIRA.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;<\/p><p style=\"text-align:center;\">CANCELAMENTO<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CANCELAR o nome de Cicero Valdemar dos Santos, constante da Rela\u00e7\u00e3o dos Concluintes de Ensino M\u00e9dio - Modalidade Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos, do CENTRO DE ENSINO FUNDAMENTAL 312 DE SAMAMBAIA, publicado no DODF n\u00ba 102, de 28 de maio de 2009, p\u00e1gina 16, indevidamente.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CANCELAR o nome de Raul de Barros Costa Galindo, constante da Rela\u00e7\u00e3o dos Concluintes do Ensino M\u00e9dio, do CENTRO DE ENSINO M\u00c9DIO ELEFANTE BRANCO, publicado no DODF n\u00b0 67, de 07 de abril de 2022, p\u00e1gina 16, por ter sofrido altera\u00e7\u00e3o em seu nome.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CANCELAR o nome de MARIA APARECIDA DOS SANTOS, constante da Rela\u00e7\u00e3o dos Concluintes de Ensino M\u00e9dio, do CENTRO DE ENSINO M\u00c9DIO PAULO FREIRE, publicado no DODF n\u00ba 73, de 15 de abril de 2011, p\u00e1gina 08, por ter sofrido altera\u00e7\u00e3o em seu nome.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CANCELAR o nome de Josemara Lima Santos, constante na Rela\u00e7\u00e3o dos Concluintes de Ensino M\u00e9dio, do CENTRO DE ENSINO M\u00c9DIO URSO BRANCO, anteriormente denominado CENTRO DE ENSINO M\u00c9DIO 01 DO N\u00daCLEO BANDEIRANTE, publicado no DODF n\u00ba 148, de 04 de agosto de 2004, p\u00e1gina 05, por ter sofrido altera\u00e7\u00e3o em seu nome.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CANCELAR o nome de Rafael de Carvalho Cutrim, constante da Rela\u00e7\u00e3o dos Concluintes de Ensino M\u00e9dio, do CENTRO DE ENSINO M\u00c9DIO URSO BRANCO, publicado no DODF n\u00ba 69, de 14 de abril de 2021, p\u00e1gina 54, por ter sofrido altera\u00e7\u00e3o em seu nome.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CANCELAR o nome de Demerson Olegario de Brito, constante da Rela\u00e7\u00e3o dos Concluintes de Ensino M\u00e9dio, do CENTRO EDUCACIONAL STELLA DOS CHERUBINS GUIMAR\u00c3ES TROIS, anteriormente denominada CENTRO DE ENSINO M\u00c9DIO STELLA DOS CHERUBINS GUIMAR\u00c3ES TR\u00d3IS, publicado no DODF n\u00ba 161, de 23 de agosto de 2004, p\u00e1gina 06, por ter sofrido altera\u00e7\u00e3o em seu nome.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CANCELAR o nome de Adam Santos Alves Cerqueira, constante da Rela\u00e7\u00e3o dos Concluintes de Ensino M\u00e9dio, do COL\u00c9GIO MARISTA CHAMPAGNAT, publicado no DODF n\u00ba 52, \u2006de 13 de mar\u00e7o de 2014, p\u00e1gina 12, por ter sofrido altera\u00e7\u00e3o em seu nome.<\/p>"}," 429103":{"coMateria":"429103","coDemandante":"737","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 105, DE 17 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"583","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE PLANEJAMENTO, ACOMPANHAMENTO E AVALIA\u00c7\u00c3O, DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso XX, do artigo 61, do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 38.631, de 20 de novembro de 2017, e tendo em vista o disposto no artigo 269, inciso VIII, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2\/2023 \u2013 CEDF, e, ainda, o contido no Processo n\u00ba 00080-00252348\/2024-78, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Aprovar a mudan\u00e7a de denomina\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o educacional Creche Cantinho da Paz II, localizada na QS 06, Conjunto 430, Bloco A, Lote 01, Areal, \u00c1guas Claras, Bras\u00edlia - Distrito Federal, CNPJ n\u00ba 02.561.587\/0004-86, mantida por Casa Transit\u00f3ria de Bras\u00edlia, CNPJ n\u00ba 02.561.587\/0001-33, com sede na QSD 27, Lote 24, Taguatinga Sul, Bras\u00edlia - Distrito Federal, para: Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil Cantinho da Paz Unidade II.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Determinar que a mantenedora inclua o CNAE referente a Educa\u00e7\u00e3o Infantil, Pr\u00e9-Escola, no CNPJ n\u00ba 02.561.587\/0004-86.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Refor\u00e7ar a responsabilidade da mantenedora da institui\u00e7\u00e3o educacional, de conservar atualizado o Certificado de Licenciamento, com todas as licen\u00e7as concedidas pelos \u00f3rg\u00e3os competentes, o qual deve estar exposto em local apropriado, para conhecimento de toda a comunidade escolar.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">FRANCISCLEIDE DO SOCORRO RODRIGUES DE ABREU FERREIRA<\/p>"}}},"Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica":{"documentos":{" 429093":{"coMateria":"429093","coDemandante":"854","titulo":"DESPACHO DO CHEFE","preambulo":null,"tipo":"Despacho","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"653","texto":"<p style=\"text-align:center;\">Em 03 de setembro de 2024<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Termo de Homologa\u00e7\u00e3o - PMDF\/DLF\/ATJ. Refer\u00eancia: Parecer n\u00ba 01\/2024 - PMDF\/DLF\/DICC (149685582) e Decis\u00e3o n\u00ba 149\/2024 da Comandante Geral (148656439), no Processo SEI n\u00ba 00054-00010645\/2024-47. Assunto: Processo Administrativo - Descumprimento de prazo contratual - neglig\u00eancia na execu\u00e7\u00e3o do contrato. Interessados: AIRBUS BRASIL NEG\u00d3CIOS ESPACIAIS LTDA, CNPJ n\u00ba 08.373.694\/0001-14 e PMDF. Termo de Homologa\u00e7\u00e3o de San\u00e7\u00e3o Administrativa Pecuni\u00e1ria.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">1. Tendo em vista o esgotamento das vias administrativas da decis\u00e3o que aplicou a penalidade de MULTA, conforme Decis\u00e3o n\u00ba 149\/2024 da Comandante Geral (148656439), na presente data, ap\u00f3s constatada a regularidade dos atos procedimentais, o CEL QOPM HERBERT DE ALMEIDA JARDIM \u2013 Chefe do Departamento de Log\u00edstica e Finan\u00e7as, da Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal, autoridade competente, HOMOLOGA o valor da multa a ser aplicada como san\u00e7\u00e3o administrativa em face da empresa AIRBUS BRASIL NEG\u00d3CIOS ESPACIAIS LTDA, CNPJ n\u00ba 08.373.694\/0001-14.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">2. Consigno o montante atualizado dos c\u00e1lculos relativos \u00e0 multa aplicada no percentual de 1 % (UM por cento), do valor do contrato, de acordo com o art. 4\u00ba, II do Decreto Distrital n\u00ba 26.851\/2006, com Contrato n\u00ba 20\/2022 e ainda de acordo com o Parecer n\u00ba 01 (149685582). Assim, o valor da multa a ser aplicada \u00e9 de R$ 21.789,03 (vinte um mil, setecentos e oitenta e nove reais e tr\u00eas centavos).<\/p><p style=\"text-align:justify;\">3. Nesse sentido, cumpridas todas as formalidades legais e exaurimento da fase recursal, fica a empresa sancionada nos termos do Incisos I e II, artigo 4\u00ba do Decreto n\u00ba 26.851\/2006, por viola\u00e7\u00e3o \u00e0s cl\u00e1usulas contratuais, por ter a contratada negligenciado a execu\u00e7\u00e3o do contrato.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">4. Encaminho o Processo Administrativo em referencia \u00e0 SEO\/DALF, para a devida compensa\u00e7\u00e3o do valor referente ao montante da multa aplicada, nos termos da Parecer n\u00ba 01\/2024 - PMDF\/DLF\/DICC (149685582).<\/p><p style=\"text-align:justify;\">5. Publique-se em Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:center;\">HERBERT DE ALMEIDA JARDIM<\/p>"}," 429094":{"coMateria":"429094","coDemandante":"854","titulo":"DESPACHO DO CHEFE","preambulo":null,"tipo":"Despacho","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"653","texto":"<p style=\"text-align:center;\">Em 16 de setembro de 2024<\/p><p style=\"text-align:justify;\">DESPACHO - PMDF\/DLF\/ATJ. Refer\u00eancia: Processo n\u00ba 00054-00178542\/2023-01. Assunto: Apura\u00e7\u00e3o de infra\u00e7\u00e3o contratual- Contrato n\u00ba 56\/2023. Interessados: LICITOP COMERCIO E SERVI\u00c7OS, CNPJ 21.822.463\/0001-09. Valor total do Contrato: R$ 231.040,00 (duzentos e trinta e um mil quarenta reais). Concordo com o Relat\u00f3rio do Oficial Encarregado (Relat\u00f3rio 2 - 149730304) e com Parecer da Assessoria T\u00e9cnico Jur\u00eddica deste departamento (Parecer T\u00e9cnico n\u00ba 278 - 149996201), os quais adoto como raz\u00e3o de decidir; Com fulcro nos artigos 2\u00ba e 3\u00ba do Decreto n\u00ba 26.851\/2006, aplico a penalidade de Advert\u00eancia \u00e0 empresa LICITOP COMERCIO E SERVI\u00c7OS, CNPJ 21.822.463\/0001-09. Encaminhe-se o presente processo \u00e0 ATJ\/DLF para notificar a empresa da referida puni\u00e7\u00e3o. Publique-se.<\/p><p style=\"text-align:center;\">JORGE MARCOS XAVIER DA SILVA<\/p>"}," 429288":{"coMateria":"429288","coDemandante":"855","titulo":"PORTARIA N\u00ba 30, DE 17 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"658","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE SA\u00daDE E ASSIST\u00caNCIA AO PESSOAL, DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista no inc. XVII do art. 1\u00ba da Portaria PMDF n\u00ba 727, de 15 de outubro de 2010, da Lei n\u00ba 14.133\/2021, c\/c o art. 41 do Decreto n\u00ba 32.598, de 15 de dezembro de 2010, que aprovou as Normas de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, Financeira e Cont\u00e1bil do Distrito Federal, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Cessar, os efeitos da Portaria n\u00ba 28, de 29 de agosto de 2024 (149837219).<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Nomear a Comiss\u00e3o Geral de Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Termos de Credenciamento na \u00e1rea da Sa\u00fade da Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal, em cumprimento ao disposto, da Lei n\u00ba 14.133\/2021 c\/c o Art. 41, inciso II, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba, 3\u00ba e 5\u00ba e incisos I a IX do Decreto n\u00ba 32.598, de 15 de dezembro de 2010, Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01\/2020 (39457780), de 23 de mar\u00e7o de 2020 e o Memorando n\u00ba 02\/2022 - PMDF\/DSAP\/CH (92623530), de 11 de agosto 2022, que disp\u00f5e sobre diretrizes para a gest\u00e3o, o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o dos credenciamentos, contratos, conv\u00eanios, acordos e instrumentos cong\u00eaneres celebrados pelo Departamento de Sa\u00fade e Assist\u00eancia ao Pessoal, composta pelos integrantes, conforme Portaria Ordinat\u00f3ria n\u00ba 96, de 21 de novembro de 2023.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Compete \u00e0 Comiss\u00e3o Geral de Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Termos de Credenciamentos:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - supervisionar, fiscalizar e acompanhar a execu\u00e7\u00e3o dos objetos dos Termos de Credenciamentos;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - realizar o controle dos gastos financeiros dos respectivos Termos de Credenciamentos;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III - fazer cumprir o constante nos Termos de Credenciamentos de acordo com o disposto no art. 117 da Lei n\u00ba 14.133\/2021 c\/c o Art. 41, inciso II, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba, 3\u00ba e 5\u00ba e incisos I a IX do Decreto n\u00ba 32.598, de 15 de dezembro de 2010, Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01\/2020 (39457780), de 23 de mar\u00e7o de 2020 e o Memorando n\u00ba 02\/2022 - PMDF\/DSAP\/CH (92623530), de 11 de agosto 2022, que disp\u00f5e sobre diretrizes para a gest\u00e3o, o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o de credenciamentos, contratos, conv\u00eanios, acordos e instrumentos cong\u00eaneres celebrados pelo Departamento de Sa\u00fade e Assist\u00eancia ao Pessoal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Compete \u00e0 citada Comiss\u00e3o a elabora\u00e7\u00e3o, confec\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o dos documentos e processos referentes a execu\u00e7\u00e3o dos Termos de Credenciamentos - Contratos da Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os citados no Artigo 5\u00ba.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Caber\u00e1 aos Membros da Comiss\u00e3o (Fiscais) atestar as notas fiscais dos Termos de Credenciamentos - Contratos da Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os pertencente ao Processo Sei n\u00ba 00054-00028030\/2024-77, Edital n\u00ba 02\/2023 (141820446), cujo o objeto \u00e9: ATENDIMENTO AMBULATORIAL CONSULTA M\u00c9DICA DE PSIQUIATRIA, PSICOTERAPIA, TERAPIA OCUPACIONAL E OUTRAS TERAPIAS, conforme a seguir:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba Termo de Credenciamento - Contrato da Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o n\u00ba 01\/2024, celebrado entre a PMDF e a empresa, M.ISRAEL SA\u00daDE LTDA;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba Termo de Credenciamento - Contrato da Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o n\u00ba 02\/2024, celebrado entre a PMDF e a empresa, CENTRO CLINICO SALUT\u00c1 LTDA;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba Termo de Credenciamento - Contrato da Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o n\u00ba 03\/2024, celebrado entre a PMDF e a empresa, FEME FAMILIA EXAMES MEDICOS LTDA;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 4\u00ba Termo de Credenciamento - Contrato da Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o n\u00ba 04\/2024, celebrado entre a PMDF e a empresa, Clinica Domiciliar Santa Camila Ltda (Nome Fantasia: Fisioquer);<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 5\u00ba Termo de Credenciamento - Contrato da Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o n\u00ba 05\/2024, celebrado entre a PMDF e a empresa, BEM ESTAR CL\u00cdNICA DE PSICOLOGIA - (Nome Fantasia: BEM ESTAR CL\u00cdNICA DE PSICOLOGIA);<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 6\u00ba Termo de Credenciamento - Contrato da Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o n\u00ba 06\/2024, celebrado entre a PMDF e a empresa, EGOS<strong>&nbsp;<\/strong>PSICOLOGIA E SA\u00daDE;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 7\u00ba Termo de Credenciamento - Contrato da Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o n\u00ba 07\/2024, celebrado entre a PMDF e a empresa, ONCOLOGY - CLINICA E TRATAMENTO ONCOLOGICO LTDA;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 8\u00ba Termo de Credenciamento - Contrato da Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os n\u00ba 08\/2024, celebrado entre a PMDF e a empresa, CL\u00cdNICA DE PSICOLOGIA E APOIO INTERDISCIPLINAR - IITS.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba Caber\u00e1 aos integrantes da Comiss\u00e3o Geral de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Termos de Credenciamentos atestar as notas fiscais remanescentes que ser\u00e3o encaminhadas para as fases da execu\u00e7\u00e3o de despesa.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba Os integrantes da Comiss\u00e3o Geral de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Termos de Credenciamentos dever\u00e3o confeccionar\u00e1 as requisi\u00e7\u00f5es, atesto, planilhas e relat\u00f3rios, assinando-as, conforme orienta\u00e7\u00f5es da SsSEC, da SsALCM e da DEOF.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 8\u00ba A Comiss\u00e3o Geral de Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Termos de Credenciamentos caber\u00e1 tamb\u00e9m as manifesta\u00e7\u00f5es quanto a assuntos espec\u00edficos de cada Termo de Credenciamento, bem como, em caso de d\u00favidas operacionais e\/ou administrativas, realizar os encaminhamentos necess\u00e1rios, por meio da Subse\u00e7\u00e3o de Suporte ao Executor de Contrato (SSSEC), no sentido de sane\u00e1-las.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 9\u00ba O Presidente da Comiss\u00e3o Geral de Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Termos de Credenciamentos controlar\u00e1 os afastamentos dos Membros,<strong>&nbsp;<\/strong>para fazer frente \u00e0s obriga\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual previstas nesta Portaria.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 10. O Presidente da Comiss\u00e3o Geral de Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Termos de Credenciamentos, bem como seus Membros, em caso de n\u00e3o cumprimento de quaisquer das compet\u00eancias estabelecidas nesta Portaria, estar\u00e3o sujeitos \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o pertinente.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 11. \u00c0 Diretoria de Planejamento e Gest\u00e3o de Contratos, para acompanhamento e provid\u00eancias.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 12. Publique-se em DODF.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 13. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">WALDECI RAMALHO<strong>&nbsp;<\/strong><\/p>"}}},"Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL":{"documentos":{" 429236":{"coMateria":"429236","coDemandante":"954","titulo":"RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 51, DE 18 DE SETEMBRO 2024","preambulo":null,"tipo":"Resolu\u00e7\u00e3o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"855","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O PRESIDENTE DA JUNTA DE AN\u00c1LISE DE RECURSOS, UNIDADE COLEGIADA DA SECRETARIA DE ESTADO DE PROTE\u00c7\u00c3O DA ORDEM URBAN\u00cdSTICA DO DISTRITO FEDERAL \/ JAR - DF LEGAL, com a atribui\u00e7\u00e3o de julgar, em segunda e \u00faltima inst\u00e2ncia, os processos administrativos fiscais e de exig\u00eancia de cr\u00e9ditos tribut\u00e1rios e n\u00e3o-tribut\u00e1rios oriundos do exerc\u00edcio do poder de pol\u00edcia, conforme Artigo 10 da Lei n\u00ba 6.302, de 16 de maio de 2019 e no uso das atribui\u00e7\u00f5es previstas no Artigo 91, inciso XIV da Portaria n\u00ba 30, de 16 de abril de 2020, publicada no DODF n\u00ba 79, de 28 de abril de 2020, p\u00e1gina 17, que aprovou o Regimento Interno, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Tornar p\u00fablica a pauta de julgamento da Sess\u00e3o Ordin\u00e1ria Presencial da 1\u00aa C\u00e2mara e da 2\u00aa C\u00e2mara no m\u00eas setembro de 2024, conforme anexo.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00b0 Os interessados ou seus procuradores poder\u00e3o participar presencial encaminhado solicita\u00e7\u00e3o para o e-mail jar@dflegal.df.gov.br ou ligar no telefone 3961-5185.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">MARCO AUR\u00c9LIO SOUZA BESSA<\/p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;<\/p><p style=\"text-align:center;\">PAUTA DA SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DE JULGAMENTO PRESENCIAL DA 1\u00aa C\u00c2MARA<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Data: 27 de setembro de 2024, sexta-feira. Sess\u00e3o Ordin\u00e1ria presencial. Hor\u00e1rio: \u00e0s 8:30 horas. Endere\u00e7o da Sede: SIA trecho 03, lotes 1.545 e 1.555, sala 203, Bras\u00edlia\/DF. Relatora: MARIZA LIBANO DE ALMEIDA RODRIGUES. Recorrente: JANDER BARROS DA SILVA. Processo n\u00ba 04017-00003585\/2024-59. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: CASA HUGO BARCELLOS MOVEIS E DECORA\u00c7\u00d5ES LTDA. Processo n\u00ba 04017-00018825\/2024-10. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: DROGARIA DROGACENTER EXPRESS LTDA. Processo n\u00ba 04017-00010662\/2024-27. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: VALDIVINO DO NASCIMENTO SANTOS. Processo n\u00ba 04017-00009646\/2021-49. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: MARISA LOJAS S.A. Processo n\u00ba 04017-00014865\/2023-10. (AUTO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O). Recorrente: AMERICANAS S.A. Processo n\u00ba 04017-00024734\/2023-32. (AUTO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O). Recorrente: JOS\u00c9 DOMINGOS DE MEDEIROS. Processo n\u00ba 04017-00007677\/2020-84. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: FRESENIUS MEDICAL CARE. Processo n\u00ba 04017-00014204\/2024-67. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: AMERICANAS S.A. Processo n\u00ba 04017-00000473\/2024-46. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: RAFAEL TUMA E PUPO. Processo n\u00ba 04017-00012849\/2024-65. (AUTO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O). Recorrente: ALDO ANT\u00d4NIO BOROTTO (EM CURATELA POR TEREZINHA ELVIRA SANZOVO). Processo n\u00ba 04017-00010869\/2024-00. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: PANIFICADORA E CONVENI\u00caNCIA BAHAMAS LTDA. Processo n\u00ba 04017-00024087\/2023-69. (AUTO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O). Recorrente: NEIDE APARECIDA NASCIMENTO. Processo n\u00ba 04017-00016373\/2024-31. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: RVS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E INCORPORA\u00c7\u00d5ES LTDA. Processo n\u00ba 04017-00029406\/2023-22. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: BAR SANTA F\u00c9 E RESTAURANTE E PIZZARIA LTDA ME. Processo n\u00ba 04017-00011175\/2024-81. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Relator: EDUARDO DA SILVA VIEIRA. Recorrente: MORGAN PRAXEDES SANTOS. Processo n\u00ba 04017-00002640\/2021-41. (AUTO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O). Recorrente: ADRIANA AUGUSTO SILVA ALMEIDA. Processo n\u00ba 04017-00035220\/2023-11. (AUTO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O). Recorrente: AMANDA KL\u00d4DANE ELIAS BEZERRA. Processo n\u00ba 04017-00017081\/2021-73. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Recorrente: VALMIR DA SILVA LEITE. Processo n\u00ba 04017-00020042\/2021-53. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Recorrente: JAIRO RAIMUNDO COSTA. Processo n\u00ba 04017-00015968\/2024-70. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Relatora: LEILA DANIELLA RODRIGUES FERREIRA. Recorrente: PRISCILA DE ABREU CUNHA. Processo n\u00ba 04017-00012440\/2024-49. (AUTO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O). Recorrente: POSTO SIA 3 LTDA. Processo n\u00ba 04017-00027139\/2023-59. (AUTO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O). Recorrente: RONALDO RIBEIRO DE FARIAS. Processo n\u00ba 04017-00025064\/2023-71. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Recorrente: CONDOM\u00cdNIO DO BLOCO H DA QI 10 DO SRIA GUAR\u00c1 I. Processo n\u00ba 04017-00029987\/2023-01. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Recorrente: LILIAM CRISTINA BASTOS LEAL. Processo n\u00ba 04017-00008520\/2024-08. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Relatora: KARLA CARIZ BARREIRA TEOD\u00d3SIO. Recorrente: RAFAEL PINTO DA COSTA. Processo n\u00ba 04017-00012779\/2021-01. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Recorrente: LEANDRO GON\u00c7ALVES KRAWCZYK. Processo n\u00ba 04017-00010683\/2021-08. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Recorrente: MAYESTER LEMOS CARDOSO. Processo n\u00ba 04017-00015538\/2023-77. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Recorrente: LUCAS LIMA LIEDMANN BALDONI DA SILVA. Processo n\u00ba 04017-00004264\/2024-71. (AUTO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O). Recorrente: CONDOM\u00cdNIO DA SQS 206 BLOCO H. Processo n\u00ba 04017-00024985\/2023-17. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Relator: MARCO AUR\u00c9LIO SOUZA BESSA. Recorrente: JOS\u00c9 RIBEIRO LEITE. Processo n\u00ba 04017-00032201\/2021-62. (AUTO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O). Recorrente: AUTO POSTO CINCO ESTRELAS LTDA. Processo n\u00ba 04017-00001277\/2024-99. (AUTO DE EMBARGO). Recorrente: ANA PAULA DE OLIVEIRA. Processo n\u00ba 04017-00015264\/2023-16. (AUTO DE EMBARGO). Relator: GILSON DE OLIVEIRA DUR\u00c3O GIL. Recorrente: AMERICAN TOWER CESS\u00c3O DE INFRA-ESTRUTURA LTDA. Processo n\u00ba 04017-00021842\/2024-34. (AUTO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O). Recorrente: REINALDO PIRES ARRUDA. Processo n\u00ba 04017-00034787\/2023-61. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: RESPONSA BAR E RESTAURANTE COMERCIO DE ALIMENTOS EIRELI. Processo n\u00ba 04017-00001139\/2022-48. (AUTO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O). Recorrente: EULER WASHINTON DE OLIVEIRA. Processo n\u00ba 04017-00005511\/2020-23. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: TIAGO MARTINS LINO (RT). Processo n\u00ba 04017-00018114\/2022-83. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: LEANDRO GON\u00c7ALVES PEREIRA. Processo n\u00ba 04017-00025308\/2023-16. (AUTO DE EMBARGO). Recorrente: NOVO SUCESSO EIRELI. Processo n\u00ba 04017-00025502\/2021-30. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: INSTITUTO EVEREST MEDALHA MILAGROSA. Processo n\u00ba 04017-00031215\/2021-69. (AUTO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O). Recorrente: VISUAL GESSO COM\u00c9RCIO DE SERVI\u00c7OS LTDA. Processo n\u00ba 04017-00021899\/2023-52. (AUTO DE EMBARGO). Recorrente: MIGUEL DE ARA\u00daJO CARDOSO NETO. Processo n\u00ba 04017-00029369\/2023-52. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Recorrente: CARLOS EDUARDO CORREA DE SOUZA. Processo n\u00ba 04017-00022899\/2024-51. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: CLEMENS CHOCOART IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE CHOCOLATES LTDA. Processo n\u00ba 04017-00009728\/2024-36. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Recorrente: ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS MORADORES DA CH\u00c1CARA 121B. Processo n\u00ba 04017-00011743\/2024-44. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Recorrente: ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PLANTADORES E CRIADOUROS DE EQUINOS, SU\u00cdNOS E BOVINOS. Processo n\u00ba 04017-00021783\/2024-02. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Recorrente: M\u00c1RCIO DE PAULO ALVES. Processo n\u00ba 04017-00015899\/2024-02. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Recorrente: RONALDO DE OLIVEIRA. Processo n\u00ba 04017-00020118\/2023-11. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Recorrente: CONDOM\u00cdNIO DO EDIF\u00cdCIO DR. GILBERTO DE OLIVEIRA. Processo n\u00ba 04017-00028321\/2022-46. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: ALEXANDRE BRAZ PEREIRA. Processo n\u00ba 04017-00021662\/2024-52. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Recorrente: CAB BAR LTDA. Processo n\u00ba 04017-00004771\/2023-24. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O).<\/p><p style=\"text-align:center;\">JANA\u00cdNA DA SILVA SOUZA.<\/p><p style=\"text-align:center;\">Vice-Presidente<\/p><p>&nbsp;<\/p><p style=\"text-align:center;\">PAUTA DA SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DE JULGAMENTO PRESENCIAL DA 2\u00aa C\u00c2MARA<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Data: 25 de setembro de 2024, quarta-feira. Sess\u00e3o Ordin\u00e1ria Presencial. Hor\u00e1rio: \u00e0s 14:00 horas. Endere\u00e7o da Sede: SIA trecho 03, lotes 1.545 e 1.555, sala 203, Bras\u00edlia\/DF. Relator: MAURO J\u00daNIOR PIRES DO NASCIMENTO. Recorrente: DROGARIA DROGACENTER EXPRESS LTDA ME. Processo n\u00ba 04017-00015274\/2023-51. (AUTO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O). Recorrente: VIT\u00d3RIA HELENA VILELA DE AZEVEDO MUNIZ. Processo n\u00ba 04017-00029613\/2022-04. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Recorrente: JUSSARA ALVES. Processo n\u00ba 04017-00022450\/2020-69. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Recorrente: A&amp;C BAR E RESTAURANTE LTDA. Processo n\u00ba 04017-00023124\/2021-50. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Recorrente: VANDO NAZARO DE OLIVEIRA FILHO. Processo n\u00ba 04017-00012992\/2024-57. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Recorrente: LUZINAR SILVESTRE ALVES. Processo n\u00ba 04017-00034866\/2023-72. (AUTO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O). Recorrente: JANDIRA TEIXEIRA CHAVES. Processo n\u00ba 00361-00061689\/2017-14. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Relator: SAULO MALCHER \u00c1VILA. Recorrente: REGINA CELIA FERREIRA MACHADO. Processo n\u00ba 04017-00015463\/2024-13. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Recorrente: ANA PAULA DA SILVA CARDOSO. Processo n\u00ba 04017-00004722\/2024-72. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Recorrente: CONDOM\u00cdNIO MANS\u00d5ES BOUGAINVILLE. Processo n\u00ba 04017-00004584\/2024-21. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Recorrente: SPARC ARQUITETURA &amp; CONSTRU\u00c7\u00c3O - EIRELI. Processo n\u00ba 04017-00011526\/2024-54. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Recorrente: CONDOM\u00cdNIO RESIDENCIAL PALMEIRA AZUL. Processo n\u00ba 04017-00001903\/2024-47. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Recorrente: LEANDRO DE OLIVEIRA ALVES. Processo n\u00ba 04017-00012852\/2024-89. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Recorrente: THOMAS EINSTEN ALVES MARTINS. Processo n\u00ba 04017-00027998\/2023-48. (AUTO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O). Relatora: JANA\u00cdNA DA SILVA VIEIRA. Recorrente: ROBSON PINHEIRO ADVOCACIA. Processo n\u00ba 04017-00017020\/2021-14. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Recorrente: MARLI ENDLICH PEDRO. Processo n\u00ba 04017-00005805\/2024-89. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Recorrente: JOC\u00c9LIO LIRA FERREIRA. Processo n\u00ba 04017-00022436\/2024-99. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Recorrente: JO\u00c3O BATISTA LAMB. Processo n\u00ba 04017-00022414\/2024-29. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Recorrente: ANA PAULA DE OLIVEIRA. Processo n\u00ba 04017-00021178\/2023-42. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Recorrente: CICB - CENTRO INTERNACIONAL DE CONVEN\u00c7\u00d5ES DO BRASIL S\/A. Processo n\u00ba 04017-00002776\/2024-01. (AUTO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O). Relator: ELDINO DIAS FURTADO. Recorrente: JOS\u00c9 MARIA DO NASCIMENTO. Processo n\u00ba 04017-00017761\/2023-59. (HABITE-SE). Recorrente: HANNA SILVA LIMA. Processo n\u00ba 0361-001552\/2017. (INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Recorrente: AD\u00c3O DIVINO MARTINS JORGE. Processo n\u00ba 0451-000641\/2013. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: VICUIR MONTEIRO BRAGA. Processo n\u00ba 0361-002261\/2016. (AUTO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O). Recorrente: CARLOS PITA QUEIROZ. Processo n\u00ba 0361-006192\/2016. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: CLUBE SOCIAL UNIDADE DE VIZINHAN\u00c7A. Processo n\u00ba 0361-006093\/2017. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: GALETERIA SERRA GAUCHA. Processo n\u00ba 0361-006237\/2013. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Recorrente: BMFM CHOPPERIA LTDA. Processo n\u00ba 0450-002381\/2011. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: HENRIQUE NEVES DA SILVA. Processo n\u00ba 0361-006060\/2017. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Recorrente: S\u00c3O FRANCISCO EDUCA\u00c7\u00c3O AVAN\u00c7ADA LTDA. Processo n\u00ba 0361-010899\/2008. (SUSPENS\u00c3O DE COBRAN\u00c7A). Recorrente: CONDOM\u00cdNIO DO BLOCO F DA SQN 106. Processo n\u00ba 0361-004420\/2017. (AUTO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O). Recorrente: RIVALDO GALINDO CAVALCANTE. Processo n\u00ba 00361-00054913\/2017-11. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: DONDOCA CONFEC\u00c7\u00d5ES E ACESS\u00d3RIOS LTDA. Processo n\u00ba 00361-00054960\/2017-65. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: KEESLEN CAIXETA LOBO. Processo n\u00ba 00361-00057793\/2017-12. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: SANDRA MOMO DOS SANTOS DE MENEZES. Processo n\u00ba 0361-005382\/2017. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Relator: GENIVAL HERMANO DA SILVA FRAN\u00c7A. Recorrente: GBM PUBLICIDADE E TECNOLOGIA EM M\u00cdDIA LTDA-ME. Processo n\u00ba 04017-00006759\/2023-54. (AUTO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O). Recorrente: V\u00c2NIA FERREIRA DE MENEZES. Processo n\u00ba 04017-00006612\/2023-64. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: CONDOM\u00cdNIO DO BLOCO C DA SQS 108. Processo n\u00ba 00361-00009708\/2019-63. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: PARENTELA PANIFICADORA E CONFEITARIA LTDA. Processo n\u00ba 04017-00011054\/2024-30. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: SIMONE BALDUINO DAS CHAGAS. Processo n\u00ba 04017-00002394\/2021-27. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: ACQUA BRAS\u00cdLIA F\u00c1BRICA DE BANHEIRAS LTDA. Processo n\u00ba 04017-00015635\/2023-60. (AUTO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O). Recorrente: RODINHO RESTAURANTE E LANCHONETE LTDA ME. Processo n\u00ba 04017-00025524\/2023-61. (AUTO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O). Recorrente: JOS\u00c9 MARIO MARQUES. Processo n\u00ba 04017-00014884\/2020-95. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: NEWTON RODRIGUES GUIMAR\u00c3ES. Processo n\u00ba 04017-00018600\/2022-00. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: MATHEUS MAGALH\u00c3ES COELHO AVILA PAZ. Processo n\u00ba 04017-00025091\/2024-25. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: TAK MING SUNNY LEUNG. Processo n\u00ba 04017-00024577\/2022-84. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: B&amp;B COM\u00c9RCIO DE PNEUS E RODAS. Processo n\u00ba 04017-00001877\/2023-76. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: TOMAHAWK COM\u00c9RCIO DE ALIMENTOS LTDA. Processo n\u00ba 04017-00023581\/2024-97. (AUTO DE INTERDI\u00c7\u00c3O). Recorrente: R\u00d4MULO VERAS DANTAS. Processo n\u00ba 04017-00028945\/2023-44. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Recorrente: DANIELLE ARROCHELLA L\u00d4BO FREIRE. Processo n\u00ba 04017-00022356\/2024-33. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Recorrente: OURO VERDE CONSTRU\u00c7\u00d5ES E INCORPORA\u00c7\u00d5ES LTDA. Processo n\u00ba 04017-00022643\/2020-10. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: B&amp;B COM\u00c9RCIO DE PNEUS E RODAS LTDA. Processo n\u00ba 04017-00022789\/2024-99. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: STRONDA ACADEMIA DE LUTAS LTDA. Processo n\u00ba 04017-00028547\/2023-28. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: ELISANGELA ISIDORO DE ALMEIDA. Processo n\u00ba 04017-00015953\/2021-69. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: INSTITUTO EVEREST MEDALHA MILAGROSA. Processo n\u00ba 04017-00014932\/2023-98. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Relator: AGNUS MODESTO DE SOUSA. Recorrente: HOSPITAL SANTA MARTA LTDA. Processo n\u00ba 04017-00014595\/2023-39. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: BRASAL PARTICIPA\u00c7\u00d5ES S.A. Processo n\u00ba 04017-00015591\/2023-78. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: CONDOM\u00cdNIO DO BLOCO H DA QI 10 DO SRIA GUARA I. Processo n\u00ba 04017-00028680\/2023-84. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: AMPLA PROJETOS &amp; INVESTIMENTOS LTDA. Processo n\u00ba 04017-00004315\/2023-84. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: NILTON FERREIRA BRAND\u00c3O. Processo n\u00ba 04017-00010263\/2021-13. (TRCO). Recorrente: REINALDO PIRES ARRUDA. Processo n\u00ba 04017-00030044\/2023-12. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: WALTER NUNES SOARES. Processo n\u00ba 04017-00016918\/2023-29. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: MAURA REGINA PEREIRA DA SILVA. Processo n\u00ba 04017-00027189\/2023-36. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: ENGETMIX CONCRETOS USINADOS LTDA-ME. Processo n\u00ba 04017-00010047\/2024-11. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: WE MATERIAL DE CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA. Processo n\u00ba 04017-00019007\/2023-53. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: MARIA VITORIA CAVALCANTI DE ALMEIDA. Processo n\u00ba 04017-00000565\/2024-26. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: AMERICAN TOWER DO BRASIL. Processo n\u00ba 04017-00012959\/2024-27. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: ADALBERTO PEREIRA DE MORAIS. Processo n\u00ba 04017-00025094\/2024-69. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: MONIELLY LEMES DE OLIVEIRA SANTOS E RONAN SOUSA COSTA. Processo n\u00ba 04017-00024531\/2024-27. (AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA). Recorrente: PETROBRAS DISTRIBUIDORA S\/A. Processo n\u00ba 04017-00003292\/2024-71. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: ABADIO MAIA BARBOSA. Processo n\u00ba 04017-00009584\/2024-18. (AUTO DE INTERDI\u00c7\u00c3O). Recorrente: LEANDRO RAMOS DOMINGUES. Processo n\u00ba 04017-00013021\/2024-24. (AUTO DE EMBARGO). Recorrente: MIGUEL DE ARA\u00daJO CARDOSO NETO. Processo n\u00ba 04017-00026468\/2023-82. (AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O). Recorrente: ALESSANDRO VIEIRA DE CASTRO. Processo n\u00ba 04017-00023586\/2023-39. (AUTO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O).<\/p><p style=\"text-align:center;\">MARCO AUR\u00c9LIO SOUZA BESSA<\/p><p style=\"text-align:center;\">Presidente<\/p>"}}},"Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura":{"documentos":{" 429317":{"coMateria":"429317","coDemandante":"1116","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 120, DE 16 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"946","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM DO DISTRITO FEDERAL, usando das atribui\u00e7\u00f5es previstas no artigo 106, inciso XXVI, do Regimento aprovado pelo Decreto n\u00ba 37.949, de 12 de janeiro de 2017, e tendo em vista os fatos noticiados nos Processo n\u00ba 00113-00005064\/2023-33, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Prorrogar, por 90 (noventa) dias, o prazo para conclus\u00e3o dos trabalhos da Comiss\u00e3o de Tomada de Contas Especial, estabelecido por meio da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 50, de 18 de junho de 2024, publicada no DODF n\u00ba 115, de 19 de junho de 2024, p\u00e1gina 68 (147347376).<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">FAUZI NACFUR J\u00daNIOR<\/p>"}," 429318":{"coMateria":"429318","coDemandante":"1116","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 121, DE 17 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"946","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM DO DISTRITO FEDERAL, usando das atribui\u00e7\u00f5es previstas no artigo 106, inciso XXVI, do Regimento aprovado pelo Decreto n\u00ba 37.949, de 12 de janeiro de 2017, e tendo em vista os fatos noticiados nos Processo n\u00ba 00113-00005049\/2023-95, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Prorrogar, por 90 (noventa) dias, o prazo para conclus\u00e3o dos trabalhos estabelecidos por meio da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 28, de 21 de mar\u00e7o de 2023 (SEI 108759206), publicada no DODF n\u00ba 57, de 23 de mar\u00e7o de 2023, p\u00e1ginas 43 e 44.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">FAUZI NACFUR J\u00daNIOR<\/p>"}}},"Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa":{"documentos":{" 429305":{"coMateria":"429305","coDemandante":"840","titulo":"PORTARIA N\u00ba 247, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1083","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE CULTURA E ECONOMIA CRIATIVA DO DISTRITO FEDERAL, Substituta, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes conferem os incisos III e V do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 105 da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, e com base no disposto na Lei Complementar n\u00ba 934, de 7 de dezembro de 2017, e no Decreto n\u00ba 38.933, de 15 de mar\u00e7o de 2018, resolve:<\/p><p style=\"text-align:center;\">CAP\u00cdTULO I<\/p><p style=\"text-align:center;\">DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Regulamenta o Programa Conex\u00e3o Cultura DF, institu\u00eddo pela Portaria n\u00ba 147, de 29 de abril de 2019.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. Cabe \u00e0 Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa do DF, por meio da Subsecretaria de Fomento e Incentivo Cultural - SUFIC, coordenar o Programa Conex\u00e3o Cultura DF que pode ser executado em coopera\u00e7\u00e3o com outros \u00f3rg\u00e3os e entidades p\u00fablicas, em \u00e2mbito local, nacional e internacional, com inst\u00e2ncias de participa\u00e7\u00e3o e controle social do Sistema de Arte e Cultura do DF, institu\u00eddo pela Lei Complementar n\u00ba 934\/2017.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Para os fins desta Portaria, considera-se:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - a\u00e7\u00e3o cultural: qualquer projeto ou atividade de natureza art\u00edstica ou cultural apoiada por modalidades de fomento;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - agente cultural: qualquer pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica, com ou sem fins lucrativos, que exer\u00e7a atividades relativas \u00e0 produ\u00e7\u00e3o, difus\u00e3o ou fornecimento de bens e servi\u00e7os culturais, atuante nos diversos segmentos art\u00edsticos e culturais do Distrito Federal, que acessa os recursos do Programa Conex\u00e3o Cultura, seja como proponente ou benefici\u00e1rio da a\u00e7\u00e3o cultural;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III - proponente: pessoa f\u00edsica ou pessoa jur\u00eddica, com ou sem fins lucrativos, com registro j\u00e1 concedido e v\u00e1lido no Cadastro de Entes e Agentes Culturais do Distrito Federal - CEAC, respons\u00e1vel pela inscri\u00e7\u00e3o de pedido de apoio financeiro junto ao Programa Conex\u00e3o Cultura DF, conforme autoriza o \u00a7 6\u00ba do art. 51 da Lei Complementar n\u00ba 934\/2017;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">IV - benefici\u00e1rio: agente cultural constante de ficha t\u00e9cnica e planilha or\u00e7ament\u00e1ria do projeto apresentado pelo proponente;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">V - plataforma: atividade que desenvolva ambiente interativo de a\u00e7\u00f5es art\u00edstico-culturais com vistas a fortalecer e difundir a cultura local, seus bens e servi\u00e7os no \u00e2mbito nacional e internacional, que aborde um ou mais dos seguintes processos:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">a) apresenta\u00e7\u00e3o de bens e servi\u00e7os culturais e criativos distritais para agentes nacionais ou internacionais;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">b) atividades formativas ou interc\u00e2mbios com troca de experi\u00eancias e\/ou t\u00e9cnicas com agentes nacionais ou internacionais; e<\/p><p style=\"text-align:justify;\">c) atividades de neg\u00f3cios voltadas para bens e servi\u00e7os culturais e criativos com agentes nacionais ou internacionais.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">VI - contrapartida: conjunto de a\u00e7\u00f5es ofertadas pelo proponente visando garantir o mais amplo acesso da popula\u00e7\u00e3o em geral aos bens e servi\u00e7os culturais gerados com o apoio do Programa Conex\u00e3o Cultura DF, podendo ser na forma de: oficinas, cursos, apresenta\u00e7\u00f5es, palestras, media\u00e7\u00e3o de leitura, a\u00e7\u00f5es de democratiza\u00e7\u00e3o do acesso aos bens e servi\u00e7os culturais e\/ou outras possibilidades a serem apontadas pelo proponente ou pela Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa do DF, quando houver interesse da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">VII - edital permanente: processo de sele\u00e7\u00e3o regular, com fluxo cont\u00ednuo de inscri\u00e7\u00f5es, destinado \u00e0 selecionar projetos aptos a receberem apoio financeiro por meio do Programa Conex\u00e3o Cultura DF; e<\/p><p style=\"text-align:justify;\">VIII - edital ordin\u00e1rio: edital de chamamento p\u00fablico de periodicidade definida pela Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">IX - Presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es: categoria de presta\u00e7\u00e3o de contas \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, a ser realizada pelo agente cultural que recebe recursos do fomento, nos termos do Art. 55 do Decreto n\u00ba 38.933\/2018, e Cap\u00edtulo II da Portaria n\u00ba 145, de 25 de maio de 2018, podendo ser:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">a) presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es em relat\u00f3rio de execu\u00e7\u00e3o do objeto: presta\u00e7\u00e3o de contas por meio da apresenta\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rio final de execu\u00e7\u00e3o do objeto (presta\u00e7\u00e3o de contas final) ou de relat\u00f3rio quadrimestral de execu\u00e7\u00e3o do objeto (presta\u00e7\u00e3o de contas parcial), conforme art. 57 do Decreto n\u00ba 38.933\/2018 e artigos 4\u00ba e 5\u00ba da Portaria n\u00ba 145\/2018.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">b) presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es em relat\u00f3rio de execu\u00e7\u00e3o financeira: presta\u00e7\u00e3o de contas realizada por meio da apresenta\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rio de execu\u00e7\u00e3o financeira, a ser exigido excepcionalmente, nos termos do art. 58 do Decreto n\u00ba 38.933\/2018 e do art. 9\u00ba da Portaria n\u00ba 145\/2018.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba S\u00e3o princ\u00edpios do Programa Conex\u00e3o Cultura DF:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - fortalecimento e difus\u00e3o da identidade e diversidade cultural do Distrito Federal no \u00e2mbito nacional e internacional;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - est\u00edmulo \u00e0 inser\u00e7\u00e3o de agentes, bens e servi\u00e7os culturais e criativos do Distrito Federal no mercado nacional e internacional;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III - est\u00edmulo aos mecanismos de fomento para promo\u00e7\u00e3o dos setores culturais e criativos, em especial \u00e0s etapas da cadeia produtiva de promo\u00e7\u00e3o, exposi\u00e7\u00e3o, exporta\u00e7\u00e3o, difus\u00e3o e circula\u00e7\u00e3o;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">IV - fortalecimento da sustentabilidade dos empreendedores e empreendimentos culturais e criativos do Distrito Federal;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">V - transpar\u00eancia e compartilhamento de dados e informa\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas para a promo\u00e7\u00e3o e difus\u00e3o de agentes, bens e servi\u00e7os culturais e criativos, no \u00e2mbito nacional e internacional; e<\/p><p style=\"text-align:justify;\">VI - amplia\u00e7\u00e3o da oferta e frui\u00e7\u00e3o dos bens e servi\u00e7os culturais e criativos do Distrito Federal em \u00e2mbito nacional e internacional.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba S\u00e3o objetivos do Programa Conex\u00e3o Cultura DF:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - possibilitar a ado\u00e7\u00e3o de mecanismos de promo\u00e7\u00e3o, circula\u00e7\u00e3o e difus\u00e3o dos agentes, bens e servi\u00e7os culturais produzidos no Distrito Federal a outras regi\u00f5es do pa\u00eds e do mundo;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - democratizar o acesso \u00e0s a\u00e7\u00f5es e recursos do Programa para atendimento equitativo das demandas de promo\u00e7\u00e3o e difus\u00e3o das Regi\u00f5es Administrativas do Distrito Federal;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III - fomentar, apoiar e viabilizar o interc\u00e2mbio de conhecimento e tecnologias entre agentes do Distrito Federal e seus pares nacionais e internacionais;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">IV - estimular a forma\u00e7\u00e3o e capacita\u00e7\u00e3o art\u00edstica e cultural dos agentes do Distrito Federal;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">V - capacitar os agentes culturais para difus\u00e3o, internacionaliza\u00e7\u00e3o e exporta\u00e7\u00e3o dos bens, produtos e servi\u00e7os culturais, estimulando os neg\u00f3cios criativos;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">VI - viabilizar a representa\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa do DF e do Programa Conex\u00e3o Cultura DF em eventos, feiras, mercados, rodadas de neg\u00f3cios e festivais para promo\u00e7\u00e3o e difus\u00e3o da arte e cultura do Distrito Federal;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">VII - difundir materiais de promo\u00e7\u00e3o da cultura do Distrito Federal; e<\/p><p style=\"text-align:justify;\">VIII - democratizar o acesso aos recursos do Programa, valorizando iniciativas inovadoras e agentes culturais n\u00e3o contemplados anteriormente.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba S\u00e3o a\u00e7\u00f5es do Programa Conex\u00e3o Cultura DF:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - constituir delega\u00e7\u00f5es para representa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal em eventos, showcases, mostras, exposi\u00e7\u00f5es, exibi\u00e7\u00f5es, feiras, festivais e mercados nacionais e internacionais, por meio da indica\u00e7\u00e3o do Secret\u00e1rio de Estado de Cultura e Economia Criativa do DF ou por chamamento p\u00fablico;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - trazer curadores, produtores, empres\u00e1rios, cr\u00edticos, artistas e outros profissionais estrat\u00e9gicos nacionais ou internacionais para participar de eventos, feiras, festivais, capacita\u00e7\u00f5es, projetos e a\u00e7\u00f5es destinadas \u00e0 promo\u00e7\u00e3o da arte e cultura no DF, a convite do Secret\u00e1rio de Estado de Cultura e Economia Criativa do DF;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III - apoiar e viabilizar a realiza\u00e7\u00e3o no Distrito Federal de eventos, feiras, interc\u00e2mbios, semin\u00e1rios e ambientes de mercado, para a promo\u00e7\u00e3o de agentes, bens e servi\u00e7os culturais e criativos locais;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">IV - firmar conv\u00eanios, acordos, ajustes ou outros instrumentos cong\u00eaneres com \u00f3rg\u00e3os e entidades da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica do Distrito Federal, dos Estados, dos Munic\u00edpios ou da Uni\u00e3o, e organismos internacionais;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">V - firmar contratos, termos, parcerias ou instrumentos cong\u00eaneres com pessoas f\u00edsicas e jur\u00eddicas, com ou sem fins lucrativos;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">VI - realizar editais ordin\u00e1rios ou permanentes, dentro de sua compet\u00eancia; e<\/p><p style=\"text-align:justify;\">VII - executar outras a\u00e7\u00f5es para o alcance dos objetivos do art. 4\u00ba.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. Poder\u00e3o ser contemplados, nas a\u00e7\u00f5es e financiamentos do Programa Conex\u00e3o Cultura DF, os diversos segmentos art\u00edsticos e culturais do Distrito Federal elencados no rol n\u00e3o exaustivo do art. 49 da Lei Complementar n\u00ba 934, de 2017.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba A an\u00e1lise de m\u00e9rito cultural referente \u00e0s a\u00e7\u00f5es previstas nos incisos I e II do art. 5\u00ba, ser\u00e1 simplificada, exigindo-se apenas:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - proposta de formula\u00e7\u00e3o de projeto, acompanhada dos documentos obrigat\u00f3rios do Anexo I deste normativo;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II \u2013 curr\u00edculo e portf\u00f3lio do proponente e benefici\u00e1rios para o reconhecimento da atua\u00e7\u00e3o profissional dos agentes culturais; e<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III \u2013 contrapartida nos termos do art. 23 desta portaria.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. O agente cultural selecionado, nos termos do caput, seguir\u00e1 os regramentos previstos no Cap\u00edtulo IV e seguintes deste instrumento normativo.<\/p><p style=\"text-align:center;\">CAP\u00cdTULO II<\/p><p style=\"text-align:center;\">FINANCIAMENTO DO PROGRAMA<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba O Programa Conex\u00e3o Cultura DF ser\u00e1 executado com recursos provenientes do Fundo de Apoio \u00e0 Cultura - FAC .<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba Os limites financeiros para cada linha de apoio ser\u00e3o definidos, anualmente.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba O proponente de projeto apoiado por meio do Programa Conex\u00e3o Cultura DF poder\u00e1 executar concomitantemente outros projetos apoiados com recursos do FAC, conforme a previs\u00e3o expressa do \u00a7 6\u00ba do art. 65 da Lei Complementar n\u00ba 934\/2017, desde que inexista sobreposi\u00e7\u00e3o de objeto e rubricas or\u00e7ament\u00e1rias.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba Para desenvolvimento de seus objetivos e a\u00e7\u00f5es, o Programa Conex\u00e3o Cultura DF pode utilizar as modalidades de fomento cultural, nos termos do Cap\u00edtulo III do Decreto n\u00ba 38.933\/2018.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 8\u00ba O Programa Conex\u00e3o Cultura DF poder\u00e1 financiar projetos art\u00edsticos e culturais por meio da transfer\u00eancia de recursos a fundo perdido, devendo constar no edital ordin\u00e1rio ou no edital permanente a linha e a modalidades a serem fomentadas.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 9\u00ba Cada agente cultural, seja como proponente ou benefici\u00e1rio da a\u00e7\u00e3o cultural, poder\u00e1 acessar at\u00e9 2 (dois) apoios por exerc\u00edcio:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - projetos contemplados em chamamentos p\u00fablicos espec\u00edficos publicados pela Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa do DF; e<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - projetos contemplados em editais do FAC, diversos do Programa Conex\u00e3o Cultura DF, sem coincid\u00eancia de objeto e or\u00e7amento.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba Como proponente, cada agente cultural s\u00f3 poder\u00e1 apresentar uma nova proposta depois de apresentar o Relat\u00f3rio Final de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto, nos termos do art. 55 do Decreto n\u00ba 38.933\/2018 e Cap\u00edtulo II, da Portaria n\u00ba 145, de 25 de maio de 2018.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba No caso de verifica\u00e7\u00e3o do n\u00e3o cumprimento total do objeto e contrapartidas, o proponente estar\u00e1 impedido de apresentar nova proposta at\u00e9 a finaliza\u00e7\u00e3o do projeto anterior.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba Na hip\u00f3tese de apresenta\u00e7\u00e3o de 2 (duas) ou mais propostas de um mesmo proponente em edital permanente ou ordin\u00e1rio, ser\u00e1 analisada a \u00faltima vers\u00e3o enviada.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 4\u00ba As limita\u00e7\u00f5es prescritas neste artigo, aplicam-se ao representante legal da pessoa jur\u00eddica.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 10. \u00c9 necess\u00e1ria a abertura de conta banc\u00e1ria espec\u00edfica no Banco Regional de Bras\u00edlia - BRB para recebimento dos recursos.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 11. Na divulga\u00e7\u00e3o da participa\u00e7\u00e3o em atividade ou projeto fomentado pelo Programa Conex\u00e3o Cultura DF, o agente cultural, obrigatoriamente, dever\u00e1:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - Informar, quando da participa\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o cultural, que o projeto \u00e9 apoiado pela Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa do DF, por meio Programa Conex\u00e3o Cultura;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - Informar o apoio do Programa em apresenta\u00e7\u00f5es, palestras, oficinas, rodas de conversas e entrevistas para jornais, revistas, podcasts, e demais meios de comunica\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o inclusive em redes sociais;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III - utilizar a identifica\u00e7\u00e3o #conexaoculturadf em pe\u00e7as de divulga\u00e7\u00e3o, inclusive em redes sociais; e<\/p><p style=\"text-align:justify;\">IV - aplicar as regras previstas no manual oficial de marca do Programa dispon\u00edvel no site da Subsecretaria de Fomento e Incentivo Cultural - SUFIC (www.sufic.cultura.df.gov.br) para pe\u00e7a gr\u00e1fica, impressa ou virtual.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba Nos casos previstos nos inc. I e II, do art. 5\u00ba desta portaria, todos os agentes culturais participantes, em qualquer oportunidade de fala ao p\u00fablico, dever\u00e3o mencionar o apoio da Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa do DF, por meio do Programa Conex\u00e3o Cultura DF.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba O cumprimento dos requisitos tratados neste artigo devem ser comprovados quando da entrega do relat\u00f3rio final de execu\u00e7\u00e3o do objeto, com a apresenta\u00e7\u00e3o de:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - Fotos e v\u00eddeos, inclusive as que comprovem o uso da logomarca do Programa Conex\u00e3o Cultura DF; e<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - Relat\u00f3rios de m\u00eddia, materiais de divulga\u00e7\u00e3o digitais ou f\u00edsicos, nos casos cab\u00edveis.<\/p><p style=\"text-align:center;\">CAP\u00cdTULO III<\/p><p style=\"text-align:center;\">PROCEDIMENTOS DE SELE\u00c7\u00c3O<\/p><p style=\"text-align:center;\">SE\u00c7\u00c3O I<\/p><p style=\"text-align:center;\">EDITAIS ORDIN\u00c1RIOS<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 12. Podem ser realizados chamamentos p\u00fablicos ordin\u00e1rios referentes \u00e0s modalidades de fomento cultural, de que trata o Cap\u00edtulo III do Decreto n\u00ba 38.933, de 2018, devendo ser indicado em edital a linha, o formato de apoio e o termo de ajuste a ser celebrado com o agente cultural, conforme o disposto no art. 8\u00ba desta Portaria.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 13. Os Editais Ordin\u00e1rios devem conter, no m\u00ednimo:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - objeto, com detalhamento de modalidade, linha e formato de apoio;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - fonte e valor dos recursos destinados;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III - forma de inscri\u00e7\u00e3o;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">IV - etapas e crit\u00e9rios de sele\u00e7\u00e3o;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">V - condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o; e<\/p><p style=\"text-align:justify;\">VI - vig\u00eancia do termo de ajuste e prazo de presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. As formas de contrapartida ser\u00e3o definidas em edital.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 14. Os Editais Ordin\u00e1rios da modalidade de promo\u00e7\u00e3o, difus\u00e3o e interc\u00e2mbio cultural podem prever o n\u00famero m\u00e1ximo de termos de ajuste a serem celebrados.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 15. Nos Editais Ordin\u00e1rios aplica-se subsidiariamente, no que couber, as regras de inscri\u00e7\u00f5es, habilita\u00e7\u00e3o, acompanhamento e presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es dispostas em outros atos normativos, conforme as regulamenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas da fonte de financiamento origin\u00e1ria do edital.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 16. A Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa do DF pode prever pagamento de cach\u00ea ou apoiar rubricas de outras naturezas quando da proposi\u00e7\u00e3o de edital ordin\u00e1rio.<\/p><p style=\"text-align:center;\">SE\u00c7\u00c3O II<\/p><p style=\"text-align:center;\">EDITAL PERMANENTE CONEX\u00c3O CULTURA DF<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 17. Fica institu\u00eddo o Edital Permanente Conex\u00e3o Cultura DF, com fluxo cont\u00ednuo de inscri\u00e7\u00f5es, voltado \u00e0 forma\u00e7\u00e3o, qualifica\u00e7\u00e3o e proje\u00e7\u00e3o nacional e internacional da arte e cultura, de forma a ampliar a circula\u00e7\u00e3o e a frui\u00e7\u00e3o dos agentes, bens e servi\u00e7os culturais e criativos do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 18. Ser\u00e3o apoiados projetos da modalidade de promo\u00e7\u00e3o, difus\u00e3o, interc\u00e2mbio cultural, nas seguintes linhas de apoio:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - circula\u00e7\u00e3o nacional, internacional ou mista;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - participa\u00e7\u00e3o em eventos estrat\u00e9gicos nacionais e internacionais, tais como feiras, mercados, showcases, festivais e rodadas de neg\u00f3cio;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III - interc\u00e2mbios e resid\u00eancias art\u00edsticas, t\u00e9cnicas ou em gest\u00e3o cultural e cursos de capacita\u00e7\u00e3o de curta dura\u00e7\u00e3o de at\u00e9 6 (seis) meses; e<\/p><p style=\"text-align:justify;\">IV - promo\u00e7\u00e3o de plataformas.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 19. Os agentes culturais do Edital Permanente Conex\u00e3o Cultura DF poder\u00e3o cumular outros benef\u00edcios, apoios, bolsas e isen\u00e7\u00f5es na execu\u00e7\u00e3o do mesmo projeto, desde que os recursos n\u00e3o advenham do Distrito Federal e n\u00e3o sobreponham rubrica e or\u00e7amento.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 20. O recurso anual disponibilizado em cada uma das linhas de apoio n\u00e3o poder\u00e1 ser inferior a 10% (dez por cento) do total disponibilizado para o Programa no exerc\u00edcio.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba Na aus\u00eancia de utiliza\u00e7\u00e3o integral dos valores previstos para determinada linha de apoio, o saldo remanescente \u00e9 pass\u00edvel de realoca\u00e7\u00e3o \u00e0 outra linha de apoio no mesmo per\u00edodo.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba Na hip\u00f3tese de os valores previstos para um determinado per\u00edodo n\u00e3o terem sido utilizados integralmente, o saldo remanescente ser\u00e1 aplicado no per\u00edodo subsequente na mesma linha de apoio.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba Os limites m\u00e1ximos de apoio permitidos por agente cultural e por projeto ser\u00e3o estabelecidos por portaria emitida pelo Secret\u00e1rio de Estado de Cultura e Economia Criativa do DF.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 4\u00ba Ser\u00e1 inabilitada a proposta cujo valor solicitado for superior aos limites m\u00e1ximos permitidos no \u00e2mbito de cada projeto.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 21. S\u00e3o apoiadas no Edital Permanente Conex\u00e3o Cultura DF as rubricas de passagens e di\u00e1rias para execu\u00e7\u00e3o das atividades de acordo com a natureza do objeto.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba Poder\u00e3o ser custeadas rubricas referentes \u00e0s taxas de inscri\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o, seguro viagem, transporte e seguro de obra, transporte de instrumentos ou material c\u00eanico, quando se tratarem de apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba Excepcionalmente, no caso de projeto que envolva grupo, coletivo ou banda, poder\u00e3o ser custeadas rubricas referentes \u00e0s despesas com fretamento de vans ou \u00f4nibus, mediante apresenta\u00e7\u00e3o de justificativa fundamentada do proponente e desde que represente economicidade \u00e0 proposta.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba Entende-se por di\u00e1rias o valor \u00fanico destinado ao custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e deslocamento no local da a\u00e7\u00e3o cultural, podendo ser custeadas os gastos atinentes ao dia anterior e ao dia subsequente \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da circula\u00e7\u00e3o, participa\u00e7\u00e3o em evento, resid\u00eancia art\u00edstica, t\u00e9cnica ou em gest\u00e3o cultural, cursos de capacita\u00e7\u00e3o ou plataforma.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 4\u00ba Dever\u00e3o ser utilizados como refer\u00eancia os valores para para di\u00e1rias nacionais e internacionais constantes no Anexo II desta portaria, sendo estes valores o limite m\u00e1ximo adotado para essas despesas.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 5\u00ba Projetos que possuam apoio para algum item referente a di\u00e1rias, considerando o valor referencial do \u00a7 3\u00ba, poder\u00e3o solicitar apoio por meio do Programa Conex\u00e3o Cultura na seguinte propor\u00e7\u00e3o:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - 50% para cobrir despesas com hospedagem; ou<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - 30% para cobrir despesas com alimenta\u00e7\u00e3o; ou<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III - 20% para cobrir despesas com locomo\u00e7\u00e3o urbana.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 6\u00ba A necessidade de bagagem dever\u00e1 ser justificada.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 7\u00ba \u00c9 vedado o pagamento de contrata\u00e7\u00e3o art\u00edstica e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 8\u00ba Apenas na linha de apoio \u00e0 plataformas \u00e9 permitido o pagamento de cach\u00ea.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 9\u00ba Nos casos de projetos inscritos nas linhas de apoio dos incisos I, II e III do art. 18, contendo solicita\u00e7\u00e3o de apoio para o pagamento de despesas com passagens ou fretamento de vans\/\u00f4nibus, os agentes culturais dever\u00e3o indicar o Distrito Federal como local de partida e retorno.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 10. A justificativa dos valores para custeio de passagens ou seguro viagem, dever\u00e3o ser apresentadas, no m\u00ednimo, 03 (tr\u00eas) cota\u00e7\u00f5es, em classe econ\u00f4mica, de companhias diferentes e em moeda corrente nacional (Real), devendo constar nas referidas cota\u00e7\u00f5es informa\u00e7\u00f5es acerca do local de partida e destino, data da viagem, companhia a\u00e9rea\/terrestre, tarifa cotada e data igual a informada no formul\u00e1rio.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 11. Poder\u00e1 ser glosado at\u00e9 25% (vinte e cinco por cento) do or\u00e7amento solicitado, na fase de habilita\u00e7\u00e3o ou de m\u00e9rito cultural, se houver rubricas em desacordo com o previsto neste artigo, ou comprovadamente acima do valor de mercado.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 12. Superado o percentual de glosa previsto no \u00a7 11 deste artigo, o projeto ser\u00e1 inabilitado.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 22. \u00c9 dever do proponente providenciar toda a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria, inclusive dos demais benefici\u00e1rios envolvidos na solicita\u00e7\u00e3o, como obten\u00e7\u00e3o de vistos ou documenta\u00e7\u00e3o referente \u00e0 atividade a ser realizada fora do Distrito Federal, de modo a estarem aptos a receber os recursos do Programa Conex\u00e3o Cultura DF.<\/p><p style=\"text-align:center;\">SUBSE\u00c7\u00c3O I<\/p><p style=\"text-align:center;\">DA CONTRAPARTIDA<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 23. Os proponentes dever\u00e3o apresentar proposta de contrapartida voltada \u00e0 sociedade civil, tendo como objetivo a democratiza\u00e7\u00e3o do acesso aos bens e servi\u00e7os culturais e do conhecimento e experi\u00eancias adquiridas com os recursos do Programa Conex\u00e3o Cultura.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba A proposta de contrapartida deve conter descri\u00e7\u00e3o detalhada das a\u00e7\u00f5es a serem realizadas, com previs\u00e3o de data e local de realiza\u00e7\u00e3o, p\u00fablico benefici\u00e1rio e quantidade de p\u00fablico esperado.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba A contrapartida dever\u00e1 ser realizada no Distrito Federal em at\u00e9 90 (noventa) dias corridos, contados da data de retorno da viagem ou da realiza\u00e7\u00e3o integral do objeto do projeto, respeitando o prazo de vig\u00eancia do termo de ajuste.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba O cronograma de execu\u00e7\u00e3o das atividades de contrapartida, com local, data e hor\u00e1rio de realiza\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es, deve ser apresentado via protocolo da Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa do DF, no prazo de 10 (dez) dias corridos, contados da data de retorno da viagem ou da realiza\u00e7\u00e3o integral do objeto do projeto.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 4\u00ba As a\u00e7\u00f5es da contrapartida dever\u00e3o ser amplamente divulgadas nos termos do art. 11 desta portaria, contados da data de retorno da viagem ou da realiza\u00e7\u00e3o integral do objeto do projeto.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 5\u00ba As despesas com realiza\u00e7\u00e3o da contrapartida correr\u00e3o a cargo do proponente.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 6\u00ba As formas de execu\u00e7\u00e3o da contrapartida ser\u00e3o inteiramente organizadas pelo proponente, podendo a Secretaria, quando necess\u00e1rio, determinar a forma de execu\u00e7\u00e3o para potencializar o acesso da popula\u00e7\u00e3o aos saberes.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 7\u00ba A realiza\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es de contrapartida poder\u00e1 ser comprovada com a apresenta\u00e7\u00e3o de documentos, tais como: declara\u00e7\u00f5es de realiza\u00e7\u00e3o dos eventos, com registro fotogr\u00e1fico e\/ou audiovisual, clipping de mat\u00e9rias jornal\u00edsticas, releases, folders, cat\u00e1logos, panfletos, filipetas, listas de presen\u00e7a dentre outros.<\/p><p style=\"text-align:center;\">SUBSE\u00c7\u00c3O II<\/p><p style=\"text-align:center;\">DAS LINHAS DE APOIO<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 24. A linha de apoio \u00e0 circula\u00e7\u00e3o nacional, internacional ou mista destina-se a pedidos de apoio para apresenta\u00e7\u00f5es e exibi\u00e7\u00f5es art\u00edsticas e culturais de circula\u00e7\u00e3o nacional, internacional ou mista.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba Entende-se por projeto de circula\u00e7\u00e3o a realiza\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00f5es em pelo menos tr\u00eas cidades diferentes fora do Distrito Federal, dentro do per\u00edodo de 6 (seis) meses.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba Apenas na linha de apoio \u00e0 circula\u00e7\u00e3o ser\u00e1 permitido o retorno do agente, grupo ou coletivo ao Distrito Federal, desde que represente economicidade \u00e0 proposta.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba Ser\u00e3o consideradas mistas as solicita\u00e7\u00f5es que abrangem a\u00e7\u00f5es em \u00e2mbito nacional e internacional, com aplica\u00e7\u00e3o dos limites financeiros previstos para eventos internacionais.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 25. A linha de apoio \u00e0 participa\u00e7\u00e3o em eventos estrat\u00e9gicos nacionais e internacionais destina-se a agentes culturais que pretendam participar de eventos, festivais, feiras, mercados, showcases, semin\u00e1rios, congressos ou rodadas de neg\u00f3cios, em \u00e2mbito nacional e internacional, exclu\u00eddo o Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 26. A linha de apoio a resid\u00eancias art\u00edsticas, t\u00e9cnicas ou em gest\u00e3o cultural e cursos de capacita\u00e7\u00e3o de curta dura\u00e7\u00e3o de at\u00e9 6 (seis) meses destina-se \u00e0 concess\u00e3o de apoio financeiro para agentes culturais em institui\u00e7\u00f5es das artes, cultura, gest\u00e3o e economia da cultura de ensino formal e n\u00e3o formal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba As resid\u00eancias podem ser de grupos, coletivos, bandas ou artistas individuais.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba Em caso de cursos com atividades presenciais, como aulas e semin\u00e1rios, o benefici\u00e1rio deve comprovar frequ\u00eancia igual ou superior a 75% (setenta e cinco por cento).<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 27. A linha de apoio \u00e0 promo\u00e7\u00e3o de plataformas destina-se \u00e0 vinda de not\u00f3rios saberes em cultura e arte, curadores, compradores, produtores, artistas, entre outros agentes culturais nacionais ou internacionais para realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es culturais com circula\u00e7\u00e3o no Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba O projeto nessa linha dever\u00e1 especificar a natureza e atua\u00e7\u00e3o da plataforma, os convidados que pretende trazer ao Distrito Federal e as atividades a serem realizadas.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba Os apoios concedidos nessa linha poder\u00e3o financiar passagens, seguro viagem, di\u00e1rias e outros custos estritamente ligados \u00e0 log\u00edstica de vinda e perman\u00eancia dos convidados indicados pela plataforma.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba O apoio concedido nesta linha poder\u00e1 financiar cach\u00ea dos convidados, devendo ser utilizada como refer\u00eancia a tabela FGV\/MinC, atualizada pelo \u00cdndice Nacional de Pre\u00e7os ao Consumidor Amplo - IPCA.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 4\u00ba Ser\u00e3o concedidas di\u00e1rias, passagens e seguro viagem somente para a\u00e7\u00f5es presenciais.<\/p><p style=\"text-align:center;\">SUBSE\u00c7\u00c3O III<\/p><p style=\"text-align:center;\">PROCESSO DE SELE\u00c7\u00c3O DO EDITAL PERMANENTE CONEX\u00c3O CULTURA DF<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 28. S\u00e3o etapas do processo de sele\u00e7\u00e3o do Edital Permanente Conex\u00e3o Cultura:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - recebimento de inscri\u00e7\u00f5es, conforme calend\u00e1rio anual disponibilizado no site da Subsecretaria de Fomento e Incentivo Cultural - SUFIC (www.sufic.cultura.df.gov.br);<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - habilita\u00e7\u00e3o, que consiste na an\u00e1lise quanto ao cumprimento dos requisitos formais e documentais previstos neste normativo, e tamb\u00e9m da documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria \u00e0 celebra\u00e7\u00e3o do termo de ajuste; e<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III - an\u00e1lise de m\u00e9rito cultural, a ser realizada por comiss\u00e3o de julgamento, nos termos do art. 38 do Decreto n\u00ba 38.933\/2018.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 29. As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas por meio do envio de formul\u00e1rio eletr\u00f4nico disponibilizado no site da Subsecretaria de Fomento e Incentivo Cultural - SUFIC (www.sufic.cultura.df.gov.br) acompanhado dos documentos obrigat\u00f3rios indicados no Anexo I desta portaria.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba Ser\u00e3o aceitas somente as inscri\u00e7\u00f5es realizadas at\u00e9 \u00e0s 23h59min do \u00faltimo dia do prazo estabelecido no calend\u00e1rio anual, considerando o m\u00eas de realiza\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba As propostas inscritas fora dos prazos ser\u00e3o inabilitadas.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba No ato da inscri\u00e7\u00e3o, as propostas receber\u00e3o um n\u00famero espec\u00edfico, que passar\u00e1 a ser, para todos os fins, o n\u00famero de identifica\u00e7\u00e3o do projeto.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 4\u00ba O preenchimento incorreto, incompleto ou a aus\u00eancia de informa\u00e7\u00f5es no formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o ou na planilha or\u00e7ament\u00e1ria ensejar\u00e1 a inabilita\u00e7\u00e3o da proposta.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 5\u00ba O documento incompleto, ileg\u00edvel, em branco, rasurado ou com anexos corrompidos ser\u00e1 desconsiderado.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 6\u00ba As propostas que n\u00e3o apresentarem no m\u00ednimo 75% (setenta e cinco por cento) de toda a documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria ser\u00e3o inabilitadas.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 7\u00ba Os documentos devem ser apresentados em l\u00edngua portuguesa (Brasil) ou se apresentados em l\u00edngua estrangeira dever\u00e3o ser acompanhados de tradu\u00e7\u00e3o simples.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 8\u00ba Apresentada mais de 1 (uma) proposta de um mesmo proponente, somente ser\u00e1 analisada a \u00faltima vers\u00e3o enviada.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 30. Os proponentes devem possuir registro v\u00e1lido junto ao Cadastro de Entes e Agentes Culturais - CEAC no ato da inscri\u00e7\u00e3o, sob pena de inabilita\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba Podem ser benefici\u00e1rios do Edital Permanente Conex\u00e3o Cultura DF, ainda que n\u00e3o sejam proponentes dos projetos:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - as pessoas f\u00edsicas residentes no Distrito Federal;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - as pessoas jur\u00eddicas com sede no Distrito Federal; e<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III - pessoas f\u00edsicas residentes fora do Distrito Federal, no caso de benefici\u00e1rios convidados indicados por proponente inscrito na linha de apoio \u00e0 Promo\u00e7\u00e3o de Plataformas.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba O proponente necessariamente deve integrar a a\u00e7\u00e3o proposta.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba No caso de proponente pessoa jur\u00eddica, os benefici\u00e1rios do projeto devem ter v\u00ednculo com a empresa.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 4\u00ba Tratando-se de projeto que envolva coletivo, grupo art\u00edstico e banda, com ou sem personalidade jur\u00eddica pr\u00f3pria, dever\u00e1 ser apresentada documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria de que todos os benefici\u00e1rios trabalham art\u00edstica ou tecnicamente em conjunto h\u00e1 pelo menos 6 (seis) meses, e convite para a a\u00e7\u00e3o proposta que contenha o nome de todos os integrantes do grupo, coletivo ou banda envolvidos no projeto, quando for o caso.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 5\u00ba A representa\u00e7\u00e3o de coletivo, grupo art\u00edstico e banda, sem personalidade jur\u00eddica, dever\u00e1 ser feita por pessoa f\u00edsica com procura\u00e7\u00e3o particular outorgada pelos demais membros, ou, alternativamente, por meio da apresenta\u00e7\u00e3o de ata de assembleia, com outorga de poderes de representa\u00e7\u00e3o, conforme \u00a7 1\u00ba do art. 2\u00ba do Decreto n\u00ba 38.933\/2018.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 6\u00ba Tratando-se de benefici\u00e1rio menor de 18 (dezoito) anos ou que seja relativa ou absolutamente incapaz, o projeto dever\u00e1 indicar acompanhante e o formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o assinado por seu respons\u00e1vel legal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 7\u00ba Caso o candidato necessite de acompanhante de viagem por motivos diversos do \u00a7 6\u00ba, dever\u00e1 justificar a necessidade no formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 8\u00ba Para comprova\u00e7\u00e3o de resid\u00eancia ou domic\u00edlio no Distrito Federal, ser\u00e3o aceitos os comprovantes indicados no Anexo I desta portaria, em nome do agente cultural relacionado na a\u00e7\u00e3o cultural, emitidos nos 3(tr\u00eas) meses anteriores \u00e0 data de inscri\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 31. Na etapa de habilita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 observado o atendimento da proposta inscrita em rela\u00e7\u00e3o aos requisitos formais e documentais previstos nesta portaria, na Lei Complementar n\u00ba 934\/2017 e no Decreto n\u00ba 38.933\/2018.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba As propostas poder\u00e3o ser habilitadas, inabilitadas ou colocadas em dilig\u00eancia.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba O agente cultural que tiver sua proposta colocada em dilig\u00eancia ser\u00e1 notificado a fim de que sejam realizados os ajustes necess\u00e1rios \u00e0 adequa\u00e7\u00e3o do projeto aos requisitos formais e documentais deste normativo e demais normas de reg\u00eancia.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba A notifica\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 necessidade de adequa\u00e7\u00e3o do projeto ser\u00e1 enviada ao e-mail informado no formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o, para cumprimento no prazo de 05 (cinco) dias corridos, contados do primeiro dia \u00fatil subsequente \u00e0 data da notifica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 4\u00ba A resposta \u00e0 notifica\u00e7\u00e3o de adequa\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser apresentada uma \u00fanica vez, dentro do prazo do predito \u00a7 3\u00ba.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 5\u00ba Contra a decis\u00e3o de inabilita\u00e7\u00e3o caber\u00e1 um \u00fanico recurso, devidamente fundamentado, direcionado \u00e0 Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito do Programa Conex\u00e3o Cultura DF, no prazo comum de 5 (cinco) dias corridos, a contar da divulga\u00e7\u00e3o do resultado provis\u00f3rio de habilita\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 6\u00ba \u00c9 irrecorr\u00edvel a decis\u00e3o proferida no julgamento do recurso previsto no \u00a7 5\u00ba.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 7\u00ba A inabilita\u00e7\u00e3o prevista no \u00a76\u00ba do art. 29 deste regulamento, n\u00e3o \u00e9 pass\u00edvel de recurso.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 32. O proponente poder\u00e1 reapresentar, no m\u00eas subsequente, projeto anteriormente habilitado na etapa de habilita\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o contemplado na etapa de m\u00e9rito cultural, desde que atendido o calend\u00e1rio anual de inscri\u00e7\u00f5es disponibilizado no site da Subsecretaria de Fomento e Incentivo Cultural - SUFIC (www.sufic.cultura.df.gov.br).<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 33. A an\u00e1lise e sele\u00e7\u00e3o dos projetos, quanto ao m\u00e9rito cultural, ser\u00e1 realizada por comiss\u00e3o de julgamento indicada ou designada atrav\u00e9s de portaria emitida pelo Secret\u00e1rio de Estado de Cultura e Economia Criativa do Distrito Federal, nos termos do art. 38 do Decreto n\u00ba 38.933\/2018.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 34. A an\u00e1lise de m\u00e9rito cultural se dar\u00e1 pela avalia\u00e7\u00e3o, tanto individual quanto comparativa, de aspectos relevantes dos projetos culturais, concorrentes em uma mesma linha de apoio, por meio da atribui\u00e7\u00e3o de notas, observado o Anexo III desta portaria.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba O valor total das notas, considerados os pesos e notas m\u00e1ximas, dever\u00e1 ser de 100 (cem) pontos.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba Os pedidos que receberem nota inferior a 60% (sessenta por cento) ou tiverem nota zero atribu\u00edda a quaisquer dos crit\u00e9rios de avalia\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito ser\u00e3o desclassificados.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba As propostas que apresentarem diverg\u00eancia entre o objeto do projeto e a linha de apoio selecionada no formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e3o desclassificadas.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 4\u00ba As notas n\u00e3o poder\u00e3o ser fracion\u00e1rias.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 5\u00ba A aprova\u00e7\u00e3o na etapa de m\u00e9rito cultural n\u00e3o garante a contempla\u00e7\u00e3o do projeto e tampouco o recebimento de recursos pelo proponente, ficando condicionada \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o previstas no art. 31 deste regulamento e \u00e0 constata\u00e7\u00e3o de disponibilidade financeira na linha de apoio na qual a proposta est\u00e1 inscrita.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 6\u00ba No caso de eventual glosa ocorrida na etapa de m\u00e9rito cultural o proponente deve apresentar uma nova planilha or\u00e7ament\u00e1ria atualizada, no prazo de at\u00e9 3 (tr\u00eas) dias corridos a contar do primeiro dia \u00fatil subsequente \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o do resultado definitivo de m\u00e9rito.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 35. Contra a decis\u00e3o referente \u00e0 an\u00e1lise de m\u00e9rito cultural caber\u00e1 um \u00fanico recurso, fundamentado e espec\u00edfico, destinado ao Subsecret\u00e1rio de Fomento e Incentivo Cultural.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba O recurso de que trata o caput dever\u00e1 ser protocolado no prazo de at\u00e9 5 (cinco) dias corridos a contar da divulga\u00e7\u00e3o do resultado provis\u00f3rio de m\u00e9rito, considerando-se para in\u00edcio da contagem o primeiro dia \u00fatil posterior \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba \u00c9 vedada a complementa\u00e7\u00e3o de documenta\u00e7\u00e3o por ocasi\u00e3o da interposi\u00e7\u00e3o de recurso na fase de m\u00e9rito.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba A decis\u00e3o que julgar o recurso previsto neste artigo \u00e9 irrecorr\u00edvel.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 4\u00ba N\u00e3o ser\u00e3o considerados os recursos referentes \u00e0 diverg\u00eancia entre o objeto do projeto e a linha de apoio selecionada no formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 36. Em caso de empate e para fins de classifica\u00e7\u00e3o das propostas ser\u00e1 utilizada a maior nota, sucessivamente, nos quesitos abaixo:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - relev\u00e2ncia e justificativa da proposta;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - relev\u00e2ncia e reconhecimento da institui\u00e7\u00e3o que est\u00e1 promovendo a a\u00e7\u00e3o\/evento e a relev\u00e2ncia do evento para a \u00e1rea cultural em que o projeto est\u00e1 inscrito;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III - adequa\u00e7\u00e3o da proposta de contrapartida \u00e0s diretrizes do Programa e relev\u00e2ncia da a\u00e7\u00e3o de contrapartida;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">IV - atendimento aos princ\u00edpios e objetivos da Lei Complementar n\u00ba 934\/2017 e do Programa Conex\u00e3o Cultura DF; ou<\/p><p style=\"text-align:justify;\">V - capacidade t\u00e9cnica do proponente e dos benefici\u00e1rios adicionais na \u00e1rea da proposta.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba Caso os crit\u00e9rios acima sejam insuficientes para o desempate, ser\u00e3o adotados a seguinte ordem de crit\u00e9rios de desempate:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - a proposta que tenha data de realiza\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es correspondente \u00e0 sele\u00e7\u00e3o do m\u00eas, conforme o calend\u00e1rio anual de inscri\u00e7\u00f5es disponibilizado no site da Subsecretaria de Fomento e Incentivo Cultural - SUFIC (www.sufic.cultura.df.gov.br);<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - aquele proponente que menos vezes recebeu apoio financeiro pelo Programa Conex\u00e3o Cultura DF; ou<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III - aquele proponente que tiver o Cadastro de Ente e Agente Cultural (CEAC) mais antigo.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba Caso nenhum dos crit\u00e9rios indicados anteriormente sejam capazes de promover o desempate, ser\u00e1 aplicado o seguinte:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - para pessoas f\u00edsicas, o proponente que tiver a maior idade; e<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - para pessoas jur\u00eddicas, a que tiver o registro mais antigo.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba O projeto reapresentado, ap\u00f3s ter sido desclassificado duas vezes na etapa de m\u00e9rito cultural, em um mesmo exerc\u00edcio, n\u00e3o ser\u00e1 considerado para fins de an\u00e1lise.<\/p><p style=\"text-align:center;\">CAP\u00cdTULO IV<\/p><p style=\"text-align:center;\">SE\u00c7\u00c3O I<\/p><p style=\"text-align:center;\">DO TERMO DE AJUSTE<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 37. O proponente selecionado dever\u00e1 efetuar cadastro como usu\u00e1rio externo no Sistema Eletr\u00f4nico de Informa\u00e7\u00f5es - SEI (http:\/\/portalsei.df.gov.br\/), no prazo de 48h, ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do resultado definitivo de m\u00e9rito.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba Ap\u00f3s efetuar o cadastro de usu\u00e1rio externo SEI, o proponente selecionado ser\u00e1 notificado, via e-mail, acerca do of\u00edcio disponibilizado no processo eletr\u00f4nico referente ao projeto contemplado, que dever\u00e1 ser apresentado em ag\u00eancia do Banco Regional de Bras\u00edlia - BRB para abertura de conta corrente espec\u00edfica para recebimento dos recursos.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba O comprovante de abertura de conta espec\u00edfica dever\u00e1 ser apresentado junto ao Protocolo Geral da Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa do DF, no prazo de 3 (tr\u00eas) dias corridos, a contar do envio do e-mail de notifica\u00e7\u00e3o indicado no \u00a71\u00ba, sob pena de desclassifica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba Superado o prazo do \u00a7 2\u00ba, sem a apresenta\u00e7\u00e3o do comprovante de abertura de conta espec\u00edfica para o recebimento dos recursos pelo proponente selecionado, ser\u00e1 chamado o proponente habilitado mais bem classificado na mesma linha de apoio.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 38. A celebra\u00e7\u00e3o do termo de ajuste ser\u00e1 precedida de an\u00e1lise quanto \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o das exig\u00eancias formais e legais atinentes \u00e0 habilita\u00e7\u00e3o, constantes no art. 31 desta portaria e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba O recebimento do apoio financeiro do Programa Conex\u00e3o Cultura fica condicionado \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 luz do art. 31 deste regulamento.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba Na hip\u00f3tese do \u00a7 3\u00ba do art. 37, a celebra\u00e7\u00e3o do termo de ajuste e o recebimento do apoio financeiro fica condicionado \u00e0 constata\u00e7\u00e3o de disponibilidade financeira para a linha de apoio na qual a proposta foi inscrita.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 39. O termo de ajuste ter\u00e1 vig\u00eancia de no m\u00e1ximo 01 (um) ano.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. Fica vedada a realiza\u00e7\u00e3o de despesas em data anterior ou posterior \u00e0 vig\u00eancia do termo de ajuste.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 40. A extin\u00e7\u00e3o de termo de ajuste pode ocorrer por:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - manifesta\u00e7\u00e3o de vontade de qualquer das partes, mediante notifica\u00e7\u00e3o, a qualquer tempo; ou<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - rescis\u00e3o por descumprimento de obriga\u00e7\u00e3o ou por constata\u00e7\u00e3o de falsidade de informa\u00e7\u00e3o ou de documentos apresentados.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba As partes s\u00e3o respons\u00e1veis somente pelas obriga\u00e7\u00f5es relativas ao per\u00edodo em que esteve vigente o instrumento.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba A eventual necessidade de devolu\u00e7\u00e3o de recursos em casos de extin\u00e7\u00e3o do instrumento deve ser verificada conforme as condi\u00e7\u00f5es do caso concreto, podendo ensejar tomada de contas especial, se houver dano ao er\u00e1rio.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 4\u00ba A rescis\u00e3o por descumprimento de contrapartida ou obriga\u00e7\u00e3o pode gerar a aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es, nos termos da Se\u00e7\u00e3o II, do Cap\u00edtulo V.<\/p><p style=\"text-align:center;\">SE\u00c7\u00c3O II<\/p><p style=\"text-align:center;\">DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES DO PROJETO<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 41. Firmado o termo de ajuste, eventuais solicita\u00e7\u00f5es de altera\u00e7\u00e3o no projeto, que n\u00e3o modifiquem o objeto, devem ser previamente submetidas ao Conselho de Administra\u00e7\u00e3o do FAC - CAFAC para an\u00e1lise e delibera\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba A ficha t\u00e9cnica proposta poder\u00e1 ser alterada em at\u00e9 40% (quarenta por cento), devendo a solicita\u00e7\u00e3o ser acompanhada de justificativa e dos documentos indicados no Anexo I, em especial documentos pessoais, curr\u00edculo e portf\u00f3lio do integrante substituto, assegurando que a substitui\u00e7\u00e3o seja equivalente ou superior.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba Casos excepcionais que superem o percentual do \u00a71\u00ba poder\u00e3o ser objeto de an\u00e1lise e delibera\u00e7\u00e3o, mediante justificativa fundamentada do proponente.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba \u00c9 vedada a altera\u00e7\u00e3o do proponente do projeto.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 4\u00ba As solicita\u00e7\u00f5es de altera\u00e7\u00e3o devem ser realizadas com anteced\u00eancia m\u00ednima de 15 (quinze) dias corridos, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 reuni\u00e3o subsequente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o do FAC - CAFAC.<\/p><p style=\"text-align:center;\">CAP\u00cdTULO V<\/p><p style=\"text-align:center;\">SE\u00c7\u00c3O I<\/p><p style=\"text-align:center;\">DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 42. A presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es deve ser apresentada pelo proponente, nos termos do Art. 55 do Decreto n\u00ba 38.933\/2018, e do Cap\u00edtulo II da Portaria n\u00ba 145, de 25 de maio de 2018, conforme modelo de relat\u00f3rio de execu\u00e7\u00e3o do objeto disponibilizado no site da Subsecretaria de Fomento e Incentivo Cultural - SUFIC (www.sufic.cultura.df.gov.br).<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba Para fins de presta\u00e7\u00e3o de contas parcial, ap\u00f3s a assinatura do termo de ajuste, o agente cultural dever\u00e1 protocolar, em at\u00e9 10 (dez) dias corridos ap\u00f3s a data final do 4\u00ba m\u00eas, o relat\u00f3rio quadrimestral de execu\u00e7\u00e3o do objeto, conforme modelo disponibilizado no site do Subsecretaria de Fomento e Incentivo Cultural - SUFIC, contendo:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - descri\u00e7\u00e3o detalhada das a\u00e7\u00f5es desenvolvidas para o cumprimento do objeto, conforme o per\u00edodo de dura\u00e7\u00e3o do projeto;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - documentos de comprova\u00e7\u00e3o do cumprimento do objeto para o per\u00edodo, como cart\u00e3o de embarque, certificado, ateste, listas de presen\u00e7a, crach\u00e1, planilhas, fotos, v\u00eddeos, conte\u00fado do trabalho apresentado, entre outros;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III - documentos de comprova\u00e7\u00e3o do cumprimento de contrapartida, quando houver, com indica\u00e7\u00e3o de quantitativo e perfil do p\u00fablico beneficiado, tais como listas de presen\u00e7a, relat\u00f3rio fotogr\u00e1fico, material de divulga\u00e7\u00e3o digitais ou f\u00edsicos, declara\u00e7\u00e3o emitida pelo local de realiza\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o emitida por institui\u00e7\u00e3o do DF, e outros;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">IV - extrato da conta vinculada ao projeto;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">V - documentos que comprovem que o agente cultural cumpriu com as obriga\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o da participa\u00e7\u00e3o em atividade ou projeto fomentado pelo Programa Conex\u00e3o Cultura DF, conforme determinado no art. 11 desta portaria; e<\/p><p style=\"text-align:justify;\">VI - comprova\u00e7\u00e3o da utiliza\u00e7\u00e3o da identifica\u00e7\u00e3o #conexaoculturadf em pe\u00e7as de divulga\u00e7\u00e3o, nos termos do inciso III do art. 11 desta portaria.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba Para fins de presta\u00e7\u00e3o de contas final, o agente cultural deve apresentar o relat\u00f3rio de execu\u00e7\u00e3o do objeto, contendo:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - descri\u00e7\u00e3o detalhada das a\u00e7\u00f5es desenvolvidas para o cumprimento do objeto;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - documentos de comprova\u00e7\u00e3o do cumprimento do objeto, como cart\u00e3o de embarque, certificado, ateste, listas de presen\u00e7a, crach\u00e1, planilhas, fotos, v\u00eddeos, conte\u00fado do trabalho apresentado, entre outros;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III - documentos de comprova\u00e7\u00e3o do cumprimento de contrapartida, com indica\u00e7\u00e3o de quantitativo e perfil do p\u00fablico beneficiado, tais como listas de presen\u00e7a, registro fotogr\u00e1fico e\/ou audiovisual, material de divulga\u00e7\u00e3o, declara\u00e7\u00e3o de realiza\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o emitida por institui\u00e7\u00e3o do DF e outros;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">IV - extrato da conta vinculada ao projeto e comprovante de encerramento de conta;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">V - documentos que comprovem que o agente cultural cumpriu com as obriga\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o da participa\u00e7\u00e3o em atividade ou projeto fomentado pelo programa, informando que o projeto recebeu apoio da Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa do DF, por meio Programa Conex\u00e3o Cultura DF, conforme determinado pelo art. 11 desta portaria; e<\/p><p style=\"text-align:justify;\">VI - comprova\u00e7\u00e3o da utiliza\u00e7\u00e3o da identifica\u00e7\u00e3o #conexaoculturadf em pe\u00e7as de divulga\u00e7\u00e3o, inclusive em redes sociais e da aplica\u00e7\u00e3o das regras previstas no manual oficial de marca do Programa dispon\u00edvel no site da Subsecretaria de Fomento e Incentivo Cultural - SUFIC (www.sufic.cultura.df.gov.br) para pe\u00e7a gr\u00e1fica, impressa ou virtual, nos termos do art. 11 deste regulamento.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba O prazo para presta\u00e7\u00e3o de contas final \u00e9 de 90 (noventa) dias corridos a contar da data de t\u00e9rmino da vig\u00eancia do termo de ajuste, podendo ser requerida presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es parcial a qualquer tempo.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 4\u00ba Os documentos para comprova\u00e7\u00e3o do cumprimento do objeto e da contrapartida devem indicar a data, hora e o local de realiza\u00e7\u00e3o das atividades.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 43. A an\u00e1lise da presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es deve ser realizada conforme o \u00a7 4\u00ba do art. 51 da Lei Complementar n\u00ba 934\/2017, com foco:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - na realiza\u00e7\u00e3o da atividade ou do projeto aprovado;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - no atendimento aos princ\u00edpios e objetivos do Programa Conex\u00e3o Cultura DF; e<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III - no cumprimento das regras da modalidade de fomento.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba O agente p\u00fablico deve elaborar parecer t\u00e9cnico de an\u00e1lise do relat\u00f3rio de execu\u00e7\u00e3o do objeto e pode adotar os seguintes procedimentos, de acordo com o caso concreto:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - encaminhar o processo \u00e0 autoridade respons\u00e1vel pelo julgamento da presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es, caso conclua que houve o cumprimento integral do objeto; ou<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - solicitar a apresenta\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rio de execu\u00e7\u00e3o financeira, se considerar pela impossibilidade de aferir o cumprimento integral do objeto ou cumprimento parcial justificado no relat\u00f3rio de execu\u00e7\u00e3o do objeto.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba A autoridade respons\u00e1vel pelo julgamento da presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es pode:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - determinar o arquivamento, caso considere que houve o cumprimento integral do objeto ou cumprimento parcial justificado;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - solicitar a apresenta\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rio de execu\u00e7\u00e3o financeira, caso considere que n\u00e3o foi poss\u00edvel aferir o cumprimento integral do objeto no relat\u00f3rio de execu\u00e7\u00e3o do objeto ou que foram insuficientes as justificativas apresentadas sobre o cumprimento parcial de algumas metas; ou<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III - aplicar san\u00e7\u00f5es ou decidir pela rejei\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es, nos casos em que verificar a aus\u00eancia de cumprimento integral do objeto ou cumprimento parcial n\u00e3o justificado, ou quando identificar irregularidades no relat\u00f3rio de execu\u00e7\u00e3o financeira.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 44. Nos casos em que o julgamento da presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es for pelo cumprimento parcial ou reprova\u00e7\u00e3o, o agente cultural ser\u00e1 notificado para:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - devolver recursos ao er\u00e1rio; ou<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - apresentar o plano de a\u00e7\u00f5es compensat\u00f3rias a ser analisado pelo Conselho de Administra\u00e7\u00e3o do FAC - CAFAC, conforme o art. 59- A, do Decreto n\u00ba 38.933\/2018, com posterior delibera\u00e7\u00e3o do Secret\u00e1rio de Estado de Cultura e Economia Criativa ap\u00f3s manifesta\u00e7\u00f5es do \u00f3rg\u00e3o de controle interno e de assessoramento jur\u00eddico nos termos do \u00a7 7\u00ba do art. 51 da Lei Complementar n\u00ba 934, de 2017.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba A ocorr\u00eancia de caso fortuito ou for\u00e7a maior impeditiva da execu\u00e7\u00e3o do instrumento afasta a reprova\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es, desde que regularmente comprovada.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba O ressarcimento ao er\u00e1rio de que trata o inciso II deste artigo somente ser\u00e1 poss\u00edvel nos casos de reprova\u00e7\u00e3o parcial, desde que n\u00e3o caracterizada m\u00e1-f\u00e9 do agente cultural.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba O plano de a\u00e7\u00f5es compensat\u00f3rias deve ter o menor prazo poss\u00edvel de execu\u00e7\u00e3o, conforme o caso concreto, limitado \u00e0 metade do prazo originalmente previsto de vig\u00eancia do instrumento.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 4\u00ba Nos casos de devolu\u00e7\u00e3o de recursos, estes dever\u00e3o ser aportados diretamente \u00e0 respectiva fonte origin\u00e1ria, sendo poss\u00edvel o parcelamento do cr\u00e9dito de natureza n\u00e3o tribut\u00e1ria, em conformidade com o disposto na Lei Complementar Distrital n\u00ba 833 de 27 de maio de 2011.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 5\u00ba O Termo de Parcelamento de cr\u00e9dito de natureza n\u00e3o tribut\u00e1ria deve ser elaborado preferencialmente de acordo com a minuta padr\u00e3o aprovada pelo Decreto Distrital n\u00ba 23.287, de 17 de outubro de 2002.<\/p><p style=\"text-align:center;\">SE\u00c7\u00c3O II<\/p><p style=\"text-align:center;\">DAS SAN\u00c7\u00d5ES<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 45. Em caso de descumprimento de obriga\u00e7\u00e3o, de contrapartida ou do disposto nos editais do Programa Conex\u00e3o Cultura DF e na legisla\u00e7\u00e3o vigente, a Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa do DF poder\u00e1 aplicar as seguintes san\u00e7\u00f5es, isolada ou cumulativamente, de acordo com o Decreto n\u00ba 38.933\/2018:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - advert\u00eancia;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - multa;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III - suspens\u00e3o tempor\u00e1ria da participa\u00e7\u00e3o em sele\u00e7\u00e3o promovida pela Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa do DF, por prazo n\u00e3o superior a dois anos;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">IV - impedimento de celebrar com a Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa do DF instrumento jur\u00eddico com repasse de recursos p\u00fablicos ou que preveja apoio em bens ou servi\u00e7os mediante execu\u00e7\u00e3o direta pela administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, por prazo n\u00e3o superior a dois anos; ou<\/p><p style=\"text-align:justify;\">V - declara\u00e7\u00e3o de inidoneidade para participar de sele\u00e7\u00e3o ou celebrar instrumento jur\u00eddico com repasse de recursos p\u00fablicos ou que preveja apoio em bens ou servi\u00e7os mediante execu\u00e7\u00e3o direta, v\u00e1lida para todos os \u00f3rg\u00e3os e entidades da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica distrital, enquanto perdurarem os motivos determinantes da puni\u00e7\u00e3o ou at\u00e9 que seja promovida a reabilita\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 46. A aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o deve ser recomendada e realizada pelo Conselho de Administra\u00e7\u00e3o do FAC - CAFAC ou de outro agente p\u00fablico que atue na an\u00e1lise de presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es no processo, conforme o disposto no caput do art. 62 do Decreto n\u00ba 38.933\/2018.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba A decis\u00e3o sobre a san\u00e7\u00e3o deve ser precedida de abertura de prazo de 10 (dez) dias corridos para apresenta\u00e7\u00e3o de defesa pelo agente cultural.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba A ocorr\u00eancia de caso fortuito ou for\u00e7a maior impeditiva da execu\u00e7\u00e3o do instrumento afasta a aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o, desde que regularmente comprovada.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba O atraso ou n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de contas parcial ou da presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es final dar\u00e1 ensejo \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o da san\u00e7\u00e3o de advert\u00eancia e, se mantida a in\u00e9rcia, a aplica\u00e7\u00e3o da san\u00e7\u00e3o de multa por infra\u00e7\u00e3o leve, nos limites previstos no inciso I do art. 63 do Decreto n\u00ba 38.933\/2018.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 4\u00ba A omiss\u00e3o na apresenta\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es restar\u00e1 configurada ap\u00f3s a segunda notifica\u00e7\u00e3o sem resposta, realizada por meio do endere\u00e7o f\u00edsico ou e-mail informado pelo agente cultural no processo, e deve ensejar a exig\u00eancia de devolu\u00e7\u00e3o integral dos recursos, sem preju\u00edzo da aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es de que trata o art. 44.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 5\u00ba O montante de eventual multa deve ser definido conforme \u00a7 2\u00ba do art. 63 do Decreto n\u00ba 38.933\/2018.<\/p><p style=\"text-align:center;\">CAP\u00cdTULO VI<\/p><p style=\"text-align:center;\">DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 47. Os anexos I, II , III e IV ser\u00e3o disponibilizados no site da Subsecretaria de Fomento e Incentivo Cultural - www.sufic.cultura.df.gov.br<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 48. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 49. Fica revogada a Portaria n\u00ba 35, de 06 de fevereiro de 2020.<\/p><p style=\"text-align:center;\">PATR\u00cdCIA PARAGUASSU CARVALHO EMERENCIANO<\/p>"}}},"Secretaria de Estado de Esporte e Lazer":{"documentos":{" 429153":{"coMateria":"429153","coDemandante":"979","titulo":"PORTARIA N\u00ba 237, DE 17 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1158","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE ESPORTE E LAZER DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 105, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso III, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, e o Regimento Interno da Secretaria de Estado de Esporte e Lazer do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto Distrital n\u00ba 34.195, de 06 de mar\u00e7o de 2013, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Fica revogado o \u00a7 3\u00ba do art. 7\u00ba da Portaria n\u00ba 18, de 19 de fevereiro de 2024, publicada no DODF n\u00ba 34, de 20 de fevereiro de 2024, p\u00e1gina 23.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">RENATO JUNQUEIRA<\/p>"}}},"Secretaria de Estado do Meio Ambiente e Prote\u00e7\u00e3o Animal":{"documentos":{" 429290":{"coMateria":"429290","coDemandante":"1112","titulo":"INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 185, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Instru\u00e7\u00e3o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1214","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR-PRESIDENTE A FUNDA\u00c7\u00c3O JARDIM ZOOL\u00d3GICO DE BRAS\u00cdLIA, em vista da Lei n\u00ba 1.813, de 30 de dezembro de 1997, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo Estatuto e pelo Regimento Interno da Funda\u00e7\u00e3o, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Prorrogar pelo prazo de 60 (sessenta) dias a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia, para apurar os fatos contidos no Processo n\u00ba 00196-00000983\/2024-29.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">WALLISON COUTO DE OLIVEIRA<\/p>"}," 429291":{"coMateria":"429291","coDemandante":"1212","titulo":"RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 38, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Resolu\u00e7\u00e3o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1218","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O CONSELHO DELIBERATIVO, DA FUNDA\u00c7\u00c3O JARDIM ZOOL\u00d3GICO DE BRAS\u00cdLIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art.7\u00ba, inciso II da Lei n\u00ba 1.813, de 30 de dezembro de 1997 c\/c o artigo 22, inciso V, do Estatuto desta Funda\u00e7\u00e3o, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Aprovar por unanimidade o Parecer do Conselheiro Relator ELTON SANTOS CARDOSO, relativo ao Processo SEI n\u00ba 0196-000111\/2017, referente \u00e0 altera\u00e7\u00e3o de alguns artigos de Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 116, que disp\u00f5e sobre o estabelecimento das normas e valores de acesso do p\u00fablico visitante \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Jardim Zool\u00f3gico de Bras\u00edlia e d\u00e1 outras provid\u00eancias.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">WALLISON COUTO DE OLIVEIRA ALESSANDRO DA LUZ SANTOS JULYANNA KAROLINE DE SOUZA BARRETO ANA RAQUEL GOMES FARIA ELTON SANTOS CARDOSO NAT\u00c1LIA CRISTINA CHAGAS MENDES TEIXEIRA MARCELO MARINHO AMADEU CEC\u00cdLIO CECILIANO JUNIOR DANIELLA DOS SANTOS CAMPOS GUIMAR\u00c3ES.<\/p>"}}},"Controladoria-Geral":{"documentos":{" 429257":{"coMateria":"429257","coDemandante":"1001","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 20, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1323","texto":"<p>Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de tomada de contas especial.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">A SUBCONTROLADORA DE CORREI\u00c7\u00c3O ADMINISTRATIVA, DA CONTROLADORIA-GERAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso da compet\u00eancia estabelecida pela Lei Distrital n\u00ba 3.862, de 30 de maio de 2006, publicada no DODF n\u00ba 103, de 31 de maio de 2006, p\u00e1gina 3, combinado com o Art. 1\u00ba, inciso VIII, da Portaria n\u00ba 71, de 27 de fevereiro de 2019, publicada no DODF n\u00ba 44, de 07 de mar\u00e7o de 2019; e<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando que o valor do preju\u00edzo ocasionado ao Er\u00e1rio do Distrito Federal, relativo aos processos em quest\u00e3o, \u00e9 inferior \u00e0 al\u00e7ada estabelecida no inciso I do Art. 24 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 03\/2021-TCDF, de 15 de dezembro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 245, de 31 de dezembro de 2021, n\u00e3o tendo sido a tomada de contas especial instaurada por determina\u00e7\u00e3o do Tribunal de Contas do Distrito Federal, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Prorrogar, a contar do dia subsequente ao vencimento, por 90 (noventa) dias, o prazo para conclus\u00e3o das Tomadas de Contas Especiais a que se referem os Processos n\u00b0 00480-00000343\/2022-14, n\u00b0 00060-00134984\/2022-21, n\u00b0 00480-00002708\/2021-64 e n\u00b0 00480-00005129\/2022-54.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">ISMARA DE LIMA ROZA GOMES<\/p>"}}},"Tribunal de Contas":{"documentos":{" 429312":{"coMateria":"429312","coDemandante":"1185","titulo":"EXTRATO DE PAUTA VIRTUAL N\u00ba 36\/2024","preambulo":null,"tipo":"Extrato de pauta","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1362","texto":"<p style=\"text-align:center;\">SESS\u00c3O DO PLEN\u00c1RIO VIRTUAL DOS DIAS 23 A 27 DE SETEMBRO DE 2024 (*)<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Processos ordenados, sequencialmente, por tipo de sess\u00e3o, Relator, assunto e interessado.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Sess\u00e3o Ordin\u00e1ria Virtual n\u00ba 124<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CONSELHEIRO MANOEL PAULO DE ANDRADE NETO: 1) 00600-00011358\/2022-11-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC; 2) 00600-00001694\/2024-18-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC; 3) 00600-00004330\/2024-81-e, Regulariza\u00e7\u00e3o de D\u00e9bito, Hugo Victor de Medeiros Filho; 4) 00600-00008188\/2024-41-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC; 5) 00600-00008640\/2024-75-e, Concess\u00e3o - An\u00e1lise Automatizada, SIRAC; 6) 00600-00008765\/2024-03-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC; 7) 00600-00009389\/2024-66-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC; 8) 00600-00010299\/2024-18-e, Concess\u00e3o - An\u00e1lise Automatizada, SIRAC; 9) 00600-00010582\/2024-40-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CONSELHEIRO ANTONIO RENATO ALVES RAINHA: 1) 00600-00009436\/2024-71-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC; 2) 00600-00009728\/2024-12-e, Admiss\u00e3o de Pessoal, Ag\u00eancia Reguladora de \u00c1guas e Saneamento do Distrito Federal - ADASA; 3) 00600-00010244\/2024-16-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC; 4) 00600-00010401\/2024-85-e, Admiss\u00e3o de Pessoal - An\u00e1lise Automatizada, Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o - SEE; 5) 00600-00010588\/2024-17-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CONSELHEIRA ANILC\u00c9IA LUZIA MACHADO: 1) 00600-00002304\/2023-38-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC; 2) 00600-00007112\/2023-18-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC; 3) 00600-00013150\/2023-18-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC; 4) 00600-00003831\/2024-41-e, Regulariza\u00e7\u00e3o de D\u00e9bito, Am\u00e2ncio Jos\u00e9 de Souza; 5) 00600-00005362\/2024-02-e, Regulariza\u00e7\u00e3o de D\u00e9bito, Jonas Braga dos Santos; 6) 00600-00008724\/2024-17-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC; 7) 00600-00010029\/2024-15-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC; 8) 00600-00010031\/2024-86-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC; 9) 00600-00010040\/2024-77-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC; 10) 00600-00010067\/2024-60-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CONSELHEIRO IN\u00c1CIO MAGALH\u00c3ES FILHO: 1) 00600-00004245\/2024-13-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC; 2) 00600-00009202\/2024-24-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC; 3) 00600-00009688\/2024-09-e, Admiss\u00e3o de Pessoal, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal - SES; 4) 00600-00010236\/2024-61-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC; 5) 00600-00010267\/2024-12-e, Concess\u00e3o - An\u00e1lise Automatizada, SIRAC; 6) 00600-00010309\/2024-15-e, Concess\u00e3o - An\u00e1lise Automatizada, SIRAC; 7) 00600-00010392\/2024-22-e, Admiss\u00e3o de Pessoal - An\u00e1lise Automatizada, Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o - SEE;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CONSELHEIRO PAULO TADEU VALE DA SILVA: 1) 00600-00015533\/2023-12-e, Admiss\u00e3o de Pessoal, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal - SES; 2) 00600-00009391\/2024-35-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC; 3) 00600-00009430\/2024-02-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC; 4) 00600-00010239\/2024-03-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC; 5) 00600-00010246\/2024-05-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC; 6) 00600-00010248\/2024-96-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC; 7) 00600-00010249\/2024-31-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC; 8) 00600-00010250\/2024-65-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC; 9) 00600-00010580\/2024-51-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CONSELHEIRO ANDR\u00c9 CLEMENTE LARA DE OLIVEIRA: 1) 00600-00009915\/2022-26-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC; 2) 00600-00014096\/2022-39-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC; 3) 00600-00006021\/2023-65-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC; 4) 00600-00006234\/2023-97-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC; 5) 00600-00003076\/2024-02-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC; 6) 00600-00009461\/2024-55-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC; 7) 00600-00010022\/2024-95-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC; 8) 00600-00010027\/2024-18-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC; 9) 00600-00010061\/2024-92-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC; 10) 00600-00010064\/2024-26-e, An\u00e1lise de Concess\u00e3o, SIRAC;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">(*) Elaborado conforme o art 116, \u00a7 3\u00ba do RI\/TCDF.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Emiss\u00e3o em 18\/09\/2024.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Sandro Cunha Coelho - Secret\u00e1rio das Sess\u00f5es Substituto.<\/p>"}}}},"Se\u00e7\u00e3o II":{"Poder Executivo":{"documentos":{" 429316":{"coMateria":"429316","coDemandante":"602","titulo":"DECRETO DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":"<p style=\"text-align:justify;\">O GOVERNADOR DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 100, incisos XXVI e XXVII, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, resolve:<\/p>","tipo":"Decreto","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"18","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por estar sendo nomeada para outro cargo, MARCELA MACHADO MOURA do Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-07, SIGRH 05002783, de Assessor Especial, da Coordena\u00e7\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o e Faturamento, da Unidade Especial de Avalia\u00e7\u00e3o e Publica\u00e7\u00e3o, da Secretaria Executiva de Atos Oficiais, da Casa Civil do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR NANCI CARDOSO PEDROSA para exercer o Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-07, SIGRH 05002783, de Assessor Especial, da Coordena\u00e7\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o e Faturamento, da Unidade Especial de Avalia\u00e7\u00e3o e Publica\u00e7\u00e3o, da Secretaria Executiva de Atos Oficiais, da Casa Civil do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, a pedido, MATHEUS FEITOSA DOS SANTOS do Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-07, SIGRH 05002861, de Assessor Especial, da Assessoria Jur\u00eddico-Legislativa, da Casa Civil do Distrito Federal, a contar de 17 de setembro de 2024.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR MARCELA MACHADO MOURA para exercer o Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-07, SIGRH 05002861, de Assessor Especial, da Assessoria Jur\u00eddico-Legislativa, da Casa Civil do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, a pedido, MARCOS RAFAEL DE ARAUJO VIEIRA do Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-06, SIGRH B0000051, de Assessor Especial, da Subsecretaria de Acompanhamento e Controle do Processo Legislativo, da Secretaria Executiva de Rela\u00e7\u00f5es Parlamentares, da Casa Civil do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR RAFAEL ROMUALDO CLARINDO SILVA para exercer o Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-06, SIGRH B00000515, de Assessor Especial, da Subsecretaria de Acompanhamento e Controle do Processo Legislativo, da Secretaria Executiva de Rela\u00e7\u00f5es Parlamentares, da Casa Civil do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por estar sendo nomeado para outro cargo, RAFAEL ROMUALDO CLARINDO SILVA do Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-06, SIGRH 04300515, de Assessor Especial, da Unidade de An\u00e1lise de Atos Normativos, da Subsecretaria de An\u00e1lise de Pol\u00edticas Governamentais, da Casa Civil do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR LUCAS MENDON\u00c7A TATAKI para exercer o Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-06, SIGRH 0430051, de Assessor Especial, da Unidade de An\u00e1lise de Atos Normativos, da Subsecretaria de An\u00e1lise de Pol\u00edticas Governamentais, da Casa Civil do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por estar sendo nomeado para outro cargo, LUCAS MENDON\u00c7A TATAKI do Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-07, SIGRH 05002285, de Assessor Especial, da Unidade de An\u00e1lise de Atos Normativos, da Subsecretaria de An\u00e1lise de Pol\u00edticas Governamentais, da Casa Civil do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR THAYLLANE DE SOUZA GOMES OLIVEIRA para exercer o Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-07, SIGRH 05002285, de Assessor Especial, da Unidade de An\u00e1lise de Atos Normativos, da Subsecretaria de An\u00e1lise de Pol\u00edticas Governamentais, da Casa Civil do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por estar sendo nomeada para outro cargo, THAYLLANE DE SOUZA GOMES OLIVEIRA do Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-08, SIGRH 05002947, de Assessor Especial, da Subsecretaria de An\u00e1lise de Pol\u00edticas Governamentais, da Casa Civil do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR PRISCILA PEREIRA PINTO DO NASCIMENTO para exercer o Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-08, SIGRH 05002947, de Assessor Especial, da Subsecretaria de An\u00e1lise de Pol\u00edticas Governamentais, da Casa Civil do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por estar sendo nomeada para outro cargo, PRISCILA PEREIRA PINTO DO NASCIMENTO do Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-08, SIGRH 05002820, de Assessor, da Subsecretaria de An\u00e1lise de Pol\u00edticas Governamentais, da Casa Civil do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR LUIS FILIPE LOPES GUERREIRO DE ARA\u00daJO para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-08, SIGRH  05002820, de Assessor, da Subsecretaria de An\u00e1lise de Pol\u00edticas Governamentais, da Casa Civil do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR MARIA JULIA BUENO AVELAR DE LIMA para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-03, SIGRH 05002893, de Assessor T\u00e9cnico, da Ger\u00eancia de Servi\u00e7os Gerais, da Diretoria de Patrim\u00f4nio e Servi\u00e7os Gerais, da Unidade de Avalia\u00e7\u00e3o e Log\u00edstica, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Casa Civil do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, a pedido, BRUNA DUTRA C\u00c1SSIA, matr\u00edcula 284.036-7, do Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-07, SIGRH 00703477, de Diretor, da Diretoria de Execu\u00e7\u00e3o de Contratos de Telecomunica\u00e7\u00f5es, da Coordena\u00e7\u00e3o de Contratos de Est\u00e1gio e Telecomunica\u00e7\u00f5es, da Unidade de Gest\u00e3o de Contratos Especializados, da Subsecretaria de Gest\u00e3o de Contratos Corporativos, da Secretaria Executiva de Contratos, da Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal, a contar de 1\u00ba de setembro de 2024.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por estar sendo nomeado para outro cargo, JO\u00c3O VITOR MEIRA DE SOUZA, matr\u00edcula 282.738-7, do Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-08, SIGRH 00704099, de Assessor, da Unidade de Gest\u00e3o de Contratos Especializados, da Subsecretaria de Gest\u00e3o de Contratos Corporativos, da Secretaria Executiva de Contratos, da Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR JO\u00c3O VITOR MEIRA DE SOUZA, matr\u00edcula 282.738-7, para exercer o Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-07, SIGRH 00703477, de Diretor, da Diretoria de Execu\u00e7\u00e3o de Contratos de Telecomunica\u00e7\u00f5es, da Coordena\u00e7\u00e3o de Contratos de Est\u00e1gio e Telecomunica\u00e7\u00f5es, da Unidade de Gest\u00e3o de Contratos Especializados, da Subsecretaria de Gest\u00e3o de Contratos Corporativos, da Secretaria Executiva de Contratos, da Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR ANA BEATRIZ CEDRO VIEIRA FELIX para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-08, SIGRH 00704099, de Assessor, da Unidade de Gest\u00e3o de Contratos Especializados, da Subsecretaria de Gest\u00e3o de Contratos Corporativos, da Secretaria Executiva de Contratos, da Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR TALITA ALENCAR DE ALMEIDA SILVA, matr\u00edcula 283.952-0, do Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-08, SIGRH 30000175, de Assessor Especial, da Subsecretaria de Promo\u00e7\u00e3o das Mulheres, da Secretaria de Estado da Mulher do Distrito Federal. <\/p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR M\u00c1RCIA LET\u00cdCIA DE SOUZA CAMPOS para exercer o Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-08, SIGRH 30000175, de Assessor Especial, da Subsecretaria de Promo\u00e7\u00e3o das Mulheres, da Secretaria de Estado da Mulher do Distrito Federal. <\/p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR MARIANA XAVIER QUEIROZ, matr\u00edcula 285.171-7, do Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-06, SIGRH 30000217, de Assessor, do Comit\u00ea de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Mulher da Regi\u00e3o Sudoeste, da Coordena\u00e7\u00e3o de Garantia dos Direitos das Mulheres, da Subsecretaria de Prote\u00e7\u00e3o das Mulheres, da Secretaria de Estado da Mulher do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR ANDR\u00c9A DE QUEIROZ BOUGLEUX SOARES para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-06, SIGRH 30000217, de Assessor, do Comit\u00ea de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Mulher da Regi\u00e3o Sudoeste, da Coordena\u00e7\u00e3o de Garantia dos Direitos das Mulheres, da Subsecretaria de Prote\u00e7\u00e3o das Mulheres, da Secretaria de Estado da Mulher do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, a pedido, ANDRESSA DE PAIVA PELISSARI, matr\u00edcula 283.850-8, do Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-06, SIGRH 30000225, de Coordenador, da Coordena\u00e7\u00e3o de Diversidade, da Subsecretaria de A\u00e7\u00f5es Tem\u00e1ticas e Participa\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica, da Secretaria de Estado da Mulher do Distrito Federal, a contar de 04 de setembro de 2024.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR LEILA GUIMAR\u00c3ES DE ABREU para exercer o Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-06, SIGRH 30000225, de Coordenador, da Coordena\u00e7\u00e3o de Diversidade, da Subsecretaria de A\u00e7\u00f5es Tem\u00e1ticas e Participa\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica, da Secretaria de Estado da Mulher do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, a pedido, ROG\u00c9RIO GALDINO RIBEIRO, Analista em Pol\u00edticas P\u00fablicas em Educa\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 29.300-8, do Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-08, SIGRH 65260754, de Gerente, da Ger\u00eancia de Planejamento e Acompanhamento da Oferta Educacional em Creches, da Diretoria de Planejamento e Acompanhamento da Oferta Educacional, da Unidade de Planejamento da Oferta, Supervis\u00e3o e Avalia\u00e7\u00e3o Educacional, da Subsecretaria de Planejamento, Acompanhamento e Avalia\u00e7\u00e3o, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, a contar de 31 de agosto de 2024.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR SABRINA SOARES BESERRA, Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, matr\u00edcula 244.614-6, para exercer o Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-08, SIGRH 65260754, de Gerente, da Ger\u00eancia de Planejamento e Acompanhamento da Oferta Educacional em Creches, da Diretoria de Planejamento e Acompanhamento da Oferta Educacional, da Unidade de Planejamento da Oferta, Supervis\u00e3o e Avalia\u00e7\u00e3o Educacional, da Subsecretaria de Planejamento, Acompanhamento e Avalia\u00e7\u00e3o, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO no Decreto de 21 de agosto de 2024, publicado no DODF n\u00ba 161, de 22 de agosto de 2024, p\u00e1gina 21, o ato que nomeou ADRIANA HELENA PENA RODRIGUES para exercer o Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-06, SIGRH 38000193, de Assessor Especial, da Diretoria Adjunta de Sa\u00fade, da Diretoria de Plano de Sa\u00fade, da Presid\u00eancia, do Instituto de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade dos Servidores do Distrito Federal - Inas.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por estar sendo nomeada para outro cargo, CIRLENE GON\u00c7ALVES DE AMORIM, matr\u00edcula 284.904-6, do Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-06, SIGRH 38000200, de Assessor Especial, da Diretoria Adjunta de Estrat\u00e9gia e Regulamenta\u00e7\u00e3o, da Diretoria de Plano de Sa\u00fade, da Presid\u00eancia, do Instituto de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade dos Servidores do Distrito Federal - Inas.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR CIRLENE GON\u00c7ALVES DE AMORIM, matr\u00edcula 284.904-6, para exercer o Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-06, SIGRH 38000193, de Assessor Especial, da Diretoria Adjunta de Sa\u00fade, da Diretoria de Plano de Sa\u00fade, da Presid\u00eancia, do Instituto de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade dos Servidores do Distrito Federal - Inas.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por estar sendo nomeada para outro cargo, THUANNY ALVES DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 283.736-6, do Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-07, SIGRH 38000202, de Assessor Especial, da Unidade de Credenciamento e Normas, da Diretoria Adjunta de Estrat\u00e9gia e Regulamenta\u00e7\u00e3o, da Diretoria de Plano de Sa\u00fade, da Presid\u00eancia, do Instituto de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade dos Servidores do Distrito Federal - Inas.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR ROBERTA NOGUEIRA FERNANDES DALC\u00d3L para exercer o Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-07, SIGRH 38000202, de Assessor Especial, da Unidade de Credenciamento e Normas, da Diretoria Adjunta de Estrat\u00e9gia e Regulamenta\u00e7\u00e3o, da Diretoria de Plano de Sa\u00fade, da Presid\u00eancia, do Instituto de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade dos Servidores do Distrito Federal - Inas.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR THUANNY ALVES DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 283.736-6, para exercer o Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-06, SIGRH 38000200, de Assessor Especial, da Diretoria Adjunta de Estrat\u00e9gia e Regulamenta\u00e7\u00e3o, da Diretoria de Plano de Sa\u00fade, da Presid\u00eancia, do Instituto de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade dos Servidores do Distrito Federal - Inas.<\/p><p style=\"text-align:center;\">IBANEIS ROCHA<\/p>"}," 429315":{"coMateria":"429315","coDemandante":"602","titulo":"DESPACHO DO GOVERNADOR","preambulo":"<p style=\"text-align:center;\">Em 18 de setembro de 2024<\/p>","tipo":"Despacho","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"18","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00052-00013403\/2020-38. Interessado: WASHINGTON JOSERMIR CARDOSO DE SANTANA. Assunto: RECURSO HIER\u00c1RQUICO.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - ACOLHO, como raz\u00e3o de decidir, nos termos do art. 50, inciso V, \u00a7 1\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 9.784\/1999 c\/c a Lei Distrital n\u00ba 2.834\/2001, a Nota Jur\u00eddica n\u00ba 72\/2024- GAG\/CJ, da Consultoria Jur\u00eddica do Distrito Federal, por seus pr\u00f3prios e jur\u00eddicos fundamentos, para conhecer do recurso hier\u00e1rquico interposto por WASHINGTON JOSERMIR CARDOSO DE SANTANA, matr\u00edcula 47.633-1, e, no m\u00e9rito, negar-lhe provimento.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - Publique-se na forma de despacho e, ap\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0 Pol\u00edcia Civil do Distrito Federal, por interm\u00e9dio da Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Distrito Federal, para ado\u00e7\u00e3o das provid\u00eancias cab\u00edveis, em especial para notifica\u00e7\u00e3o do interessado acerca da presente decis\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">IBANEIS ROCHA<\/p>"}}},"Secretaria de Estado de Economia":{"documentos":{" 429189":{"coMateria":"429189","coDemandante":"819","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 320, DE 17 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"232","texto":"<p>A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E LOG\u00cdSTICA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regimentais e tendo em vista o disposto no artigo 3\u00ba, inciso II, da Portaria n\u00ba 235, de 30 de agosto de 2021, publicada no DODF n\u00ba 165, de 31 de agosto de 2021, resolve:<\/p><p>CONCEDER ABONO DE PERMAN\u00caNCIA equivalente ao valor da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria a servidora ANA CRISTINA DA SILVA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 42.867-1, T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Fazend\u00e1ria, Especialidade Agente Administrativo, Classe Especial, Padr\u00e3o V, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, com base no artigo 114, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e na Decis\u00e3o n\u00ba 20\/2012 - TCDF, a contar de 14 de setembro de 2024. Processo SEI-GDF n\u00ba 04044-00028991\/2024-05.<\/p><p style=\"text-align:center;\">MAGDA DOS SANTOS VOLPE<\/p>"}," 429098":{"coMateria":"429098","coDemandante":"1110","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 14, DE 16 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"322","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA-PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES DO DISTRITO FEDERAL, Iprev-DF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regimentais, que lhe confere o artigo 7\u00ba do Regimento Interno aprovado pelo decreto n\u00ba 39.381, de 10 de outubro de 2018 e tendo em vista a Lei Complementar n\u00ba 769, de 30 de junho de 2008 e Lei Complementar n\u00ba 840 de 23 de dezembro de 2011, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">SUSPENDER, por necessidade de servi\u00e7o, o usufruto das f\u00e9rias da servidora JUCELINA SANTANA DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 282.203-2, Chefe da Unidade de Atu\u00e1ria, da Presid\u00eancia, do Instituto de Previd\u00eancia dos Servidores do Distrito Federal - Iprev-DF, de 08 a 17\/07\/2024, referente ao per\u00edodo de f\u00e9rias do exerc\u00edcio de 2024, remarcado para o per\u00edodo de 11\/09\/2024 a 20\/09\/2024.<\/p><p style=\"text-align:center;\">RAQUEL GALVAO RODRIGUES DA SILVA<\/p><p style=\"text-align:justify;\"><\/p>"}," 429272":{"coMateria":"429272","coDemandante":"1167","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 92, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"323","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE PREVID\u00caNCIA, DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 1\u00ba do Decreto n\u00ba 38.649, de 27 de novembro de 2017, e pela Portaria n\u00ba 33, de 25 de fevereiro de 2019, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">REVERTER \u00e0 atividade, nos termos do artigo 34, Inciso II, da Lei Complementar n\u00ba 840 de 23 de dezembro de 2011, LUCIANA DE ARAUJO FALCAO, matr\u00edcula n\u00ba 176.795-X, no cargo de Especialista em Desenvolvimento e Assist\u00eancia Social, 1\u00aa Classe, Padr\u00e3o III, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, aposentada em 04 de janeiro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 1, de 04 de janeiro de 2021, em cumprimento a senten\u00e7a judicial no processo TJDFT 0708592-34.2021.8.07.0018. Processo 00020-00045644\/2021-95.<\/p><p style=\"text-align:center;\">PAULO HENRIQUE DE SOUSA FERREIRA<\/p>"}," 429332":{"coMateria":"429332","coDemandante":"3139","titulo":"PORTARIA N\u00ba 94, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"420","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA-PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ASSIST\u00caNCIA \u00c0 SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es previstas na Lei n\u00ba 3.831, de 14 de mar\u00e7o de 2006, considerando o disposto no art. 11, inciso IV e seu Par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, e no Parecer Referencial SEI-GDF n\u00ba 44\/2023 - PGDF\/PGCONS, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para atuarem como membros da Comiss\u00e3o respons\u00e1vel pela elabora\u00e7\u00e3o, supervis\u00e3o, coordena\u00e7\u00e3o e orienta\u00e7\u00e3o do Plano Diretor de Log\u00edstica Sustent\u00e1vel - PLS do Instituto de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade dos Servidores do Distrito Federal - INAS, com o intuito de embasar suas contrata\u00e7\u00f5es e aquisi\u00e7\u00f5es, em atendimento \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - L\u00cdGIA COSTA COELHO, matr\u00edcula 282.868-5, membro titular e presidente;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - HENRIQUE SANJIRO YUZUKI FARIAS, matr\u00edcula 283.293-3, membro titular;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III - THIAGO BRAND\u00c3O DA COSTA, matr\u00edcula 281.625-3, membro titular;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">IV - PEDRO HENRIQUE PIMENTA LAURENTINO, matr\u00edcula 284.707-8, membro titular;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">V - ROG\u00c9RIO SILVEIRA LOBO, matr\u00edcula 281.788-8, membro suplente.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. O servidor designado como suplente atuar\u00e1 na aus\u00eancia de qualquer membro titular.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores relacionados no art. 1\u00ba dever\u00e3o centralizar procedimentos, criar cat\u00e1logos eletr\u00f4nicos, acompanhar contrata\u00e7\u00f5es, elaborar modelos padronizados e adotar tecnologias integradas com vistas \u00e0 elabora\u00e7\u00e3o do PLS.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">ANA PAULA CARDOSO DA SILVA<\/p>"}}},"Secretaria de Estado de Sa\u00fade":{"documentos":{" 429191":{"coMateria":"429191","coDemandante":"782","titulo":"PORTARIA N\u00ba 435, DE 17 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"424","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE ENSINO E PESQUISA EM CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais, considerando a Lei n\u00ba 2.771, de 19 de setembro de 2001, regulamentada pelo Decreto n\u00ba 23.924, de 18 de julho de 2003; e<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando o Processo Seletivo Interno Simplificado para Forma\u00e7\u00e3o de Cadastro Reserva de Servidores da Carreira Enfermeiro, para o exerc\u00edcio da atividade de Doc\u00eancia, no Curso de Gradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem da Escola Superior de Ci\u00eancias da Sa\u00fade, mantida pela Funda\u00e7\u00e3o de Ensino e Pesquisa em Ci\u00eancias da Sa\u00fade, objeto do Edital Normativo n\u00ba 27, de 23 de outubro de 2023, publicado no DODF n\u00ba 199, de 24 de outubro de 2023, resultado homologado conforme Edital n\u00ba 29, de 23 de abril de 2024, publicado no DODF n\u00ba 79, de 25 de abril de 2024;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Portaria n\u00ba 396, de 28 de agosto de 2024, publicada no DODF n\u00ba 167, de 30 de agosto de 2024, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00b0 Conceder a Gratifica\u00e7\u00e3o de Atividade de Ensino (GAE) para exerc\u00edcio na atividade de doc\u00eancia no Curso de Gradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem aos servidores; DAYSE FLORES, matr\u00edcula 1709444-5, Titula\u00e7\u00e3o \u2013 MESTRADO, RA\u00cdRA CASTILHO GOMES NASCIMENTO, matr\u00edcula 1440406-0, Titula\u00e7\u00e3o \u2013 MESTRADO, ANA TEREZA SANTOS DE JESUS, matr\u00edcula 1439572-X, Titula\u00e7\u00e3o \u2013 MESTRADO, P\u00c2MELLA PADILHA BRITO, matr\u00edcula 1441397-3, Titula\u00e7\u00e3o \u2013 MESTRADO.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00b0 Liberar 20 (vinte) horas semanais da carga hor\u00e1ria contratual da unidade de sa\u00fade de origem para o exerc\u00edcio da atividade de doc\u00eancia no Curso de Gradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem da Escola Superior de Ci\u00eancias da Sa\u00fade.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00b0 Os efeitos financeiros da GAE ter\u00e3o in\u00edcio com o efetivo exerc\u00edcio da atividade de doc\u00eancia e cessar\u00e3o no momento em que o servidor deixar de exercer essa atividade.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ<\/p>"}," 429193":{"coMateria":"429193","coDemandante":"782","titulo":"PORTARIA N\u00ba 436, DE 17 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"424","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL E PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE ENSINO E PESQUISA EM CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE\/FEPECS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais, considerando a Lei n\u00ba 2.771, de 19 de setembro de 2001, regulamentada pelo Decreto n\u00ba 23.924, de 18 de julho de 2003, considerando o Processo Seletivo Interno Simplificado para Forma\u00e7\u00e3o de Cadastro Reserva de Servidores da Carreira M\u00e9dico, para o exerc\u00edcio da atividade de Doc\u00eancia, no Curso de Gradua\u00e7\u00e3o em Medicina da Escola Superior de Ci\u00eancias da Sa\u00fade, mantida pela Funda\u00e7\u00e3o de Ensino e Pesquisa em Ci\u00eancias da Sa\u00fade, objeto do Edital Normativo n\u00ba 27, de 23.10.2023, publicado no DODF n\u00ba 199, de 24.10.2023, resultado homologado conforme Edital n\u00ba 29, de 23.04.2024, publicado no DODF n\u00ba 079, de 25.04.2024, e considerando a Portaria n\u00ba 396, de 28 de agosto de 2024, publicada no DODF n\u00ba 167, de 30 de agosto de 2024, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00b0 Conceder a Gratifica\u00e7\u00e3o de Atividade de Ensino (GAE) para exerc\u00edcio na atividade de doc\u00eancia no Curso de Gradua\u00e7\u00e3o em Medicina aos servidores; ANT\u00d4NIO GARCIA REIS JUNIOR, matr\u00edcula n\u00ba 0190454-X, Titula\u00e7\u00e3o \u2013 MESTRADO, ANA MEDEIROS FARIAS DA MATA, matr\u00edcula n\u00ba 1434623-0, Titula\u00e7\u00e3o \u2013 MESTRADO, LILIAN SILVA DA FRAN\u00c7A, matr\u00edcula n\u00ba 1694030-X, Titula\u00e7\u00e3o \u2013 MESTRADO, MAYRA CRE\u00c3O DA COSTA MAU\u00c9S, matr\u00edcula n\u00ba 1688283-0, Titula\u00e7\u00e3o \u2013 ESPECIALIZA\u00c7\u00c3O, RAISSA MAYA DE SANTANA DOS SANTOS, matr\u00edcula n\u00ba 1680856-8, Titula\u00e7\u00e3o \u2013 ESPECIALIZA\u00c7\u00c3O, JEFFERSON LESSA SOARES DE MACEDO, matr\u00edcula n\u00ba 0137426-5, Titula\u00e7\u00e3o \u2013 DOUTORADO, RICARDO ANDR\u00c9 VIANA BARROS, matr\u00edcula n\u00ba 0192866-X, Titula\u00e7\u00e3o \u2013 MESTRADO, ADRIANA SOBRAL LOUREN\u00c7O, matr\u00edcula n\u00ba 0145148-0, Titula\u00e7\u00e3o \u2013 MESTRADO, RUBENS RICARDO BRITTO COIMBRA, matr\u00edcula n\u00ba 0139532-7, Titula\u00e7\u00e3o \u2013 MESTRADO, K\u00c1TIA CRYS MOURA OGLIARI, matr\u00edcula n\u00ba 1703318-7, Titula\u00e7\u00e3o \u2013 ESPECIALIZA\u00c7\u00c3O, PAULA MARTINS BALBUINO CARRIJO, matr\u00edcula n\u00ba 1658081-8, Titula\u00e7\u00e3o \u2013 MESTRADO, MIRNA GABRIELA BARBOSA DE QUEIROZ, matr\u00edcula n\u00ba 1688381-0, Titula\u00e7\u00e3o \u2013 ESPECIALIZA\u00c7\u00c3O.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00b0 Liberar 20 (vinte) horas semanais da carga hor\u00e1ria contratual da unidade de sa\u00fade de origem para o exerc\u00edcio da atividade de doc\u00eancia no Curso de Gradua\u00e7\u00e3o em Medicina da Escola Superior de Ci\u00eancias da Sa\u00fade.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00b0 Os efeitos financeiros da GAE ter\u00e3o in\u00edcio com o efetivo exerc\u00edcio da atividade de doc\u00eancia e cessar\u00e3o no momento em que o servidor deixar de exercer essa atividade.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ<\/p>"}," 429204":{"coMateria":"429204","coDemandante":"782","titulo":"PORTARIA N\u00ba 438, DE 17 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"424","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso IX, do artigo 509, do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal (SES-DF), aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 dezembro de 2018, c\/c a Lei n\u00ba 2.676 de 12 de janeiro de 2001; considerando os Programas de Resid\u00eancia M\u00e9dica que t\u00eam como institui\u00e7\u00e3o executora a Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal (SES-DF), credenciados pela Comiss\u00e3o Nacional de Resid\u00eancia M\u00e9dica do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (CNRM\/MEC), regulamentados no \u00e2mbito desta Secretaria de Estado pela Portaria n\u00ba 493, de 8 de julho de 2020, publicada no DODF n\u00ba 184, de 28 de setembro de 2020, bem como suas retifica\u00e7\u00f5es e\/ou altera\u00e7\u00f5es; e conforme a Lei n\u00ba 6.455, de 26 de dezembro de 2019, publicada no DODF n\u00ba 246, de 27 de dezembro de 2019; e, ainda, considerando o PROCESSO SELETIVO REGULAR PARA PRECEPTORES DE ENSINO DOS PROGRAMAS DE RESID\u00caNCIA M\u00c9DICA, Sele\u00e7\u00e3o 2024\/1, objeto do Edital SES n\u00ba 34, de 20 de dezembro de 2023, publicado no DODF n\u00ba 239, de 22 de dezembro de 2023, p\u00e1gs. 150 a 153, e sua retifica\u00e7\u00e3o contida no Edital SES n\u00ba 02, de 12 de janeiro de 2024, publicado no DODF n\u00ba 10, de 15 de janeiro de 2024, p\u00e1g. 66; considerando, ainda o Edital SES n\u00ba 14, de 14 de mar\u00e7o de 2024, publicado no DODF n\u00ba 53, de 18 de mar\u00e7o de 2024, que homologou o resultado final do Processo Seletivo; bem como a Portaria n\u00ba 97, de 14 de mar\u00e7o de 2024, publicada no DODF n\u00ba 53, de 18 de mar\u00e7o de 2024, que designou os candidatos classificados no n\u00famero de vagas para o exerc\u00edcio da atividade de preceptoria; al\u00e9m das informa\u00e7\u00f5es constantes no Processo SEI-GDF n\u00ba 00060-00377938\/2024-87, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar MIGUEL FERNANDO FERREIRA DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 0152658-8, para a atividade de Supervisor do Programa de Resid\u00eancia M\u00e9dica em Ortopedia e Traumatologia da COREME HRL, no per\u00edodo de05\/08\/2024 a 28\/02\/2027.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ<\/p>"}," 429253":{"coMateria":"429253","coDemandante":"782","titulo":"PORTARIA N\u00ba 439, DE 17 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"424","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso IX do artigo 509 do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, c\/c a Lei n\u00ba 2.676, de 12 de janeiro de 2001; considerando o disposto na Portaria n\u00ba 20, de 31 de janeiro de 2008, publicada no DODF n\u00ba 38, de 26 de fevereiro de 2008, que aprovou o Regulamento Interno de Preceptoria dos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o da ESCS; considerando a Portaria n\u00ba 15, de 26 de janeiro de 2010, publicada no DODF n\u00ba 21, de 29 de janeiro de 2010, que define os campos de pr\u00e1ticas de ensino-aprendizagem dos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o da ESCS; considerando a Lei n\u00ba 6.455, de 26 de dezembro de 2019, publicada no DODF n\u00ba 246, de 27 de dezembro de 2019, que disp\u00f5e sobre as Atividades de Preceptoria nas Carreiras M\u00e9dica, Cirurgi\u00e3o Dentista, Enfermeiro e Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade; e, ainda, considerando o PROCESSO SELETIVO DE PRECEPTORES PARA O EXERC\u00cdCIO DA ATIVIDADE DE PRECEPTORIA NOS CURSOS DE GRADUA\u00c7\u00c3O DA ESCOLA SUPERIOR DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE (ESCS), SELE\u00c7\u00c3O 2024, objeto do Edital Normativo SES n\u00ba 28, de 25 de outubro de 2023, publicado no DODF n\u00ba 203, de 30 de outubro de 2023, cujo resultado final foi homologado pelo Edital SES n\u00ba 35, de 22 de dezembro de 2023, publicado no DODF n\u00ba 240, de 26 de dezembro de 2023; cuja designa\u00e7\u00e3o dos candidatos para o exerc\u00edcio da atividade de preceptoria se encontra disposta na Portaria SES n\u00ba 501, de 22 de dezembro de 2023, publicada no DODF n\u00ba 240, de 26 de dezembro de 2023; al\u00e9m das informa\u00e7\u00f5es constantes no Processo SEI-GDF n\u00ba 00060-00438122\/2024-37, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar, das atividades de preceptoria de gradua\u00e7\u00e3o, o servidor PEDRO ROSA DA SILVA FILHO, matr\u00edcula n\u00ba 1.694.890-4, vaga 79, classifica\u00e7\u00e3o 1\u00aa, a partir de 13\/09\/2024.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ<\/p>"}," 429213":{"coMateria":"429213","coDemandante":"782","titulo":"PORTARIA N\u00ba 440, DE 17 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"424","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o inciso IX, do art. 509, do Regimento Interno da Secretaria de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicado DODF n\u00ba 241, de 20 de dezembro de 2018, c\/c a Lei n\u00ba 2.676, de 12 de janeiro de 2001, publicada no DODF n\u00ba 10, de 15 de janeiro de 2001; considerando o disposto na Portaria n\u00ba 20, de 31 de janeiro de 2008, publicada no DODF n\u00ba 38, de 26 de fevereiro de 2008, que aprova o Regulamento Interno de Preceptoria dos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o da ESCS; al\u00e9m da Portaria n\u00ba 15, de 26 de janeiro de 2010, publicada no DODF n\u00ba 21, de 29 de janeiro de 2010, que define os campos de pr\u00e1ticas de ensino-aprendizagem dos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o da ESCS; e, ainda, a Lei n\u00ba 6.455, de 26 de dezembro de 2019, publicada no DODF n\u00ba 246, de 27 de dezembro 2019, que disp\u00f5e sobre as atividades de preceptoria nas carreiras M\u00e9dica, Cirurgi\u00e3o Dentista, Enfermeiro e Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade; e considerando o PROCESSO SELETIVO DE PRECEPTORES PARA O EXERC\u00cdCIO DA ATIVIDADE DE PRECEPTORIA NOS CURSOS DE GRADUA\u00c7\u00c3O DA ESCOLA SUPERIOR DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE (ESCS) - SELE\u00c7\u00c3O 2024 - VAGAS REMANESCENTES, objeto do Edital Normativo SES n\u00ba 38, de 27 de dezembro de 2023, Extrato publicado no DODF n\u00ba 242, de 28 de dezembro de 2023, cujo resultado final foi homologado pelo Edital SES n\u00ba 18, de 19 de mar\u00e7o de 2024, publicado no DODF n\u00ba 56, de 21 de mar\u00e7o de 2024; cuja designa\u00e7\u00e3o dos candidatos para o exerc\u00edcio da atividade de preceptoria se encontra disposta na Portaria SES n\u00ba 106, de 19 de mar\u00e7o de 2024, publicada no DODF n\u00ba 56, de 21 de mar\u00e7o de 2024, Processo SEI-GDF n\u00ba 00064-00003480\/2024-10, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba  Designar para as atividades de preceptoria de gradua\u00e7\u00e3o o servidor ROG\u00c9RIO DO CARMO MOREIRA, matr\u00edcula n\u00ba 1442007-4, vaga 93.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ<\/p>"}," 429106":{"coMateria":"429106","coDemandante":"782","titulo":"DESPACHO DA SECRET\u00c1RIA","preambulo":null,"tipo":"Despacho","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"424","texto":"<p style=\"text-align:center;\">Em 16 de setembro de 2024<\/p><p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO N\u00b0: 00060-00191565\/2023-78. INTERESSADO: CIMEI ANDRADE DE SOUSA. ASSUNTO: READAPTA\u00c7\u00c3O. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, com fulcro no artigo 1\u00b0, inciso III, al\u00ednea \"d\", do Decreto n\u00b0 39.133, de 15 de junho de 2018, artigo 8\u00b0, \u00a72\u00b0, da Portaria n\u00b0 396, de 20 de junho de 2022, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">READAPTAR o(a) servidor(a) CIMEI ANDRADE DE SOUSA , matr\u00edcula n\u00ba: 16825659, cargo ENFERMEIRO, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, por motivo de Readapta\u00e7\u00e3o Funcional Permanente com Restri\u00e7\u00e3o Laborativa Definitiva, no mesmo cargo, conforme conclus\u00e3o constante no Laudo M\u00e9dico de Readapta\u00e7\u00e3o Funcional N\u00ba 431\/2024, de 10\/09\/2024, emitido pela Ger\u00eancia de Readapta\u00e7\u00e3o Funcional - SEPLAD\/COPEM\/DIPEM\/GERF, nos termos do Processo n\u00b0: 00060-00191565\/2023-78.<\/p><p style=\"text-align:center;\">LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ<\/p>"}," 429200":{"coMateria":"429200","coDemandante":"785","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O CONJUNTA N\u00ba 11, DE 11 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"444","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO ADJUNTO DE ASSIST\u00caNCIA \u00c0 SA\u00daDE, Interino, E O SECRET\u00c1RIA ADJUNTA DE GEST\u00c3O EM SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das compet\u00eancias regimentais que lhes s\u00e3o conferidas pelos art. 4\u00ba e 5\u00ba, do Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018,<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Portaria n\u00ba 396, de 20 de junho de 2022, republicada no DODF n\u00ba 114, de 21 de junho de 2022, que regulamenta delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia aos setores para pratica de atos no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal (SES-DF);<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Portaria n\u00ba 127, de 14 de fevereiro de 2022, republicada no DODF n\u00ba 57, de 24 de mar\u00e7o de 2022, que regulamenta a institui\u00e7\u00e3o e a gest\u00e3o de comit\u00eas, comiss\u00f5es, c\u00e2maras t\u00e9cnicas e grupos de trabalho na Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal (SES-DF);<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando os requisitos da Portaria n\u00ba 345, de 22 de agosto de 2023, publicada no DODF n\u00ba 160, de 23 de agosto de 2023, que Disciplina a forma\u00e7\u00e3o e a atua\u00e7\u00e3o das Comiss\u00f5es de Acompanhamento e Avalia\u00e7\u00e3o (CAC), relativas ao acompanhamento dos Contratos de Gest\u00e3o, de Resultados e Instrumentos Cong\u00eaneres e d\u00e1 outras provid\u00eancias, e diante do contido no Processo n\u00ba 00060-00422286\/2023-61, resolvem:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba  Dispensar os (as) servidor (es) abaixo relacionados nas fun\u00e7\u00f5es de membros titular e suplente da Comiss\u00e3o de Acompanhamento e Avalia\u00e7\u00e3o do Contrato de Gest\u00e3o firmado entre esta SES-DF e o Instituto de Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica de Sa\u00fade do Distrito Federal - CAC - IGESDF, a saber: <\/p><p style=\"text-align:justify;\">I. DENISE DE F\u00c1TIMA DOS SANTOS NUCCI, matr\u00edcula: 0001012-1 - Membro titular do Instituto de Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica de Sa\u00fade do Distrito Federal - IGESDF; e<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II. RIANNA CARVALHO CARVALHO MORAES, matr\u00edcula: 0001001-6 - Membro suplente do Instituto de Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica de Sa\u00fade do Distrito Federal - IGESDF.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar os (as) servidor (es) abaixo relacionados nas fun\u00e7\u00f5es de membros titular e suplente da Comiss\u00e3o de Acompanhamento e Avalia\u00e7\u00e3o do Contrato de Gest\u00e3o firmado entre esta SES-DF e o Instituto de Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica de Sa\u00fade do Distrito Federal - CAC - IGESDF, que cumprir\u00e3o jornada m\u00ednima de 20 (vinte) horas semanais por membro, sem preju\u00edzo de qualquer gratifica\u00e7\u00e3o recebida.<\/p><p style=\"text-align:justify;\"> I. RONALDO SILVESTRE DA COSTA, MATR\u00cdCULA 16960, lotado na Coordena\u00e7\u00e3o de Planejamento e Monitoramento do Contrato de Gest\u00e3o-IGESDF,  na qualidade de membro titular, e <\/p><p style=\"text-align:justify;\">II. KARINE DE MAGALH\u00c3ES NOGUEIRA ATA\u00cdDE, matr\u00edcula 10588, lotada na Diretoria de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade- IGESDF, na qualidade de membro suplente.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o Conjunta entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">MAURICIO GOMES FIORENZA<\/p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio Adjunto de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade interino<\/p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;<\/p><p style=\"text-align:center;\">NELMA REGIA DA CUNHA LOUZEIRO<\/p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio Adjunto de Gest\u00e3o em Sa\u00fade<\/p>"}," 429112":{"coMateria":"429112","coDemandante":"833","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 323, DE 16 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"460","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foi conferida pelo artigo 13\u00ba da Portaria n\u00ba 396, de 20 de junho de 2022, publicada no DODF n\u00ba 114, de 21 de junho de 2022, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO A AVERBA\u00c7\u00c3O DE TEMPO DE SERVI\u00c7O do servidor RAIMUNDO LUZ PARENTE, matr\u00edcula n\u00ba 1.436.459-X, M\u00e9dico, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF, publicada no DODF n\u00ba 178, de 18 de setembro de 2020, p\u00e1g. 24 no per\u00edodo de 30 de agosto de 2000 a 31 de agosto de 2004 referente \u00e0 certid\u00e3o emitida pelo Fundo Municipal de Sa\u00fade de Niter\u00f3i em 16\/12\/2019. Processo n\u00ba 00060-00313692\/2020-91.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">AVERBAR O TEMPO DE SERVI\u00c7O E\/OU CONTRIBUI\u00c7\u00c3O, prestado pelo servidor RAIMUNDO LUZ PARENTE, 1.436.459-X, M\u00e9dico, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF. 4.015 dias, ou seja, 11 anos, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 1\u00ba de agosto de 1981 a 31 de mar\u00e7o de 1982, 1\u00ba de junho de 1982 a 31 de julho de 1982, 1\u00ba de outubro de 1982 a 31 de dezembro de 1982, 1\u00ba de mar\u00e7o de 1983 a 31 de agosto de 1983, 1\u00ba de dezembro de 1983 a 28 de fevereiro de 1986, 1\u00ba de abril de 1986 a 30 de abril de 1986, 1\u00ba de junho de 1986 a 31 de dezembro de 1986, 1\u00ba de fevereiro de 1987 a 31 de agosto de 1989, 1\u00ba de outubro de 1989 a 28 de fevereiro de 1990, 1\u00ba de abril de 1990 a 31 de maio de 1993 e 1\u00ba de junho de 1993 a 30 de setembro de 1993, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo n\u00ba 00060-00320532\/2019-65.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 127, de 03 de setembro de 2020, publicada no DODF n\u00ba 169 de 04 de setembro de 2020, p\u00e1g. 58, o ato que averbou o tempo de servi\u00e7o do servidor RAIMUNDO LUZ PARENTE, matr\u00edcula n\u00ba 1.436.459-X, M\u00e9dico, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF. ONDE SE L\u00ca: \u201c... 1.462 dias, ou seja, 4 anos e 2 dias, prestados Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Sa\u00fade de Niter\u00f3i, no per\u00edodo de 30 de agosto de 2000 a 31 de agosto de 2004, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo n\u00ba 06000313692\/2020-91...\u201d, LEIA-SE: \u201c... 1.430 dias, ou seja, 3 anos, 11 meses e 5 dias, prestados ao Fundo Municipal de Sa\u00fade de Niter\u00f3i, no per\u00edodo de 1\u00ba de outubro de 2000 a 06 de dezembro de 2005, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo n\u00ba 00060-00320532\/2019-65...\u201d. Retificada a fim de corrigir a quantidade de dias, os per\u00edodos e o n\u00famero do processo anteriormente averbado, ficando ratificados os demais termos. Processo n\u00ba 00060-00320532\/2019-65.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">AVERBAR O TEMPO DE SERVI\u00c7O E\/OU CONTRIBUI\u00c7\u00c3O, prestado pelo servidor ARISTON CAMPOS DA SILVA, 136.048-5, Ascensorista, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF. 2.002 dias, ou seja, 5 anos, 5 meses e 27 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 08 de maio de 1989 a 04 de julho de 1989, 05 de julho de 1989 a 31 de dezembro de 1990, 1\u00ba de novembro de 1991 a 31 de dezembro de 1991 e 02 de janeiro de 1992 a 31 de agosto de 1995, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo n\u00ba 00060-00097205\/2024-61.<\/p><p style=\"text-align:center;\">PAULO ROBERTO DA SILVA J\u00daNIOR<\/p>"}," 429139":{"coMateria":"429139","coDemandante":"838","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"470","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUDOESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Portaria n\u00b0 708, de 02 de julho de 2018, publicada no DODF n\u00b0 125, de 04 de julho de 2018, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">AVERBAR O TEMPO DE SERVI\u00c7O E\/OU CONTRIBUI\u00c7\u00c3O, prestado pelo (a) servidor (a) abaixo indicado (a), ao \u00f3rg\u00e3o e entidade a seguir mencionada (nome, matr\u00edcula, cargo, lota\u00e7\u00e3o):<\/p><p style=\"text-align:justify;\">ADRIANA ALVES DE OLIVEIRA, 1.440.560-1, T\u00e9cnico em Radiologia, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal. 606 dias, ou seja, 1 ano e 8 meses e 1 dia, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 17 de agosto de 2009 a 14 de abril de 2011, contados somente fins de aposentadoria, conforme processo n\u00ba n\u00ba 00060-00339551\/2024-22. <\/p><p style=\"text-align:justify;\">ADRIANA ALVES DE OLIVEIRA, 1.440.560-1, T\u00e9cnico em Radiologia, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal. 456 dias, ou seja, 1 ano, 3 meses e 1 dia, prestados, como contrato tempor\u00e1rio, \u00e0 Secretaria de Sa\u00fade do DF, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 15 de abril de 2011 a 13 de julho de 2012, contados para fins de adicional e aposentadoria, conforme processo n\u00ba 00060-00339551\/2024-22.<\/p><p style=\"text-align:center;\">JOSE WILLIAMS CAVALCANTE DE OLIVEIRA<\/p>"}," 429281":{"coMateria":"429281","coDemandante":"786","titulo":"\u200b\u200bPORTARIA N\u00ba 910, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"475","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O CONTROLADOR DA CONTROLADORIA SETORIAL DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 21, da Portaria Conjunta n\u00ba 24, de 11 de outubro de 2017, publicada no DODF n\u00ba 222, de 21 de novembro de 2017, do Senhor Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal e do Senhor Controlador-Geral do Distrito Federal, considerando o que estabelece o artigo 229 e seguintes da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar a servidora ANA PAULA DE MORAES LINO, matr\u00edcula 01859900, para atuar como Assistente T\u00e9cnico no PAD 016\/2024, Processo 00060-00022333\/2023-71, em andamento na 4\u00aa Comiss\u00e3o de Processo Disciplinar.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba A servidora designada ter\u00e1 at\u00e9 04 (quatro) horas de sua carga hor\u00e1ria contratual para manifesta\u00e7\u00e3o conclusiva acerca dos quesitos apresentados, no per\u00edodo de 10 (dez) dias corridos.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba O prazo e as horas poder\u00e3o ser ampliados, mediante requerimento fundamentado da interessada, dirigido ao Controlador Setorial da Sa\u00fade.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">RAFAEL FERNANDES CARVALHO<\/p>"}," 429282":{"coMateria":"429282","coDemandante":"786","titulo":"PORTARIA N\u00ba 911, 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"475","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O CONTROLADOR DA CONTROLADORIA SETORIAL DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 21, inciso IV, da Portaria Conjunta n\u00ba 24, de 11 de outubro de 2017, publicada no DODF n\u00ba 222, de 21 de novembro de 2017, do Senhor Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal e do Senhor Controlador-Geral do Distrito Federal, considerando o disposto no artigo 211 e seguintes da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar a servidora FRANCISCA MENEZES FERREIRA BRAGA, matr\u00edcula 16877675, de atuar como DEFENSOR DATIVO no PAD 267\/2022, Processo 00060-00145779\/2022-91, designada pela Portaria n\u00ba 742, de 05 de agosto de 2024, publicada no DODF n\u00ba 150, de 07 de agosto de 2024.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">RAFAEL FERNANDES CARVALHO<\/p>"}," 429283":{"coMateria":"429283","coDemandante":"786","titulo":"PORTARIA N\u00ba 912, 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"475","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O CONTROLADOR DA CONTROLADORIA SETORIAL DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 21, inciso IV, da Portaria Conjunta n\u00ba 24, de 11 de outubro de 2017, publicada no DODF n\u00ba 222, de 21 de novembro de 2017, do Senhor Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal e do Senhor Controlador-Geral do Distrito Federal, considerando o disposto no artigo 211 e seguintes da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar o servidor MARCELO SILVA BELO, matr\u00edcula 16713311, de atuar como DEFENSOR DATIVO no PAD 299\/2022, Processo 00060-00321693\/2021-91, designado pela Portaria n\u00ba 814, de 19 de agosto de 2024, publicada no DODF n\u00ba 160, de 21 de agosto de 2024.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">RAFAEL FERNANDES CARVALHO<\/p>"}," 429132":{"coMateria":"429132","coDemandante":"813","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 291, DE 13 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"507","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA-GERAL DO COMPLEXO REGULADOR EM SA\u00daDE, DO DISTRITO FEDERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es previstas no inciso IV, do art. 13, da Portaria n\u00ba 396 de 20 de junho de 2022, publicado no DODF n\u00ba 114 de 21 de junho de 2022 - p\u00e1g. 11, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">AUTORIZAR a dispensa de ponto, com \u00f4nus limitado, do servidor AVALLUS ANDR\u00c9 ALVES ARA\u00daJO, matr\u00edcula n\u00ba 1.686.427-1, Enfermeiro, lotado na SES\/CRDF\/DIRAAH, para participar do evento denominado 1\u00ba Congresso Brasileiro de Enfermagem de Fam\u00edlia e Comunidade (CBEFC), a realizar-se em Rio de Janeiro - Rio de Janeiro - Brasil, no per\u00edodo de 12\/11\/2024 a 17\/11\/2024, com base no Decreto n\u00ba 29.290\/2008, conforme processo SEI n\u00ba 00060-00434338\/2024-23.<\/p><p style=\"text-align:center;\">MARIA AURILENE GON\u00c7ALVES PEDROZA<\/p>"}," 429190":{"coMateria":"429190","coDemandante":"1118","titulo":"INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 260, DE 18&nbsp;DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Instru\u00e7\u00e3o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"544","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O HEMOCENTRO DE BRAS\u00cdLIA, Substituta, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o item XII, do Artigo 59 do Regimento Interno da Funda\u00e7\u00e3o Hemocentro de Bras\u00edlia, aprovado pelo Decreto n\u00ba 43.477, de 24 de junho de 2022, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar ADRIANA LUIZA PESSOA MARANGON, matr\u00edcula n\u00ba: 1.720.458-5 como Fiscal setorial do Contrato n\u00ba 015\/2023 \u2013 DCC\/UNIAF\/FHB em substitui\u00e7\u00e3o a THA\u00cdS REGINA MAGALH\u00c3ES FERNANDES CARNEIRO, matr\u00edcula n\u00ba: 1.694.404-6, objeto do processo n\u00ba 00063-00002808\/2023-28.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">GLEYCE ARAUJO MARTINS PIMENTA<\/p>"}}},"Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o":{"documentos":{" 429308":{"coMateria":"429308","coDemandante":"697","titulo":"PORTARIA N\u00ba 1.191, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"554","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela al\u00ednea \"f\" do inciso II do artigo 1\u00ba do Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, em aten\u00e7\u00e3o ao Decreto n\u00ba 45.001, de 26 de setembro de 2023, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Autorizar o afastamento das servidoras a seguir, para visita t\u00e9cnica \u00e0 f\u00e1brica de arroz parboilizado, em Florian\u00f3polis\/SC, no per\u00edodo de 24 a 28 de setembro de 2024, com \u00f4nus total para o Distrito Federal:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - FERNANDA MATEUS COSTA MELO, matr\u00edcula 202.918-9, Processo 00080-00268362\/2024-93;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - JULIENE DE JESUS MOURA SANTOS, matr\u00edcula 227.772-7, Processo 00080-00268572\/2024-81;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III - ELIZABETH RODRIGUES BENEDIK, matr\u00edcula 219.788-X, Processo 00080-00268388\/2024-31;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">IV - SARA MIRANDA DE OLIVEIRA VIANA, matr\u00edcula 226.686-5, Processo 00080-00268549\/2024-97.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">H\u00c9LVIA MIRIDAN PARANAGU\u00c1 FRAGA<\/p>"}," 429309":{"coMateria":"429309","coDemandante":"697","titulo":"PORTARIA N\u00ba 1.192, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"554","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Altera a Portaria n\u00ba 74, de 1\u00ba de fevereiro de 2024, que instituiu o F\u00f3rum Permanente destinado \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 promo\u00e7\u00e3o da alimenta\u00e7\u00e3o adequada e saud\u00e1vel nas Redes P\u00fablica e Privada de Ensino do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais, em aten\u00e7\u00e3o ao disposto no inciso V do par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 105 da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal; nos incisos V e XVI do artigo 182 do Decreto n\u00ba 38.631, de 20 de novembro de 2017; no Decreto n\u00ba 36.900, de 23 de novembro de 2015, o qual regulamentou a Lei n\u00ba 5.146, de 19 de agosto de 2013, que estabeleceu diretrizes para a promo\u00e7\u00e3o da alimenta\u00e7\u00e3o adequada e saud\u00e1vel nas escolas da Rede de Ensino do Distrito Federal, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Alterar o inciso VII do artigo 2\u00ba da Portaria n\u00ba 74, de 1\u00ba de fevereiro de 2024, publicada no DODF n\u00ba 24, de 02 de fevereiro de 2024, que passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\"Art. 2\u00ba ....................<\/p><p style=\"text-align:justify;\">(...)<\/p><p style=\"text-align:justify;\">VII - ....................<\/p><p style=\"text-align:justify;\">a) CINTIA CASTRO DE PAULA, matr\u00edcula 284.979-8, titular;\" (NR)<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">H\u00c9LVIA MIRIDAN PARANAGU\u00c1 FRAGA<\/p>"}," 429310":{"coMateria":"429310","coDemandante":"697","titulo":"PORTARIA N\u00ba 1.193, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"554","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Institui a Equipe de Acompanhamento do Plano Diretor de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso XXI do artigo 182 do Decreto n\u00ba 38.631, de 20 de novembro de 2017, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Instuir a Equipe de Acompanhamento do Plano Diretor de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o (EqAPDTIC), que coordenar\u00e1 e contribuir\u00e1 ativamente com o monitoramento e a avalia\u00e7\u00e3o do Plano Diretor de Tecnologia (PDTIC) da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba A equipe ser\u00e1 respons\u00e1vel por coletar e fornecer informa\u00e7\u00f5es para o diagn\u00f3stico da situa\u00e7\u00e3o atual da Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o na organiza\u00e7\u00e3o, defini\u00e7\u00e3o de objetivos estrat\u00e9gicos alinhados aos planos institucionais, elabora\u00e7\u00e3o de um plano de a\u00e7\u00e3o detalhado com projetos e iniciativas, implementa\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es planejadas e no monitoramento cont\u00ednuo.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Designar as servidoras a seguir como Coordenadoras da EqAPDTIC:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">a) POLYANA CRISTINA MOREIRA DE SOUSA, matr\u00edcula 253.439-8;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">b) KARYNNE HELLEN PINTO DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 205.095-1. <\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba A Equipe ser\u00e1 composta por representantes das seguintes Unidades:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - da Subsecretaria de Opera\u00e7\u00f5es em Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o (Subtic):<\/p><p style=\"text-align:justify;\">a) EDLENO NINO SILVA, matr\u00edcula 209.451-7, titular;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">b) TAMINE CAUCHIOLI RODRIGUES, matr\u00edcula 222.936-6, suplente;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">c) EDUARDO DOMINGOS FERREIRA, matr\u00edcula 214.630-4, suplente;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">d) LAYSI SOARES RODRIGUES SILVA, matr\u00edcula 254.955-7, suplente;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">e) LUCIANO GON\u00c7ALVES FERNANDES, matr\u00edcula 248.207-X, suplente.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - da Assessoria de Governan\u00e7a e Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica (Asgov):<\/p><p style=\"text-align:justify;\">a) T\u00c2NIA DE \u00c1VILA, matr\u00edcula 45.243-2, titular;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">b) CHRISTIANO DA SILVA SASAKI, matr\u00edcula 249.767-0, suplente.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III - da Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o (Ascom):<\/p><p style=\"text-align:justify;\">a) GL\u00c1UCIA SIM\u00d5ES DA SILVA, matr\u00edcula 37.831-3, titular;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">b) FELIPE DE NORONHA LIMA, matr\u00edcula 254.025-8, suplente.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">IV - da Assessoria Jur\u00eddico-Legislativa (AJL):<\/p><p style=\"text-align:justify;\">a) JULIANA ARA\u00daJO, matr\u00edcula 30.682-7, titular;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">b) LUIZ ANT\u00d4NIO, matr\u00edcula 225.376-3, suplente.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">V - da Subsecretaria de Infraestrutura Escolar (Siae):<\/p><p style=\"text-align:justify;\">a) JOS\u00c9 HERCULANO ALVES, matr\u00edcula 252.662-X, titular;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">b) WILL FIGUEIREDO DE FARIAS, matr\u00edcula 209.425-8, suplente.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">VI - da Subsecretaria de Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva e Integral (Subin):<\/p><p style=\"text-align:justify;\">a) GREYCIANE KELLI DE JESUS, matr\u00edcula 210.967-0, titular;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">b) MARCELO FERREIRA BATISTA, matr\u00edcula 212.162-X, suplente.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">VII - da Subsecretaria de Gest\u00e3o de Pessoas (Sugep):<\/p><p style=\"text-align:justify;\">a) NEDER NUNES ARAUJO, matr\u00edcula 20.323-8, titular;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">b) MICHELLY VAZ MARTINS MOREIRA, matr\u00edcula 34.436-2, suplente.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">VIII - da Subsecretaria de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (Subeb):<\/p><p style=\"text-align:justify;\">a) SAMARA LEITE BRITO MEIRA, matr\u00edcula 226.733-0, titular;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">b) ERNANY SANTOS DE ALMEIDA, matr\u00edcula 176.248-6, suplente.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">IX - da Subsecretaria de Planejamento, Acompanhamento e Avalia\u00e7\u00e3o (Suplav):<\/p><p style=\"text-align:justify;\">a) ANA CAROLINE SANTOS CALAZANS VILAS BOAS, matr\u00edcula 210.801-1, titular;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">b) DANIEL ALVES PEREIRA J\u00daNIOR, matr\u00edcula 253.823-7, suplente.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">X - da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral (Suag):<\/p><p style=\"text-align:justify;\">a) LUCAS DOS SANTOS RAMOS, matr\u00edcula 249.928-2, titular;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">b) CARLOS FREDERICO VELOSO CHIODI, matr\u00edcula 245.262-6, suplente.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">XI - da Subsecretaria de Apoio \u00e0s Pol\u00edticas Educacionais (Suape):<\/p><p style=\"text-align:justify;\">a) QUEILA DOS SANTOS DE SOUZA GON\u00c7ALVES, matr\u00edcula 248.273-8, titular;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">b) RONY LEITE FERREIRA, matr\u00edcula 258.729-7, suplente.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">H\u00c9LVIA MIRIDAN PARANAGU\u00c1 FRAGA<\/p>"}," 429326":{"coMateria":"429326","coDemandante":"697","titulo":"PORTARIA N\u00ba 1.194, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"554","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela al\u00ednea \"f\" do inciso II do artigo 1\u00ba do Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, em aten\u00e7\u00e3o ao Decreto n\u00ba 45.001, de 26 de setembro de 2023, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Autorizar o afastamento do servidor JO\u00c3O CARMO ATHAIDE MANGABEIRA, matr\u00edcula 45.950-X, para participar dos Jogos Escolares Brasileiros, em Recife\/PE, no per\u00edodo de 19 a 23 de setembro de 2024, com \u00f4nus total para o Distrito Federal, conforme Processo 00080-00273011\/2024-02.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">H\u00c9LVIA MIRIDAN PARANAGU\u00c1 FRAGA<\/p>"}," 429239":{"coMateria":"429239","coDemandante":"701","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 377, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"558","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo Art. 128 do Regimento Interno, da SEE\/DF, aprovado pelo Decreto n\u00ba 38.631\/2017, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar DAIANE GOMES DE OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 253.876-8, executora suplente, do Contrato n\u00ba 25\/2023, celebrado entre a SEE\/DF e a empresa BRASITUR EVENTOS E TURISMO LTDA., objeto do processo n\u00ba 00080-00276739\/2022-16.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar CAIO GUILHERME JALES DE ARA\u00daJO, matr\u00edcula n\u00ba 253.667-6, executor suplente, do Contrato n\u00ba 25\/2023, celebrado entre a SEE\/DF e a empresa BRASITUR EVENTOS E TURISMO LTDA., objeto do processo n\u00ba 00080-00276739\/2022-16.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">FRANCISCO DAS CHAGAS PAIVA DA SILVA<\/p>"}," 429301":{"coMateria":"429301","coDemandante":"1189","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 478, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"586","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A CHEFE DA CORREGEDORIA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, Substituta, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo inciso I, do artigo 1\u00ba da Portaria n\u00b0 413, de 06 de dezembro de 2016, publicada no DODF n\u00ba 229, de 7 de dezembro de 2016, p. 35, c\/c o Decreto n\u00ba 38.631, de 20 de novembro de 2017, com fundamento no \u00a7 2\u00ba, Art. 249, da Lei Complementar n\u00b0 840, de 23 de dezembro de 2011, e tendo em vista a solicita\u00e7\u00e3o formulada pelo Presidente da Comiss\u00e3o Processante, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar JOS\u00c9 MARIA PINHEIRO, matr\u00edcula 33.694-7, Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, para, na qualidade de Defensor Dativo, apresentar defesa escrita no Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba 00080.00154471\/2024-24, que responde o servidor M\u00c1RCIO LEANDRO VIEIRA RODRIGUES, matr\u00edcula 211.478-X, o qual foi devidamente Intimado para apresentar defesa escrita, por\u00e9m n\u00e3o apresentou no prazo legal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">M\u00c1RCIA LEMOS DE OLIVEIRA<\/p>"}," 429303":{"coMateria":"429303","coDemandante":"1189","titulo":"DESPACHO DA CHEFE","preambulo":null,"tipo":"Despacho","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"586","texto":"<p style=\"text-align:center;\">Em 18 de setembro de 2024<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Extrato de Termo de Compromisso de Ajustamento de Conduta. Processo n\u00ba 00080-00295416\/2023-11, Agente P\u00fablico: Zuleide Maria Alvarenga Gehlen, matr\u00edcula: 36.381-2, Descri\u00e7\u00e3o do fato: Descumprimento de dever funcional (art. 190, inciso I da Lei Complementar n\u00ba 840\/2011).<\/p><p style=\"text-align:center;\">M\u00c1RCIA LEMOS DE OLIVEIRA<\/p><p style=\"text-align:center;\">Substituta<\/p>"}}},"Universidade do Distrito Federal Professor Jorge Amaury Maia Nunes":{"documentos":{" 429296":{"coMateria":"429296","coDemandante":"3585","titulo":"INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 43, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Instru\u00e7\u00e3o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"611","texto":"<p>Institui a Comiss\u00e3o Permanente de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho no Est\u00e1gio Probat\u00f3rio, prevista na Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988 e na Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, no \u00e2mbito da Universidade do Distrito Federal Professor Jorge Amaury Maia Nunes<\/p><p style=\"text-align:justify;\">A REITORA PRO TEMPORE, DA UNIVERSIDADE DO DISTRITO FEDERAL PROFESSOR JORGE AMAURY NUNES, Substituta, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Complementar n\u00ba 987, de 26 de julho de 2021, o Decreto n\u00ba 42.333, de 26 de julho de 2021, combinado com o inciso IV, do Art. 6\u00ba, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 03, de 12 de maio de 2022, bem como considerando o disposto na Lei n\u00ba 6.969, de 08 de novembro de 2021 e na Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Instituir a Comiss\u00e3o Permanente de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho no Est\u00e1gio Probat\u00f3rio dos servidores da Carreira Magist\u00e9rio Superior do Distrito Federal, prevista no par\u00e1grafo 4\u00ba do artigo 41 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e no artigo 29 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar para compor a Comiss\u00e3o Permanente de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho no Est\u00e1gio Probat\u00f3rio os seguintes servidores do Governo do Distrito Federal:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - RENATA M\u00c1RCIA CANUTO DUMONT, Auditora de Controle Interno, matr\u00edcula: 187380-6, como Titular;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - AILTON BISPO DOS SANTOS JUNIOR, Gestor Em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, matr\u00edcula: 127568-2, como Titular;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III - ILANE NOGUEIRA MATIAS PARAVIDINE, Professora de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, matr\u00edcula: 24946-7, como Titular;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">IV - JOS\u00c9 EDUARDO COUTO RIBEIRO, Gestor em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, matr\u00edcula: 174.702-9, como Suplente;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">V - ARTHUR PAES WITTENBERG, Gestor em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, matr\u00edcula: 127.590-9, como Suplente; e<\/p><p style=\"text-align:justify;\">VI - LADJANY SOUSA DE AQUINO, Gestora em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, matr\u00edcula: 175464-5, como Suplente.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. A Comiss\u00e3o Permanente de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho no Est\u00e1gio Probat\u00f3rio ser\u00e1 presidida pela servidora RENATA M\u00c1RCIA CANUTO DUMONT, que ser\u00e1 substitu\u00edda em suas aus\u00eancias e impedimentos legais pelo servidor JOS\u00c9 EDUARDO COUTO RIBEIRO.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Compete \u00e0 Comiss\u00e3o Permanente de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho no Est\u00e1gio Probat\u00f3rio:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - monitorar os processos de Avalia\u00e7\u00e3o do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - realizar a Avalia\u00e7\u00e3o Especial de Desempenho, como condi\u00e7\u00e3o para aquisi\u00e7\u00e3o de estabilidade;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III - solicitar junto \u00e0 chefia imediata os esclarecimentos de fatos apontados na avalia\u00e7\u00e3o do servidor em est\u00e1gio probat\u00f3rio, sempre que julgar necess\u00e1rio;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">IV - avaliar pedido de revis\u00e3o formulado pelo servidor em est\u00e1gio probat\u00f3rio; e<\/p><p style=\"text-align:justify;\">V - aprovar ou reprovar o servidor no est\u00e1gio probat\u00f3rio, por decis\u00e3o fundamentada.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">SUZANA GON\u00c7ALVES RODRIGUES<\/p>"}}},"Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica":{"documentos":{" 429287":{"coMateria":"429287","coDemandante":"848","titulo":"\u200bORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 71, DE 17 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"619","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O CHEFE DO GABINETE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 3\u00ba, inciso VI, al\u00ednea f, da Portaria n\u00ba 9, de 19 de janeiro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 16, de 25 de janeiro de 2021, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Autorizar, com fundamento no Decreto n\u00ba 29.290\/2008, a dispensa de ponto, com \u00f4nus limitado ao Distrito Federal, da servidora CEL RR CBMDF M\u00d4NICA DE MESQUITA MIRANDA, Chefe, da Assessoria Especial do Cerimonial, matr\u00edcula SSP n\u00ba 1.719.465-2, para participar do IX Encontro Nacional de Bombeiras Militares - ENBOM 2024, na cidade do Rio de Janeiro\/RJ, de 7 a 12 de outubro de 2024.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">THIAGO FREDERICO DE SOUZA COSTA<\/p>"}," 429198":{"coMateria":"429198","coDemandante":"849","titulo":"PORTARIA N\u00ba 544, DE 16 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"644","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A COMANDANTE-GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 4\u00ba da Lei n\u00ba 6.450, de 14 de outubro de 1977; no art. 8\u00ba, inciso I, do Decreto n\u00ba 10.443, de 28 de julho de 2020, combinado com o art. 1\u00ba, inciso I, al\u00edneas \u201cb\u201d e \u201cc\u201d, do Decreto n\u00ba 15.740, de 23 de junho de 1994; e, tendo em vista o teor do Processo SEI\/GDF n\u00ba 00054-00123526\/2024-53, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">AGREGAR ao respectivo Quadro, a contar da data da publica\u00e7\u00e3o no DODF, os policiais militares abaixo relacionados, de acordo com o art. 77, \u00a7 1\u00ba, inciso II, combinado com o art. 90, inciso I, e art. 91, todos da Lei n\u00ba 7.289, de 18 de dezembro de 1984, por aguardarem transfer\u00eancia para a reserva remunerada, em raz\u00e3o de terem cumprido o tempo m\u00ednimo de servi\u00e7o exigido por lei.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">TRANSFERIR para a reserva remunerada, a contar da data da publica\u00e7\u00e3o no DODF, os policiais militares abaixo relacionados, no mesmo posto ou gradua\u00e7\u00e3o, com proventos integrais relativos ao soldo de seu posto ou gradua\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 87, inciso I, art. 90, inciso I, e do art. 91 da Lei n\u00ba 7.289, de 18 de dezembro de 1984, combinados com o disposto nos artigos 24-F e 24-G, inciso I, par\u00e1grafo \u00fanico, do Decreto-Lei n\u00ba 667, de 02 de julho de 1969; consoante o teor do art. 3\u00ba, inciso XI, art. 19, art. 20, incisos I, II, III, IV, V e VI, e seus \u00a7\u00a7 1\u00ba, inciso I, 4\u00ba, e do art. 21, inciso VI, todos da Lei n\u00ba 10.486, de 04 de julho de 2002; dos arts. 1\u00ba e 1\u00ba-A, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba 11.134, de 15 de julho de 2005; e do art. 117, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 12.086, de 06 de novembro de 2009, por requererem passagem para a reserva remunerada, em raz\u00e3o de terem cumprido o tempo m\u00ednimo de servi\u00e7o exigido por lei: ST QPPMC LUCIANO SANTANA DO SANTO SOUZA, matr\u00edcula 18.616\/3, processo n\u00ba 00054-00121930\/2024-92; ST QPPMC ELIO FERREIRA DE SOUSA ARAUJO, matr\u00edcula 18.993\/6, processo n\u00ba 00054-00121780\/2024-17; ST QPPMC JANIO VIRGINIO DA CUNHA SENA, matr\u00edcula 19.408\/5, processo n\u00ba 00054-00120128\/2024-85; ST QPPMC VALDERIS GONCALVES DA SILVA, matr\u00edcula 19.412\/3, processo n\u00ba 00054-00122808\/2024-33; ST QPPMC EVERALDO TAVARES DA SILVA, matr\u00edcula 19.680\/0, processo n\u00ba 00054-00121773\/2024-15; ST QPPMC ADEMIR VIEIRA DOS SANTOS, matr\u00edcula 19.804\/8, processo n\u00ba 00054-00121914\/2024-08; ST QPPMC VICENTE DE PAULO ARAUJO JUNIOR, matr\u00edcula 19.875\/7, processo n\u00ba 00054-00123821\/2024-18; ST QPPMC FABIO GONCALVES DA SILVA, matr\u00edcula 19.892\/7, processo n\u00ba 00054-00122936\/2024-87; ST QPPMC CICERO DOS SANTOS VIEIRA, matr\u00edcula 19.893\/5, processo n\u00ba 00054-00118526\/2024-31; ST QPPMC MARCOS SANTOS DE ALMEIDA, matr\u00edcula 19.956\/7, processo n\u00ba 00054-00124997\/2024-89; ST QPPMC JULIANO GONCALVES VIEIRA, matr\u00edcula 20.007\/7, processo n\u00ba 00054-00117570\/2024-24; ST QPPMC MARCELO DOS SANTOS ALMEIDA, matr\u00edcula 20.012\/3, processo n\u00ba 00054-00119269\/2024-55; ST QPPMC HERIVELTO PEREIRA DE SOUZA, matr\u00edcula 20.037\/9, processo n\u00ba 00054-00122662\/2024-26; ST QPPMC FABIO WILLIAM SENA DE SOUZA, matr\u00edcula 20.071\/9, processo n\u00ba 00054-00104031\/2024-25; ST QPPMC JOSE CARLOS AMADO TEIXEIRA, matr\u00edcula 20.073\/5, processo n\u00ba 00054-00122602\/2024-11; ST QPPMC JOSE ANTONIO LAGRIMANTE MADEIRA, matr\u00edcula 20.081\/6, processo n\u00ba 00054-00122817\/2024-24; ST QPPMC ADIVALDO RODRIGUES DE ABREU, matr\u00edcula 20.121\/9, processo n\u00ba 00054-00118040\/2024-01; ST QPPMC WARLLEY DO CARMO ROCHA, matr\u00edcula 20.125\/1, processo n\u00ba 00054-00122977\/2024-73; ST QPPMC GENIVAL BORGES PEREIRA, matr\u00edcula 20.201\/0, processo n\u00ba 00054-00123383\/2024-80; ST QPPMC NILTON CEZAR BARROS NOLETO, matr\u00edcula 20.249\/5, processo n\u00ba 00054-00116801\/2024-82; ST QPPMC LUIZ CARLOS DE JESUS SANTANA, matr\u00edcula 20.253\/3, processo n\u00ba 00054-00120988\/2024-19; ST QPPMC JEFFERSON CUNHA DE SOUSA, matr\u00edcula 20.328\/9, processo n\u00ba 00054-00109682\/2024-10; ST QPPMC FRANCINEY LOPES DA COSTA, matr\u00edcula 20.352\/1, processo n\u00ba 00054-00119289\/2024-26; ST QPPMC JAIRO ALVES DOS SANTOS, matr\u00edcula 20.388\/2, processo n\u00ba 00054-00119848\/2024-06; ST QPPMC JOSIMAR DA SILVA PEREIRA, matr\u00edcula 22.278\/X, processo n\u00ba 00054-00123497\/2024-20; ST QPPMC LAMARTINE ALENCAR NETO, matr\u00edcula 23.691\/8, processo n\u00ba 00054-00117799\/2024-69 e 1\u00ba SGT QPPMC NAELSON CLARO BARBOSA, matr\u00edcula 22.722\/6, processo n\u00ba 00054-00121290\/2024-11.<\/p><p style=\"text-align:center;\">ANA PAULA BARROS HABKA<\/p>"}," 429205":{"coMateria":"429205","coDemandante":"849","titulo":"PORTARIA  DE 17 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"644","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A COMANDANTE-GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo 8\u00ba, inciso I, do Decreto n\u00ba 10.443, de 28 de julho de 2020, com fulcro no artigo 4\u00ba da Lei N\u00ba 6.450, de 14 de outubro de 1977; e pelo artigo 1\u00ba, inciso I, al\u00ednea \u201cc\u201d, do Decreto n\u00ba 15.740, de 23 de junho de 1994, e tendo em vista o Doc. SEI 151202246, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">AGREGAR ao respectivo Quadro, a contar de 14 de setembro de 2024, o Coronel ALESSANDRO MARCO ALENCAR ALVES, MAT. 50.339\/8, do Quadro de Oficiais Policiais-Militares - QOPM da Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal, de acordo com o artigo 77, \u00a7 1\u00ba, inciso III, Letra \u201cc\u201d da Lei n\u00ba 7.289, de 18 de dezembro de 1984, por haver ultrapassado um ano cont\u00ednuo de licen\u00e7a para tratamento de sa\u00fade pr\u00f3pria. Publique-se.<\/p><p style=\"text-align:center;\">ANA PAULA BARROS HABKA<\/p>"}," 429203":{"coMateria":"429203","coDemandante":"849","titulo":"PORTARIA  DE 17 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"644","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A COMANDANTE-GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo 8\u00ba, inciso I, do Decreto n\u00ba 10.443, de 28 de julho de 2020, com fulcro no artigo 4\u00ba da Lei N\u00ba 6.450, de 14 de outubro de 1977; e pelo artigo 1\u00ba, inciso I, al\u00ednea \u201cc\u201d, do Decreto n\u00ba 15.740, de 23 de junho de 1994, e tendo em vista os Docs. SEI\/GDF 151220490, 150869674, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">REVERTER ao respectivo Quadro, a contar de 10 de setembro de 2024, o Tenente-Coronel DAVIS HEBERTON DE SOUSA, Mat. 50.813\/6, do Quadro de Oficiais Policiais-Militares - QOPM da Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal, de acordo com o artigo 80, da Lei n\u00ba 7.289, de 18 de dezembro de 1984, e o artigo 7\u00ba, do Decreto Distrital n\u00ba 37.215, de 29 de mar\u00e7o de 2016, por ter retornado da Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Distrito Federal. Publique-se.<\/p><p style=\"text-align:center;\">ANA PAULA BARROS HABKA<\/p>"}," 429119":{"coMateria":"429119","coDemandante":"856","titulo":"PORTARIA&nbsp;N\u00ba 1.023, DE 19 DE AGOSTO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"651","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE VETERANOS, PENSIONISTAS E CIVIS, DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a compet\u00eancia prevista no artigo 20 do Decreto n\u00ba 10.443, de 28 de julho de 2020, e considerando o contido no Processo SEI 00054-00102685\/2024-14, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER, na forma do artigo 42, \u00a7 2\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal (Reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00ba 41\/2003), c\/c art. 24, \u00a7 2\u00ba, I da EC 103\/2019; Art. 7\u00ba, I, a, da Lei n\u00ba 3.765\/60, c\/c art. 24-B, inciso III, do Decreto-Lei n\u00ba 667\/69, inclu\u00eddo pela Lei n\u00ba 13.954\/2019; artigo 36, \u00a7 3\u00ba, inciso I (Reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 10.556\/2002); artigo 39, \u00a7 1\u00ba; artigo 53 e 54, inciso I da Lei n\u00ba 10.486\/2002, o benef\u00edcio da Pens\u00e3o Militar legado pelo 2\u00ba SGT PM RAIMUNDO ANTONIO DE FARIAS, matr\u00edcula n\u00ba 03.533\/5, falecido em 30 de junho de 2024 na reforma com proventos integrais, integralmente para senhora MARIA DO SOCORRO DIAS DE FARIAS, vi\u00fava do instituidor, a contar da data do \u00f3bito; Publique-se.<\/p><p style=\"text-align:center;\">ELISSON FERNANDES DE CASTRO<\/p>"}," 429120":{"coMateria":"429120","coDemandante":"856","titulo":"PORTARIA&nbsp;N\u00ba 1.049, DE 27 DE AGOSTO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"651","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE VETERANOS, PENSIONISTAS E CIVIS, DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a compet\u00eancia prevista no artigo 20 do Decreto n\u00ba 10.443, de 28 de julho de 2020, e considerando o contido no Processo SEI 00054-00100900\/2024-42, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER, na forma do artigo 42, \u00a7 2\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal (Reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00ba 41\/2003), Art. 7\u00ba, I, a; c, \u00a7 2\u00ba-A e II, na reda\u00e7\u00e3o original, da Lei n\u00ba 3.765\/60, c\/c art. 31 da MP n\u00ba 2.215\/2001 e art. 24-B, inciso III, do Decreto-Lei n\u00ba 667\/69, inclu\u00eddo pela Lei n\u00ba 13.954\/2019; artigo 36, \u00a7 3\u00ba, inciso I (Reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 10.556\/2002); artigo 39, \u00a7 1\u00ba; artigo 53 e 54, inciso I da Lei n\u00ba 10.486\/2002, o benef\u00edcio da Pens\u00e3o Militar legado pelo 2\u00ba SGT PM RAIMUNDO ANTONIO DE FARIAS, matr\u00edcula n\u00ba 19.402\/6, falecido em 27 de junho de 2024 na reserva remunerada, no valor de 1 (um) sal\u00e1rio m\u00ednimo vigente para senhora HELENILDES DOS SANTOS DONATO e o restante na propor\u00e7\u00e3o de 1\/3 (um ter\u00e7o) para JESSICA DOS SANTOS DONATO, ERICA DOS SANTOS DONATO e TANIA MARIA GONCALVES DA SILVA, respectivamente ex-esposa e pensionista judici\u00e1ria, filhas maiores de 24 anos e de outro leito e companheira do instituidor, conforme a Escritura P\u00fablica Declarat\u00f3ria de Uni\u00e3o Est\u00e1vel extra\u00eddo do Livro 0561, Folha 144 e Prot.: 20588769 do 7\u00ba Of\u00edcio de Notas - DF, a contar da data do \u00f3bito; Publique-se.<\/p><p style=\"text-align:center;\">ELISSON FERNANDES DE CASTRO<\/p>"}," 429121":{"coMateria":"429121","coDemandante":"856","titulo":"PORTARIA&nbsp;N\u00ba 1.050,&nbsp;DE 27&nbsp;DE AGOSTO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"651","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE VETERANOS, PENSIONISTAS E CIVIS, DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a compet\u00eancia prevista no artigo 20 do Decreto n\u00ba 10.443, de 28 de julho de 2020, e considerando o contido no Processo SEI 00054-00109249\/2024-76, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER, na forma do artigo 42, \u00a7 2\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal (Reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00ba 41\/2003), c\/c art. 24, \u00a7 2\u00ba, I da EC 103\/2019; Art. 7\u00ba, I, a, da Lei n\u00ba 3.765\/60, c\/c art. 24-B, inciso III, do Decreto-Lei n\u00ba 667\/69, inclu\u00eddo pela Lei n\u00ba 13.954\/2019; artigo 39, \u00a7 1\u00ba; artigo 53 e 54, inciso I da Lei n\u00ba 10.486\/2002, o benef\u00edcio da Pens\u00e3o Militar legado pelo 1\u00ba SGT PM JO\u00c3O DE OLIVEIRA PASSOS, matr\u00edcula n\u00ba 14.188\/7, falecido em 10 de maio de 2023 na reserva remunerada, integralmente para senhora FRANCISCA PEREIRA LOUREN\u00c7O, companheira do instituidor, conforme processo n\u00ba 0705710-79.2023.8.07.002 da 2\u00aa Vara C\u00edvel e Fam\u00edlia e de \u00d3rf\u00e3os e Sucess\u00f5es de Brazl\u00e2ndia do Tribunal de Justi\u00e7a do Distrito Federal e dos Territ\u00f3rios, expedida pela MM\u00aa. Ju\u00edza Coordenadora do NUVIMEC-FAM, Dra. Marina Corr\u00eaa Xavier, em 01 de julho de 2024 e transitou em julgado na mesma data, a contar da data do \u00f3bito; Publique-se.<\/p><p style=\"text-align:center;\">ELISSON FERNANDES DE CASTRO<\/p>"}," 429122":{"coMateria":"429122","coDemandante":"856","titulo":"PORTARIA&nbsp;N\u00ba 1.054, DE 28&nbsp;DE AGOSTO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"651","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE VETERANOS, PENSIONISTAS E CIVIS, DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a compet\u00eancia prevista no artigo 20 do Decreto n\u00ba 10.443, de 28 de julho de 2020, e considerando o contido no Processo SEI 00054-00110980\/2024-44, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER, na forma do artigo 42, \u00a7 2\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal (Reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00ba 41\/2003), art. 7\u00ba, I, \"a\" e \"d\", da Lei n\u00ba 3.765\/60 c\/c art. 24-B, inciso III, do Decreto-Lei n\u00ba 667\/69, inclu\u00eddo pela Lei n\u00ba 13.954\/2019; artigo 39, \u00a7 1\u00ba; artigo 53 e 54, inciso I da Lei n\u00ba 10.486\/2002, o benef\u00edcio da Pens\u00e3o Militar legado pelo 2\u00ba SGT PM OCIMAR ALVES VERAS, matr\u00edcula n\u00ba 16.236\/1, falecido em 11 de julho de 2024 na reserva remunerada, na propor\u00e7\u00e3o de 1\/2 (um meio) para MARIA OLIVEIRA DA SILVA VERAS e WALISON OLIVEIRA VERAS, respectivamente vi\u00fava e filho at\u00e9 21 anos do instituidor, a contar da data do \u00f3bito; Publique-se.<\/p><p style=\"text-align:center;\">ELISSON FERNANDES DE CASTRO<\/p>"}," 429123":{"coMateria":"429123","coDemandante":"856","titulo":"PORTARIA&nbsp;N\u00ba 1.055,&nbsp;DE 28&nbsp;DE AGOSTO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"651","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE VETERANOS, PENSIONISTAS E CIVIS, DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a compet\u00eancia prevista no artigo 20 do Decreto n\u00ba 10.443, de 28 de julho de 2020, e considerando o contido no Processo SEI 00054-00095745\/2024-35, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER, na forma do artigo 42, \u00a7 2\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal (Reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00ba 41\/2003), art. 7\u00ba, I, a, da Lei n\u00ba 3.765\/60 c\/c art. 24-B, inciso III, do Decreto-Lei n\u00ba 667\/69, inclu\u00eddo pela Lei n\u00ba 13.954\/2019; artigo 39, \u00a7 1\u00ba; artigo 53 e 54, inciso I da Lei n\u00ba 10.486\/2002, o benef\u00edcio da Pens\u00e3o Militar legado pelo 2\u00ba SGT PM VALDEMIR BRAND\u00c3O PIRES, matr\u00edcula n\u00ba 01.302\/1, falecido em 01 de julho de 2024 reformado com proventos integrais, integralmente para MARIA PIEDADE DE OLIVEIRA BRAND\u00c3O, vi\u00fava do instituidor, a contar da data do \u00f3bito; Publique-se.<\/p><p style=\"text-align:center;\">ELISSON FERNANDES DE CASTRO<\/p>"}," 429124":{"coMateria":"429124","coDemandante":"856","titulo":"PORTARIA&nbsp;N\u00ba 1.062, DE 29&nbsp;DE AGOSTO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"651","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE VETERANOS, PENSIONISTAS E CIVIS, DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a compet\u00eancia prevista no artigo 20 do Decreto n\u00ba 10.443, de 28 de julho de 2020, e considerando o contido no Processo SEI 00054-00104501\/2024-51, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER, na forma do artigo 42, \u00a7 2\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal (Reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00ba 41\/2003), art. 7\u00ba, I, a, da Lei n\u00ba 3.765\/60 c\/c art. 24-B, inciso III, do Decreto-Lei n\u00ba 667\/69, inclu\u00eddo pela Lei n\u00ba 13.954\/2019; artigo 36, \u00a7 3\u00ba, inciso I (Reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 10.556\/2002); artigo 39, \u00a7 1\u00ba; artigo 53 da Lei n\u00ba 10.486\/2002, o benef\u00edcio da Pens\u00e3o Militar legado pelo 2\u00ba SGT PM OSMAR AFONSO DE OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 00.718\/8, falecido em 03 de junho de 2024 na reforma com proventos integrais, integralmente para senhora ROSALINA DA COSTA CARVALHO, companheira do instituidor, conforme a Escritura P\u00fablica Declarat\u00f3ria de Uni\u00e3o Est\u00e1vel extra\u00eddo do Livro 0098-E e Folha 049 do 5\u00ba Of\u00edcio de Notas - DF, a contar da data do \u00f3bito; Publique-se.<\/p><p style=\"text-align:center;\">ELISSON FERNANDES DE CASTRO<\/p>"}," 429125":{"coMateria":"429125","coDemandante":"856","titulo":"PORTARIA&nbsp;N\u00ba 1.063 DE 29&nbsp;DE AGOSTO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"651","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE VETERANOS, PENSIONISTAS E CIVIS, DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a compet\u00eancia prevista no artigo 20 do Decreto n\u00ba 10.443, de 28 de julho de 2020, e considerando o contido no Processo SEI 00054-00116454\/2024-98, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER, na forma do artigo 42, \u00a7 2\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal (Reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00ba 41\/2003), art. 7\u00ba, I, a, da Lei n\u00ba 3.765\/60, c\/c art. 24-B, inciso III, do Decreto-Lei n\u00ba 667\/69, inclu\u00eddo pela Lei n\u00ba 13.954\/2019; artigo 36, \u00a7 3\u00ba, inciso I (Reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 10.556\/2002); artigo 39, \u00a7 1\u00ba e artigo 53 da Lei n\u00ba 10.486\/2002, o benef\u00edcio da Pens\u00e3o Militar legado pelo Cabo PM EDVALDO ALMEIDA DA COSTA, matr\u00edcula n\u00ba 09.195\/2, falecido em 21 de julho de 2024 na reforma com proventos integrais, integralmente para senhora LUZIA RUFINO DE ARAUJO COSTA, vi\u00fava do instituidor, a contar da data do \u00f3bito; Publique-se.<\/p><p style=\"text-align:center;\">ELISSON FERNANDES DE CASTRO<\/p>"}," 429126":{"coMateria":"429126","coDemandante":"856","titulo":"PORTARIA&nbsp;N\u00ba 1.067,&nbsp;DE 02&nbsp;DE SETEMBRO&nbsp;DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"651","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE VETERANOS, PENSIONISTAS E CIVIS, DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a compet\u00eancia prevista no artigo 20 do Decreto n\u00ba 10.443, de 28 de julho de 2020, e considerando o contido no Processo SEI 00054-00110258\/2024-18, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">REVER a Portaria DVPC N\u00ba 1.014 de 13 de agosto de 2024, publicado no DODF n\u00ba 157 de 16 de agosto de 2024, para conceder na forma do artigo 42, \u00a7 2\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal (Reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00ba 41\/2003), c\/c o artigo 7\u00ba, inciso I, letras \"a\" e \"d\" da Lei n\u00ba 3.765\/1960 c\/c o artigo 24-B, inciso III do Decreto-Lei n\u00ba 667\/69, inclu\u00eddo pela Lei n\u00ba 13.954\/2019; combinado ainda com o artigo 39, \u00a7 1\u00ba; artigos 52 e 53 da Lei n\u00ba 10.486\/2002, o benef\u00edcio da Pens\u00e3o Militar legado pelo 1\u00ba SGT PM MARCIO NOGUEIRA DE SOUZA, Matr\u00edcula n\u00ba 24.364\/7, falecido na ativa em 03 de agosto de 2024, na propor\u00e7\u00e3o de 1\/4 (um quarto) para: KARLENE FIDELIO NOGUEIRA, matr\u00edcula 06959059, JOAQUIM NOGUEIRA FIDELIO, matr\u00edcula 06959075, LAURA NOGUEIRA FIDELIO, matr\u00edcula 06959105 e JULIA NOGUEIRA PORTO, respectivamente vi\u00fava e filhos menores de 21 anos e filha menor de 21 anos e de outro leito do instituidor, a contar 29 de agosto de 2024, data de protocoliza\u00e7\u00e3o no sistema SEI-GDF do \u00faltimo requerimento; Publique-se.<\/p><p style=\"text-align:center;\">ELISSON FERNANDES DE CASTRO<\/p>"}," 429127":{"coMateria":"429127","coDemandante":"856","titulo":"PORTARIA&nbsp;N\u00ba 1.076,&nbsp;DE 04 DE SETEMBRO&nbsp;DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"651","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE VETERANOS, PENSIONISTAS E CIVIS, DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a compet\u00eancia prevista no artigo 20 do Decreto n\u00ba 10.443, de 28 de julho de 2020, e considerando o contido no Processo SEI 00054-00116135\/2024-82, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER, na forma do artigo 42, \u00a7 2\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal (Reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00ba 41\/2003), c\/c art. 24, \u00a7 2\u00ba, I da EC 103\/2019; Art. 7\u00ba, I, a, da Lei n\u00ba 3.765\/60, c\/c art. 24-B, inciso III, do Decreto-Lei n\u00ba 667\/69, inclu\u00eddo pela Lei n\u00ba 13.954\/2019; artigo 39, \u00a7 1\u00ba; artigo 53 e 54, inciso I da Lei n\u00ba 10.486\/2002, o benef\u00edcio da Pens\u00e3o Militar legado pelo 3\u00ba SGT PM FRANCISCO ALVES DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 09.195\/2, falecido em 18 de agosto de 2024 na reforma com proventos proporcionais, integralmente para senhora GILKA MARIA DE OLIVEIRA SILVA, vi\u00fava do instituidor, a contar da data do \u00f3bito; Publique-se.<\/p><p style=\"text-align:center;\">ELISSON FERNANDES DE CASTRO<\/p>"}," 429097":{"coMateria":"429097","coDemandante":"854","titulo":"PORTARIA N\u00ba 370, DE 16 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"653","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE LOG\u00cdSTICA E FINAN\u00c7AS, DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista no artigo 2\u00ba, inciso IX, do Regimento Interno do Departamento de Log\u00edstica e Finan\u00e7as e no \u00a7 4\u00ba do artigo 1\u00ba da Portaria PMDF n\u00ba 728\/2010, observado o previsto no artigo 67 da Lei Federal n\u00ba 8.666\/1993, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar, para Comiss\u00e3o Central de Executores o MAJ QOPM DANIEL FRAZ\u00c3O P\u00d3VOAS, Mat. 81.204\/8, para a fun\u00e7\u00e3o de Presidente, ST QPPMC ROSENILTON LIMA DO NASCIMENTO, Mat. 18.658\/9, para a fun\u00e7\u00e3o de 1\u00ba Membro, 1\u00ba SGT QPPMC DOMINGOS BATISTA RAMOS, Mat. 20.848\/5, para a fun\u00e7\u00e3o de 2\u00ba Membro, 3\u00b0 SGT QPPMC ANA CAROLINA GANN HORTA, Mat. 732.211\/9, para a fun\u00e7\u00e3o de 3\u00ba Membro, 2\u00ba SGT QPPMC RICARDO PEREIRA GOMES, Mat. 195.596\/9, para a fun\u00e7\u00e3o de 4\u00ba Membro, e o 3\u00b0 SGT QPPMC CAIO SANTOS DE CARVALHO, Mat. 733.187\/8, para a fun\u00e7\u00e3o de 5\u00ba Membro, do Contrato n. 37\/2024, referente ao Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 90008\/2024 (doc. SEI 145458210), celebrado entre o Distrito Federal, por meio de sua Pol\u00edcia Militar, e a empresa GOLDI SERVI\u00c7OS E ADMINISTRA\u00c7\u00c3O LTDA, nos autos do Processo SEI n. 00054-00023492\/2024-06.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">JORGE MARCOS XAVIER DA SILVA<\/p>"}," 429108":{"coMateria":"429108","coDemandante":"858","titulo":"PORTARIA DE 10 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"666","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O COMANDANTE-GERAL DO CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, no uso da delega\u00e7\u00e3o constante do art. 1\u00ba, inciso I, al\u00ednea \u201cc\u201d, do Decreto n\u00ba 15.740, de 23 de junho de 1994, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">AGREGAR ao respectivo Quadro, a contar de 27 de agosto de 2024, o Ten-Cel. QOBM\/Comb. D\u00c1TAMES PALOMEQUE SOARES, matr. 1400105, nos termos do art. 78, \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7\u00a7 2\u00ba, 3\u00ba e 7\u00ba; e art. 79, do Estatuto dos Bombeiros-Militares do Corpo de Bombeiros do Distrito Federal, aprovado pela Lei n\u00ba 7.479, de 2 de junho de 1986, por ter sido nomeado para exercer o Cargo de Gerente, da Ger\u00eancia de Pol\u00edticas de Valoriza\u00e7\u00e3o Profissional, da Coordena\u00e7\u00e3o de Valoriza\u00e7\u00e3o Profissional, da Subsecretaria de Ensino e Gest\u00e3o de Pessoas, da Secretaria Executiva de Gest\u00e3o Integrada, da Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Distrito Federal, S\u00edmbolo CPC-08, conforme tornado p\u00fablico na p\u00e1gina 8, do DODF n\u00ba 53-A, de 20 de agosto de 2024, Of\u00edcio N\u00ba 447\/2024 - SSP\/SEGI\/SUEGEP\/COGEP, de 29 de agosto de 2024 e Processo SEI n\u00ba 00050-00015170\/2024-98.<\/p><p style=\"text-align:center;\">SANDRO GOMES SANTOS DA SILVA<\/p>"}," 429090":{"coMateria":"429090","coDemandante":"858","titulo":"PORTARIA DE 13 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"666","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O COMANDANTE-GERAL DO CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, no uso da delega\u00e7\u00e3o constante do artigo 1\u00ba, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d e \u201cc\u201d, do Decreto n\u00b015.740 de 23 de junho de 1994, alterado pelo Decreto n\u00b017.562 de 29 de julho de 1996, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">TRANSFERIR para a reserva remunerada, a pedido, a contar desta publica\u00e7\u00e3o, o Subtenente QBMG-1 HERMANO TEIXEIRA DE ALMEIDA J\u00daNIOR, matr. 1404019, nos termos dos artigos 88, inciso I, 91, inciso I, e 92, do Estatuto dos Bombeiros Militares do Corpo de Bombeiros do Distrito Federal, aprovado pela Lei n\u00b07.479, de 02 de junho de 1986, c\/c o inciso I, e o Par\u00e1grafo \u00danico do art. 24-G, do Decreto-Lei n\u00b0667, de 02 de julho de 1969, com proventos calculados sobre o soldo integral correspondente \u00e0 sua gradua\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 20, \u00a7 1\u00ba, inciso I, e \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00b010.486, de 04 de julho de 2002. Em consequ\u00eancia o militar ser\u00e1 desligado da Organiza\u00e7\u00e3o de Bombeiro-Militar \u00e0 qual pertence. Tudo conforme os documentos constantes do processo SEI n\u00ba 00053-00145348\/2024-40.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">TRANSFERIR para a reserva remunerada, a pedido, a contar desta publica\u00e7\u00e3o, o Subtenente QBMG-1 JEFFERSON PEREIRA DOS SANTOS, matr. 1403951, nos termos dos artigos 88, inciso I, 91, inciso I, e 92, do Estatuto dos Bombeiros Militares do Corpo de Bombeiros do Distrito Federal aprovado pela Lei n\u00b07.479, de 02 de junho de 1986, c\/c o inciso I, e o Par\u00e1grafo \u00danico do art. 24-G, do Decreto-Lei n\u00b0667, de 02 de julho de 1969, com proventos calculados sobre o soldo integral correspondente \u00e0 sua gradua\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 20, \u00a7 1\u00ba, inciso I, e \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00b010.486, de 04 de julho de 2002. Em consequ\u00eancia o militar ser\u00e1 desligado da Organiza\u00e7\u00e3o de Bombeiro-Militar \u00e0 qual pertence. Tudo conforme os documentos constantes do processo SEI n\u00b000053-00151875\/2024-93.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">TRANSFERIR para a reserva remunerada, a pedido, a contar desta publica\u00e7\u00e3o, o Subtenente QBMG-2 UBIRATAN RODRIGUES LOPES, matr. 1404892, nos termos dos artigos 88, inciso I, 91, inciso I, e 92, do Estatuto dos Bombeiros Militares do Corpo de Bombeiros do Distrito Federal, aprovado pela Lei n\u00b07.479, de 02 de junho de 1986, c\/c o inciso I, e o Par\u00e1grafo \u00danico do art. 24-G, do Decreto-Lei n\u00b0667, de 02 de julho de 1969, com proventos calculados sobre o soldo integral correspondente \u00e0 sua gradua\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 20, \u00a7 1\u00ba, inciso I, e \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00b010.486, de 04 de julho de 2002. Em consequ\u00eancia o militar ser\u00e1 desligado da Organiza\u00e7\u00e3o de Bombeiro-Militar \u00e0 qual pertence, conforme os documentos constantes do processo SEI n\u00ba 00053-00143913\/2024-34.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">TRANSFERIR para a reserva remunerada, a pedido, a contar desta publica\u00e7\u00e3o, o Subtenente QBMG-2 SIDNEY FERREIRA DE SOUZA, matr. 1402826, nos termos dos artigos 88, inciso I, 91, inciso I, e 92, do Estatuto dos Bombeiros Militares do Corpo de Bombeiros do Distrito Federal aprovado pela Lei n\u00b07.479, de 02 de junho de 1986, c\/c o art. 24-F, do Decreto-Lei n\u00b0667, de 02 de julho de 1969, com proventos calculados sobre o soldo integral correspondente \u00e0 sua gradua\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 20, \u00a7 1\u00ba, inciso I, e \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00b010.486, de 04 de julho de 2002. Em consequ\u00eancia o militar ser\u00e1 desligado da Organiza\u00e7\u00e3o de Bombeiro-Militar \u00e0 qual pertence. Tudo conforme os documentos constantes do processo SEI n.\u00b0 00053-00137943\/2024-10.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">TRANSFERIR para a reserva remunerada, a pedido, a contar desta publica\u00e7\u00e3o, o Subtenente QBMG-2 PAULO C\u00c9SAR DOS SANTOS CHAGAS, matr. 1403874, nos termos dos artigos 88, inciso I, 91, inciso I, e 92, do Estatuto dos Bombeiros Militares do Corpo de Bombeiros do Distrito Federal aprovado pela Lei n\u00b07.479, de 02 de junho de 1986, c\/c o inciso I, e o Par\u00e1grafo \u00danico do art. 24-G, do Decreto-Lei n\u00b0667, de 02 de julho de 1969, com proventos calculados sobre o soldo integral correspondente \u00e0 sua gradua\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 20, \u00a7 1\u00ba, inciso I, e \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00b010.486, de 04 de julho de 2002. Em consequ\u00eancia o militar ser\u00e1 desligado da Organiza\u00e7\u00e3o de Bombeiro-Militar \u00e0 qual pertence. Tudo conforme os documentos constantes do processo SEI n\u00b000053-00143674\/2024-12.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">TRANSFERIR para a reserva remunerada, a pedido, a contar desta publica\u00e7\u00e3o, o 1\u00ba Sgt. QBMG-1 MARCOS KLEBER DA PENHA, matr. 1404686, nos termos dos artigos 88, inciso I, 91, inciso I, e 92, do Estatuto dos Bombeiros Militares do Corpo de Bombeiros do Distrito Federal aprovado pela Lei n\u00b07.479, de 02 de junho de 1986, c\/c o inciso I, e o Par\u00e1grafo \u00danico do art. 24-G, do Decreto-Lei n\u00b0667, de 02 de julho de 1969, com proventos calculados sobre o soldo integral correspondente \u00e0 sua gradua\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 20, \u00a7 1\u00ba, inciso I, e \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00b010.486, de 04 de julho de 2002. Em consequ\u00eancia o militar ser\u00e1 desligado da Organiza\u00e7\u00e3o de Bombeiro-Militar \u00e0 qual pertence. Tudo conforme os documentos constantes do processo SEI n.\u00b0 00053-00138344\/2024-13.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">AGREGAR o Major QOBM\/Intd. MARCELO DOS SANTOS CIRILO, matr. 1404439 ao respectivo Quadro a contar do dia 04 de setembro de 2024 nos termos do artigo 78, \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d e \u00a7 5\u00ba e artigo 79, do Estatuto dos Bombeiros Militares do Corpo de Bombeiros do Distrito Federal, aprovado pela Lei n\u00b07.479, de 02 de junho de 1986, por estar em processo de transfer\u00eancia para a reserva remunerada, a pedido, conforme os documentos constantes do processo SEI n\u00ba 00053-00154130\/2024-86.<\/p><p style=\"text-align:center;\">SANDRO GOMES SANTOS DA SILVA<\/p>"}," 429091":{"coMateria":"429091","coDemandante":"858","titulo":"PORTARIA DE 16 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"666","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O COMANDANTE-GERAL DO CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, no uso da delega\u00e7\u00e3o constante do artigo 1\u00b0, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d, do Decreto n\u00b0 15.740 de 23 de junho de 1994, alterado pelo Decreto n\u00b017.562 de 29 de julho de 1996, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">TRANSFERIR para a reserva remunerada, a pedido, a contar desta publica\u00e7\u00e3o, o Subtenente QBMG-1 MARCOS ANTONIO QUEIROZ, matr. 1403806, nos termos dos artigos 88, inciso I, 91, inciso I, e 92, do Estatuto dos Bombeiros Militares do Corpo de Bombeiros do Distrito Federal aprovado pela Lei n\u00ba 7.479, de 02 de junho de 1986, c\/c o inciso I, e o Par\u00e1grafo \u00danico do art. 24-G, do Decreto-Lei n\u00b0667, de 02 de julho de 1969, com proventos calculados sobre o soldo integral correspondente \u00e0 sua gradua\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 20, \u00a7 1\u00ba, inciso I, e \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00b010.486, de 04 de julho de 2002. Em consequ\u00eancia o militar ser\u00e1 desligado da Organiza\u00e7\u00e3o de Bombeiro-Militar \u00e0 qual pertence. Tudo conforme os documentos constantes do processo SEI n\u00b0 00053-00137607\/2024-69.<\/p><p style=\"text-align:center;\">SANDRO GOMES SANTOS DA SILVA<\/p>"}," 429092":{"coMateria":"429092","coDemandante":"862","titulo":"PORTARIA N\u00ba 71 DE 09 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"677","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE INATIVOS E PENSIONISTAS, DO CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, com base nos arts. 26 e 29 do Decreto Federal n\u00b0 7.163, de 29 abr. 2010, que regulamenta o inciso I do art. 10-B da Lei n\u00b0 8.255, de 20 novembro 1991, que disp\u00f5e sobre a organiza\u00e7\u00e3o b\u00e1sica do CBMDF, combinado com a Portaria - CBMDF n\u00ba 93 de 21 de dezembro 2011, resolve: <\/p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Portaria de 27 de fevereiro de 2018, publicada no DODF n\u00ba 42, de 02 de mar\u00e7o de 2018, p\u00e1gina 38, para corrigir a forma de rateio da Pens\u00e3o Militar legada pelo extinto 2\u00ba Ten. BM Ref. GIOVANE PASCHE, matr. 1415963, falecido em 9 de maio de 2017, ONDE SE L\u00ca:  \"...na propor\u00e7\u00e3o de 2\/5 (dois quintos) para a vi\u00fava, 2\/5 (dois quintos) para a filha de outro leito e 1\/6 (um sexto) para a ex-esposa pensionada...\", LEIA-SE:  \u201c...no percentual de 41% para a vi\u00fava, 41% para a filha extra leito e 18% para a ex-esposa pensionada...\u201d.<\/p><p style=\"text-align:center;\">FABIANO LU\u00cdS DE MEDEIROS<\/p>"}," 429104":{"coMateria":"429104","coDemandante":"862","titulo":"PORTARIA N\u00ba 77, DE 17 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"677","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE INATIVOS E PENSIONISTAS, DO CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, com base nos arts. 26 e 29 do Decreto Federal n\u00b0 7.163, de 29 abr. 2010, que regulamenta o art. 10-B, inciso I do da Lei n\u00b0 8.255, de 20 de novembro de 1991, que disp\u00f5e sobre a organiza\u00e7\u00e3o b\u00e1sica do CBMDF, c\/c o art. 144, inciso II do do Regimento Interno do CBMDF, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER pens\u00e3o militar \u00e0s sras. MARIZE CARVALHO DE OLIVEIRA FARIAS, vi\u00fava; PAULA RENATA VILLAS B\u00d4AS FARIAS e PATR\u00cdCIA ROSANNE VILLAS B\u00d4AS FARIAS, filhas maiores, na propor\u00e7\u00e3o de 29,66% (vinte e nove v\u00edrgula sessenta e seis por cento) para cada uma; e CL\u00c1UDIA MARIA VILLAS B\u00d4AS, ex-c\u00f4njuge pensionada, com 11% (onze por cento), conforme previsto no Of\u00edcio 086\/2011-4VFAM-BSB, do ex-Maj. BM (Ref.) JOS\u00c9 FERNANDO DA CUNHA FARIAS, matr. 1415742, falecido em 14 de agosto de 2024, calculada com base no soldo integral de Major BM, a contar da data do \u00f3bito do instituidor, com fundamento no arts. 7\u00ba, inciso I, al\u00edneas \"a\" e \"c\", \u00a7 2\u00ba-A, todos da Lei 3.765\/1960, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 13.954\/2019, 7\u00ba, inciso II da Lei 3.765\/1960 (reda\u00e7\u00e3o original), bem como no art. 36, \u00a7 3\u00ba, inciso I, art. 39, \u00a7 1\u00ba e \u00a7 3\u00ba, e art. 53, todos da Lei n\u00ba 10.486\/2002, al\u00e9m dos arts. 24-B e 24-D do Decreto-Lei n\u00b0 667\/69; e ainda no artigo 42, \u00a7 2\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pelo art. 1\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003. Processo SEI n\u00ba 00053-00144278\/2024-11 -CBMDF.<\/p><p style=\"text-align:center;\"> FABIANO LU\u00cdS DE MEDEIROS<\/p>"}," 429273":{"coMateria":"429273","coDemandante":"1117","titulo":"INSTRU\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O N\u00b0 91, DE 03 DE FEVEREIRO DE 2000 (*)","preambulo":null,"tipo":"Instru\u00e7\u00e3o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"701","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR GERAL DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Artigo 81, inciso XLI do regimento aprovado pelo Decreto n \u00b0 19.788 de 18 de novembro de 1998, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">AVERBAR tempo de servi\u00e7o prestado pelos servidores abaixo indicados, aos \u00f3rg\u00e3os e entidades a seguir mencionados, com base na Lei 8.112\/90, adotados no \u00e2mbito do Distrito Federal a partir de janeiro de 1992, atrav\u00e9s da Lei n\u00b0 197 de 04 de dezembro de 1991. NOME: JOS\u00c9 ELIAS VIEIRA MATRICULA : 00.261-5 3.278 dias, com base na Certid\u00e3o de Tempo de Servi\u00e7o expedida pelo INSS no per\u00edodo de 01\/11\/65 a 18\/05\/77, interpelados, contados somente para aposentadoria. NOME: ELIAS PAULINO DA COSTA MATR\u00cdCULA : 00.525-8 405 dias, com base na Certid\u00e3o de Tempo de Servi\u00e7o expedida pelo INSS, no per\u00edodo de 20\/09\/78 a 29\/10\/79, contados somente para aposentadoria. NOME: PAULO RODRIGUES DOS SANTOS MATR\u00cdCULA : 00.672-6 1.756 dias, com base na Certid\u00e3o de Tempo de Servi\u00e7o expedida pelo INSS, no per\u00edodo de 28\/02\/78 a 21\/03\/83, interpelados, contados somente para aposentadoria. NOME: CL\u00c9LIO DA ROCHA GALV\u00c3O MATR\u00cdCULA : 01.440-0, 752 (setecentos e cinquenta e dois) dias, ou seja, 02 anos, 0 m\u00eas e 21 dias, com base na Certid\u00e3o de Tempo de Servi\u00e7o expedida pela Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal, no per\u00edodo de 10\/09\/1982 a 30\/09\/1984, contados para aposentadoria e adicionais. NOME: SANDRA DA SILVA RESES PEREIRA MATR\u00cdCULA: 01.497-4, 3.187 (tr\u00eas mil, cento e oitenta e sete) dias, ou seja, 08 anos, 08 meses e 27 dias, com base na Certid\u00e3o de Tempo de Servi\u00e7o expedida pelo Servi\u00e7o de Limpeza Urbana do DF SLU\/DF, no per\u00edodo de 14\/02\/1991 a 11\/11\/1999, contados para aposentadoria e adicionais NOME: MANOEL NUNES DE MELO MATR\u00cdCULA: 01.499- 0, 919 (novecentos e dezenove) dias, ou seja, 02 anos, 06 m\u00eas e 09 dias, com base na Declara\u00e7\u00e3o de Tempo de Contribui\u00e7\u00e3o\/Servi\u00e7o expedida pela Funda\u00e7\u00e3o de Amparo ao Trabalhador Preso - FUNAP\/DF, no per\u00edodo de 01\/05\/1991 a 04\/11\/1993, exclu\u00eddo tempo concomitante, contados para aposentadoria e adicionais.<\/p><p style=\"text-align:center;\">ALMIR MAIA RIBEIRO <\/p><p>___________________<\/p><p style=\"text-align:justify;\">(*) Republicada por ter sido encaminhada com incorre\u00e7\u00e3o, no original, publicada no DODF n\u00ba 40, de 25 de fevereiro de 2000, p\u00e1gina 27.<\/p>"}," 429267":{"coMateria":"429267","coDemandante":"1423","titulo":"INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00b0 617, DE 13 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Instru\u00e7\u00e3o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"703","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 587, de 22 de setembro de 2022, que delega compet\u00eancia na forma do artigo 100, incisos XLI e XLII, do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 27.784, de 16 de mar\u00e7o de 2007, resolve: <\/p><p style=\"text-align:justify;\">AVERBAR o tempo de contribui\u00e7\u00e3o prestado pelo servidor ISRAEL BARBOSA FRITZ, matr\u00edcula 993-8, Analista em Atividade de Tr\u00e2nsito, no total de 352 (trezentos e cinquenta e dois) dias, ou seja, 0 anos, 11 meses 22 dias, conforme Certid\u00e3o de Tempo de Contribui\u00e7\u00e3o emitida pelo INSS, relativa aos per\u00edodos de 18\/03\/1988 a 19\/05\/1988, 12\/07\/1988 a 09\/10\/1988, 16\/05\/1989 a 07\/06\/1989 e 07\/06\/1991 a 06\/12\/1991, contados para aposentadoria. Processo n\u00ba 00055-00067773\/2024-34.<\/p><p style=\"text-align:center;\">SUELY MARIA DE SOUSA<\/p>"}," 429268":{"coMateria":"429268","coDemandante":"1423","titulo":"INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00b0 619, DE 13 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Instru\u00e7\u00e3o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"703","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 587, de 22 de setembro de 2022, que delega compet\u00eancia na forma do artigo 100, incisos XLI e XLII, do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 27.784, de 16 de mar\u00e7o de 2007, resolve: <\/p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO a Republica\u00e7\u00e3o da Instru\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o N\u00b0 91, de 03 de fevereiro de 2000, publicada no DODF n\u00ba 87, de 08 de maio de 2024, p\u00e1gina 55, nos termos do processo SEI n\u00ba 00055-00045785\/2024-16.<\/p><p style=\"text-align:center;\">SUELY MARIA DE SOUSA<\/p>"}," 429263":{"coMateria":"429263","coDemandante":"1423","titulo":"INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 613, DE 13 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Instru\u00e7\u00e3o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"703","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela. Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 587, de 22 de setembro de 2022, que delega compet\u00eancia, na forma dos incisos XLI e XLII do Artigo 100, do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 27.784, de 16 de mar\u00e7o de 2007, resolve: <\/p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR  DJACIR FERRAZ MARQUES, T\u00e9cnico em Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 251.008-1, para substituir RODRIGO FREITAS XAVIER, T\u00e9cnico em Atividades de Tr\u00e2nsito, matr\u00edcula 182.352-3, Gerente, S\u00edmbolo CPC-08, da Ger\u00eancia de Registro e Controle de Penalidade (Gerpen), da Diretoria de Controle de Ve\u00edculos e Condutores (Dirconv), do DETRAN\/DF, no per\u00edodo de 16 a 27\/09\/2024, por motivo de f\u00e9rias do Titular, nos termos do processo SEI: 00055-00068428\/2024-18.<\/p><p style=\"text-align:center;\">SUELY MARIA DE SOUSA<\/p>"}," 429264":{"coMateria":"429264","coDemandante":"1423","titulo":"INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 614, DE 13 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Instru\u00e7\u00e3o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"703","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 587, de 22 de setembro de 2022, que delega compet\u00eancia, na forma dos incisos XLI e XLII do Artigo 100, do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 27.784, de 16 de mar\u00e7o de 2007, resolve: <\/p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR o servidor  RAFAEL REZENDE AGUIAR, matr\u00edcula n\u00ba 250.488-X, Agente de Tr\u00e2nsito, para substituir o servidor CIRO DE CARVALHO LEITE NETTO, matr\u00edcula n\u00ba 251.016-2, Agente de Tr\u00e2nsito, ocupante do Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-05, de Supervisor de Dia, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Policiamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito Oeste (Copol Oeste), da Diretoria de Policiamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito (Dirpol), do Departamento de Tr\u00e2nsito do Distrito Federal (Detran\/DF), no per\u00edodo de 11 a 20\/10\/2024, em virtude de f\u00e9rias regulamentares do Titular, nos termos do processo 00055-00036916\/2024-66.<\/p><p style=\"text-align:center;\">SUELY MARIA DE SOUSA<\/p>"}," 429265":{"coMateria":"429265","coDemandante":"1423","titulo":"INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 615, DE 13 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Instru\u00e7\u00e3o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"703","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 587, de 22 de setembro de 2022, que delega compet\u00eancia, na forma dos incisos XLI e XLII do Artigo 100, do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 27.784, de 16 de mar\u00e7o de 2007, resolve: <\/p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR o servidor FILIPE LEMES, matr\u00edcula n\u00ba 182.422-8, T\u00e9cnico em Atividades de Tr\u00e2nsito, para substituir o servidor THOMAS EDUARDO FERREIRA RODRIGUES, matr\u00edcula n\u00ba 250.342-5, T\u00e9cnico em Atividades de Tr\u00e2nsito, ocupante do Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-06, de Chefe do N\u00facleo de Registro Nacional de Condutores Habilitados (Nurach), da Ger\u00eancia de Habilita\u00e7\u00e3o e Controle de Condutor (Gerhab), da Diretoria de Controle de Ve\u00edculos e Condutores (Dirconv), do Departamento de Tr\u00e2nsito do Distrito Federal (Detran\/DF), no per\u00edodo de  23\/09 a 02\/10\/2024, em virtude de f\u00e9rias regulamentares do Titular, nos termos do processo 00055-00001324\/2024-23.<\/p><p style=\"text-align:center;\">SUELY MARIA DE SOUSA<\/p>"}," 429266":{"coMateria":"429266","coDemandante":"1423","titulo":"INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 616, DE 13 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Instru\u00e7\u00e3o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"703","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 587, de 22 de setembro de 2022, que delega compet\u00eancia, na forma dos incisos XLI e XLII do Artigo 100, do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 27.784, de 16 de mar\u00e7o de 2007, resolve: <\/p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR o servidor  LU\u00edS ALEIXO DE PAULA DO NASCIMENTO, matr\u00edcula n\u00ba 250.809-5, Agente de Tr\u00e2nsito, para substituir o servidor JOAO PAULO DE SOUSA RODRIGUES, matr\u00edcula n\u00ba 251.044-8, Agente de Tr\u00e2nsito, ocupante do Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-05, de Supervisor de Dia, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Policiamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito Sul (Copol Sul), da Diretoria de Policiamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito (Dirpol), do Departamento de Tr\u00e2nsito do Distrito Federal (Detran\/DF), no per\u00edodo de 06 a 15\/09\/2024, em virtude de f\u00e9rias regulamentares do titular e no dia 04\/09\/2024, em virtude de abono de ponto do titular, nos termos do processo 00055-00012454\/2024-91.<\/p><p style=\"text-align:center;\">SUELY MARIA DE SOUSA<\/p>"}," 429269":{"coMateria":"429269","coDemandante":"1423","titulo":"INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00b0 620, DE 16 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Instru\u00e7\u00e3o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"703","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 587, de 22 de setembro de 2022, que delega compet\u00eancia na forma do artigo 100, incisos XLI e XLII, do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 27.784, de 16 de mar\u00e7o de 2007, resolve: <\/p><p style=\"text-align:justify;\">AVERBAR o tempo de contribui\u00e7\u00e3o prestado pela servidora ANA CL\u00c1UDIA DANTAS, Analista em Atividades de Tr\u00e2nsito, matr\u00edcula 1124-X, sendo 39 (trinta e nove) dias, ou seja, 0 ano, 1 m\u00eas, 9 dias, conforme Certid\u00e3o de Tempo de Contribui\u00e7\u00e3o emitida pelo INSS, contados para aposentadoria. Processo n\u00ba 00055-00069439\/2024-15.<\/p><p style=\"text-align:center;\">SUELY MARIA DE SOUSA<\/p>"}," 429270":{"coMateria":"429270","coDemandante":"1423","titulo":"INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 622, DE 17 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Instru\u00e7\u00e3o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"703","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 587, de 22 de setembro de 2022, que delega compet\u00eancia, na forma dos incisos XLI e XLII do Artigo 100, do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 27.784, de 16 de mar\u00e7o de 2007, resolve: <\/p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR  ELIZETE CONCEI\u00c7\u00c3O MACHADO PANTOJA, Analista em Atividades de Tr\u00e2nsito, matr\u00edcula 1.390-0, para substituir W\u00c2NDER DE CASTRO SILVA, Analista em Atividades de Tr\u00e2nsito, matr\u00edcula 1.110-X, Gerente, S\u00edmbolo CPC-08, da Ger\u00eancia Regional de Tr\u00e2nsito do Gama (Getran V), da Coordena\u00e7\u00e3o Geral de Atendimento ao Usu\u00e1rio (CGATE), da Diretoria de Controle de Ve\u00edculos e Condutores (Dirconv), do DETRAN\/DF, no per\u00edodo de 14 a 23\/10\/2024, por motivo de f\u00e9rias do Titular, nos termos do processo SEI: 00055-00042892\/2024-84.<\/p><p style=\"text-align:center;\">SUELY MARIA DE SOUSA<\/p>"}," 429271":{"coMateria":"429271","coDemandante":"1423","titulo":"INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 624, DE 17 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Instru\u00e7\u00e3o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"703","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 587, de 22 de setembro de 2022, que delega compet\u00eancia, na forma dos incisos XLI e XLII do Artigo 100, do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 27.784, de 16 de mar\u00e7o de 2007, resolve: <\/p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR ANDERSON RESENDE DE OLIVEIRA, Agente de Tr\u00e2nsito, matr\u00edcula 250.907-5, para substituir EDUARDO BORGES SIM\u00c3O, Agente de Tr\u00e2nsito, matr\u00edcula 66.176-7, supervisor de opera\u00e7\u00f5es, s\u00edmbolo CPC-04, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Policiamento Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito Oeste (Copol Oeste), da Diretoria de Policiamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito (Dirpol), do DETRAN\/DF, no per\u00edodo de 30\/09 a 09\/10\/2024, por motivo de f\u00e9rias, e no dia 10\/10\/2024,  por motivo de abono de ponto anual do Titular, nos termos do processo SEI: 00055-00052897\/2024-15.<\/p><p style=\"text-align:center;\">SUELY MARIA DE SOUSA<\/p>"}}},"Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania":{"documentos":{" 429289":{"coMateria":"429289","coDemandante":"940","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 375, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"789","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E CIDADANIA DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 117, inciso XI, do seu Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 34.320, de 26 de abril de 2013, publicado no DODF n\u00ba 87, de 29 de abril de 2013, p\u00e1g. 2, e tendo em vista o contido no Decreto n\u00ba 39.610, de 1\u00ba de janeiro de 2019, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00b0 Designar FERNANDO PEREIRA DA COSTA, matr\u00edcula n\u00ba 0259930-9 em substitui\u00e7\u00e3o ao DIONES AGUIAR FERNANDES, matr\u00edcula n\u00ba 251190-03 para compor a Comiss\u00e3o de Monitoramento e Avalia\u00e7\u00e3o ao Termo de Fomento n\u00b0 11\/2024, constante no processo SEI n\u00ba 00400-00022236\/2024-05.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba O servidor de que trata esta Ordem de Servi\u00e7o atuar\u00e1 em car\u00e1ter saneador, visando o aprimoramento dos procedimentos, a padroniza\u00e7\u00e3o e a prioriza\u00e7\u00e3o do controle de resultados de acordo com o disposto no artigo 59 da Lei 13.019\/14, artigo 47 do Decreto 37.843\/2016, art. 49 da Portaria n\u00ba 939 de 03\/10\/2022 (Ato Normativo Setorial da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania) e demais legisla\u00e7\u00f5es vigentes.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">JALLES GON\u00c7ALVES DOS REIS<\/p>"}," 429095":{"coMateria":"429095","coDemandante":"1164","titulo":"PORTARIA N\u00ba 74, DE 17 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"849","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO DE DEFESA DO CONSUMIDOR DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es de que trata o art. 26, do Regimento Interno do PROCON-DF, Decreto n\u00ba 38.927, DE 13 de MAR\u00c7O DE 2018, resolve: <\/p><p style=\"text-align:justify;\">SUSPENDER, por necessidade de servi\u00e7o, o usufruto de f\u00e9rias do servidor IVON LIMA DOS SANTOS, matr\u00edcula 2472.412-3, referente ao exerc\u00edcio de 2023, marcada para o per\u00edodo de 19\/09\/2024 a 18\/10\/2024. A suspens\u00e3o \u00e9 referente ao per\u00edodo de 19\/09\/2024 a 09\/10\/2024, ficando assegurada a frui\u00e7\u00e3o das f\u00e9rias em per\u00edodo a ser definido posteriormente.<\/p><p style=\"text-align:center;\">MARCELO DE SOUZA DO NASCIMENTO<\/p>"}}},"Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL":{"documentos":{" 429100":{"coMateria":"429100","coDemandante":"964","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 60, DE 17 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"858","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE PROTE\u00c7\u00c3O DA ORDEM URBAN\u00cdSTICA DO DISTRITO FEDERAL \u2013 DF LEGAL, no uso da delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia conferida pelo Art. 3\u00ba, inciso I, al\u00ednea \u201cf\u201d, da Portaria n\u00ba 62, de 16 de setembro de 2020, publicada no DODF n\u00ba 178, de 18 de setembro de 2020, p. 10, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER ABONO DE PERMAN\u00caNCIA, equivalente ao valor da sua contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria, nos termos do Art. 114 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e com base na Decis\u00e3o n\u00ba 20\/2012 do Tribunal de Contas do Distrito Federal, e Artigo 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47\/2005, \u00e0 servidora MARIA C\u00c9LIA COELHO MIRANDA, Auditor Fiscal de Res\u00edduos, matr\u00edcula 42.798-5, por haver completado os requisitos para aposentadoria e optado por permanecer em atividade, ressaltando que n\u00e3o foram utilizados per\u00edodos de licen\u00e7a pr\u00eamio por assiduidade na apura\u00e7\u00e3o do tempo de servi\u00e7o para a concess\u00e3o desse benef\u00edcio, conforme Processo SEI-GDF n\u00ba 04017-00025612\/2024-44, com vig\u00eancia a contar de 12 de setembro de 2024.<\/p><p style=\"text-align:center;\">ROSELAINE ALVES VALLAD\u00c3O<\/p>"}," 429105":{"coMateria":"429105","coDemandante":"964","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 61, DE 17 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"858","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE PROTE\u00c7\u00c3O DA ORDEM URBAN\u00cdSTICA DO DISTRITO FEDERAL \u2013 DF LEGAL, no uso da delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia conferida pelo Art. 3\u00ba, inciso I, al\u00ednea \u201cf\u201d, da Portaria n\u00ba 62, de 16 de setembro de 2020, publicada no DODF n\u00ba 178, de 18 de setembro de 2020, p. 10, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER ABONO DE PERMAN\u00caNCIA, equivalente ao valor da sua contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria, nos termos do Art. 114 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e com base na Decis\u00e3o n\u00ba 20\/2012 do Tribunal de Contas do Distrito Federal, e Artigo 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47\/2005, \u00e0 servidora MARIA IRANDIZE DE LUCENA, Auditor Fiscal de Res\u00edduos, matr\u00edcula 42.810-8, por haver completado os requisitos para aposentadoria e optado por permanecer em atividade, ressaltando que n\u00e3o foram utilizados per\u00edodos de licen\u00e7a pr\u00eamio por assiduidade na apura\u00e7\u00e3o do tempo de servi\u00e7o para a concess\u00e3o desse benef\u00edcio, conforme Processo SEI-GDF n\u00ba 04017-00027288\/2024-07, com vig\u00eancia a contar de 13 de setembro de 2024.<\/p><p style=\"text-align:center;\">ROSELAINE ALVES VALLAD\u00c3O<\/p>"}," 429160":{"coMateria":"429160","coDemandante":"964","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 62, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"858","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE PROTE\u00c7\u00c3O DA ORDEM URBAN\u00cdSTICA DO DISTRITO FEDERAL, no uso da delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia conferida pelo Art. 3\u00ba, inciso I, al\u00ednea \u201cf\u201d, da Portaria n\u00ba 62, de 16 de setembro de 2020, publicada no DODF n\u00ba 178, de 18 de setembro de 2020, p. 10, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER ABONO DE PERMAN\u00caNCIA, equivalente ao valor da sua contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria, nos termos do Art. 114, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e com base na Decis\u00e3o n\u00ba 20\/2012 do Tribunal de Contas do Distrito Federal, e Art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47\/2005, \u00e0 servidora MARIA JOS\u00c9 COELHO DE ASSIS, Auditor Fiscal de Res\u00edduos, matr\u00edcula n\u00ba 42.840-X, por haver completado os requisitos para aposentadoria e optado por permanecer em atividade, ressaltando que n\u00e3o foram utilizados per\u00edodos de licen\u00e7a pr\u00eamio por assiduidade na apura\u00e7\u00e3o do tempo de servi\u00e7o para a concess\u00e3o desse benef\u00edcio, conforme Processo SEI-GDF n\u00ba 04017-00025492\/2024-85, com vig\u00eancia a contar de 14 de setembro de 2024.<\/p><p style=\"text-align:center;\">ROSELAINE ALVES VALLAD\u00c3O<\/p>"}," 429159":{"coMateria":"429159","coDemandante":"964","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 63, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"858","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE PROTE\u00c7\u00c3O DA ORDEM URBAN\u00cdSTICA DO DISTRITO FEDERAL \u2013 DF LEGAL, no uso da delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia conferida pelo Art. 3\u00ba, inciso I, al\u00ednea \u201cf\u201d, da Portaria n\u00ba 62, de 16 de setembro de 2020, publicada no DODF n\u00ba. 178, de 18 de setembro de 2020, p. 10, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER ABONO DE PERMAN\u00caNCIA, equivalente ao valor da sua contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria, nos termos do Art. 114, da Lei Complementar n\u00ba. 840, de 23 de dezembro de 2011, e com base na Decis\u00e3o n\u00ba. 20\/2012 do Tribunal de Contas do Distrito Federal, e Art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba. 47\/2005, \u00e0 servidora IARA JOELMA LUSTOSA BASTOS, Auditor Fiscal de Res\u00edduos, matr\u00edcula n\u00ba. 42.816-7, por haver completado os requisitos para aposentadoria e optado por permanecer em atividade, ressaltando que n\u00e3o foram utilizados per\u00edodos de licen\u00e7a pr\u00eamio por assiduidade na apura\u00e7\u00e3o do tempo de servi\u00e7o para a concess\u00e3o desse benef\u00edcio, conforme Processo SEI-GDF n\u00ba 04017-00025539\/2024-19, com vig\u00eancia a contar de 14 de setembro de 2024.<\/p><p style=\"text-align:center;\">ROSELAINE ALVES VALLAD\u00c3O<\/p>"}}},"Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura":{"documentos":{" 429241":{"coMateria":"429241","coDemandante":"920","titulo":"PORTARIA N\u00ba 136, DE 16 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"871","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE OBRAS E INFRAESTRUTURA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 105, incisos I e VII, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, e nos termos do artigo 73, inciso I, b, da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Instituir Comiss\u00e3o para o Recebimento Definitivo do Contrato n\u00ba 007\/2022-SODF (82473824), cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de implanta\u00e7\u00e3o\/requalifica\u00e7\u00e3o das cal\u00e7adas, incluindo implanta\u00e7\u00e3o de piso intertravado, implanta\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rio urbano (lixeiras), plano de grama e execu\u00e7\u00e3o de rampas de acessibilidade ao longo da avenida W3 Sul, entre as quadras 703 e 715 do Setor de Habita\u00e7\u00f5es Individuais Geminadas Sul - SHIGS, Regi\u00e3o Administrava do Plano Piloto - RA-PP, que faz a Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura do Distrito Federal e a empresa Lan Empreendimentos e Constru\u00e7\u00f5es Eireli.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba A Comiss\u00e3o mencionada no artigo anterior ser\u00e1 composta por:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">a) VITOR HERMES DE CASTRO - matr\u00edcula: 284.946-1; e<\/p><p style=\"text-align:justify;\">b) ADONEY ARAILSON DE JESUS - matr\u00edcula: 284.723-X; <\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Compete a esta Comiss\u00e3o receber a entrega definitiva da obra objeto do contrato mencionado no Art. 1\u00ba, bem como emitir documento de Termo de Recebimento Definitivo.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba A Comiss\u00e3o ser\u00e1 coordenada pelo servidor ADONEY ARAILSON DE JESUS - matr\u00edcula: 284.723-X.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba Revoga-se a Portaria n\u00ba 225, de 29 de dezembro de 2023, publicada no DODF n\u00ba 1, ter\u00e7a-feira, de 02 de janeiro de 2024 ( 130350553) e  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.<\/p><p style=\"text-align:center;\">VALTER CASIMIRO SILVEIRA<\/p>"}," 429242":{"coMateria":"429242","coDemandante":"920","titulo":"PORTARIA N\u00ba 137, DE 16 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"871","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE OBRAS E INFRAESTRUTURA DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas a Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores ANDR\u00c9 LUIZ PINHEIRO SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 285.098-2, para atuar como Integrante Requisitante, CAMILA RODRIGUES SOUSA matr\u00edcula n.\u00ba 284.777-9 para atuar como Integrante Administrativo e LANES CID ROMANO JUNIOR matr\u00edcula n\u00ba 273.520-2, para atuar como Integrante T\u00e9cnico, compondo a Equipe de Planejamento com a finalidade de dar prosseguimento aos estudos necess\u00e1rios para contrata\u00e7\u00e3o de fornecedor especializado na oferta de licen\u00e7as de uso ou subscri\u00e7\u00e3o para solu\u00e7\u00e3o de Business Intelligence - BI, com treinamento e suporte t\u00e9cnico do produto ofertado, objetivando proporcionar a an\u00e1lise e apoio na tomada de decis\u00e3o das \u00e1reas meio, final\u00edsticas e alta administra\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura do Distrito Federal - SODF.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 a destitui\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica da Equipe de Planejamento da Contrata\u00e7\u00e3o, que dar-se-\u00e1 quando da assinatura do termo de contrato ou instrumento cong\u00eanere, nos termos da Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Revoga-se a Portaria n\u00ba 103, de 26 de junho de 2024, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal (DODF), edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 122, de 28 de junho de 2024, p\u00e1gina 58.<\/p><p style=\"text-align:center;\">VALTER CASIMIRO SILVEIRA<\/p>"}," 429244":{"coMateria":"429244","coDemandante":"920","titulo":"PORTARIA N\u00ba 138, DE 16 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"871","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE OBRAS E INFRAESTRUTURA DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo 56, inciso VII, do Regimento aprovado pelo Decreto n\u00ba 40.158, de 08 de outubro de 2019, e com base no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666\/1993, e do Decreto n\u00ba 32.598\/2010, que Aprova as Normas de Planejamento, Or\u00e7amento, Finan\u00e7as, Patrim\u00f4nio e Contabilidade do Distrito Federal, e d\u00e1 outras provid\u00eancias, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar o servidor RENNAN JOS\u00c9 HOLANDA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 282.622-4, da fun\u00e7\u00e3o de executor do Contrato n\u00ba 005\/2023 - SODF, conforme designado na Portaria n\u00ba 021, de 22 de mar\u00e7o de 2023, publicada no DODF n\u00ba 57, de 23 de mar\u00e7o de 2023, p\u00e1gina 46; e<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar BRUNO SAMPAIO LIMA, matr\u00edcula n\u00ba 279.909-X, servidor da Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura do Distrito Federal, como executor do Contrato n\u00ba 005\/2023- SODF, cujo objeto \u00e9 a execu\u00e7\u00e3o das Obras de Infraestrutura Urbana no Setor Habitacional Bernardo Say\u00e3o \/ Lote 01, incluindo pavimenta\u00e7\u00e3o, drenagem urbana, meios-fios, cal\u00e7adas, sinaliza\u00e7\u00e3o horizontal e vertical e bacia de deten\u00e7\u00e3o, consoante especifica o Edital de Concorr\u00eancia n\u00ba 016\/2021 \u2013 DECOMP\/DA (89030353),Proposta de Pre\u00e7os (93676094 e 93676419) e o Termo de Refer\u00eancia (78430947), que passam a integrar o presente contrato. Proc. 00110-00003137\/2021-75.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba O servidor relacionado no artigo anterior dever\u00e1 supervisionar, fiscalizar, acompanhar a execu\u00e7\u00e3o e atestar as notas fiscais do Contrato de acordo com o artigo 41 do Decreto n\u00ba 32.598, de 15 de dezembro 2010, e artigo 67 da Lei n\u00ba 8666\/93.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Nos casos de atraso ou falta de indica\u00e7\u00e3o, de desligamento ou afastamento extempor\u00e2neo e definitivo do executor e do supervisor t\u00e9cnico e seus substitutos e\/ou da Comiss\u00e3o Executora, at\u00e9 que seja providenciada a indica\u00e7\u00e3o, a compet\u00eancia de suas atribui\u00e7\u00f5es caber\u00e1 ao titular do setor requisitante pela indica\u00e7\u00e3o<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o<\/p><p style=\"text-align:center;\">VALTER CASIMIRO SILVEIRA<\/p>"}," 429251":{"coMateria":"429251","coDemandante":"5039","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 01, DE 10 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"874","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E ESTRAT\u00c9GICA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE OBRAS E INFRAESTRUTURA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo Portaria n\u00ba 95, de 20 de junho de 2024 e conforme Processo SEI n\u00ba 00110-00002355\/2021-92, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR o servidor JO\u00c3O FELIPE BESSA FERREIRA, matr\u00edcula n\u00ba 279.186-2, Assessor Especial, para substituir a servidora DIOLIVIA ALVES CARVALHO TIBURCIO, matr\u00edcula 284.921-6, Chefe, S\u00edmbolo CNE-05, da Unidade Especial de Elabora\u00e7\u00e3o de Or\u00e7amentos, da Subsecretaria de Projetos, Or\u00e7amento e Planejamento de Obras, da Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura, no per\u00edodo de 07 de outubro de 2024 a 11 de outubro de 2024, por motivo de participa\u00e7\u00e3o da titular no 79\u00aa SOEA - Semana Oficial de Engenharia e Agronomia da titular.<\/p><p style=\"text-align:center;\">MEIRE LUCIA GOMES MONTEIRO MOTA COELHO<\/p>"}," 429252":{"coMateria":"429252","coDemandante":"5039","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 02, DE 16 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"874","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E ESTRAT\u00c9GICA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE OBRAS E INFRAESTRUTURA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere as al\u00edneas \"c\" e \"f\", do inciso II, do art. 1\u00ba, do Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, o Decreto n\u00ba 29.290, de 22 de julho de 2008, o Decreto n\u00ba 45.001, de 26 de setembro de 2023, bem como a Portaria n\u00ba 85, de 15 de maio de 2024, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">AUTORIZAR o deslocamento da Servidora DIOLIVIA ALVES CARVALHO TIBURCIO - matr\u00edcula 284.921-6, no per\u00edodo de 07 a 11\/10\/2024, para a Cidade de Salvador, no Estado de Bahia-BA, a fim de participar, 79\u00aa SOEA - Semana Oficial da Engenharia e da Agronomia, sem \u00f4nus para o Distrito Federal, conforme instru\u00e7\u00e3o do Processo SEI n\u00ba 00110-00002106\/2024-40.<\/p><p style=\"text-align:center;\">MEIRE L\u00daCIA GOMES MONTEIRO MOTA COELHO<\/p>"}," 429250":{"coMateria":"429250","coDemandante":"927","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 09, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"875","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE OBRAS E INFRAESTRUTURA DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela al\u00ednea \u201cb\u201d do inciso VI, do Artigo 3\u00ba, da Portaria n\u00ba 85, de 15 de maio de 2024, resolve: <\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Constituir Comiss\u00e3o Inventariante de Bens Patrimoniais para realizar o invent\u00e1rio f\u00edsico dos bens patrimoniais m\u00f3veis e semovente e bens im\u00f3veis da Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura do Distrito Federal, referente ao exerc\u00edcio 2024.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00b0 A comiss\u00e3o ser\u00e1 composta por ANDRE WILLIAM NUNES MATIAS, matr\u00edcula n\u00ba 284.136-3 - Presidente, RAFAEL DE JESUS DA CRUZ, matr\u00edcula n\u00ba 284.135-5 - Secret\u00e1rio, DOUGLAS DE OLIVEIRA DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 279.790-9, ANA PAULA SILVA LIMA, matr\u00edcula n\u00ba 281.051-4, RICARDO OLIVEIRA PEREIRA, matr\u00edcula n\u00ba 285.149-0 e TARLEY RIBEIRO DE AZEVEDO, matr\u00edcula n\u00ba 281.243-6 - Membros.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Os respons\u00e1veis pelas unidades administrativas dever\u00e3o permitir de todas as formas poss\u00edveis o acesso da Comiss\u00e3o \u00e0s depend\u00eancias onde existam bens a inventariar.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba O invent\u00e1rio ser\u00e1 elaborado nos termos da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 11, de 20\/08\/2024, publicada no DODF n\u00ba 161, de 22\/08\/2024.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Ficam expressamente proibidas \u00e0s movimenta\u00e7\u00f5es patrimoniais durante o per\u00edodo dos trabalhos da comiss\u00e3o, ressalvadas aquelas decorrentes de bens novos e\/ou de imperativa necessidade.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba A comiss\u00e3o ter\u00e1 at\u00e9 o dia 31 de dezembro do corrente exerc\u00edcio para finalizar seus trabalhos.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">HILDEVAN AGUIAR CAVALCANTE<\/p>"}," 429206":{"coMateria":"429206","coDemandante":"1149","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 670, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"947","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE ADMINISTRATIVO E FINANCEIRO, DO DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 01, de 16 de abril de 2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 74 de 18 de abril de 2018 e em conformidade com os termos dos artigos 44 e 45, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011 e do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR o(a) servidor(a) LUCIANO DE SOUZA TAVARES, matr\u00edcula n\u00ba 222.574-3, para substituir o(a) servidor(a) WELLINGTON BRANDAO LANDIM, matr\u00edcula n\u00ba 224.392-X, no cargo de Encarregado de Servi\u00e7os de Guincho do Departamento de Estradas de Rodagem do Distrito Federal, S\u00edmbolo CPC-06, no per\u00edodo de 15\/09\/2024 a 24\/09\/2024, por motivo de f\u00e9rias regulamentares do(a) titular do cargo.<\/p><p style=\"text-align:center;\">CARLOS GERALDO CAIXETA CRUZ<\/p>"}," 429207":{"coMateria":"429207","coDemandante":"1149","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 671, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"947","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE ADMINISTRATIVO E FINANCEIRO, DO DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 01, de 16 de abril de 2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 74 de 18 de abril de 2018 e em conformidade com os termos dos artigos 44 e 45, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011 e do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR o(a) servidor(a) ALESSANDRO MACEDO SANTOS, matr\u00edcula n\u00ba 197.476-9, para substituir o(a) servidor(a) ELIZEU DE JESUS LOPES, matr\u00edcula n\u00ba 221.525-X, no cargo de GERENTE DA GITIN do Departamento de Estradas de Rodagem do Distrito Federal, S\u00edmbolo CPE-07, no per\u00edodo de 03\/10\/2024 a 06\/10\/2024, por motivo de titular substituindo o Coordenador de TI.<\/p><p style=\"text-align:center;\">CARLOS GERALDO CAIXETA CRUZ<\/p>"}," 429208":{"coMateria":"429208","coDemandante":"1149","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 672, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"947","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE ADMINISTRATIVO E FINANCEIRO, DO DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 01, de 16 de abril de 2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 74 de 18 de abril de 2018 e em conformidade com os termos dos artigos 44 e 45, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011 e do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR o(a) servidor(a)  JOHNES ALTAMIRO VIEIRA DOS SANTOS, matr\u00edcula n\u00ba 222573-5, para substituir o(a) servidor(a) ALESSANDRO MACEDO SANTOS, matr\u00edcula n\u00ba 0197476-9, no cargo de Chefe do NURES do Departamento de Estradas de Rodagem do Distrito Federal, S\u00edmbolo CPC-08, no per\u00edodo de 03\/10\/2024 a 06\/10\/2024, por motivo de Titular substitu\u00eddo Gerente da GITIN.<\/p><p style=\"text-align:center;\">CARLOS GERALDO CAIXETA CRUZ<\/p>"}}},"Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o":{"documentos":{" 429151":{"coMateria":"429151","coDemandante":"938","titulo":"PORTARIA N\u00ba 42, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1077","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes foram conferidas pelo art. 105, Par\u00e1grafo \u00fanico, I e V da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, com fulcro nos artigos 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840\/2011 e nos artigos 3\u00ba e 4\u00ba do Decreto n\u00ba 39.002\/2018, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR JOHNNY MAYCON DA SILVA BRAGA, Assessor Especial, matr\u00edcula 1.708.904-2, da Assessoria de Pauta, para substituir, sem acumular vencimentos e sem preju\u00edzo das suas atribui\u00e7\u00f5es, VINICIUS RESENDE NADER, matr\u00edcula 1.714.026-9, Chefe, S\u00edmbolo CNE-03, da Assessoria de Paulta, da Subsecretaria de Divulga\u00e7\u00e3o, da Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o, no periodo de 14\/10\/2024 A 23\/10\/2024, por motivo de f\u00e9rias do titular.<\/p><p style=\"text-align:center;\">WELIGTON LUIZ MORAES<\/p>"}}},"Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social":{"documentos":{" 429300":{"coMateria":"429300","coDemandante":"1217","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 21, DE 17 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1099","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A CHEFE DE GABINETE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso das compet\u00eancias delegadas no art. 3\u00ba, inciso IV, da Portaria n\u00ba 03, de 22 de fevereiro de 2024, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba O Art. 3\u00ba, da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 11, de 21 de maio de 2024, publicada no DODF n\u00ba 99, de 24 de maio de 2024, passa a vigorar com as seguintes altera\u00e7\u00f5es:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\"Art. 3\u00ba Designar, como membros suplentes, os servidores abaixo relacionados:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I \u2013 ..................................................................................................;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II \u2013 DALISE KEILA DE SOUSA CORREA, matr\u00edcula: 0279762-3; (NR)<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III \u2013 ................................................................................................;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">IV \u2013 LARA LET\u00cdCIA SANTANA DA SILVA, matr\u00edcula: 0279726-7; (NR)<\/p><p style=\"text-align:justify;\">V \u2013 ................................................................................................\"<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">LUANNA KIM PIRES GUIMAR\u00c3ES<\/p>"}," 429116":{"coMateria":"429116","coDemandante":"893","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 409, DE 30 DE AGOSTO DE 2024.","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1103","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 97, inciso VII, do Anexo \u00danico \u00e0 Portaria Seplad n\u00ba 610, de 20 de setembro de 2023, tendo em vista o disposto no art. 8\u00ba, inciso III, da Portaria Sedes n\u00ba 03, de 22 de fevereiro de 2024, no art. 7\u00ba da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, no art. 55, VII, do Decreto Distrital n\u00ba 44.330, de 16 de mar\u00e7o de 2023, e nas Instru\u00e7\u00f5es Normativas n\u00ba 5, de 26 de maio de 2017, da Secretaria de Gest\u00e3o do Minist\u00e9rio do Planejamento, Desenvolvimento e Gest\u00e3o, n\u00ba 40, de 22 de maio de 2020, e n\u00ba 58, de 8 de agosto de 2022, da Secretaria Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital do Minist\u00e9rio da Economia, e o que consta do Processo n\u00ba 00431-00017398\/2024-83, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar a equipe de planejamento da contrata\u00e7\u00e3o, respons\u00e1vel pela elabora\u00e7\u00e3o do Estudo T\u00e9cnico Preliminar, de modo a buscar a melhor solu\u00e7\u00e3o para o interesse p\u00fablico envolvido e permitir a avalia\u00e7\u00e3o da viabilidade t\u00e9cnica e econ\u00f4mica das solu\u00e7\u00f5es que se apresentarem, com o objetivo de suprir a necessidade de fornecimento de softwares e servi\u00e7os para a Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social do Distrito Federal, assim constitu\u00edda:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - integrante requisitante: B\u00c1RBARA RODARTE DO AMARAL, matr\u00edcula 0282084-6, que a presidir\u00e1;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - integrante t\u00e9cnico: ANA CAROLINA NOGUEIRA SOUSA, matr\u00edcula 0279065-3;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III - integrante administrativo: YAN DE OLIVEIRA CARVALHO, matr\u00edcula 1691307-8.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba A equipe de planejamento da contrata\u00e7\u00e3o dever\u00e1 executar todas as atividades das etapas de planejamento da contrata\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de acompanhar e apoiar a fase de sele\u00e7\u00e3o do fornecedor, quando solicitado pelas \u00e1reas respons\u00e1veis.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. A equipe poder\u00e1 ser requisitada para dilig\u00eancias e esclarecimentos acerca do estudo e planejamento da contrata\u00e7\u00e3o at\u00e9 a conclus\u00e3o da compra\/contrata\u00e7\u00e3o, entendida como sendo a homologa\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o ou ratifica\u00e7\u00e3o para compra\/contrata\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">EDWARD FONSECA DE LIMA<\/p>"}," 429114":{"coMateria":"429114","coDemandante":"893","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 433, DE 17 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1103","texto":"<p style=\"text-align:justify;\"> SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso de sua compet\u00eancia estabelecida pelo art. 8\u00ba, inciso III, da Portaria Sedes n\u00ba 03, de 22 de fevereiro de 2024, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar T\u00c2MARA ROBERTA VIANA PINHEIRO, matr\u00edcula 277426-7-0, e CYNTHIA SANTOS RIBEIRO, matr\u00edcula 277462-3, para atuarem, respectivamente, como executores titular e suplente da Nota de Empenho 2024NE000892, credora a empresa CAPACITY TREINAMENTO E APERFEICOAMENTO LTDA ME, CNPJ 18.133.018\/0001-27, cujo objeto \u00e9 realiza\u00e7\u00e3o de cursos presenciais de capacita\u00e7\u00e3o profissional, treinamento e aperfei\u00e7oamento, que ser\u00e1 realizado nos dias 23 e 24 de setembro de 2024, para servidores da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social do Distrito Federal - SEDES. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: UO: 17.101 PT: 08128822840880075. ND: 33.90.39. Fonte de Recurso: 1500.100000000. Modalidade: 1 \u2013 Ordin\u00e1rio. Nota de empenho n\u00ba: 2024NE00892. Valor: R$ 9.570,00. Emitida em: 12\/09\/2024. Processo 00431-00016477\/2024-77.<\/p><p style=\"text-align:justify;\"> Art.2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">EDWARD FONSECA DE LIMA<\/p>"}," 429298":{"coMateria":"429298","coDemandante":"893","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 437, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1103","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 97, inciso VII, do Anexo \u00danico \u00e0 Portaria Seplad n\u00ba 610, de 20 de setembro de 2023, tendo em vista o disposto no art. 8\u00ba, inciso III, da Portaria Sedes n\u00ba 03, de 22 de fevereiro de 2024, no art. 7\u00ba da Lei Federal n.\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, no art. 55, VII, do Decreto Distrital n\u00ba 44.330, de 16 de mar\u00e7o de 2023, e nas Instru\u00e7\u00f5es Normativas n.\u00ba 5, de 26 de maio de 2017, da Secretaria de Gest\u00e3o do Minist\u00e9rio do Planejamento, Desenvolvimento e Gest\u00e3o, n.\u00ba 40, de 22 de maio de 2020, e n.\u00ba.58, de 8 de agosto de 2022, da Secretaria Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital do Minist\u00e9rio da Economia, e o que consta do Processo SEI n.\u00ba 00431-00018829\/2024-29, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art.1\u00ba Designar a equipe de planejamento da contrata\u00e7\u00e3o, cujo objeto consiste na contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para o fornecimento de servi\u00e7os gr\u00e1ficos necess\u00e1rios para a identidade visual do Programa Incentiva DF, para atender as demandas da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social, assim constitu\u00edda: <\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - Integrante Requisitante: LAUANE DE OLIVEIRA ASSUMP\u00c7\u00c3O DE SOUZA, matr\u00edcula 283.180-5, que a presidir\u00e1;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - Integrante T\u00e9cnico: B\u00c1RBARA RODARTE DO AMARAL, matr\u00edcula 0282084-6;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III - Integrante Administrativo: PAULO GIOVANNI CABREIRA MACEDO, matr\u00edcula 2784246.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba A equipe de planejamento da contrata\u00e7\u00e3o dever\u00e1 executar todas as atividades das etapas de planejamento da contrata\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de acompanhar e apoiar a fase de sele\u00e7\u00e3o do fornecedor, quando solicitado pelas \u00e1reas respons\u00e1veis.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. A equipe poder\u00e1 ser requisitada para dilig\u00eancias e esclarecimentos acerca do estudo e planejamento da contrata\u00e7\u00e3o at\u00e9 a conclus\u00e3o da compra\/contrata\u00e7\u00e3o, entendida como sendo a homologa\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o ou ratifica\u00e7\u00e3o para compra\/contrata\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">EDWARD FONSECA DE LIMA<\/p>"}," 429142":{"coMateria":"429142","coDemandante":"898","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00b0 675, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1104","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A COORDENADORA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe delega o artigo 11\u00b0, inciso XI, da Portaria n\u00ba 03, de 22 de fevereiro de 2024, publicada no DODF n\u00ba 37, de 23 de fevereiro de 2024, combinadas com o art. 105, inciso VII, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal e com o art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os artigos 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR P\u00daBLICA a designa\u00e7\u00e3o de ISABELL RANNE ABREU DOS SANTOS, matr\u00edcula 0279702X, para substituir VALERIA CAVALCANTE CORREA DE MELO, matr\u00edcula 01976451, Gerente, S\u00edmbolo CPC 08, da Ger\u00eancia de Acompanhamento e Desenvolvimento de Pessoas\/COGEP\/SUAG\/SEEDS, no dia 12\/09\/2024, em raz\u00e3o de abono de ponto, conforme processo 00431-00022146\/2023-95.<\/p><p style=\"text-align:center;\">RAQUEL SANTOS DE GODOI<\/p>"}," 429141":{"coMateria":"429141","coDemandante":"898","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00b0 676, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1104","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A COORDENADORA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe delega o artigo 11\u00b0, inciso XI, da Portaria n\u00ba 03, de 22 de fevereiro de 2024, publicada no DODF n\u00ba 37, de 23 de fevereiro de 2024, combinadas com o art. 105, inciso VII, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal e com o art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os artigos 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR P\u00daBLICA a designa\u00e7\u00e3o de LILIANE DE SOUSA TRIGUEIRO, matr\u00edcula 02821168, para responder como Gerente, S\u00edmbolo CPC 08, da Ger\u00eancia de Execu\u00e7\u00e3o Financeira da Secretaria\/DIORS\/COPOF\/SUAG\/SEEDS, nos per\u00edodos de 02\/08\/2024 a 07\/08\/2024 e 09\/08\/2024 a 29\/08\/2024, em raz\u00e3o de vac\u00e2ncia do cargo, conforme processo 00431-00015721\/2023-01.<\/p><p style=\"text-align:center;\">RAQUEL SANTOS DE GODOI<\/p>"}," 429140":{"coMateria":"429140","coDemandante":"898","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00b0 677, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1104","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A COORDENADORA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe delega o artigo 11\u00b0, inciso XI, da Portaria n\u00ba 03, de 22 de fevereiro de 2024, publicada no DODF n\u00ba 37, de 23 de fevereiro de 2024, combinadas com o art. 105, inciso VII, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal e com o art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os artigos 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR P\u00daBLICA a designa\u00e7\u00e3o de LUCIMARA MATA DA SILVA, matr\u00edcula 02811723, para substituir LARISSA BRAND\u00c3O LIMA GILDINO, matr\u00edcula 02773627, Gerente, S\u00edmbolo CC 08, da Ger\u00eancia Regional de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional de Samambaia\/DIGESAN\/CSAN\/SUBSAN\/SEEDS, no per\u00edodo de 26\/08\/2024 a 29\/08\/24, em raz\u00e3o de licen\u00e7a m\u00e9dica, e no dia 30\/08\/2024, em raz\u00e3o de abono de ponto, conforme processo 00431-00006842\/2023-54.<\/p><p style=\"text-align:center;\">RAQUEL SANTOS DE GODOI<\/p>"}," 429158":{"coMateria":"429158","coDemandante":"898","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00b0 678, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1104","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A COORDENADORA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe delega o artigo 11\u00b0, inciso XI, da Portaria n\u00ba 03, de 22 de fevereiro de 2024, publicada no DODF n\u00ba 37, de 23 de fevereiro de 2024, combinadas com o art. 105, inciso VII, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal e com o art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os artigos 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR P\u00daBLICA a designa\u00e7\u00e3o de PAULO VICTOR CARNEIRO BESERRA, matr\u00edcula 02797232, para substituir SILVIA CRISTINA MAITO LEIT\u00c3O, matr\u00edcula 00484083, Gerente, S\u00edmbolo CPC 08, da Ger\u00eancia de Tomada de Contas Especial\/UCTE\/GAB, no per\u00edodo de 21\/06\/2024 a 24\/06\/2024, em raz\u00e3o de licen\u00e7a m\u00e9dica, conforme processo 00431-00016143\/2024-01.<\/p><p style=\"text-align:center;\">RAQUEL SANTOS DE GODOI<\/p>"}," 429161":{"coMateria":"429161","coDemandante":"898","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00b0 679, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1104","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A COORDENADORA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe delega o artigo 11\u00b0, inciso XI, da Portaria n\u00ba 03, de 22 de fevereiro de 2024, publicada no DODF n\u00ba 37, de 23 de fevereiro de 2024, combinadas com o art. 105, inciso VII, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal e com o art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os artigos 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR P\u00daBLICA a designa\u00e7\u00e3o de LEANDRO DOS SANTOS DE ABREU, matr\u00edcula 02800063, para substituir ANA CARLA COUTO DE MIRANDA CASTRO, matr\u00edcula 0280073X, Diretor, S\u00edmbolo CPE 07, da Diretoria de Contratos e Conv\u00eanios\/COLIC\/SUAG\/SEEDS\/SEDES, no per\u00edodo de 06\/08\/2024 a 08\/08\/2024, em raz\u00e3o de licen\u00e7a m\u00e9dica, conforme processo 00431-00012642\/2023-31.<\/p><p style=\"text-align:center;\">RAQUEL SANTOS DE GODOI<\/p>"}," 429162":{"coMateria":"429162","coDemandante":"898","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00b0 680, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1104","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A COORDENADORA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe delega o artigo 11\u00b0, inciso XI, da Portaria n\u00ba 03, de 22 de fevereiro de 2024, publicada no DODF n\u00ba 37, de 23 de fevereiro de 2024, combinadas com o art. 105, inciso VII, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal e com o art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os artigos 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR P\u00daBLICA a designa\u00e7\u00e3o de ELOISA BARBARA GOMES DA SILVA, matr\u00edcula 02220245, para substituir ALINE PEREIRA DA COSTA, matr\u00edcula 01898841, Gerente, S\u00edmbolo CPC 08, do Servi\u00e7o de Acolhimento Institucional para Crian\u00e7as e Adolescentes I\/DISA\/CPSA\/SUBSAS\/SEEDS, no per\u00edodo de 07\/06\/2024 a 06\/07\/2024, em raz\u00e3o de licen\u00e7a m\u00e9dica, conforme processo 00431-00015987\/2024-27.<\/p><p style=\"text-align:center;\">RAQUEL SANTOS DE GODOI<\/p>"}," 429209":{"coMateria":"429209","coDemandante":"898","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00b0 681, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1104","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A COORDENADORA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe delega o artigo 11\u00b0, inciso XI, da Portaria n\u00ba 03, de 22 de fevereiro de 2024, publicada no DODF n\u00ba 37, de 23 de fevereiro de 2024, combinadas com o art. 105, inciso VII, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal e com o art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os artigos 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR P\u00daBLICA a designa\u00e7\u00e3o de ADRIANA DE AZEVEDO MELO, matr\u00edcula 02180227, para substituir MARTA LIMA DO NASCIMENTO OVIDES, matr\u00edcula 02756102, Chefe, S\u00edmbolo CC 06, do Centro de Conviv\u00eancia e Fortalecimento de V\u00ednculos de Taguatinga Mozart Parada\/DICON\/CPSB\/SUBSAS\/SEEDS, no dia 20\/08\/2024 e no per\u00edodo de 02\/09\/2024 a 11\/09\/2024, em raz\u00e3o de licen\u00e7a m\u00e9dica e f\u00e9rias, conforme processo 00431-00014514\/2023-21.<\/p><p style=\"text-align:center;\">RAQUEL SANTOS DE GODOI<\/p>"}," 429166":{"coMateria":"429166","coDemandante":"898","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 682, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1104","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A COORDENADORA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere na al\u00ednea b, do inciso II, do artigo 11, da Portaria n\u00ba 03, de 22 de fevereiro de 2024, publicada no DODF n\u00ba 37, de 23 de fevereiro de 2024, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade aos servidores a seguir relacionados, conforme artigo 139 da Lei Complementar n\u00ba 840 de 23 de dezembro de 2011, c\/c o artigo 3\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 952, de 16 de julho de 2019:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">JOS\u00c9 MILTON OLIVEIRA LIMA, matr\u00edcula 01031368, referente ao 7\u00ba quinqu\u00eanio, no per\u00edodo de 03\/09\/2015 a 31\/08\/2020, conforme processo n\u00ba 00431-00015449\/2023-51; JULIO DE FATIMO RODRIGUES DE MELO, matr\u00edcula 02245205, referente ao 2\u00ba quinqu\u00eanio, no per\u00edodo de 19\/06\/2018 a 21\/06\/2023, conforme processo n\u00ba 00431-00032073\/2022-69; MARILIA GOMES FERREIRA, matr\u00edcula 01790668, referente ao 3\u00ba quinqu\u00eanio, no per\u00edodo de 01\/06\/2019 a 29\/05\/2024, conforme processo n\u00ba 00431-00005310\/2024-81.<\/p><p style=\"text-align:center;\">RAQUEL SANTOS DE GODOI<\/p>"}," 429197":{"coMateria":"429197","coDemandante":"898","titulo":"RETIFICA\u00c7\u00c3O","preambulo":null,"tipo":"Retificac\u00e3o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1104","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 07 de dezembro de 2015, publicada no DODF n\u00ba 247, de 28 de dezembro de 2015, p\u00e1gina 12, que concedeu Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por Assiduidade a JOS\u00c9 MILTON OLIVEIRA LIMA, matr\u00edcula 01031368, referente ao 6\u00ba quinqu\u00eanio, ONDE SE L\u00ca: \u201c...27 de outubro de 2010 a 25 de outubro de 2015...\u201d, LEIA-SE: \u201c...04\/09\/2010 a 02\/09\/2015...\u201d.<\/p>"}," 429196":{"coMateria":"429196","coDemandante":"898","titulo":"RETIFICA\u00c7\u00c3O","preambulo":null,"tipo":"Retificac\u00e3o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1104","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 11 de novembro de 2010, publicada no DODF n\u00ba 216, de 12 de novembro de 2010, p\u00e1gina 50, que concedeu Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por Assiduidade a JOS\u00c9 MILTON OLIVEIRA LIMA, matr\u00edcula 01031368, referente ao 5\u00ba quinqu\u00eanio, ONDE SE L\u00ca: \u201c...28 de outubro de 2005 a 26 de outubro de 2010...\u201d, LEIA-SE: \u201c...05\/09\/2005 a 03\/09\/2010...\u201d.<\/p>"}," 429194":{"coMateria":"429194","coDemandante":"898","titulo":"RETIFICA\u00c7\u00c3O","preambulo":null,"tipo":"Retificac\u00e3o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1104","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 28 de janeiro de 1993, publicada no DODF n\u00ba 23, de 01 de fevereiro de 1993, p\u00e1gina 21, que concedeu Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por Assiduidade a JOS\u00c9 MILTON OLIVEIRA LIMA, matr\u00edcula 06492-0, referente ao 1\u00ba quinqu\u00eanio, ONDE SE L\u00ca: \u201c...02.09.85 a 01.09.90...\u201d, LEIA-SE: \u201c...02\/09\/1985 a 08\/09\/1990...\u201d.<\/p>"}," 429195":{"coMateria":"429195","coDemandante":"898","titulo":"RETIFICA\u00c7\u00c3O","preambulo":null,"tipo":"Retificac\u00e3o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1104","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o n\u00b0 77, de 07 de dezembro de 2006, publicada no DODF n\u00ba N\u00ba 234, de 8 de dezembro de 2006, p\u00e1gina 32, que concedeu Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por Assiduidade a JOS\u00c9 MILTON OLIVEIRA LIMA, matr\u00edcula 01031368, ONDE SE L\u00ca: \u201c...referente ao 2\u00b0 q\u00fcinq\u00fc\u00eanio, no per\u00edodo de 01\/11\/1990 a 30\/10\/1995, referente ao 3\u00b0 q\u00fcinq\u00fc\u00eanio, no per\u00edodo de 31\/10\/1995 a 28\/10\/2000 e referente ao 4\u00b0 q\u00fcinq\u00fc\u00eanio, no per\u00edodo de 29\/10\/2000 a 27\/10\/2005...\u201d, LEIA-SE: \u201c...referente ao 2\u00b0 quinqu\u00eanio, no per\u00edodo de 09\/09\/1990 a 07\/09\/1995, referente ao 3\u00b0 quinqu\u00eanio, no per\u00edodo de 08\/09\/1995 a 05\/09\/2000 e referente ao 4\u00b0 quinqu\u00eanio, no per\u00edodo de 06\/09\/2000 a 04\/09\/2005...\u201d.<\/p>"}," 429163":{"coMateria":"429163","coDemandante":"898","titulo":"RETIFICA\u00c7\u00c3O","preambulo":null,"tipo":"Retificac\u00e3o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1104","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 575, de 14 de agosto de 2024, publicada no DODF n\u00ba 156, de 15 de agosto de 2024, referente \u00e0 suspens\u00e3o de f\u00e9rias por necessidade de servi\u00e7o, de ALINE IZORADE DA SILVA ROQUE, matr\u00edcula 02151294, ONDE SE L\u00ca: \u201c\u2026referente ao per\u00edodo de 15\/07\/2024 a 24\/07\/2024...\u201d, LEIA-SE: \u201c\u2026referente aos dias 15\/07\/2024 e 16\/07\/2024...\u201d.<\/p>"}}},"Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o":{"documentos":{" 429261":{"coMateria":"429261","coDemandante":"1094","titulo":"INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 197, DE 20 DE AGOSTO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Instru\u00e7\u00e3o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1148","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Recompor Grupo de Trabalho de execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es inerentes a identifica\u00e7\u00e3o e cataloga\u00e7\u00e3o de patrim\u00f4nio de im\u00f3veis, para disponibiliza\u00e7\u00e3o aos projetos e atividades desenvolvidas pela CODHAB\/DF, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR-PRESIDENTE DA COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO HABITACIONAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 21, inciso XI, que versa sobre a expedi\u00e7\u00e3o de instru\u00e7\u00f5es normativas que balizem as atividades entre as diversas \u00e1reas da Companhia, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Recompor Grupo de Trabalho, que det\u00e9m a \ufb01nalidade de identificar, analisar e catalogar o patrim\u00f4nio de im\u00f3veis da CODHAB\/DF, em conformidade com as legisla\u00e7\u00f5es distritais e federais aplic\u00e1veis, perante os \u00f3rg\u00e3os respons\u00e1veis, tais como:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I \u2013 Identificar e catalogar os bens im\u00f3veis pertencentes \u00e0 Companhia;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II \u2013 Levantamento de im\u00f3veis registrados junto aos competentes Cart\u00f3rios de Registro de Im\u00f3veis pertencentes \u00e0 Companhia;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III \u2013 Migrar e atualizar as informa\u00e7\u00f5es relativas aos bens im\u00f3veis pertencentes a esta Companhia no novo sistema de im\u00f3veis da Companhia;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">IV \u2013 Coordenar a\u00e7\u00f5es de verifica\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es dos bens im\u00f3veis;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba O Grupo de Trabalho ser\u00e1 composto pelos seguintes colaboradores:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - Pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o - DAGES:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">a) MARCEL HENRIQUE DE OLIVEIRA SOUZA, matr\u00edcula n\u00ba 1.322-6, (Titular);<\/p><p style=\"text-align:justify;\">b) FERNANDA BATISTA DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 12505 (Suplente);<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - Pela Diretoria de Regulariza\u00e7\u00e3o de Interesse Social - DIREG:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">a) GABRIELA REGINA COELHO DOS SANTOS, matr\u00edcula n\u00ba 417-0, (Titular)<\/p><p style=\"text-align:justify;\">b) MARIA TEREZA CONSTANTINO FERREIRA, matr\u00edcula n\u00ba 1.206-8, (Suplente);<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III - Pela Diretoria Imobili\u00e1ria - DIMOB:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">a) MARIA DANNYELY DE CARVALHO SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 1.295-5, (Titular);<\/p><p style=\"text-align:justify;\">b) INGRID DE SOUZA ARAUJO, matr\u00edcula n\u00ba 13420, (Suplente);<\/p><p style=\"text-align:justify;\">IV - Pela Coordena\u00e7\u00e3o de Planejamento - COPLAN:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">a) SAYMON OLIVEIRA MACHADO, matr\u00edcula n\u00ba 1.308-0, (Titular);<\/p><p style=\"text-align:justify;\">b) AGNELO FERNANDES SILVA FILHO, matr\u00edcula n\u00ba 1.305-6, (Suplente);<\/p><p style=\"text-align:justify;\">V - Pela Diretoria de Produ\u00e7\u00e3o Habitacional - DIPRO:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">a) CARLA DE REZENDE CASTANHEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 514-2, (Titular);<\/p><p style=\"text-align:justify;\">b) LILIAN FRANCA GOMES, matr\u00edcula n\u00ba 1.339-0, (Suplente);<\/p><p style=\"text-align:justify;\">VI - Pela Diretoria de Assist\u00eancia T\u00e9cnica - DIATE:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">a) ROM\u00c1RIO GOMES DE AZEVEDO, matr\u00edcula n\u00ba 1.337-4, (Titular);<\/p><p style=\"text-align:justify;\">b) RACHEL NASCIMENTO MARTINS ALMEIDA, matr\u00edcula n\u00ba 1.340-4, (Suplente);<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba A Coordena\u00e7\u00e3o das atividades atribu\u00eddas ao Grupo de Trabalho, \ufb01car\u00e1 a cargo de servidor designado por ato interno do Diretor-Presidente, que vir\u00e1 acompanhado conjuntamente de designa\u00e7\u00e3o do suplente.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Cabe ao Coordenador a responsabilidade de exercer o gerenciamento e a organiza\u00e7\u00e3o das atividades do Grupo de Trabalho constitu\u00eddo.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Fica estabelecido o prazo de 06 (seis) meses para execu\u00e7\u00e3o dos trabalhos, sem remunera\u00e7\u00e3o adicional, permitida a prorroga\u00e7\u00e3o, por igual per\u00edodo, em caso de fundada necessidade, a crit\u00e9rio da Presid\u00eancia da CODHAB\/DF e por solicita\u00e7\u00e3o expressa do Coordenador.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba As Diretorias desta empresa, que requisitaram im\u00f3veis a este Grupo de Trabalho, para promover a pol\u00edtica habitacional do Distrito Federal, devem tomar ci\u00eancia das obriga\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para manter a organiza\u00e7\u00e3o processual dos im\u00f3veis.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba Fica revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contrario, bem como a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 221, de 17 de julho de 2023 (117777602).<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 8\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">MARCELO FAGUNDES GOMIDE<\/p>"}}},"Secretaria de Estado de Esporte e Lazer":{"documentos":{" 429128":{"coMateria":"429128","coDemandante":"984","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 171, DE 17&nbsp;DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1161","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ESPORTE E LAZER DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo Art. 18 da Lei n\u00ba 14.133\/2021, combinado com o inciso II do Art. 41 do Decreto n\u00ba 32.598, de 15 de dezembro de 2010, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.753, de 04 de fevereiro de 2011, bem como de acordo com a delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia prevista pela Portaria n\u00ba 12, item XII, de 08 de abril de 2019, publicada no DODF n\u00ba 70, de 12 de abril de 2019, p\u00e1gina 21, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00b0 Alterar a composi\u00e7\u00e3o da Equipe de Planejamento da Contrata\u00e7\u00e3o, institu\u00edda pela Ordem de Servi\u00e7o N\u00ba 195, de 03 de julho de 2023, publicada no DODF n\u00ba 124, 04 de julho 2023, cujo objeto consiste na pretensa contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o de campos de grama sint\u00e9tica, nas regi\u00f5es administrativas do DF, para atender as necessidades desta Secretaria de Esporte e Lazer, conforme processo SEI n\u00ba 00220-00004249\/2023- 21.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar o servidor GUILHERME RODRIGUES FERREIRA ALMEIDA DE FRANCA, matr\u00edcula n\u00b0 284.969-0, em substitui\u00e7\u00e3o \u00e0 servidora KAMILA NATHALIA SODR\u00c9 F\u00c9LIX, matr\u00edcula n\u00b0 282.442-6 <\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Manter os demais servidores designados pela Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 195, de 03 de julho de 2023.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">EDIMAR SOUZA LIMA<\/p>"}," 429297":{"coMateria":"429297","coDemandante":"984","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 173, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1161","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ESPORTE E LAZER DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 1\u00ba,  inciso I, al\u00ednea \u201cd\u201d da Portaria n\u00ba 12 de 08 de abril de 2019,  publicada no DODF N\u00ba 70, de 12 de abril de 2019. resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Conceder Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade nos termos do artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, aos servidores: LUANDA ALVES DOS SANTOS, matr\u00edcula n\u00ba 91.342-1, referente ao 5\u00ba quinqu\u00eanio do per\u00edodo de 08\/02\/2018 a 06\/02\/2023; S\u00d4NIA BEZERRA DOS SANTOS MORAIS, matr\u00edcula 174.458-5, referente ao 3\u00ba quinqu\u00eanio, do per\u00edodo de 05\/01\/2019 a 03\/01\/2024; MAGDA THEREZA UNGARELLI MIRANDA,  matr\u00edcula n\u00ba 174.832-7, referente ao 3\u00ba quinqu\u00eanio do per\u00edodo de 03\/01\/2019 a 09\/01\/2024.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Conceder Licen\u00e7a Servidor nos termos do artigo 139 da Lei Complementar n\u00ba 840\/2011, alterada pela LC n\u00ba 952 de 06\/07\/2019,  condicionado o per\u00edodo de gozo a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o, ao servidor GON\u00c7ALO RODRIGUES CIPRIANO, matr\u00edcula n\u00ba 234.506-4, referente ao 6\u00ba quinqu\u00eanio do per\u00edodo de 16\/08\/2019 a 13\/08\/2024.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">EDIMAR SOUZA LIMA<\/p>"}}},"Secretaria de Estado do Meio Ambiente e Prote\u00e7\u00e3o Animal":{"documentos":{" 429304":{"coMateria":"429304","coDemandante":"962","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 76, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1176","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais e em cumprimento ao disposto no Art. 5\u00ba da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01, de 17 de agosto de 2015, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba  Constituir comiss\u00e3o inventariante que trabalhar\u00e1 na elabora\u00e7\u00e3o do Invent\u00e1rio F\u00edsico Patrimonial de Bens M\u00f3veis, Im\u00f3veis e Semoventes da Secretaria de Estado do Meio Ambiente do Distrito Federal, referente ao exerc\u00edcio de 2024.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Dispensar a servidora VANESSA MENDES SANTOS - Matr\u00edcula n\u00ba 158.073-6; por motivos de f\u00e9rias e demais licen\u00e7as;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba  Designar para comporem a referida Comiss\u00e3o os seguintes servidores:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - KLEI DONNA - Matr\u00edcula n\u00ba 158.319-0;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II -  SHEILA MACIEL CAXETA LOPES - Matr. 284.087-1;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III - CLAUDIA REGINA TRINDADE COELHO - Matr\u00edcula n\u00ba 283.362-X;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">IV - ELENILSON PEREIRA DA SILVA - Matr\u00edcula n\u00ba 2829843.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba  A Presid\u00eancia dos trabalhos caber\u00e1 ao membro indicado no Item I do Artigo 3\u00ba e, no seu impedimento, a substitui\u00e7\u00e3o se dar\u00e1 de forma autom\u00e1tica pelo membro designado no item II do Artigo 3\u00ba.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico: Na(s) aus\u00eancia(s) e impedimento(s) de qualquer membro designado, poder\u00e1 a comiss\u00e3o solicitar apoio administrativo, como condi\u00e7\u00e3o de suplente, para colabora\u00e7\u00e3o dos trabalhos.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba A comiss\u00e3o submeter\u00e1 o Invent\u00e1rio Anual de Bens M\u00f3veis, Im\u00f3veis e Semoventes relativo ao exerc\u00edcio de 2024 \u00e0 Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral desta Secretaria, que dever\u00e1 encaminh\u00e1-lo \u00e0 Unidade Geral de Patrim\u00f4nio da Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal em data a ser seguida pelo encerramento do exerc\u00edcio 2024, a ser publicado pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador, que estabelecer\u00e1 o prazo limite para entrega do Invent\u00e1rio em quest\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba As informa\u00e7\u00f5es e instru\u00e7\u00f5es para realiza\u00e7\u00e3o dos trabalhos, bem como a carga geral de bens e toda a documenta\u00e7\u00e3o relativa ao invent\u00e1rio ser\u00e3o repassadas \u00e0 comiss\u00e3o de Invent\u00e1rio pela Ger\u00eancia de Patrim\u00f4nio.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba A verifica\u00e7\u00e3o inloco dever\u00e1 ser realizada por membros da comiss\u00e3o, em conjunto com o titular do setor ou representante indicado pelo mesmo.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1.\u00ba Os titulares dos setores dever\u00e3o facilitar o acesso dos membros \u00e0s depend\u00eancias onde existam bens a inventariar.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2.\u00ba Todos os bens localizados fisicamente no setor dever\u00e3o ser devidamente registrados e conferidos junto com a carga patrimonial, com o objetivo de confirmar as atribui\u00e7\u00f5es de responsabilidade pela carga, a localiza\u00e7\u00e3o do bem e seu estado de conserva\u00e7\u00e3o, bem como manter atualizado o controle dos bens e seus respectivos registros, favorecendo poss\u00edvel apura\u00e7\u00e3o de ocorr\u00eancia de dano, extravio ou qualquer outra irregularidade. <\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3.\u00ba Os documentos decorrentes da confer\u00eancia patrimonial dever\u00e3o ser assinados eletronicamente no Sistema Eletr\u00f4nico de Informa\u00e7\u00f5es - SEI tanto pelos membros da comiss\u00e3o que realizarem a verifica\u00e7\u00e3o inloco quanto pelo titular do setor, e ainda pelo representante indicado pelo mesmo, quando for o caso.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 4.\u00ba As atualiza\u00e7\u00f5es do Sistema Geral de Patrim\u00f4nio decorrentes do invent\u00e1rio anual ser\u00e3o realizadas e efetivadas pela Ger\u00eancia de Patrim\u00f4nio com base nos documentos de invent\u00e1rio constantes nos processos patrimoniais do SEI criados para cada setor.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 8\u00ba  A confer\u00eancia dos bens patrimoniais m\u00f3veis e im\u00f3veis desta Secretaria que estejam sob guarda, uso e responsabilidade dos \u00f3rg\u00e3os vinculados a ela ser\u00e1 realizada por representante(s) indicado(s) pelos pr\u00f3prios \u00f3rg\u00e3os e coordenada\/monitorada por integrantes desta comiss\u00e3o inventariante.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico: Cada \u00f3rg\u00e3o dever\u00e1 emitir Relat\u00f3rio de Invent\u00e1rio conforme modelo disponibilizado pela comiss\u00e3o inventariante, dentro do prazo pr\u00e9-estabelecido e devidamente assinado pelo Diretor-Presidente, pelos representantes que realizarem a confer\u00eancia e pelos integrantes da comiss\u00e3o. <\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 9\u00ba  Ficam expressamente proibidas as movimenta\u00e7\u00f5es patrimoniais durante o per\u00edodo de realiza\u00e7\u00e3o dos trabalhos de invent\u00e1rio, ressalvadas aquelas decorrentes de bens novos ou de imperativa necessidade, para as quais faz-se-\u00e0 imprescind\u00edvel a comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 Ger\u00eancia de Patrim\u00f4nio.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 10. Atendendo \u00e0s recomenda\u00e7\u00f5es da Unidade Geral de Patrim\u00f4nio, da Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal, ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o do invent\u00e1rio anual e regulariza\u00e7\u00e3o das inconformidades apresentadas, todos os Termos de Guarda e Responsabilidade de Bens M\u00f3veis dever\u00e3o ser atualizados pelo setor de patrim\u00f4nio e devidamente assinados pelos titulares dos setores.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico: A n\u00e3o assinatura do referido termo em tempo determinado implicar\u00e1 na aceita\u00e7\u00e3o t\u00e1cita do titular do setor quanto \u00e0 guarda e responsabilidade dos bens ali dispostos.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 11. Finalizados os trabalhos de confer\u00eancia patrimonial, caber\u00e1 aos titulares de cargo comissionado a comunica\u00e7\u00e3o de toda e qualquer altera\u00e7\u00e3o na situa\u00e7\u00e3o dos bens patrimoniais de sua carga patrimonial, em processo patrimonial especificamente criado para seu setor, e o encaminhamento ao setorial de patrim\u00f4nio, para fins de registros e atualiza\u00e7\u00f5es.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 12.  A participa\u00e7\u00e3o na comiss\u00e3o de que trata o artigo 1\u00ba desta Ordem de Servi\u00e7o \u00e9 considerada presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o p\u00fablico relevante e n\u00e3o remunerada.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 13. Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">DARLEY BRAZ DE QUEIROZ <\/p>"}," 429113":{"coMateria":"429113","coDemandante":"1111","titulo":"INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 206, DE 16 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Instru\u00e7\u00e3o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1197","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O PRESIDENTE DO INSTITUTO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS DO DISTRITO FEDERAL - BRAS\u00cdLIA AMBIENTAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo Decreto n\u00ba 39.558\/2018, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores RENATO PRADO DOS SANTOS, Matr. 264.471-1, Analista de Planejamento Urbano e de Infraestrutura, e ALINE APARECIDA MONTEIRO PAULO, Matr. 1.963.147-5, Assessora T\u00e9cnica, como Gestor Titular e Gestora Suplente, respectivamente, bem como RAQUEL BASTOS DOS SANTOS NETA, Matr. 1.690.823-6, Assessora T\u00e9cnica, e GIOVANA RAQUEL DA SILVA GON\u00c7ALVES, Matr. 1.703.715-8, Assessora T\u00e9cnica, como Fiscal T\u00e9cnico Administrativo Titular e Suplente, respectivamente, do Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os n\u00ba 12\/2020 firmado entre este Instituto e a Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos - ECT, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de entrega de encomendas em \u00e2mbito nacional, nas modalidades Encomenda Econ\u00f4mica e Encomenda Expressa, referente ao Processo n\u00ba 00391-00006936\/2020-11.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores relacionados no artigo anterior dever\u00e3o observar o disposto no artigo 67 da Lei Federal n\u00ba 8.666\/93, nas Portarias n\u00ba 29\/2004 - SEGAD e 125\/2004 - SEGAD e no cap\u00edtulo VII do Decreto n\u00ba 32.598\/2010.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba A SUAG dever\u00e1 disponibilizar aos servidores c\u00f3pia do respectivo Contrato, bem como de toda a legisla\u00e7\u00e3o pertinente que se fizer necess\u00e1ria ao desempenho das suas fun\u00e7\u00f5es.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">RONEY NEMER<\/p>"}," 429295":{"coMateria":"429295","coDemandante":"1109","titulo":"INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 38, DE 03 DE SETEMBRO DE 2024 (*)","preambulo":null,"tipo":"Instru\u00e7\u00e3o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1219","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Disp\u00f5e sobre a altera\u00e7\u00e3o da composi\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o deste Servi\u00e7o de Limpeza Urbana do Distrito Federal, nos termos da Lei n\u00ba 14.133\/2021 c\/c o Decreto DF n\u00ba 44.330\/2023.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR-PRESIDENTE DO SERVI\u00c7O DE LIMPEZA URBANA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 94, inciso XVI, do Regimento Interno do SLU, e c\/c a Lei n\u00ba 14.133\/2021 e o Decreto DF n\u00ba 44.330\/2023, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Alterar a composi\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o - CONTRAT, no \u00e2mbito do Servi\u00e7o de Limpeza Urbana do Distrito Federal - SLU\/DF, institu\u00edda pela Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 31 de 26 de dezembro de 2023, publicada no DODF n\u00ba 242, p\u00e1g. 62, de 28\/12\/2023.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Ficam designados(as) os seguintes servidores:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - FABIENE FREIRE AMORIM, matr\u00edcula 285.246-2 para atuar como Pregoeira;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - NEIDE APARECIDA BARROS DA SILVA, matr\u00edcula 273.561-X, para atuar como Agente de Contrata\u00e7\u00e3o\/Pregoeira;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III - LUANDA WALESKA DE SOUZA, matr\u00edcula 79.260-8, para atuar como membro da Equipe de Apoio da Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III - RENATA DA SILVA CAF\u00c9, matr\u00edcula 276.575-6, para atuar como membro da Equipe de Apoio da Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o; e<\/p><p style=\"text-align:justify;\">IV - JULIO CESAR CAMARGO, matr\u00edcula 280.948-6, para atuar como Agente de Contrata\u00e7\u00e3o Substituto e membro da Equipe de Apoio da Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Revogam-se \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es contidas na Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 07 de 11 de mar\u00e7o de 2024 (135569354), publicada no DODF n\u00ba 50, p\u00e1g. 47, de 13 de mar\u00e7o de 2024.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">LUIZ FELIPE CARDOSO DE CARVALHO<\/p><p>__________________<\/p><p>(*) Republicado por ter sido encaminhado com incorre\u00e7\u00f5es no original publicado no DODF n\u00ba 172,  de 09 de setembro de 2024, p\u00e1ginas 57 e 58.<\/p>"}}},"Secretaria de Estado de Turismo":{"documentos":{" 429134":{"coMateria":"429134","coDemandante":"968","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 77, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1239","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE TURISMO DO DISTRITO FEDERAL, com base na delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia institu\u00edda atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 53, de 29 de novembro de 2019, publicada no DODF n\u00ba 239, de 17 de dezembro de 2019, disposto no artigo 3\u00ba, inciso II, al\u00ednea \"h\", resolve: <\/p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Gratifica\u00e7\u00e3o por Habilita\u00e7\u00e3o em Pol\u00edticas P\u00fablicas - GHPP, institu\u00edda atrav\u00e9s do art. 22, da Lei n\u00ba 5.190, de 25 de setembro de 2013, regulamentada atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 86, de 08 de maio de 2014, ao servidor abaixo relacionado, observando-se a seguinte ordem das informa\u00e7\u00f5es: matr\u00edcula, nome do servidor, cargo, t\u00edtulo, percentual, data do requerimento e processo: 02847744, VIN\u00cdCIUS PAULO SILVA DE MELO, Analista em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, Especializa\u00e7\u00e3o, 25%, 09\/09\/2024, 04009-00001032\/2024-42.<\/p><p style=\"text-align:justify;\"> Os efeitos financeiros se dar\u00e3o a contar do m\u00eas subsequente ao requerimento apresentado pelo servidor.<\/p><p style=\"text-align:center;\">ANALICE MARIA MAR\u00c7AL DE LIMA <\/p>"}}},"Controladoria-Geral":{"documentos":{" 429258":{"coMateria":"429258","coDemandante":"1002","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 106, DE 18 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1320","texto":"<p>Altera\u00e7\u00e3o de Fiscal Administrativo.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">A SUBCONTROLADORA DE GEST\u00c3O INTERNA, DA CONTROLADORIA-GERAL DO DISTRITO FEDERAL, Substituta, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas por meio do inciso III, do art. 1\u00ba, da Portaria CGDF n\u00ba 60, de 26 de abril de 2024, c\/c o inciso II, do art. 41, do Decreto Distrital n\u00ba 32.598\/2010, e em conformidade com as informa\u00e7\u00f5es constantes nos processos citados abaixo, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar CRISTINA DE ARAUJO TAVARES, Analista em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, matr\u00edcula n\u00ba 040.563-9, em substitui\u00e7\u00e3o a PAULO HERBERTH DO COUTO ARAUJO, matr\u00edcula n\u00ba 175.195-6, para atuar como FISCAL ADMINISTRATIVO nos contratos a seguir relacionados, conforme consta nos correspondentes processos:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I - 00480-00000351\/2022-61: Contrato n\u00ba 03\/2023, celebrado entre a CONTROLADORIA-GERAL DO DISTRITO FEDERAL e a empresa BRASOFTWARE INFORM\u00c1TICA LTDA, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de licen\u00e7as (vital\u00edcias e subscri\u00e7\u00f5es) de software Microsoft para esta\u00e7\u00f5es de trabalho (desktops e notebooks) e servidores de rede, atrav\u00e9s de contrato EA - Enterprise Agreement \u2013 Cloud - softwares atualizados constantemente, servi\u00e7o Exchange na nuvem (sem a necessidade de licen\u00e7as do Exchange e suas Cals de acesso);<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II - 00480-00001901\/2022-69: Contrato n\u00ba 04\/2023, celebrado entre a CONTROLADORIA-GERAL DO DISTRITO FEDERAL e a empresa FIRST POINT SOLU\u00c7\u00d5ES EM TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O LTDA, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializada na mensura\u00e7\u00e3o de produtos de software (contagem de pontos de fun\u00e7\u00e3o);<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III - 00480-00005005\/2022-79: Contrato n\u00ba 07\/2023, celebrado entre a CONTROLADORIA-GERAL DO DISTRITO FEDERAL e a empresa UNITECH-RIO COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de suporte t\u00e9cnico e extens\u00e3o de garantia, incluindo a manuten\u00e7\u00e3o corretiva com a cobertura de todo e qualquer defeito apresentado, inclusive com a substitui\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, partes e componentes e acess\u00f3rios quando necess\u00e1rio, para Servidores PowerEdge R730 e Servidor PowerEdge R740;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">IV - 00480-00005005\/2022-79: Contrato n\u00ba 08\/2023, celebrado entre a CONTROLADORIA-GERAL DO DISTRITO FEDERAL e a empresa AM\u00c9RICA TECNOLOGIA DE INFORM\u00c1TICA E ELETRO-ELETR\u00d4NICOS LTDA, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de suporte t\u00e9cnico e extens\u00e3o de garantia, incluindo a manuten\u00e7\u00e3o corretiva com a cobertura de todo e qualquer defeito apresentado, inclusive com a substitui\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, partes e componentes e acess\u00f3rios quando necess\u00e1rio, para Storage VNX 5300 e Switches Brocade DS 6505; e<\/p><p style=\"text-align:justify;\">V - 00480-00005005\/2022-79: Contrato n\u00ba 09\/2023, celebrado entre a CONTROLADORIA-GERAL DO DISTRITO FEDERAL e a empresa NOVASISTEMAS ENGENHARIA E COM\u00c9RCIO LTDA - EPP, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de suporte t\u00e9cnico e extens\u00e3o de garantia, incluindo a manuten\u00e7\u00e3o corretiva com a cobertura de todo e qualquer defeito apresentado, inclusive com a substitui\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, partes e componentes e acess\u00f3rios quando necess\u00e1rio, para Switches Brocade ICX 6610 e Switches Brocade ICX 6450.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba A servidora relacionada no artigo anterior dever\u00e1 observar o disposto na Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 4\/2014, no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666\/93, combinado com o Cap\u00edtulo VII, no Decreto n\u00ba 32.598\/2010 e altera\u00e7\u00f5es posteriores.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba A Diretoria de Contratos e Conv\u00eanios desta CGDF dever\u00e1 disponibilizar o processo \u00e0 servidora, bem como toda a legisla\u00e7\u00e3o pertinente que se fizer necess\u00e1ria ao bom desempenho de suas fun\u00e7\u00f5es.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:center;\">MAGNA MARIA COSTA DOS SANTOS MOREIRA<\/p>"}}},"Defensoria P\u00fablica":{"documentos":{" 429286":{"coMateria":"429286","coDemandante":"1005","titulo":"PORTARIA N\u00ba 386, DE 16 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1332","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O DEFENSOR P\u00daBLICO-GERAL DA DEFENSORIA P\u00daBLICA DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que disp\u00f5e a Lei Complementar Federal n\u00ba 80\/1994, a Lei Complementar Distrital n\u00ba 840\/2011, a Emenda \u00e0 Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal n\u00ba 61\/2012 e, ainda, a Portaria DPDF n\u00ba 129\/2019, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">REVOGAR na Portaria n\u00ba 566, de 23 de novembro de 2023, publicada no DODF n\u00ba 222, de 29 de novembro de 2023, p\u00e1gina 129, o ato que designou S\u00d4NIA DE QUEIROZ DE PAULA, matr\u00edcula n\u00ba 251.447-8, como substituta eventual do(a) Diretor(a), S\u00edmbolo CCEDPDF-07, da Diretoria de Qualidade de Vida no Trabalho, da Unidade de Gest\u00e3o de Pessoas, da Defensoria P\u00fablica - Geral, da Defensoria P\u00fablica do Distrito Federal, nas licen\u00e7as, afastamentos, f\u00e9rias e demais aus\u00eancias ou impedimentos legais ou regulamentares do(a) titular.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR REJANE VELOSO PORTELA XAVIER, matr\u00edcula n\u00ba 11237, como substituta eventual do(a) Diretor(a), S\u00edmbolo CCEDPDF-07, da Diretoria de Qualidade de Vida no Trabalho, da Unidade de Gest\u00e3o de Pessoas, da Defensoria P\u00fablica - Geral, da Defensoria P\u00fablica do Distrito Federal, nas licen\u00e7as, afastamentos, f\u00e9rias e demais aus\u00eancias ou impedimentos legais ou regulamentares do(a) titular.<\/p><p style=\"text-align:center;\">FABR\u00cdCIO RODRIGUES DE SOUSA<\/p>"}," 429277":{"coMateria":"429277","coDemandante":"1005","titulo":"PORTARIA N\u00ba 387, DE 17 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Portaria","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1332","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O DEFENSOR P\u00daBLICO-GERAL DA DEFENSORIA P\u00daBLICA DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que disp\u00f5e a Lei Complementar Federal n\u00ba 80, de 12 de janeiro de 1994, a Emenda \u00e0 Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal n\u00ba 61, de 2012, o artigo 44 da Lei Complementar Distrital n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011 c\/c com o Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, e a Portaria n\u00ba 175, de 29 de maio de 2019, resolve:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA 11 (onze) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por Assiduidade, n\u00e3o usufru\u00edda, a que faz jus ELEUSA TAVARES DO AMARAL, matr\u00edcula n\u00ba 47.146-1, T\u00e9cnica em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, Classe \u00danica, Padr\u00e3o X, do Quadro de Pessoal do Governo do Distrito Federal, Aposentadoria Volunt\u00e1ria, com proventos integrais e paridade, conforme publicado no DODF n\u00ba 177, de 16\/09\/2024, p. 93, referente aos 2\u00b0, 3\u00b0, 4\u00b0 e 5\u00b0 quinqu\u00eanios, nos termos do artigo 142, da Lei Complementar n\u00ba 840\/2011. Processo n\u00ba 00401-00028429\/2024-33.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA 21 (vinte e um) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por Assiduidade, n\u00e3o usufru\u00edda, a que faz jus JO\u00c3O JOSE DE LIMA NETO, matr\u00edcula n\u00ba 1.400.771-1, Analista em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, Classe Especial, Padr\u00e3o V, do Quadro de Pessoal do Governo do Distrito Federal, Aposentadoria Volunt\u00e1ria, com proventos integrais e paridade, conforme publicado no DODF n\u00ba 164, de 27\/08\/2024, p. 52, referente aos 1\u00b0, 2\u00b0, 3\u00b0, 4\u00b0, 5\u00b0, 6\u00b0, 7\u00b0 e 8\u00b0 quinqu\u00eanios, nos termos do artigo 142, da Lei Complementar n\u00ba 840\/2011. Processo n\u00ba 00401-00026167\/2024-72.<\/p><p style=\"text-align:center;\">FABR\u00cdCIO RODRIGUES DE SOUSA<\/p>"}}}},"Se\u00e7\u00e3o III":{"Poder Legislativo":{"documentos":{" 429118":{"coMateria":"429118","coDemandante":"682","titulo":"EXTRATO DE CONTRATO (2\u00ba TERMO ADITIVO)","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"10","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Processo n\u00ba 00001-00029158\/2022-57. Contrato-PG N\u00ba 32\/2022-NPLC, firmado entre a C\u00e2mara Legislativa do Distrito Federal e a empresa GOLDI SERVICOS E ADMINISTRACAO LTDA., CNPJ n\u00ba 20.217.208\/0001-74. Objeto do contrato: Fornecimento de combust\u00edveis (gasolina comum, \u00f3leo diesel comum e etanol hidratado), em rede de postos credenciados em todo territ\u00f3rio nacional, atrav\u00e9s da implanta\u00e7\u00e3o e opera\u00e7\u00e3o de sistema (software) informatizado e integrado, com utiliza\u00e7\u00e3o de cart\u00e3o magn\u00e9tico ou microprocessado. Objeto do Termo Aditivo: Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato, com fundamento no 57, II, da Lei 8.666\/93, pelo prazo de mais 12 meses, correspondente ao per\u00edodo de 01\/12\/2024 a 30\/11\/2025. Valor do Contrato: R$ 344.765,47. Programa de Trabalho: 01.122.8204.8517; Subt\u00edtulo: 0065; Elemento de Despesa: 3390-30. Nota de Empenho 2023NE00780, no valor de R$ 79.052,78, emitida em 13\/11\/2023. Legisla\u00e7\u00e3o: Lei n\u00ba 8.666\/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Partes: Pelo Contratante, JO\u00c3O MONTEIRO NETO - Secret\u00e1rio-Geral, em 16\/09\/24, e, pela Contratada, ALEX DOS SANTOS BELARMINO - Representante Legal, em 16\/09\/24.<\/p>"}," 429117":{"coMateria":"429117","coDemandante":"682","titulo":"EXTRATO DE CONTRATO (3\u00ba TERMO ADITIVO)","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"10","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Processo n\u00ba 00001-00019781\/2021-11. CONTRATO-PG N\u00ba 64\/2021-NPLC, firmado entre a C\u00e2mara Legislativa do Distrito Federal e a empresa LINEAR COMUNICAC\u00c3O LTDA., CNPJ: n\u00ba 10.947.243\/0001-95. Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de clipping de TV e de R\u00e1dio, compreendendo a capta\u00e7\u00e3o, a sele\u00e7\u00e3o, a compila\u00e7\u00e3o em banco de dados, a organiza\u00e7\u00e3o, a avalia\u00e7\u00e3o e a remessa de mat\u00e9rias \u00e0 CLDF. Objeto do Aditivo: Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, correspondente ao per\u00edodo de 29\/11\/2024 a 28\/11\/2025. Valor do Contrato: R$ 49.260,00. Programa de trabalho 01.031.8204.6057, subt\u00edtulo 0008, natureza da despesa 3390-39. Nota de Empenho 2024NE00170, no valor de R$ 44.881,33, emitida em 26\/02\/2024. Legisla\u00e7\u00e3o: Lei n\u00ba 8.666\/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Partes: Pela Contratante, JO\u00c3O MONTEIRO NETO - Secret\u00e1rio-Geral, em 12\/09\/2024, e, pela Contratada, DIOGO FABR\u00cdCIO SOUZA LIMA - Representante Legal, em 12\/09\/2024.<\/p>"}," 429115":{"coMateria":"429115","coDemandante":"1125","titulo":"EXTRATO DE TERMO ADITIVO","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"16","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Processo n\u00ba SEI 00001-00041418\/2022-62. Segundo Termo Aditivo ao Termo de Credenciamento n\u00ba 53\/2023, firmado entre o Fundo de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade dos Deputados Distritais e Servidores da C\u00e2mara Legislativa do Distrito Federal \u2013 FASCAL e a FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIT\u00c1RIA DE CARDIOLOGIA). Objeto: reajustes dos valores dos pacotes e das consultas no rol de procedimentos dos servi\u00e7os prestados pela Credenciada. Vig\u00eancia: a partir da publica\u00e7\u00e3o deste extrato de Termo Aditivo no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal - DODF. Legisla\u00e7\u00e3o: art. 124, II, da Lei n\u00b0 14.133\/2021. Partes: pelo FASCAL, Sr. Geovane de Freitas Oliveira e pela Credenciada, Sr. Marcus Ant\u00f4nio Costa.<\/p>"}}},"Secretaria de Estado de Economia":{"documentos":{" 429150":{"coMateria":"429150","coDemandante":"3830","titulo":"EDITAL DE CREDENCIAMENTO N\u00ba 01\/2024","preambulo":null,"tipo":"Edital","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"216","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL (SEEC\/DF), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico, para o conhecimento dos interessados, que realizar\u00e1 com base nos termos do Decreto n\u00ba 46.102, de 07 de agosto de 2024, o CREDENCIAMENTO de empresas especializadas em planos de assist\u00eancia odontol\u00f3gica para os servidores civis da administra\u00e7\u00e3o direta, aut\u00e1rquica e fundacional do Distrito Federal, incluindo ativos, inativos e seus dependentes.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Este Edital de credenciamento poder\u00e1 ser obtido no site https:\/\/www.economia.df.gov.br\/credenciamento\/.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">A presente veicula\u00e7\u00e3o visa dar ampla publicidade aos termos do presente Edital.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">1. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O DO EDITAL<\/p><p style=\"text-align:justify;\">1.1. A sa\u00fade bucal \u00e9 um componente essencial do bem-estar geral e da qualidade de vida dos indiv\u00edduos, influenciando diretamente sua capacidade de desempenhar fun\u00e7\u00f5es di\u00e1rias e contribuir para a sociedade. No contexto da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica do Distrito Federal, a oferta de assist\u00eancia odontol\u00f3gica aos servidores civis, seus dependentes e pensionistas reflete um compromisso com a promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade e o fortalecimento do servi\u00e7o p\u00fablico. A manuten\u00e7\u00e3o da sa\u00fade bucal dos servidores n\u00e3o apenas melhora o ambiente de trabalho, mas tamb\u00e9m previne doen\u00e7as que podem resultar em absente\u00edsmo e perda de produtividade.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">1.2. A assist\u00eancia odontol\u00f3gica para os servidores civis do Distrito Federal foi institucionalizada pela Lei n\u00ba 7.524, de 15 de julho de 2024, uma legisla\u00e7\u00e3o criada para atender a uma demanda crescente por cuidados preventivos e corretivos na \u00e1rea de odontologia. Essa lei foi desenvolvida em conson\u00e2ncia com as pol\u00edticas p\u00fablicas de sa\u00fade e bem-estar, alinhadas com diretrizes nacionais e internacionais que visam promover o acesso universal \u00e0 sa\u00fade, conforme estabelecido pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) e outras entidades globais.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">1.3. Considerando a urg\u00eancia e a import\u00e2ncia de proporcionar cuidados imediatos aos servidores e seus dependentes, \u00e9 fundamental que as empresas credenciadas ofere\u00e7am seus servi\u00e7os sem a imposi\u00e7\u00e3o de per\u00edodos de car\u00eancia. Esta medida \u00e9 necess\u00e1ria para garantir que os benefici\u00e1rios possam acessar o tratamento odontol\u00f3gico desde a ades\u00e3o ao plano, evitando atrasos no atendimento que poderiam comprometer a sa\u00fade bucal e, consequentemente, a qualidade de vida e a produtividade dos servidores. A aus\u00eancia de car\u00eancia \u00e9, portanto, uma condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel para o pleno cumprimento dos objetivos de promo\u00e7\u00e3o de sa\u00fade e bem-estar estabelecidos por este credenciamento.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">1.4. Para os fins do presente credenciamento, consideram-se benefici\u00e1rios os agentes p\u00fablicos, em atividade, efetivos, admitidos ou em comiss\u00e3o, da administra\u00e7\u00e3o direta, ainda que afastados, com ou sem preju\u00edzo dos vencimentos ou subs\u00eddios, para as autarquias e funda\u00e7\u00f5es do Distrito Federal, nos termos do Decreto n\u00ba 46.102, de 07 de agosto de 2024. <\/p><p style=\"text-align:justify;\">1.5. O Decreto n\u00ba 46.102, de 07 de agosto de 2024, detalha as normas para a implementa\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio de assist\u00eancia odontol\u00f3gica. O decreto estabelece que a assist\u00eancia ser\u00e1 prestada na forma de aux\u00edlio indenizat\u00f3rio, assegurando um ressarcimento parcial aos benefici\u00e1rios titulares pelos valores gastos com a mensalidade do plano odontol\u00f3gico. Esse ressarcimento ser\u00e1 de 99% do valor pago pelo benefici\u00e1rio, limitado a um teto de R$ 30,00 (trinta reais) por m\u00eas. Em outras palavras, o valor m\u00e1ximo a ser ressarcido ser\u00e1 de R$ 30,00, mesmo que o custo total do plano seja superior a essa quantia. O ressarcimento ser\u00e1 concedido exclusivamente aos benefici\u00e1rios titulares cujos pagamentos sejam processados pelo Sistema \u00danico de Gest\u00e3o de Recursos Humanos do Governo do Distrito Federal (SIGRH) ou por sistemas que venham a substitu\u00ed-lo, garantindo controle e transpar\u00eancia no processo.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">1.6. A regulamenta\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m define os crit\u00e9rios para a ades\u00e3o \u00e0 assist\u00eancia odontol\u00f3gica, incluindo a elegibilidade dos dependentes, que, embora tenham acesso ao benef\u00edcio, n\u00e3o s\u00e3o contemplados com o ressarcimento.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">1.7. Dado o cen\u00e1rio atual, em que o Distrito Federal conta com uma popula\u00e7\u00e3o de aproximadamente 184.000 servidores ativos, inativos e pensionistas, \u00e9 imperativo credenciar diversas empresas especializadas em assist\u00eancia odontol\u00f3gica. Essa diversidade de prestadoras n\u00e3o s\u00f3 garante um atendimento mais eficiente e abrangente, como tamb\u00e9m assegura a continuidade dos servi\u00e7os em casos de eventualidades operacionais com alguma empresa. Al\u00e9m disso, uma ampla cobertura geogr\u00e1fica e uma variedade de servi\u00e7os odontol\u00f3gicos oferecidos pelas empresas credenciadas garantem que todos os servidores e seus dependentes tenham acesso ao atendimento necess\u00e1rio.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">1.8. O objetivo deste Edital de Credenciamento \u00e9 definir os par\u00e2metros necess\u00e1rios para o credenciamento de empresas especializadas em assist\u00eancia odontol\u00f3gica, visando atender os servidores civis da administra\u00e7\u00e3o direta, aut\u00e1rquica e fundacional do Distrito Federal e seus dependentes. O credenciamento seguir\u00e1 as disposi\u00e7\u00f5es do Decreto n\u00ba 46.102, de 7 de agosto de 2024, e do Decreto n\u00ba 28.195, de 16 de agosto de 2007, garantindo que os servi\u00e7os sejam prestados dentro dos mais altos padr\u00f5es de qualidade e em conformidade com as normas vigentes.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">1.9. As empresas credenciadas dever\u00e3o oferecer servi\u00e7os odontol\u00f3gicos por meio de redes credenciadas e\/ou estruturas pr\u00f3prias, abrangendo um plano b\u00e1sico, que deve incluir todos os procedimentos listados na Resolu\u00e7\u00e3o Normativa da ANS (RN n\u00ba 465 de 24 de fevereiro de 2021 e altera\u00e7\u00f5es subsequentes), al\u00e9m da possibilidade de procedimentos extra-plano, que ser\u00e3o acordados diretamente entre as partes envolvidas.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">1.10. \u00c9 importante ressaltar que a assist\u00eancia odontol\u00f3gica fornecida pelo Distrito Federal visa garantir que todos os servidores e seus dependentes tenham acesso a um atendimento odontol\u00f3gico de qualidade, contribuindo significativamente para a promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade e do bem-estar desses indiv\u00edduos, conforme as normas estabelecidas.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">1.11. Se a ades\u00e3o do benefici\u00e1rio ocorrer at\u00e9 o dia 10 de cada m\u00eas, o ressarcimento ser\u00e1 efetuado no pr\u00f3prio m\u00eas de refer\u00eancia. Caso a ades\u00e3o seja realizada ap\u00f3s o dia 10, o benefici\u00e1rio far\u00e1 jus ao ressarcimento a partir do primeiro dia do m\u00eas subsequente. <\/p><p style=\"text-align:justify;\">1.12. Ap\u00f3s a ades\u00e3o do servidor \u00e0 entidade credenciada, caber\u00e1 a esta encaminhar a documenta\u00e7\u00e3o ao setor de gest\u00e3o de pessoas do \u00f3rg\u00e3o em que o servidor\/servidora \u00e9 lotado(a). No caso dos servidores aposentados e pensionistas, a documenta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser enviada ao Instituto de Previd\u00eancia dos Servidores do Distrito Federal\/IPREV-DF . Os endere\u00e7os e telefones de contato podem ser encontrados no link a seguir: https:\/\/www.economia.df.gov.br\/wp-conteudo\/uploads\/2024\/04\/lista-unidades-gp.pdf ou no site do \u00d3rg\u00e3o ou Secretaria de origem do servidor.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">1.13. Cabe salientar que, no caso dos aposentados e pensionistas que continuam recebendo pelas Secretarias de Sa\u00fade e Educa\u00e7\u00e3o do DF, a documenta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser encaminhada a esses \u00f3rg\u00e3os.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">1.14. Dada a abrang\u00eancia do servi\u00e7o a ser prestado, que visa atender aproximadamente 184.000 servidores ativos, inativos e pensionistas do Distrito Federal, o processo de credenciamento incluir\u00e1 empresas de diferentes portes, assegurando a participa\u00e7\u00e3o de grandes, m\u00e9dias e pequenas empresas. As empresas credenciadas dever\u00e3o garantir, no m\u00ednimo, cobertura em todo o Distrito Federal.2. OBJETO<\/p><p style=\"text-align:justify;\">2.1. O objeto deste Edital de Chamamento P\u00fablico \u00e9 o credenciamento de empresas especializadas em planos de assist\u00eancia odontol\u00f3gica para os servidores civis da administra\u00e7\u00e3o direta, aut\u00e1rquica e fundacional do Distrito Federal, incluindo ativos, inativos e seus dependentes.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">3. DO BENEFICI\u00c1RIO<\/p><p style=\"text-align:justify;\">3.1. Podem aderir \u00e0 assist\u00eancia odontol\u00f3gica, na qualidade de benefici\u00e1rios titulares:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">3.1.1. Os servidores efetivos ativos da administra\u00e7\u00e3o direta, aut\u00e1rquica e fundacional do Distrito Federal;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">3.1.2. Os benefici\u00e1rios de pens\u00e3o de servidores efetivos da administra\u00e7\u00e3o direta, aut\u00e1rquica e fundacional do Distrito Federal;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">3.1.3. Os servidores inativos da administra\u00e7\u00e3o direta, aut\u00e1rquica e fundacional do Distrito Federal;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">3.1.4. Os servidores da administra\u00e7\u00e3o direta, aut\u00e1rquica ou fundacional requisitados da Uni\u00e3o, de Estado ou Munic\u00edpio;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">3.1.5. Os servidores comissionados da administra\u00e7\u00e3o direta, aut\u00e1rquica e fundacional do Distrito Federal, enquanto durar o v\u00ednculo funcional.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">3.2. Da Ades\u00e3o dos Dependentes<\/p><p style=\"text-align:justify;\">3.2.1. Os dependentes dos benefici\u00e1rios titulares de que trata esta cl\u00e1usula ficam autorizados a aderir \u00e0 assist\u00eancia odontol\u00f3gica, sem direito ao ressarcimento.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">3.2.2. Consideram-se dependentes, para os fins desta cl\u00e1usula:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">3.2.2.1. O(a) c\u00f4njuge ou o(a) companheiro(a), desde que n\u00e3o preencha os requisitos para ser benefici\u00e1rio titular;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">3.2.2.2. O(a) filho(a) solteiro(a) e n\u00e3o emancipado(a), o(a) tutelado(a) e o(a) enteado(a) menor de 21 (vinte e um) anos, ou filho(a) estudante universit\u00e1rio(a) at\u00e9 24 (vinte e quatro) anos, e filhos(as) inv\u00e1lidos(as).<\/p><p style=\"text-align:justify;\">3.3. Da Manuten\u00e7\u00e3o da Qualidade de Benefici\u00e1rio Titular<\/p><p style=\"text-align:justify;\">3.3.1. Os servidores mencionados nos incisos 3.1.3 e 3.1.4 podem manter a qualidade de benefici\u00e1rios titulares enquanto mantiverem o v\u00ednculo com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\"> 4. DO RESSARCIMENTO AOS BENEFICI\u00c1RIOS<\/p><p style=\"text-align:justify;\">4.1. Os benefici\u00e1rios titulares cujos pagamentos s\u00e3o processados pelo Sistema \u00danico de Gest\u00e3o de Recursos Humanos do Governo do Distrito Federal (SIGRH) ou por sistemas substitutos t\u00eam direito ao ressarcimento parcial das despesas com a assist\u00eancia odontol\u00f3gica. O valor do ressarcimento corresponder\u00e1 a 99% (noventa e nove por cento) do valor total despendido, limitado a um teto m\u00e1ximo de R$ 30,00 (trinta reais) por m\u00eas, conforme \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba do artigo 2\u00ba do Decreto n\u00ba 46.102, de 2024. Em outras palavras, o valor m\u00e1ximo a ser ressarcido ser\u00e1 de R$ 30,00, mesmo que o custo total do plano seja superior a essa quantia. <\/p><p style=\"text-align:justify;\">4.2. Para solicitar o ressarcimento, o benefici\u00e1rio titular dever\u00e1 estar inscrito na assist\u00eancia odontol\u00f3gica oferecida por uma operadora credenciada e apresentar o pedido de benef\u00edcio na unidade de gest\u00e3o de pessoas do seu respectivo \u00f3rg\u00e3o de lota\u00e7\u00e3o. O valor do ressarcimento ser\u00e1 creditado diretamente na folha de pagamento do benefici\u00e1rio, conforme estabelecido no artigo 6\u00ba do Decreto n\u00ba 46.102, de 2024.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">4.3. Embora os dependentes dos servidores possam aderir ao plano odontol\u00f3gico oferecido pelas operadoras credenciadas, n\u00e3o ser\u00e3o contemplados com o ressarcimento de 99% (noventa e nove por cento) das despesas, limitado ao teto m\u00e1ximo de R$ 30,00 (trinta reais). A assist\u00eancia odontol\u00f3gica para dependentes ser\u00e1 custeada integralmente pelos benefici\u00e1rios titulares, sem ressarcimento pelo Governo do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">4.4. O valor correspondente \u00e0 ades\u00e3o de cada dependente ser\u00e1 descontado da folha de pagamento do titular, mas n\u00e3o ser\u00e1 coberto ou ressarcido pelo Governo do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">5. DO CUMPRIMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O COMO CONSIGNAT\u00c1RIA<\/p><p style=\"text-align:justify;\">5.1. As empresas interessas dever\u00e3o se habilitar como consignat\u00e1rias junto \u00e0 Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal, devendo apresentar a documenta\u00e7\u00e3o delineada no artigo 6\u00ba do Decreto 28.195, de 16 de agosto de 2007.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">6. DA APRESENTA\u00c7\u00c3O DOS DOCUMENTOS DE CREDENCIAMENTO<\/p><p style=\"text-align:justify;\">6.1. Conclu\u00eddas as exig\u00eancias contidas no Decreto 28.195, de 16 de agosto de 2007, para se se credenciarem como prestadoras de servi\u00e7os de planos odontol\u00f3gicos, as consignat\u00e1rias dever\u00e3o apresentar a seguinte documenta\u00e7\u00e3o \u00e0 SEEC\/DF:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">a) Estatuto Social e respectivas altera\u00e7\u00f5es, aprovadas pela Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Suplementar - ANS\/Minist\u00e9rio da Sa\u00fade;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">b) Certificado de Registro da Operadora junto \u00e0 ANS;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">c) Certid\u00f5es negativas de d\u00e9bitos junto ao Instituto Nacional do Seguro Social \u2013 INSS, \u00e0 Secretaria da Receita Federal do Minist\u00e9rio da Fazenda e \u00e0 Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">d) Certificado de regularidade do Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o - FGTS;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">e) Inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Nacional de Pessoa Jur\u00eddica - CNPJ, do Minist\u00e9rio da Fazenda;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">f) Inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro de Pessoas F\u00edsicas - CPF, do Minist\u00e9rio da Fazenda, relativamente ao respons\u00e1vel pela consignat\u00e1ria;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">g) Comprovante de Registro junto \u00e0 Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Suplementar - ANS\/Minist\u00e9rio da Sa\u00fade;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">h) Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no conselho de classe da sede ou filial, conforme normas do Conselho Federal de Odontologia - CFO;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">i) Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no conselho de classe do cirurgi\u00e3o-dentista respons\u00e1vel t\u00e9cnico da operadora credenciada.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">6.2. Os documentos exigidos no item 6.1 dever\u00e3o ser reapresentados anualmente \u00e0 Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal, sempre no m\u00eas em que se deu a habilita\u00e7\u00e3o como consignat\u00e1rio. <\/p><p style=\"text-align:justify;\">6.3. Os documentos exigidos dever\u00e3o ser apresentados dentro do prazo de validade, e as altera\u00e7\u00f5es na estrutura ou funcionamento da institui\u00e7\u00e3o credenciada devem ser comunicadas com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 dias para revis\u00e3o do contrato em vigor.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">6.4. O requerimento contendo os documentos exigidos no item 6.1 deste Edital dever\u00e1 ser protocolado via e- Protocolo, dispon\u00edvel no seguinte link: https:\/\/sistemas.df.gov.br\/Protocolo\/Login.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">6.5. Ap\u00f3s o recebimento dos documentos exigidos no presente Edital, a documenta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 analisada pela SEEC\/DF, e o credenciamento ser\u00e1 concedido e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">6.6. N\u00e3o poder\u00e3o participar do credenciamento:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">a) Aquele que n\u00e3o atenda \u00e0s condi\u00e7\u00f5es deste Edital;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">b) Pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica que esteja impedida de licitar ou contratar com a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica distrital em decorr\u00eancia de san\u00e7\u00e3o que lhe foi imposta;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">c) Aquele que mantenha v\u00ednculo de natureza t\u00e9cnica, comercial, econ\u00f4mica, financeira, trabalhista ou civil com dirigente do \u00f3rg\u00e3o ou entidade contratante ou com agente p\u00fablico que desempenhe fun\u00e7\u00e3o no processo de contrata\u00e7\u00e3o ou atue na fiscaliza\u00e7\u00e3o ou na gest\u00e3o do contrato, ou que deles seja c\u00f4njuge, companheiro ou parente em linha reta, colateral ou por afinidade, at\u00e9 o terceiro grau;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">d) Pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica que, nos 5 (cinco) anos anteriores \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o do edital, tenha sido condenada judicialmente, com tr\u00e2nsito em julgado, por explora\u00e7\u00e3o de trabalho infantil, por submiss\u00e3o de trabalhadores a condi\u00e7\u00f5es an\u00e1logas \u00e0s de escravo ou por contrata\u00e7\u00e3o de adolescentes nos casos vedados pela legisla\u00e7\u00e3o trabalhista;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">e) Agente p\u00fablico do \u00f3rg\u00e3o ou entidade contratante, devendo ser observadas as situa\u00e7\u00f5es que possam configurar conflito de interesses no exerc\u00edcio ou ap\u00f3s o exerc\u00edcio do cargo ou emprego, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o que disciplina a mat\u00e9ria.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">6.6.1. O impedimento de que trata a al\u00ednea \"b\" ser\u00e1 tamb\u00e9m aplicado ao interessado que atue em substitui\u00e7\u00e3o a outra pessoa, f\u00edsica ou jur\u00eddica, com o intuito de burlar a efetividade da san\u00e7\u00e3o a ela aplicada, inclusive a sua controladora, controlada ou coligada, desde que devidamente comprovado o il\u00edcito ou a utiliza\u00e7\u00e3o fraudulenta da personalidade jur\u00eddica do interessado.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">6.6.2. A veda\u00e7\u00e3o de que trata o item \"e\" estende-se a terceiro que auxilie a condu\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o na qualidade de integrante de equipe de apoio, profissional especializado ou funcion\u00e1rio ou representante de empresa que preste assessoria t\u00e9cnica.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">7. DO DESCREDENCIAMENTO<\/p><p style=\"text-align:justify;\">7.1. O credenciamento poder\u00e1 ser rescindido em caso de descumprimento dos termos do Decreto n\u00ba 28.195, de 16 de agosto de 2007.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">7.2. A empresa credenciada pode solicitar o descredenciamento a qualquer momento, desde que comunique sua inten\u00e7\u00e3o com anteced\u00eancia m\u00ednima de 60 dias.<\/p><p style=\"text-align:justify;\"> 8. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS<\/p><p style=\"text-align:justify;\">8.1. A SEEC\/DF manter\u00e1 este Edital em vigor por prazo indeterminado, podendo revis\u00e1-lo conforme necess\u00e1rio e a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">8.2. Havendo irregularidades neste instrumento, entre em contato com a Ouvidoria de Combate \u00e0 Corrup\u00e7\u00e3o, no telefone 0800-6449060.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">8.3. A publicidade dos atos pertinentes ser\u00e1 efetuada por publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal.<\/p><p style=\"text-align:center;\">NEY FERRAZ J\u00daNIOR<\/p>"}," 429214":{"coMateria":"429214","coDemandante":"3246","titulo":"EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O BRB N\u00ba 039\/2024","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"360","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Empresa: PRISMA COMERCIO DE MOVEIS E EQUIPAMENTOS LTDA. Modalidade: PE 062\/2024. Objeto: Fornecimento e montagem de poltronas e cadeiras para depend\u00eancias do BRB. Vig\u00eancia: 12 meses a partir de 10\/09\/2024. Valor Total: R$ 519.996,00. Gestor: Rodolfo Gabriel M. Lacerda. Pelo BRB: Cristiane Maria L. Bukowitz; e Pela Contratada: Gilberto B. da Silva. Proc. n\u00ba 131\/2024. Rayssa G. da Silva-Gerente de \u00c1rea<\/p>"}," 429148":{"coMateria":"429148","coDemandante":"3246","titulo":"EXTRATO DE CONTRATO BRB N\u00ba 049\/2024","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"360","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Contratante: BRB - Banco de Bras\u00edlia S\/A. Contratada: Raz\u00e3o Social: OLIVEIRA GESTAO EMPRESARIAL LTDA, CNPJ: 45.860.488\/0001-65. Esp\u00e9cie: Contrato BRB 049\/2024. Objeto do contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assessoria e intermedia\u00e7\u00e3o \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de financiamentos imobili\u00e1rios. Vig\u00eancia: 24 meses a partir da assinatura. Valor do Contrato: n\u00e3o h\u00e1. Assinatura do Contrato: 13\/09\/2024. Modalidade de Contrata\u00e7\u00e3o: Contrata\u00e7\u00e3o Direta por Oportunidade de Neg\u00f3cio. Signat\u00e1rio pelo BRB: Dario Oswaldo Garcia Junior. Signat\u00e1rio pela Contratada: MARCO ANTONIO OLIVEIRA BARBOSA e SANDRA COELHO DE OLIVEIRA. Processo n\u00ba 041.000.880\/2024. As despesas decorrentes do presente contrato correr\u00e3o com base no or\u00e7amento de investimentos e disp\u00eandios, natureza 4 - Disp\u00eandio das Estatais e Fonte 1 \u2013 gera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria. Paula Bandeira da Silva. Gerente de \u00c1rea e.e.<\/p>"}," 429215":{"coMateria":"429215","coDemandante":"3246","titulo":"EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O BRB N\u00ba 050\/2024","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"360","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Empresa: MA COMERCIO DE REFRIGERA\u00c7\u00c3O LTDA. Modalidade: PE 071\/2024. Objeto: Aquisi\u00e7\u00f5es de condicionadores de ar para depend\u00eancias do BRB. Vig\u00eancia: 12 meses a partir de 04\/09\/2024. Valor Total: R$ 1.744.353,00. Gestor: Rodolfo Gabriel M. Lacerda. Pelo BRB: Cristiane Maria L. Bukowitz; e Pela Contratada: Gilberto B. da Silva. Proc. n\u00ba 596\/2024. Rayssa G. da Silva-Gerente de \u00c1rea<\/p>"}," 429143":{"coMateria":"429143","coDemandante":"3246","titulo":"EXTRATO DE CONTRATO BRB N\u00ba 053\/2024","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"360","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Contratante: BRB - Banco de Bras\u00edlia S\/A. Contratada: Raz\u00e3o Social: APOIO SOLU\u00c7\u00d5ES E NEG\u00d3CIOS LTDA, CNPJ: 11.911.962\/0001-19. Esp\u00e9cie: Contrato BRB 053\/2024. Objeto do contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assessoria e intermedia\u00e7\u00e3o \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de financiamentos imobili\u00e1rios. Vig\u00eancia: 24 meses a partir da assinatura. Valor do Contrato: n\u00e3o h\u00e1. Assinatura do Contrato: 04\/09\/2024. Modalidade de Contrata\u00e7\u00e3o: Contrata\u00e7\u00e3o Direta por Oportunidade de Neg\u00f3cio. Signat\u00e1rio pelo BRB: Dario Oswaldo Garcia Junior. Signat\u00e1rio pela Contratada: VERA LUCIA ESCOBAR OLIVEIRA ABRAHAO e GABRIEL ESCOBAR ABRAHAO. Processo n\u00ba 041.001.206\/2024. As despesas decorrentes do presente contrato correr\u00e3o com base no or\u00e7amento de investimentos e disp\u00eandios, natureza 4 - Disp\u00eandio das Estatais e Fonte 1 \u2013 gera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria. Paula Bandeira da Silva. Gerente de \u00c1rea e.e.<\/p>"}," 429144":{"coMateria":"429144","coDemandante":"3246","titulo":"EXTRATO DE CONTRATO BRB N\u00ba 054\/2024","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"360","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Contratante: BRB - Banco de Bras\u00edlia S\/A. Contratada: Raz\u00e3o Social: C S CONSULTORIA E ASSESSORIA IMOBILI\u00c1RIA LTDA, CNPJ: 25.212.914\/0001-47. Esp\u00e9cie: Contrato BRB 054\/2024. Objeto do contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assessoria e intermedia\u00e7\u00e3o \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de financiamentos imobili\u00e1rios. Vig\u00eancia: 24 meses a partir da assinatura. Valor do Contrato: n\u00e3o h\u00e1. Assinatura do Contrato: 05\/09\/2024. Modalidade de Contrata\u00e7\u00e3o: Contrata\u00e7\u00e3o Direta por Oportunidade de Neg\u00f3cio. Signat\u00e1rio pelo BRB: Dario Oswaldo Garcia Junior. Signat\u00e1rio pela Contratada: ANA CAROLINA SANCHEZ. Processo n\u00ba 041.001.207\/2024. As despesas decorrentes do presente contrato correr\u00e3o com base no or\u00e7amento de investimentos e disp\u00eandios, natureza 4 - Disp\u00eandio das Estatais e Fonte 1 \u2013 gera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria. Paula Bandeira da Silva. Gerente de \u00c1rea e.e.<\/p>"}," 429145":{"coMateria":"429145","coDemandante":"3246","titulo":"EXTRATO DE CONTRATO BRB N\u00ba 055\/2024","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"360","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Contratante: BRB - Banco de Bras\u00edlia S\/A. Contratada: Raz\u00e3o Social: IMOBILI\u00c1RIA PASSOS E CARVALHO LTDA, CNPJ: 49.864.959\/0001-64. Esp\u00e9cie: Contrato BRB 055\/2024. Objeto do contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assessoria e intermedia\u00e7\u00e3o \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de financiamentos imobili\u00e1rios. Vig\u00eancia: 24 meses a partir da assinatura. Valor do Contrato: n\u00e3o h\u00e1. Assinatura do Contrato: 08\/09\/2024. Modalidade de Contrata\u00e7\u00e3o: Contrata\u00e7\u00e3o Direta por Oportunidade de Neg\u00f3cio. Signat\u00e1rio pelo BRB: Dario Oswaldo Garcia Junior. Signat\u00e1rio pela Contratada: INDYMAR OLIVEIRA CARVALHO. Processo n\u00ba 041.001.208\/2024. As despesas decorrentes do presente contrato correr\u00e3o com base no or\u00e7amento de investimentos e disp\u00eandios, natureza 4 - Disp\u00eandio das Estatais e Fonte 1 \u2013 gera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria. Paula Bandeira da Silva. Gerente de \u00c1rea e.e.<\/p>"}," 429146":{"coMateria":"429146","coDemandante":"3246","titulo":"EXTRATO DE CONTRATO BRB N\u00ba 056\/2024","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"360","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Contratante: BRB - Banco de Bras\u00edlia S\/A. Contratada: Raz\u00e3o Social: CHECKLIST ASSESSORIA SERVI\u00c7OS ADMINISTRATIVOS LTDA, CNPJ: 29.878.508\/0001-79. Esp\u00e9cie: Contrato BRB 056\/2024. Objeto do contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assessoria e intermedia\u00e7\u00e3o \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de financiamentos imobili\u00e1rios. Vig\u00eancia: 24 meses a partir da assinatura. Valor do Contrato: n\u00e3o h\u00e1. Assinatura do Contrato: 04\/09\/2024. Modalidade de Contrata\u00e7\u00e3o: Contrata\u00e7\u00e3o Direta por Oportunidade de Neg\u00f3cio. Signat\u00e1rio pelo BRB: Dario Oswaldo Garcia Junior. Signat\u00e1rio pela Contratada: RAIMUNDO ALVES SERRA NETO. Processo n\u00ba 041.001.209\/2024. As despesas decorrentes do presente contrato correr\u00e3o com base no or\u00e7amento de investimentos e disp\u00eandios, natureza 4 - Disp\u00eandio das Estatais e Fonte 1 \u2013 gera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria. Paula Bandeira da Silva. Gerente de \u00c1rea e.e.<\/p>"}," 429147":{"coMateria":"429147","coDemandante":"3246","titulo":"EXTRATO DE CONTRATO BRB N\u00ba 057\/2024","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"360","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Contratante: BRB - Banco de Bras\u00edlia S\/A. Contratada: Raz\u00e3o Social: NEXCRED PROMOTORA DE VENDAS J M LTDA, CNPJ: 31.084.305\/0001-52. Esp\u00e9cie: Contrato BRB 057\/2024. Objeto do contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assessoria e intermedia\u00e7\u00e3o \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de financiamentos imobili\u00e1rios. Vig\u00eancia: 24 meses a partir da assinatura. Valor do Contrato: n\u00e3o h\u00e1. Assinatura do Contrato: 11\/09\/2024. Modalidade de Contrata\u00e7\u00e3o: Contrata\u00e7\u00e3o Direta por Oportunidade de Neg\u00f3cio. Signat\u00e1rio pelo BRB: Dario Oswaldo Garcia Junior. Signat\u00e1rio pela Contratada: JOSEMAR MENDES DA SILVA. Processo n\u00ba 041.001.210\/2024. As despesas decorrentes do presente contrato correr\u00e3o com base no or\u00e7amento de investimentos e disp\u00eandios, natureza 4 - Disp\u00eandio das Estatais e Fonte 1 \u2013 gera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria. Paula Bandeira da Silva. Gerente de \u00c1rea e.e.<\/p>"}," 429149":{"coMateria":"429149","coDemandante":"3246","titulo":"EXTRATO DE CONTRATO BRB N\u00ba 058\/2024","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"360","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Contratante: BRB - Banco de Bras\u00edlia S\/A. Contratada: Raz\u00e3o Social: UNIC ASSESSORIA IMOBILIARIA LTDA, CNPJ: 49.300.424\/0001-60. Esp\u00e9cie: Contrato BRB 058\/2024. Objeto do contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assessoria e intermedia\u00e7\u00e3o \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de financiamentos imobili\u00e1rios. Vig\u00eancia: 24 meses a partir da assinatura. Valor do Contrato: n\u00e3o h\u00e1. Assinatura do Contrato: 04\/09\/2024. Modalidade de Contrata\u00e7\u00e3o: Contrata\u00e7\u00e3o Direta por Oportunidade de Neg\u00f3cio. Signat\u00e1rio pelo BRB: Dario Oswaldo Garcia Junior. Signat\u00e1rio pela Contratada: ANA CLAUDIA OLIVEIRA SILVA. Processo n\u00ba 041.001.211\/2024. As despesas decorrentes do presente contrato correr\u00e3o com base no or\u00e7amento de investimentos e disp\u00eandios, natureza 4 - Disp\u00eandio das Estatais e Fonte 1 \u2013 gera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria. Paula Bandeira da Silva. Gerente de \u00c1rea e.e.<\/p>"}," 429216":{"coMateria":"429216","coDemandante":"3246","titulo":"EXTRATO DO CONTRATO BRB N\u00ba 249\/2024","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"360","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Empresa: JM MIX CONSTRUTORA E COMERCIO LTDA. Modalidade: PE 087\/2024. Objeto: Adequa\u00e7\u00e3o predial em im\u00f3vel. Vig\u00eancia: 36 meses a partir de 11\/09\/2024. Valor Total: R$ 386.408,70. Gestor: Rodolfo Gabriel M. Lacerda. Pelo BRB: Cristiane Maria L. Bukowitz e pela contratada: Jaliany F. Lima. Proc. n\u00ba 916\/2024. Rayssa G. da Silva-Gerente de \u00c1rea<\/p>"}," 429217":{"coMateria":"429217","coDemandante":"3246","titulo":"II TERMO ADITIVO DO CONTRATO N\u00ba 313\/2022","preambulo":null,"tipo":"Termo aditivo","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"360","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Empresa: PCA CONSULTORIA E AVALIA\u00c7\u00d5ES DE ENGENHARIA LTDA, Prorroga\u00e7\u00e3o por 12 meses a partir de 19\/09\/2024. Signat\u00e1rios: Pelo BRB: Diogo I. de A. Oliveira; pela Contratada: Guilherme A. L. Campos. Proc. n\u00ba 799\/2021. Rayssa G. da Silva-Gerente de \u00c1rea<\/p>"}," 429218":{"coMateria":"429218","coDemandante":"3246","titulo":"III TERMO ADITIVO DO CONTRATO N\u00ba 319\/2021","preambulo":null,"tipo":"Termo aditivo","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"360","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Empresa: MAGALH\u00c3ES E GRANGEIRO LTDA, Prorroga\u00e7\u00e3o por 12 meses a partir de 15\/09\/2024. Signat\u00e1rios: Pelo BRB: Cristiane Maria L. Bukowitz; pela Contratada: Fl\u00e1vio M. da Silva. Proc. n\u00ba 858\/2021. Rayssa G. da Silva-Gerente de \u00c1rea<\/p>"}," 429311":{"coMateria":"429311","coDemandante":"3219","titulo":"AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O","preambulo":null,"tipo":"Aviso","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"414","texto":"<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 07\/2024<\/p><p style=\"text-align:justify;\">A BRB Servi\u00e7os S\/A torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 07\/2024 - contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada, pelo per\u00edodo de 24 (vinte e quatro) meses, para fornecimento de suporte e garantia para solu\u00e7\u00e3o de backup do fabricante Arcserve, conforme condi\u00e7\u00f5es e exig\u00eancias estabelecidas no Edital e Termo de Refer\u00eancia. Abertura: 26\/09\/2024 \u00e0s 09h. Edital dispon\u00edvel nos sites portaldecompraspublicas.com.br e brbservicos.com.br.<\/p><p style=\"text-align:center;\">VICTOR FERNANDO M. E. SALES<\/p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeiro<\/p>"}}},"Secretaria de Estado de Sa\u00fade":{"documentos":{" 429334":{"coMateria":"429334","coDemandante":"782","titulo":"EXTRATO CONTRATUAL","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"424","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Esp\u00e9cie: Quinto Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 084\/2019-SES\/DF. SIGGO: 39768. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa HOSPITAL LAGO SUL S\/A (DAHER). CNPJ n\u00ba 00.382.069\/0001-27. Objeto: a prorroga\u00e7\u00e3o excepcional do prazo de vig\u00eancia do Contrato, por mais 12 (doze) meses, com in\u00edcio em 19\/09\/2024 e t\u00e9rmino em 19\/09\/2025, ou at\u00e9 a celebra\u00e7\u00e3o de novo contrato referente a objeto semelhante, com base no Art. 57, \u00a74\u00b0 da Lei n\u00b0 8.666\/93 e suas altera\u00e7\u00f5es e S\u00famula Jur\u00eddica Administrativa Interna n.\u00ba 04, de 21 de novembro de 2023. Vig\u00eancia: a contar da assinatura. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 23901. Programa de Trabalho: 10302620221452549. Natureza da Despesas: 339039. Fonte de Recurso: 338003467. Nota de Empenho: 2024NE05410. Valor de empenho inicial: R$ 359.099,30 (trezentos e cinquenta e nove mil noventa e nove reais e trinta centavos). Emitido em 16\/05\/2024. Sob o evento: 400091 - EMPENHO DA DESPESA. Na modalidade: - 3-Global. Despesa de Publica\u00e7\u00e3o: SES. Processo 0006000230739\/2019-49. Data de Assinatura: 17\/09\/2024. Pela SES\/DF: LUCILENE MARIA FLORENCIO DE QUEIROZ. Pela contratada: MARIA DE LOURDES DA SILVA. Publica\u00e7\u00e3o do Ajuste Original: 24\/09\/2019.<\/p>"}," 429324":{"coMateria":"429324","coDemandante":"782","titulo":"EXTRATO CONTRATUAL","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"424","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Esp\u00e9cie: Quinto Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 082\/2019-SES\/DF. SIGGO: 39749. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa DIAGNOSTIC S\/S. CNPJ n\u00ba 03.500.455\/0001-64. Objeto: a prorroga\u00e7\u00e3o excepcional do prazo de vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses, com in\u00edcio em 18\/09\/2024 e t\u00e9rmino em 18\/09\/2025, ou at\u00e9 a celebra\u00e7\u00e3o de novo contrato referente a objeto semelhante, com base no Art. 57, \u00a7 4\u00b0 da Lei n\u00ba 8.666\/93 e suas altera\u00e7\u00f5es e S\u00famula Jur\u00eddica Administrativa Interna n\u00ba 04, de 21 de novembro de 2023. Vig\u00eancia: a contar da assinatura. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 23901-23901-23901. Programa de Trabalho: 10302620221452549-10302620221452549-10302620221452549. Natureza da Despesa: 339039-339039-339039. Fonte de Recurso: 1600.138003467-2600.338003467-1500.100000000. Nota de Empenho: 2024NE06217-2024NE06218-2024NE06219. Valor de empenho inicial: R$ 4.773,97 (quatro mil setecentos e setenta e tr\u00eas reais e noventa e sete centavos) R$ 26.480,75 (vinte e seis mil quatrocentos e oitenta reais e setenta e cinco centavos) R$ 487.762,28 (quatrocentos e oitenta e sete mil setecentos e sessenta e dois reais e vinte e oito centavos). Emitido em 06\/06\/2024 - 06\/06\/2024 - 06\/06\/2024. Sob o evento: 400091 - EMPENHO DA DESPESA - 400091 - EMPENHO DA DESPESA. Na modalidade: 3 - Global. Despesa de Publica\u00e7\u00e3o: SES. Processo 0006000154417\/2018-13. Data de Assinatura: 17\/09\/2024. Pela SES\/DF: LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ. Pela contratada: KAIO AIME JUNQUEIRA COIMAR. Publica\u00e7\u00e3o do Ajuste Original: 20\/09\/2019.<\/p>"}," 429323":{"coMateria":"429323","coDemandante":"782","titulo":"EXTRATO CONTRATUAL","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"424","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Esp\u00e9cie: Segundo Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 046612\/2022. SIGGO N\u00ba 046612. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa PMH - PRODUTOS M\u00c9DICOS HOSPITALARES LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 00.740.696\/0001-92. Objeto: a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses, com in\u00edcio em 28\/09\/2024 e t\u00e9rmino em 28\/09\/2025, com base no Inciso II, Art. 57 da Lei n\u00ba 8.666\/93. Vig\u00eancia: a contar da sua assinatura. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 23901. Programa de Trabalho:10302620240090002. Natureza da Despesa: 339030. Fonte de Recurso: 1600.138003467. Nota de Empenho: 2024NE09855. Valor de empenho inicial: R$ 471.291,27 (quatrocentos e setenta e um mil duzentos e noventa e um reais e vinte e sete centavos). Emitido em: 09\/09\/2024. Sob o evento: 400091 - EMPENHO DA DESPESA. Na modalidade: 3 - Global. Despesa de Publica\u00e7\u00e3o: SES. Processo 00060-00210364\/2022-04. Data de Assinatura: 17\/09\/2024. Pela SES\/DF: LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ. Pela contratada: ADRIANA DA SILVA ALMEIDA XAVIER. Publica\u00e7\u00e3o do Ajuste Original: 30\/09\/2022.<\/p>"}," 429322":{"coMateria":"429322","coDemandante":"782","titulo":"EXTRATO CONTRATUAL","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"424","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Esp\u00e9cie: Primeiro Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 049946\/2023. SIGGO N\u00ba 049946. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa HOSPITAL DAS CL\u00cdNICAS E PRONTO SOCORRO DE FRATURAS DE CEIL\u00c2NDIA LTDA., CNPJ n\u00ba 01.273.401\/0001-88. Objeto: a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses, com in\u00edcio em 29\/09\/2024 e t\u00e9rmino em 29\/09\/2025, com base nos artigos 106 e 107 da Lei n\u00ba 14.133\/2021. Vig\u00eancia: a contar da sua assinatura. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 23901. Programa de Trabalho: 10302620221452549. Natureza da Despesa: 339039. Fonte de Recurso: 1600.138003467. Nota de Empenho: 2024NE06078. Valor de empenho inicial: R$ 7.170,38 (sete mil cento e setenta reais e trinta e oito centavos). Emitido em: 03\/06\/2024. Sob o evento: 400091 - EMPENHO DA DESPESA. Na modalidade: 2 - Estimativo. Despesa de Publica\u00e7\u00e3o: SES. Processo 00060- 00395966\/2023-03. Data de Assinatura: 17\/09\/2024. Pela SES\/DF: LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ. Pela contratada: LEANDRO MARQUES DUTRA. Publica\u00e7\u00e3o do Ajuste Original: 03\/10\/2023.<\/p>"}," 429321":{"coMateria":"429321","coDemandante":"782","titulo":"EXTRATO CONTRATUAL","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"424","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Esp\u00e9cie: Primeiro Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 049951\/2023. SIGGO N\u00ba 049951. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa HOSPITAL DAS CL\u00cdNICAS E PRONTO SOCORRO DE FRATURAS DE CEIL\u00c2NDIA LTDA., CNPJ n\u00ba 01.273.401\/0001-88. Objeto: a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses, com in\u00edcio em 29\/09\/2024 e t\u00e9rmino em 29\/09\/2025, com base nos artigos 106 e 107 da Lei n\u00ba 14.133\/2021. Vig\u00eancia: a contar da assinatura. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 23901. Programa de Trabalho: 10302620221452549. Natureza da Despesa: 339039. Fonte de Recurso: 2600-338003467. Nota de Empenho: 2024NE05878. Valor de empenho inicial: R$ 18.227,07 (dezoito mil duzentos e vinte e sete reais e sete centavos). Emitido em: 27\/05\/2024. Sob o evento: 400091 - EMPENHO DA DESPESA. Na modalidade: 2 - Estimativo. Despesa de Publica\u00e7\u00e3o: SES. Processo 00060-00396227\/2023-21. Data de Assinatura: 17\/09\/2024. Pela SES\/DF: LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ. Pela contratada: LEANDRO MARQUES DUTRA. Publica\u00e7\u00e3o do Ajuste Original: 03\/10\/2023.<\/p>"}," 429219":{"coMateria":"429219","coDemandante":"782","titulo":"EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 90.143\/2024A \u2013 SES\/DF","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"424","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00447448\/2023-74. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico (SRP) n\u00ba 90.143\/2024. ESP\u00c9CIE: Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 90.143\/2024A - SES\/DF. PARTES: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, e a empresa ASTRAZENECA DO BRASIL LTDA, CNPJ n\u00ba 60.318.797\/0001-00. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o potencial dos medicamentos inseridos na Rela\u00e7\u00e3o de Medicamentos Padronizados do DF - REME-DF, classificados como bens de abastecimento regular nesta SES\/DF e pertencentes aos Grupos: 09.A.05.A - TERAP\u00caUTICA BILIAR; 09.A.09.A - DIGESTIVOS INCLUINDO ENZIMAS; 09.A.11.C - VITAMINA A E D, INCLUINDO ASSOCIA\u00c7\u00d5ES DAS DUAS; 09.A.03.A - MEDICAMENTOS PARA TRANSTORNO DA FUN\u00c7\u00c3O INTESTINAL; : 09.G.03.G - GONADOTROPINAS E OUTROS ESTIMULANTES DE OVULA\u00c7\u00c3O; 09.A.07.A - ANTIINFECCIOSOS INTESTINAIS; 09.R.07.A - OUTROS PRODUTOS PARA O SISTEMA RESPIRAT\u00d3RIO; 09.G.03.D - PROGESTOG\u00caNIOS: 09.A.03.F - PROPULSIVOS; 09.A.11.G - \u00c1CIDO ASC\u00d3RBICO (VIT.C, INCLUINDO ASSOCIA\u00c7\u00d5ES; e 09.A.07.A - ANTIINFECCIOSOS INTESTINAIS, em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF. ITEM ADJUDICADO: 14, 15. VALOR TOTAL REGISTRADO: R$ 1.058.888,16. DATA DA ASSINATURA: 16\/09\/2024. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses a contar desta publica\u00e7\u00e3o. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade, LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ; pela Empresa GUILHERME LEONIS.<\/p>"}," 429220":{"coMateria":"429220","coDemandante":"782","titulo":"EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 90.143\/2024B \u2013 SES\/DF","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"424","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00447448\/2023-74. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico (SRP) n\u00ba 90.143\/2024. ESP\u00c9CIE: Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 90.143\/2024B - SES\/DF. PARTES: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, e a empresa COSTA CAMARGO COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, CNPJ n\u00ba 36.325.157\/0001-34. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o potencial dos medicamentos inseridos na Rela\u00e7\u00e3o de Medicamentos Padronizados do DF - REME-DF, classificados como bens de abastecimento regular nesta SES\/DF e pertencentes aos Grupos: 09.A.05.A - TERAP\u00caUTICA BILIAR; 09.A.09.A - DIGESTIVOS INCLUINDO ENZIMAS; 09.A.11.C - VITAMINA A E D, INCLUINDO ASSOCIA\u00c7\u00d5ES DAS DUAS; 09.A.03.A - MEDICAMENTOS PARA TRANSTORNO DA FUN\u00c7\u00c3O INTESTINAL; : 09.G.03.G - GONADOTROPINAS E OUTROS ESTIMULANTES DE OVULA\u00c7\u00c3O; 09.A.07.A - ANTIINFECCIOSOS INTESTINAIS; 09.R.07.A - OUTROS PRODUTOS PARA O SISTEMA RESPIRAT\u00d3RIO; 09.G.03.D - PROGESTOG\u00caNIOS: 09.A.03.F - PROPULSIVOS; 09.A.11.G - \u00c1CIDO ASC\u00d3RBICO (VIT.C, INCLUINDO ASSOCIA\u00c7\u00d5ES; e 09.A.07.A - ANTIINFECCIOSOS INTESTINAIS, em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF. ITEM ADJUDICADO: 11. VALOR TOTAL REGISTRADO: R$ 34.343,96. DATA DA ASSINATURA: 16\/09\/2024. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses a contar desta publica\u00e7\u00e3o. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade, LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ; pela Empresa CARLOS WELBER NUNES MAGRO.<\/p>"}," 429221":{"coMateria":"429221","coDemandante":"782","titulo":"EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 90.143\/2024C \u2013 SES\/DF","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"424","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00447448\/2023-74. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico (SRP) n\u00ba 90.143\/2024. ESP\u00c9CIE: Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 90.143\/2024C - SES\/DF. PARTES: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, e a empresa ELLO DISTRIBUI\u00c7\u00c3O LTDA, CNPJ n\u00ba 14.115.388\/0002-61. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o potencial dos medicamentos inseridos na Rela\u00e7\u00e3o de Medicamentos Padronizados do DF - REME-DF, classificados como bens de abastecimento regular nesta SES\/DF e pertencentes aos Grupos: 09.A.05.A - TERAP\u00caUTICA BILIAR; 09.A.09.A - DIGESTIVOS INCLUINDO ENZIMAS; 09.A.11.C - VITAMINA A E D, INCLUINDO ASSOCIA\u00c7\u00d5ES DAS DUAS; 09.A.03.A - MEDICAMENTOS PARA TRANSTORNO DA FUN\u00c7\u00c3O INTESTINAL; : 09.G.03.G - GONADOTROPINAS E OUTROS ESTIMULANTES DE OVULA\u00c7\u00c3O; 09.A.07.A - ANTIINFECCIOSOS INTESTINAIS; 09.R.07.A - OUTROS PRODUTOS PARA O SISTEMA RESPIRAT\u00d3RIO; 09.G.03.D - PROGESTOG\u00caNIOS: 09.A.03.F - PROPULSIVOS; 09.A.11.G - \u00c1CIDO ASC\u00d3RBICO (VIT.C, INCLUINDO ASSOCIA\u00c7\u00d5ES; e 09.A.07.A - ANTIINFECCIOSOS INTESTINAIS, em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF. ITEM ADJUDICADO: 07, 08. VALOR TOTAL REGISTRADO: R$ 417.465,23. DATA DA ASSINATURA: 16\/09\/2024. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses a contar desta publica\u00e7\u00e3o. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade, LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ; pela Empresa WILLIAM JEOV\u00c1 DA SILVA PERILLO.<\/p>"}," 429222":{"coMateria":"429222","coDemandante":"782","titulo":"EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 90.143\/2024D \u2013 SES\/DF","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"424","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00447448\/2023-74. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico (SRP) n\u00ba 90.143\/2024. ESP\u00c9CIE: Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 90.143\/2024D - SES\/DF. PARTES: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, e a empresa FARMACE - IND\u00daSTRIA QU\u00cdMICO FARMACEUTICA CEARENSE LTDA, CNPJ n\u00ba 06. 628.333\/0001-46. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o potencial dos medicamentos inseridos na Rela\u00e7\u00e3o de Medicamentos Padronizados do DF - REME-DF, classificados como bens de abastecimento regular nesta SES\/DF e pertencentes aos Grupos: 09.A.05.A - TERAP\u00caUTICA BILIAR; 09.A.09.A - DIGESTIVOS INCLUINDO ENZIMAS; 09.A.11.C - VITAMINA A E D, INCLUINDO ASSOCIA\u00c7\u00d5ES DAS DUAS; 09.A.03.A - MEDICAMENTOS PARA TRANSTORNO DA FUN\u00c7\u00c3O INTESTINAL; : 09.G.03.G - GONADOTROPINAS E OUTROS ESTIMULANTES DE OVULA\u00c7\u00c3O; 09.A.07.A - ANTIINFECCIOSOS INTESTINAIS; 09.R.07.A - OUTROS PRODUTOS PARA O SISTEMA RESPIRAT\u00d3RIO; 09.G.03.D - PROGESTOG\u00caNIOS: 09.A.03.F - PROPULSIVOS; 09.A.11.G - \u00c1CIDO ASC\u00d3RBICO (VIT.C, INCLUINDO ASSOCIA\u00c7\u00d5ES; e 09.A.07.A - ANTIINFECCIOSOS INTESTINAIS, em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF. ITEM ADJUDICADO: 27, 28. VALOR TOTAL REGISTRADO: R$ 60.144,00. DATA DA ASSINATURA: 16\/09\/2024. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses a contar desta publica\u00e7\u00e3o. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade, LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ; pela Empresa GERALDO CELSO ALVES DE LIMA.<\/p>"}," 429223":{"coMateria":"429223","coDemandante":"782","titulo":"EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 90.143\/2024E \u2013 SES\/DF","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"424","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00447448\/2023-74. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico (SRP) n\u00ba 90.143\/2024. ESP\u00c9CIE: Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 90.143\/2024E - SES\/DF. PARTES: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, e a empresa HALEX ISTAR IND\u00daSTRIA FARMAC\u00caUTICA S\/A, CNPJ n\u00ba 01.571.702\/0001-98. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o potencial dos medicamentos inseridos na Rela\u00e7\u00e3o de Medicamentos Padronizados do DF - REME-DF, classificados como bens de abastecimento regular nesta SES\/DF e pertencentes aos Grupos: 09.A.05.A - TERAP\u00caUTICA BILIAR; 09.A.09.A - DIGESTIVOS INCLUINDO ENZIMAS; 09.A.11.C - VITAMINA A E D, INCLUINDO ASSOCIA\u00c7\u00d5ES DAS DUAS; 09.A.03.A - MEDICAMENTOS PARA TRANSTORNO DA FUN\u00c7\u00c3O INTESTINAL; : 09.G.03.G - GONADOTROPINAS E OUTROS ESTIMULANTES DE OVULA\u00c7\u00c3O; 09.A.07.A - ANTIINFECCIOSOS INTESTINAIS; 09.R.07.A - OUTROS PRODUTOS PARA O SISTEMA RESPIRAT\u00d3RIO; 09.G.03.D - PROGESTOG\u00caNIOS: 09.A.03.F - PROPULSIVOS; 09.A.11.G - \u00c1CIDO ASC\u00d3RBICO (VIT.C, INCLUINDO ASSOCIA\u00c7\u00d5ES; e 09.A.07.A - ANTIINFECCIOSOS INTESTINAIS, em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF. ITEM ADJUDICADO: 25, 26. VALOR TOTAL REGISTRADO: R$ 154.431,90. DATA DA ASSINATURA: 16\/09\/2024. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses a contar desta publica\u00e7\u00e3o. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade, LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ; pela Empresa GIULIANO VARGAS GON\u00c7ALVES.<\/p>"}," 429224":{"coMateria":"429224","coDemandante":"782","titulo":"EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 90.143\/2024F \u2013 SES\/DF","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"424","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00447448\/2023-74. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico (SRP) n\u00ba 90.143\/2024. ESP\u00c9CIE: Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 90.143\/2024F - SES\/DF. PARTES: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, e a empresa HOSPFAR IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES S\/A, CNPJ n\u00ba 26.921.908\/0002-02. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o potencial dos medicamentos inseridos na Rela\u00e7\u00e3o de Medicamentos Padronizados do DF - REME-DF, classificados como bens de abastecimento regular nesta SES\/DF e pertencentes aos Grupos: 09.A.05.A - TERAP\u00caUTICA BILIAR; 09.A.09.A - DIGESTIVOS INCLUINDO ENZIMAS; 09.A.11.C - VITAMINA A E D, INCLUINDO ASSOCIA\u00c7\u00d5ES DAS DUAS; 09.A.03.A - MEDICAMENTOS PARA TRANSTORNO DA FUN\u00c7\u00c3O INTESTINAL; : 09.G.03.G - GONADOTROPINAS E OUTROS ESTIMULANTES DE OVULA\u00c7\u00c3O; 09.A.07.A - ANTIINFECCIOSOS INTESTINAIS; 09.R.07.A - OUTROS PRODUTOS PARA O SISTEMA RESPIRAT\u00d3RIO; 09.G.03.D - PROGESTOG\u00caNIOS: 09.A.03.F - PROPULSIVOS; 09.A.11.G - \u00c1CIDO ASC\u00d3RBICO (VIT.C, INCLUINDO ASSOCIA\u00c7\u00d5ES; e 09.A.07.A - ANTIINFECCIOSOS INTESTINAIS, em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF. ITEM ADJUDICADO: 12, 13. VALOR TOTAL REGISTRADO: R$ 506.880,00. DATA DA ASSINATURA: 16\/09\/2024. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses a contar desta publica\u00e7\u00e3o. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade, LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ; pela Empresa EDUARDO GON\u00c7ALVES DE SOUSA.<\/p>"}," 429225":{"coMateria":"429225","coDemandante":"782","titulo":"EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 90.143\/2024G \u2013 SES\/DF","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"424","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00447448\/2023-74. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico (SRP) n\u00ba 90.143\/2024. ESP\u00c9CIE: Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 90.143\/2024G - SES\/DF. PARTES: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, e a empresa INOVAMED HOSPITALAR LTDA ME, CNPJ n\u00ba 12.889.035\/0002-93. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o potencial dos medicamentos inseridos na Rela\u00e7\u00e3o de Medicamentos Padronizados do DF - REME-DF, classificados como bens de abastecimento regular nesta SES\/DF e pertencentes aos Grupos: 09.A.05.A - TERAP\u00caUTICA BILIAR; 09.A.09.A - DIGESTIVOS INCLUINDO ENZIMAS; 09.A.11.C - VITAMINA A E D, INCLUINDO ASSOCIA\u00c7\u00d5ES DAS DUAS; 09.A.03.A - MEDICAMENTOS PARA TRANSTORNO DA FUN\u00c7\u00c3O INTESTINAL; : 09.G.03.G - GONADOTROPINAS E OUTROS ESTIMULANTES DE OVULA\u00c7\u00c3O; 09.A.07.A - ANTIINFECCIOSOS INTESTINAIS; 09.R.07.A - OUTROS PRODUTOS PARA O SISTEMA RESPIRAT\u00d3RIO; 09.G.03.D - PROGESTOG\u00caNIOS: 09.A.03.F - PROPULSIVOS; 09.A.11.G - \u00c1CIDO ASC\u00d3RBICO (VIT.C, INCLUINDO ASSOCIA\u00c7\u00d5ES; e 09.A.07.A - ANTIINFECCIOSOS INTESTINAIS, em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF. ITEM ADJUDICADO: 18. VALOR TOTAL REGISTRADO: R$ 5.546,10. DATA DA ASSINATURA: 16\/09\/2024. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses a contar desta publica\u00e7\u00e3o. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade, LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ; pela Empresa SEDINEI ROBERTO STIEVENS<\/p>"}," 429226":{"coMateria":"429226","coDemandante":"782","titulo":"EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 90.143\/2024H \u2013 SES\/DF","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"424","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00447448\/2023-74. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico (SRP) n\u00ba 90.143\/2024. ESP\u00c9CIE: Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 90.143\/2024H - SES\/DF. PARTES: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, e a empresa MCW PRODUTOS M\u00c9DICOS E HOSPITALARES LTDA, CNPJ n\u00ba 94.389.400\/0001-84. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o potencial dos medicamentos inseridos na Rela\u00e7\u00e3o de Medicamentos Padronizados do DF - REME-DF, classificados como bens de abastecimento regular nesta SES\/DF e pertencentes aos Grupos: 09.A.05.A - TERAP\u00caUTICA BILIAR; 09.A.09.A - DIGESTIVOS INCLUINDO ENZIMAS; 09.A.11.C - VITAMINA A E D, INCLUINDO ASSOCIA\u00c7\u00d5ES DAS DUAS; 09.A.03.A - MEDICAMENTOS PARA TRANSTORNO DA FUN\u00c7\u00c3O INTESTINAL; : 09.G.03.G - GONADOTROPINAS E OUTROS ESTIMULANTES DE OVULA\u00c7\u00c3O; 09.A.07.A - ANTIINFECCIOSOS INTESTINAIS; 09.R.07.A - OUTROS PRODUTOS PARA O SISTEMA RESPIRAT\u00d3RIO; 09.G.03.D - PROGESTOG\u00caNIOS: 09.A.03.F - PROPULSIVOS; 09.A.11.G - \u00c1CIDO ASC\u00d3RBICO (VIT.C, INCLUINDO ASSOCIA\u00c7\u00d5ES; e 09.A.07.A - ANTIINFECCIOSOS INTESTINAIS, em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF. ITEM ADJUDICADO: 21, 22. VALOR TOTAL REGISTRADO: R$ 124.446,69. DATA DA ASSINATURA: 16\/09\/2024. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses a contar desta publica\u00e7\u00e3o. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade, LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ; pela Empresa AUGUSTO HENRIQUE WEIS.<\/p>"}," 429227":{"coMateria":"429227","coDemandante":"782","titulo":"EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 90.143\/2024I \u2013 SES\/DF","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"424","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00447448\/2023-74. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico (SRP) n\u00ba 90.143\/2024. ESP\u00c9CIE: Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 90.143\/2024I - SES\/DF. PARTES: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, e a empresa MULTIFARMA COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ n\u00ba 21.681.325\/0001-57. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o potencial dos medicamentos inseridos na Rela\u00e7\u00e3o de Medicamentos Padronizados do DF - REME-DF, classificados como bens de abastecimento regular nesta SES\/DF e pertencentes aos Grupos: 09.A.05.A - TERAP\u00caUTICA BILIAR; 09.A.09.A - DIGESTIVOS INCLUINDO ENZIMAS; 09.A.11.C - VITAMINA A E D, INCLUINDO ASSOCIA\u00c7\u00d5ES DAS DUAS; 09.A.03.A - MEDICAMENTOS PARA TRANSTORNO DA FUN\u00c7\u00c3O INTESTINAL; : 09.G.03.G - GONADOTROPINAS E OUTROS ESTIMULANTES DE OVULA\u00c7\u00c3O; 09.A.07.A - ANTIINFECCIOSOS INTESTINAIS; 09.R.07.A - OUTROS PRODUTOS PARA O SISTEMA RESPIRAT\u00d3RIO; 09.G.03.D - PROGESTOG\u00caNIOS: 09.A.03.F - PROPULSIVOS; 09.A.11.G - \u00c1CIDO ASC\u00d3RBICO (VIT.C, INCLUINDO ASSOCIA\u00c7\u00d5ES; e 09.A.07.A - ANTIINFECCIOSOS INTESTINAIS, em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF. ITEM ADJUDICADO: 09, 10. VALOR TOTAL REGISTRADO: R$ 157.768,70. DATA DA ASSINATURA: 16\/09\/2024. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses a contar desta publica\u00e7\u00e3o. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade, LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ; pela Empresa LEANDRO ALVES DO REIS.<\/p>"}," 429228":{"coMateria":"429228","coDemandante":"782","titulo":"EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 90.143\/2024J \u2013 SES\/DF","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"424","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00447448\/2023-74. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico (SRP) n\u00ba 90.143\/2024. ESP\u00c9CIE: Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 90.143\/2024J - SES\/DF. PARTES: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, e a empresa MULTILAB IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS FARMAC\u00caUTICOS LTDA, CNPJ n\u00ba 92.265.552\/0008-16. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o potencial dos medicamentos inseridos na Rela\u00e7\u00e3o de Medicamentos Padronizados do DF - REME-DF, classificados como bens de abastecimento regular nesta SES\/DF e pertencentes aos Grupos: 09.A.05.A - TERAP\u00caUTICA BILIAR; 09.A.09.A - DIGESTIVOS INCLUINDO ENZIMAS; 09.A.11.C - VITAMINA A E D, INCLUINDO ASSOCIA\u00c7\u00d5ES DAS DUAS; 09.A.03.A - MEDICAMENTOS PARA TRANSTORNO DA FUN\u00c7\u00c3O INTESTINAL; : 09.G.03.G - GONADOTROPINAS E OUTROS ESTIMULANTES DE OVULA\u00c7\u00c3O; 09.A.07.A - ANTIINFECCIOSOS INTESTINAIS; 09.R.07.A - OUTROS PRODUTOS PARA O SISTEMA RESPIRAT\u00d3RIO; 09.G.03.D - PROGESTOG\u00caNIOS: 09.A.03.F - PROPULSIVOS; 09.A.11.G - \u00c1CIDO ASC\u00d3RBICO (VIT.C, INCLUINDO ASSOCIA\u00c7\u00d5ES; e 09.A.07.A - ANTIINFECCIOSOS INTESTINAIS, em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF. ITEM ADJUDICADO: 01, 02. VALOR TOTAL REGISTRADO: R$ 924.922,188. DATA DA ASSINATURA: 16\/09\/2024. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses a contar desta publica\u00e7\u00e3o. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade, LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ; pela Empresa CARIOLANO JUNIO BACELA DE SOUSA.<\/p>"}," 429229":{"coMateria":"429229","coDemandante":"782","titulo":"EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 90.143\/2024K \u2013 SES\/DF","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"424","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00447448\/2023-74. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico (SRP) n\u00ba 90.143\/2024. ESP\u00c9CIE: Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 90.143\/2024K - SES\/DF. PARTES: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, e a empresa OCIAN COMERCIAL FARMAC\u00caUTICA UNIPESSOAL LTDA, CNPJ n\u00ba 46.388.826\/0001-70. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o potencial dos medicamentos inseridos na Rela\u00e7\u00e3o de Medicamentos Padronizados do DF - REME-DF, classificados como bens de abastecimento regular nesta SES\/DF e pertencentes aos Grupos: 09.A.05.A - TERAP\u00caUTICA BILIAR; 09.A.09.A - DIGESTIVOS INCLUINDO ENZIMAS; 09.A.11.C - VITAMINA A E D, INCLUINDO ASSOCIA\u00c7\u00d5ES DAS DUAS; 09.A.03.A - MEDICAMENTOS PARA TRANSTORNO DA FUN\u00c7\u00c3O INTESTINAL; : 09.G.03.G - GONADOTROPINAS E OUTROS ESTIMULANTES DE OVULA\u00c7\u00c3O; 09.A.07.A - ANTIINFECCIOSOS INTESTINAIS; 09.R.07.A - OUTROS PRODUTOS PARA O SISTEMA RESPIRAT\u00d3RIO; 09.G.03.D - PROGESTOG\u00caNIOS: 09.A.03.F - PROPULSIVOS; 09.A.11.G - \u00c1CIDO ASC\u00d3RBICO (VIT.C, INCLUINDO ASSOCIA\u00c7\u00d5ES; e 09.A.07.A - ANTIINFECCIOSOS INTESTINAIS, em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF. ITEM ADJUDICADO: 19, 20. VALOR TOTAL REGISTRADO: R$ 236.600,2250. DATA DA ASSINATURA: 16\/09\/2024. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses a contar desta publica\u00e7\u00e3o. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade, LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ; pela Empresa RODRIGO FERREIRA LUIZ<\/p>"}," 429230":{"coMateria":"429230","coDemandante":"782","titulo":"EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 90.143\/2024L \u2013 SES\/DF","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"424","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00447448\/2023-74. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico (SRP) n\u00ba 90.143\/2024. ESP\u00c9CIE: Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 90.143\/2024L - SES\/DF. PARTES: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, e a empresa ONCO PROD DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES E ONCOL\u00d3GICOS LTDA, CNPJ n\u00ba 04.307.650\/0025-02. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o potencial dos medicamentos inseridos na Rela\u00e7\u00e3o de Medicamentos Padronizados do DF - REME-DF, classificados como bens de abastecimento regular nesta SES\/DF e pertencentes aos Grupos: 09.A.05.A - TERAP\u00caUTICA BILIAR; 09.A.09.A - DIGESTIVOS INCLUINDO ENZIMAS; 09.A.11.C - VITAMINA A E D, INCLUINDO ASSOCIA\u00c7\u00d5ES DAS DUAS; 09.A.03.A - MEDICAMENTOS PARA TRANSTORNO DA FUN\u00c7\u00c3O INTESTINAL; : 09.G.03.G - GONADOTROPINAS E OUTROS ESTIMULANTES DE OVULA\u00c7\u00c3O; 09.A.07.A - ANTIINFECCIOSOS INTESTINAIS; 09.R.07.A - OUTROS PRODUTOS PARA O SISTEMA RESPIRAT\u00d3RIO; 09.G.03.D - PROGESTOG\u00caNIOS: 09.A.03.F - PROPULSIVOS; 09.A.11.G - \u00c1CIDO ASC\u00d3RBICO (VIT.C, INCLUINDO ASSOCIA\u00c7\u00d5ES; e 09.A.07.A - ANTIINFECCIOSOS INTESTINAIS, em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF. ITEM ADJUDICADO: 16, 17. VALOR TOTAL REGISTRADO: R$ 234.386,88. DATA DA ASSINATURA: 16\/09\/2024. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses a contar desta publica\u00e7\u00e3o. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade, LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ; pela Empresa MARIANA LUCCI DE OLIVEIRA.<\/p>"}," 429231":{"coMateria":"429231","coDemandante":"782","titulo":"EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 90.143\/2024M \u2013 SES\/DF","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"424","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00447448\/2023-74. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico (SRP) n\u00ba 90.143\/2024. ESP\u00c9CIE: Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 90.143\/2024M - SES\/DF. PARTES: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, e a empresa PRATI, DONADUZZI E CIA LTDA, CNPJ n\u00ba 73.856.593\/0001-66. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o potencial dos medicamentos inseridos na Rela\u00e7\u00e3o de Medicamentos Padronizados do DF - REME-DF, classificados como bens de abastecimento regular nesta SES\/DF e pertencentes aos Grupos: 09.A.05.A - TERAP\u00caUTICA BILIAR; 09.A.09.A - DIGESTIVOS INCLUINDO ENZIMAS; 09.A.11.C - VITAMINA A E D, INCLUINDO ASSOCIA\u00c7\u00d5ES DAS DUAS; 09.A.03.A - MEDICAMENTOS PARA TRANSTORNO DA FUN\u00c7\u00c3O INTESTINAL; : 09.G.03.G - GONADOTROPINAS E OUTROS ESTIMULANTES DE OVULA\u00c7\u00c3O; 09.A.07.A - ANTIINFECCIOSOS INTESTINAIS; 09.R.07.A - OUTROS PRODUTOS PARA O SISTEMA RESPIRAT\u00d3RIO; 09.G.03.D - PROGESTOG\u00caNIOS: 09.A.03.F - PROPULSIVOS; 09.A.11.G - \u00c1CIDO ASC\u00d3RBICO (VIT.C, INCLUINDO ASSOCIA\u00c7\u00d5ES; e 09.A.07.A - ANTIINFECCIOSOS INTESTINAIS, em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF. ITEM ADJUDICADO: 23, 24, 29, 30. VALOR TOTAL REGISTRADO: R$ 257.788,83. DATA DA ASSINATURA: 16\/09\/2024. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses a contar desta publica\u00e7\u00e3o. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade, LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ; pela Empresa CELSO AGUSTINHO PRATI.<\/p>"}," 429232":{"coMateria":"429232","coDemandante":"782","titulo":"EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 90158\/2024A \u2013 SES\/DF","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"424","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00574208\/2021-80. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico (SRP) n\u00ba 90158\/2024. ESP\u00c9CIE: Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 90158\/2024A - SES\/DF. PARTES: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, e a empresa ASLI COMERCIAL EIRELI, CNPJ n\u00ba 01.578.276\/0001-14. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de \u00d3RTESES, PR\u00d3TESES E MATERIAIS ESPECIAIS (OPME) \u2013 CATETER DUPLO LUMEN e outros, contemplados e n\u00e3o contemplados na Tabela SUS DE OPME do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, para atender a demanda da unidade de Cirurgia Pedi\u00e1trica, da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF. ITEM ADJUDICADO: 5. VALOR TOTAL REGISTRADO: R$ 21.208,00. DATA DA ASSINATURA: 16\/09\/2024. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses a contar desta publica\u00e7\u00e3o. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade, LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ; pela Empresa CIRO ROBERTO DA SILVA.<\/p>"}," 429233":{"coMateria":"429233","coDemandante":"782","titulo":"EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 90158\/2024B \u2013 SES\/DF","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"424","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00574208\/2021-80. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico (SRP) n\u00ba 90158\/2024. ESP\u00c9CIE: Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 90158\/2024B - SES\/DF. PARTES: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, e a empresa COTA\u00c7\u00c3O COM\u00c9RCIO IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, CNPJ n\u00ba 58.950.775\/0001-08. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de \u00d3RTESES, PR\u00d3TESES E MATERIAIS ESPECIAIS (OPME) \u2013 CATETER DUPLO LUMEN e outros, contemplados e n\u00e3o contemplados na Tabela SUS DE OPME do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, para atender a demanda da unidade de Cirurgia Pedi\u00e1trica, da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF. ITEM ADJUDICADO: 4. VALOR TOTAL REGISTRADO: R$ 29.904,60. DATA DA ASSINATURA: 16\/09\/2024. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses a contar desta publica\u00e7\u00e3o. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade, LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ; pela Empresa DORIAN COTTA.<\/p>"}," 429234":{"coMateria":"429234","coDemandante":"782","titulo":"EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 90158\/2024C \u2013 SES\/DF","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"424","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00574208\/2021-80. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico (SRP) n\u00ba 90158\/2024. ESP\u00c9CIE: Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 90158\/2024C - SES\/DF. PARTES: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, e a empresa SURGICALMEDI - IMPORTADORA E DISTRIBUIDORA DE MATERIAIS CIR\u00daRGICOS LTDA, CNPJ n\u00ba 29.057.136\/0001-10. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de \u00d3RTESES, PR\u00d3TESES E MATERIAIS ESPECIAIS (OPME) \u2013 CATETER DUPLO LUMEN e outros, contemplados e n\u00e3o contemplados na Tabela SUS DE OPME do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, para atender a demanda da unidade de Cirurgia Pedi\u00e1trica, da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF. ITEM ADJUDICADO: 06, 07. VALOR TOTAL REGISTRADO: R$ 13.336,20. DATA DA ASSINATURA: 16\/09\/2024. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses a contar desta publica\u00e7\u00e3o. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade, LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ; pela Empresa KARLA PRICILA LOPES.<\/p>"}," 429333":{"coMateria":"429333","coDemandante":"782","titulo":"EXTRATO DE ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"424","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Esp\u00e9cie: Primeiro Termo Aditivo ao Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba 2\/2019- FEPECS. Part\u00edcipes: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE (SES-DF) com a interveni\u00eancia da FUNDA\u00c7\u00c3O DE ENSINO E PESQUISA EM CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE (FEPECS), e a CL\u00cdNICA DOS OLHOS DR. JO\u00c3O EUG\u00caNIO. Objeto: prorrogar o Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n.\u00ba 02\/2019 - SES\/DF (27851809), celebrado em 18\/09\/2019, cujo extrato foi publicado no DODF n.\u00ba 180, p. 36, de 20\/09\/2019 (28617629), conforme previs\u00e3o da Cl\u00e1usula Oitava, e da Nota Jur\u00eddica N.\u00ba 112\/2023 - SES\/AJL\/NCONS (121297282) da seguinte maneira: O Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n.\u00ba 02\/2019 - SES\/DF(27851809) tem sua vig\u00eancia prorrogada por mais 60 (sessenta) meses, a contar de 18\/09\/2024 at\u00e9 18\/09\/2029, com fundamento no art. 116 da Lei n.\u00ba 8.666\/1993. Vig\u00eancia: a contar da sua assinatura. Data de Assinatura: 18\/09\/2024. Processo 00060-00229428\/2018-56. Pela SES e FEPECS: LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ. Pela Empresa: JO\u00c3O EUGENIO GON\u00c7ALVES DE MEDEIROS. Publica\u00e7\u00e3o do Ajuste Original: 20\/09\/2019.<\/p>"}," 429164":{"coMateria":"429164","coDemandante":"792","titulo":"EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2024NE10086","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"428","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00426007\/2024-10. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa PRATI DONADUZZI CIA LTDA. CNPJ N\u00ba 73.856.593\/0001-66. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE DIPIRONA COMPRIMIDO 500MG, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 90166\/2024E e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-24\/PAM004908 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-24\/AFM004548. VALOR: R$ 55.912,50 (cinquenta e cinco mil novecentos e doze reais e cinquenta centavos), PRAZO DE ENTREGA: 100% em 30 dias. Data do Empenho: 17\/09\/2024. Pela SES\/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.<\/p>"}," 429165":{"coMateria":"429165","coDemandante":"792","titulo":"EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2024NE10092","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"428","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 2024NE10092. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa ELFA MEDICAMENTOS SA. CNPJ N\u00ba09.053.134\/0001-45. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE TRIPTORRELINA 3,75 MG FRASCO-AMPOLA OU SERINGA PREENCHIDA, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 90033\/2024D e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-24\/PAM004923 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-24\/AFM004592. VALOR: R$395.870,00 (trezentos e noventa e cinco mil oitocentos e setenta reais), PRAZO DE ENTREGA: 100% em 30 dias. Data do Empenho: 17\/09\/2024. Pela SES\/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.<\/p>"}," 429167":{"coMateria":"429167","coDemandante":"792","titulo":"EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2024NE10093","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"428","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 2024NE10092. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa ELFA MEDICAMENTOS SA. CNPJ N\u00ba09.053.134\/0001-45. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE TRIPTORRELINA 3,75 MG FRASCO-AMPOLA OU SERINGA PREENCHIDA, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 90033\/2024D e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-24\/PAM004923 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-24\/AFM004592. VALOR: R$ 2.790,00 (dois mil setecentos e noventa reais), PRAZO DE ENTREGA: 100% em 30 dias. Data do Empenho: 17\/09\/2024. Pela SES\/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.<\/p>"}," 429168":{"coMateria":"429168","coDemandante":"792","titulo":"EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2024NE10097","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"428","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00432346\/2024-35. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa CAPITAL MEDH IMPORTA\u00c7\u00c3O DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E REPRESENTA\u00c7\u00c3O COMERCIAL. CNPJ N\u00ba 24.702.356\/0001-35. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE REVITALIZANTE DE INSTRUMENTAL E SUPERF\u00cdCIES DE A\u00c7O INOX, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 244\/2023A e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-24\/PAM005001 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-24\/AFM004642. VALOR: R$ 1.800,00 (um mil e oitocentos reais), PRAZO DE ENTREGA: 100% em 30 dias. Data do Empenho: 17\/09\/2024. Pela SES\/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.<\/p>"}," 429169":{"coMateria":"429169","coDemandante":"792","titulo":"EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2024NE10098","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"428","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00434386\/2024-11. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa SANT\u00c9 M\u00c9DICA HOSPITALAR LTDA. CNPJ N\u00ba 16.699.864\/0001-83. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE NORTRIPTILINA CAPSULA 50 MG, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 90070\/2024G e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-24\/PAM005016 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-24\/AFM004657. VALOR: R$ 220,80 (duzentos e vinte reais e oitenta centavos), PRAZO DE ENTREGA: 100% em 30 dias. Data do Empenho: 17\/09\/2024. Pela SES\/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.<\/p>"}," 429170":{"coMateria":"429170","coDemandante":"792","titulo":"EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2024NE10100","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"428","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00433393\/2024-04. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa ACCORD FARMACEUTICA LTDA. CNPJ N\u00ba 64.171.697\/0004-99. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE FLUORURACILA SOLU\u00c7AO INJETAVEL 50 MG\/ML FRASCO-AMPOLA 20 ML, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 90043\/2024A e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-24\/PAM005008 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-24\/AFM004649. VALOR: R$ 8.890,00 (oito mil oitocentos e noventa reais), PRAZO DE ENTREGA: 100% em 30 dias. Data do Empenho: XXXXXXXXXX. Pela SES\/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.<\/p>"}," 429171":{"coMateria":"429171","coDemandante":"792","titulo":"EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2024NE10101","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"428","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00435828\/2024-47. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa AMED S.A. CNPJ N\u00ba 10.403.238\/0001-11. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE ATADURA DE CREPOM 13 FIOS ROLO 30CM X 1,8M, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 175\/2023A e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-24\/PAM005045 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-24\/AFM004687. VALOR: R$ 27.309,28 (vinte e sete mil trezentos e nove reais e vinte e oito centavos), PRAZO DE ENTREGA: 100% em 30 dias. Data do Empenho: 17\/09\/2024. Pela SES\/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.<\/p>"}," 429172":{"coMateria":"429172","coDemandante":"792","titulo":"EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2024NE10102","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"428","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00435828\/2024-47. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa AMED S.A. CNPJ N\u00ba 10.403.238\/0001-11. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE ATADURA DE CREPOM 13 FIOS ROLO 30CM X 1,8M, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 175\/2023A e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-24\/PAM005045 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-24\/AFM004687. VALOR: R$ 3.376,76 (tr\u00eas mil trezentos e setenta e seis reais e setenta e seis centavos), PRAZO DE ENTREGA: 100% em 30 dias. Data do Empenho: 17\/09\/2024. Pela SES\/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.<\/p>"}," 429173":{"coMateria":"429173","coDemandante":"792","titulo":"EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2024NE10107","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"428","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00432032\/2024-32. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa POLYSUTURE INDUSTRIA E COMERCIO LTDA. CNPJ N\u00ba 03.812.429\/0001-71. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE FIO DE SUTURA DE GLICOLIDA + LACTIDA TRAN\u00c7ADO 3-0, 70CM, COM 01 AGULHA DE 2,0 PONTA CORTANTE TRIANGULAR, 1\/2 CIRCULO, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 90062\/2024E e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-24\/PAM004996 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-24\/AFM004636. VALOR: R$ 1.713,60 (um mil setecentos e treze reais e sessenta centavos), PRAZO DE ENTREGA: 100% em 30 dias. Data do Empenho: 17\/09\/2024. Pela SES\/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.<\/p>"}," 429174":{"coMateria":"429174","coDemandante":"792","titulo":"EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2024NE10112","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"428","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00427939\/2024-80. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa COSTA CAMARGO COM. DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA. CNPJ N\u00ba 36.325.157\/0001-34. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE ATROPINA (SULFATO) SOLU\u00c7AO OFTALMICA 1 % FRASCO 5 ML, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 90122\/2024A e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-24\/PAM004950 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-24\/AFM004591. VALOR: R$2.066,28 (dois mil sessenta e seis reais e vinte e oito centavos) , PRAZO DE ENTREGA: 100% em 30 dias. Data do Empenho: 17\/09\/2024. Pela SES\/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.<\/p>"}," 429175":{"coMateria":"429175","coDemandante":"792","titulo":"EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2024NE10115","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"428","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00432333\/2024-66. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa SUPORTE MEDICAL COMERCIO E SERVICOS DE EQUIPAMENTOS MEDICO. CNPJ N\u00ba 19.486.478\/0001-00. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE SONDA DE FOLEY 2 VIAS SILICONE N\u00ba 16., conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 90055\/2024B e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-24\/PAM005000 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-24\/AFM004641. VALOR: R$ 3.774,00 (tr\u00eas mil setecentos e setenta e quatro reais), PRAZO DE ENTREGA: 100% em 30 dias. Data do Empenho: 17\/09\/2024. Pela SES\/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.<\/p>"}," 429176":{"coMateria":"429176","coDemandante":"792","titulo":"EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2024NE10116","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"428","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00432333\/2024-66. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa SUPORTE MEDICAL COMERCIO E SERVICOS DE EQUIPAMENTOS MEDICO. CNPJ N\u00ba 19.486.478\/0001-00. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE SONDA DE FOLEY 2 VIAS SILICONE N\u00ba 16., conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 90055\/2024B e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-24\/PAM005000 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-24\/AFM004641. VALOR: R$ 1.006,40 (um mil seis reais e quarenta centavos), PRAZO DE ENTREGA: 100% em 30 dias. Data do Empenho: 17\/09\/2024. Pela SES\/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.<\/p>"}," 429177":{"coMateria":"429177","coDemandante":"792","titulo":"EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2024NE10117","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"428","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00422659\/2024-85. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa UNIAO QUIMICA FARMACEUTICA NACIONAL S.A. CNPJ N\u00ba 60.665.981\/0009-75. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE FENTANILA SOLUCAO INJETAVEL 0,05 MG\/ML AMPOLA 2 ML, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 276\/2023D e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-24\/PAM004843 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-24\/AFM004484. VALOR: R$ 10.270,00 (dez mil duzentos e setenta reais), PRAZO DE ENTREGA: 100% em 30 dias. Data do Empenho: 17\/09\/2024. Pela SES\/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.<\/p>"}," 429178":{"coMateria":"429178","coDemandante":"792","titulo":"EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2024NE10118","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"428","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00422659\/2024-85. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa UNIAO QUIMICA FARMACEUTICA NACIONAL S.A. CNPJ N\u00ba 60.665.981\/0009-75. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE FENTANILA SOLUCAO INJETAVEL 0,05 MG\/ML AMPOLA 2 ML, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 276\/2023D e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-24\/PAM004843 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-24\/AFM004484. VALOR: R$ 1.264,00 (um mil duzentos e sessenta e quatro reais), PRAZO DE ENTREGA: 100% em 30 dias. Data do Empenho: 17\/09\/2024. Pela SES\/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.<\/p>"}," 429179":{"coMateria":"429179","coDemandante":"792","titulo":"EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2024NE10120","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"428","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00436615\/2024-32. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa PFIZER BRASIL LTDA. CNPJ N\u00ba 61.072.393\/0039-06. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE TIGECICLINA PO LIOFILIZADO PARA SOLU\u00c7AO INJETAVEL 50 MG FRASCO AMPOLA, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 90030\/2024H e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-24\/PAM005063 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-24\/AFM004704. VALOR: R$ 95.700,00 (noventa e cinco mil e setecentos reais), PRAZO DE ENTREGA: 100% em 30 dias. Data do Empenho: 17\/09\/2024. Pela SES\/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.<\/p>"}," 429180":{"coMateria":"429180","coDemandante":"792","titulo":"EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2024NE10121","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"428","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00429340\/2024-81. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa CRIST\u00c1LIA PRODUTOS QU\u00cdMICOS FARMAC\u00caUTICOS LTDA. CNPJ N\u00ba 44.734.671\/0022-86. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE FLUMAZENIL SOLU\u00c7AO INJETAVEL 0,5 MG\/5 ML AMPOLA 5 ML, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 90046\/2024B e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-24\/PAM004963 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-24\/AFM004603. VALOR: R$ 5.450,00 (cinco mil quatrocentos e cinquenta reais), PRAZO DE ENTREGA: 100% em 30 dias. Data do Empenho: 17\/09\/2024. Pela SES\/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.<\/p>"}," 429181":{"coMateria":"429181","coDemandante":"792","titulo":"EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2024NE10123","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"428","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00433308\/2024-08. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa NOVA VIDA LTDA. CNPJ N\u00ba 14.359.681\/0001-93. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE R\u00c9GUA DE pl\u00e1stico transparente, gradua\u00e7\u00e3o em mil\u00edmetros, comprimento 50cm, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 0062\/2024 - SEEC e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 1-24\/PAM005007 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 1-24\/AFM004648. VALOR: R$ 592,50 (quinhentos e noventa e dois reais e cinquenta centavos), PRAZO DE ENTREGA: 100% em 15 dias. Data do Empenho: 17\/09\/2024. Pela SES\/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.<\/p>"}," 429182":{"coMateria":"429182","coDemandante":"792","titulo":"EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2024NE10126","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"428","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00429783\/2024-71. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa HYPOFARMA INSTITUTO DE HYPODERMIA E FARM\u00c1CIA LTDA. CNPJ N\u00ba 17.174.657\/0008-44. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE CLINDAMICINA SOLUCAO INJETAVEL 150 MG\/ML AMPOLA 4 ML, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 90133\/2024D e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-24\/PAM004970 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-24\/AFM004610. VALOR: R$ 93.093,00 (noventa e tr\u00eas mil noventa e tr\u00eas reais), PRAZO DE ENTREGA: 100% em 30 dias. Data do Empenho: 17\/09\/2024. Pela SES\/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.<\/p>"}," 429183":{"coMateria":"429183","coDemandante":"792","titulo":"EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2024NE10132","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"428","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00435652\/2024-23. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa DENTAL IPO LTDA. CNPJ N\u00ba 50.567.060\/0001-69. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE HEMOST\u00c1TICO ABSORV\u00cdVEL, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 90035\/2024B e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-24\/PAM005039 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-24\/AFM004681. VALOR: R$ 4.867,80 (quatro mil oitocentos e sessenta e sete reais e oitenta centavos), PRAZO DE ENTREGA: 100% em 30 dias. Data do Empenho: 17\/09\/2024. Pela SES\/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.<\/p>"}," 429184":{"coMateria":"429184","coDemandante":"792","titulo":"EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2024NE10133","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"428","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00436309\/2024-04. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa SMITH &amp; NEPHEW COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS M\u00c9DICOS LTDA. CNPJ N\u00ba 13.656.820\/0004-20. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE CURATIVO ESTERIL NAO ADERENTE IMPREGNADO COM PRATA, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 088\/2023J e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-24\/PAM005056 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-24\/AFM004698. VALOR: R$ 244.608,00 (duzentos e quarenta e quatro mil seiscentos e oito reais), PRAZO DE ENTREGA: 100% em 30 dias. Data do Empenho: 17\/09\/2024. Pela SES\/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.<\/p>"}," 429185":{"coMateria":"429185","coDemandante":"792","titulo":"EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2024NE10134","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"428","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00436309\/2024-04. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa SMITH &amp; NEPHEW COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS M\u00c9DICOS LTDA. CNPJ N\u00ba 13.656.820\/0004-20. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE CURATIVO ESTERIL NAO ADERENTE IMPREGNADO COM PRATA, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 088\/2023J e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-24\/PAM005056 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-24\/AFM004698. VALOR: R$ 62.496,00 (sessenta e dois mil quatrocentos e noventa e seis reais), PRAZO DE ENTREGA: 100% em 30 dias. Data do Empenho: 17\/09\/2024. Pela SES\/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.<\/p>"}," 429186":{"coMateria":"429186","coDemandante":"792","titulo":"EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2024NE10135","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"428","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00430561\/2024-00. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa INFINITY PHARMA COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES DE MEDICAMENTOS LTDA. CNPJ N\u00ba 42.291.390\/0001-46. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE FRALDA DESCART\u00c1VEL, ADULTO, TAMANHO \u201cG\u201d, DE 70 a 90 KG., conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 247\/2023C e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 1-24\/PAM004976 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 1-24\/AFM004615. VALOR: R$ 53.141,76 (cinquenta e tr\u00eas mil cento e quarenta e um reais e setenta e seis centavos), PRAZO DE ENTREGA: 100% em 30 dias. Data do Empenho: 17\/09\/2024. Pela SES\/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.<\/p>"}," 429187":{"coMateria":"429187","coDemandante":"792","titulo":"EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2024NE10136","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"428","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00060-00430561\/2024-00. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa INFINITY PHARMA COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES DE MEDICAMENTOS LTDA. CNPJ N\u00ba 42.291.390\/0001-46. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE FRALDA DESCART\u00c1VEL, ADULTO, TAMANHO \u201cG\u201d, DE 70 a 90 KG., conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 247\/2023C e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 1-24\/PAM004976 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 1-24\/AFM004615. VALOR: R$ 425.698,56 (quatrocentos e vinte e cinco mil seiscentos e noventa e oito reais e cinquenta e seis centavos), PRAZO DE ENTREGA: 100% em 30 dias. Data do Empenho: 17\/09\/2024. Pela SES\/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA. <\/p>"}," 429136":{"coMateria":"429136","coDemandante":"1171","titulo":"RESULTADO DE JULGAMENTO","preambulo":null,"tipo":"Aviso","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"430","texto":"<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR SRP N\u00ba 90188\/2024 - UASG 926119<\/p><p style=\"text-align:justify;\">A Pregoeira substituta da Central de Compras\/SUCOMP, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, comunica que, no Preg\u00e3o em refer\u00eancia (Processo SEI n\u00ba: 00060-00405032\/2023-89), sagraram-se vencedoras (empresa, item e valor unit\u00e1rio): UNIQUE DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA - CNPJ: 23.864.942\/0001-13 : 06 (R$ 9,4300); ONCO PROD DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES E ONCOL\u00d3GICOS LTDA - CNPJ: 04.307.650\/0025-02: 08 (R$ 14,9600), 15 (R$ 12,6600); HOSPINOVA DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA - CNPJ: 12.499.494\/0002-60: 10 (R$ 3,5600),11 (R$ 119,9900). Os itens: 1, 2, 3, 4, 5, 7, 9, 12, 13, 14, 16 e 17 restaram fracassados. Perfazendo o valor total licitado de R$ 105.030,0000.<\/p><p style=\"text-align:center;\">ROCILDA MARIA DE FREITAS LOPES<\/p>"}," 429294":{"coMateria":"429294","coDemandante":"4046","titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE COTA\u00c7\u00c3O PARA PESQUISA DE PRE\u00c7OS","preambulo":null,"tipo":"Ato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"432","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, atrav\u00e9s da Subsecretaria de Compras e Contrata\u00e7\u00f5es, informa que est\u00e1 em curso o processo para potencial EXAME DE SEQUENCIAMENTO COMPLETO DO EXOMA HUMANO POR NGS COM ESTUDO DO DNA MITOCONDRIAL. As empresas interessadas em participar da pesquisa de pre\u00e7os dever\u00e3o entrar em contato com o setor de Pesquisa de Pre\u00e7os atrav\u00e9s do e-mail: yuri.brandani@saude.df.gov.br, informando o n\u00ba do processo. O processo em quest\u00e3o \u00e9 o 00020-00012041\/2024-50.<\/p><p style=\"text-align:center;\">LEANDRO SILVA CURSINO<\/p><p style=\"text-align:center;\">Diretor<\/p>"}," 429130":{"coMateria":"429130","coDemandante":"1179","titulo":"EXTRATO DE TERMO ADITIVO","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"536","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">ESP\u00c9CIE: 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 08\/2023 - FEPECS. Processos: 00064-00002288\/2023-25. PART\u00cdCIPES: FUNDA\u00c7\u00c3O DE ENSINO E PESQUISA EM CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE e INSTITUTO AMERICANO DE DESENVOLVIMENTO (IADES). RESUMO DO OBJETO: Prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 08\/2023 - FEPECS por mais 12 (doze) meses, no per\u00edodo de 30\/09\/2024 at\u00e9 29\/09\/2025, com fundamento no art. 107, da Lei n\u00ba 14.133\/21. VIG\u00caNCIA DO TERMO: a contar da assinatura. ASSINATURA: 17\/09\/2024. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato. Pela FEPECS: INOC\u00caNCIA ROCHA DA CUNHA FERNANDES; pelo IADES: PAULO DA SILVA MAIA FILHO e ROGER MARCONNI RODRIGUES.<\/p>"}," 429199":{"coMateria":"429199","coDemandante":"2212","titulo":"CANCELAMENTO DO EDITAL N\u00ba 029\/2024","preambulo":null,"tipo":"Cancelamento","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"551","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O Diretor-Presidente do Instituto de Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica de Sa\u00fade do Distrito Federal \u2013 IGESDF, comunica aos interessados sobre o CANCELAMENTO do Processo de Compras e Contrata\u00e7\u00f5es a seguir: <\/p><p style=\"text-align:justify;\">EDITAL N\u00b0 029\/2024 - CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA O FORNECIMENTO DE GASES MEDICINAIS, SISTEMA DE AR COMPRIMIDO MEDICINAL E SISTEMA DE V\u00c1CUO CL\u00cdNICO.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">D\u00favidas e esclarecimentos referentes ao processo, dever\u00e3o ser encaminhados para  compras.servicos@igesdf.org.br. <\/p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia\/DF, 18 de setembro de 2024<\/p><p style=\"text-align:center;\">JURACY CAVALCANTE LACERDA J\u00daNIOR<\/p><p style=\"text-align:center;\">Diretor-Presidente<\/p>"}}},"Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o":{"documentos":{" 429243":{"coMateria":"429243","coDemandante":"697","titulo":"EXTRATO DO 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE EXECU\u00c7\u00c3O DE OBRAS N\u00ba 59\/2020","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"554","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Processo n\u00ba: 00080-00178594\/2023-70 - Partes: SEE\/DF X MANC MANUTEN\u00c7\u00c3O E CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA. Objeto: a) a altera\u00e7\u00e3o contratual, com vistas a registrar a concess\u00e3o de reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro ao Contrato de Execu\u00e7\u00e3o de Obras n\u00ba 59\/2020, no valor de R$ 1.624.672,89 (um milh\u00e3o, seiscentos e vinte e quatro mil, seiscentos e setenta e dois reais e oitenta e nove centavos), correspondente ao per\u00edodo de dezembro\/2020 a maio\/2023; b) O valor total do Contrato passa a ser de R$ 16.523.967,89 (dezesseis milh\u00f5es, quinhentos e vinte e tr\u00eas mil novecentos e sessenta e sete reais e oitenta e nove centavos). Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 18101. Programa de Trabalho: 12.368.6221.3990.0001. Natureza da Despesa: 4.4.90.92. Fonte de Recursos: 303. Vig\u00eancia: a partir da data de sua assinatura. Assinatura: 17\/09\/2024. Assinantes: Pela SEE\/DF: H\u00c9LVIA MIRIDAN PARANAGU\u00c1 FRAGA. Pela MANC MANUTEN\u00c7\u00c3O E CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA.: RODRIGO FERREIRA VILELA.<\/p>"}," 429247":{"coMateria":"429247","coDemandante":"697","titulo":"EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 70\/2024","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"554","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Processo n\u00ba: 00080-00243948\/2024-45 - Partes: SEE\/DF X CONTRIGO PRODUTOS ALIMENT\u00cdCIOS LTDA. Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de kits lanche, por meio do Sistema de Registro de Pre\u00e7os, para atendimento ao Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar do Distrito Federal (PAE\/DF). Gest\u00e3o\/Unidade: 18101. Fonte de Recursos: 100. Programa de Trabalho: 12.361.6221.2964.0001. Natureza de Despesa: 3.3.90.32. Nota de Empenho: 2024NE07750. Valor total do Contrato: R$ 1.274.418,88 (um milh\u00e3o, duzentos e setenta e quatro mil, quatrocentos e dezoito reais e oitenta e oito centavos). Vig\u00eancia: 12 meses contados da data da assinatura. Assinatura: 17\/09\/2024. Assinantes: Pela SEE\/DF: H\u00c9LVIA MIRIDAN PARANAGU\u00c1 FRAGA. Pela CONTRIGO PRODUTOS ALIMENT\u00cdCIOS LTDA.: OSMAR LUIZ DE MENDON\u00c7A J\u00daNIOR.<\/p>"}," 429240":{"coMateria":"429240","coDemandante":"697","titulo":"EXTRATO DO 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N\u00ba 84\/2023","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"554","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Processo n\u00ba: 00080-00208287\/2023-21 - Partes: SEE\/DF X GOLDEN TRANSPORTE E SERVI\u00c7OS LTDA. Objeto: a) Prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os n\u00ba 84\/2023 at\u00e9 31\/12\/2024, com fundamento no art. 57, \u00a7 1\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21\/06\/1993; b) Registrar o acr\u00e9scimo de 25%, que corresponde ao montante de R$ 502.221,65 (quinhentos e dois mil, duzentos e vinte e um reais e sessenta e cinco centavos), nos termos do art. 65, inciso I, al\u00ednea \"b\" c\/c \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666, de 21\/06\/1993, passando o Contrato a ter o valor de R$ 2.511.108,25 (dois milh\u00f5es, quinhentos e onze mil, cento e oito reais e vinte e cinco centavos). Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 18101. Programa de Trabalho: 12.361.6221.2160.0001. Natureza da Despesa: 3.3.90.39. Fonte de Recursos: 303. Notas de Empenho: n\u00ba 2024NE08043, no valor de R$ 310.662,93 (trezentos e dez mil, seiscentos e sessenta e dois reais e noventa e tr\u00eas centavos), e n\u00ba 2024NE08044, no valor de R$ 191.558,72 (cento e noventa e um mil, quinhentos e cinquenta e oito reais e setenta e dois centavos), emitidas em 12\/09\/2024. Evento: 400091. Modalidade: Global. Vig\u00eancia: a partir de 16\/09\/2024 at\u00e9 31\/12\/2024. Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato. Assinatura: 14\/09\/2024. Assinantes: Pela SEE\/DF: H\u00c9LVIA MIRIDAN PARANAGU\u00c1 FRAGA. Pela GOLDEN TRANSPORTE E SERVI\u00c7OS LTDA.: GOLBERY CARVALHO CUNHA.<\/p>"}," 429249":{"coMateria":"429249","coDemandante":"3960","titulo":"AVISO DE RESULTADO FINAL (COMPLEMENTAR)","preambulo":null,"tipo":"Aviso","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"560","texto":"<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 90010\/2024 - (UASG 450432)<\/p><p style=\"text-align:justify;\">O Pregoeiro da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal vem comunicar aos interessados que, ap\u00f3s conclus\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 90010\/2024, processo SEI n\u00ba 00080-00138164\/2024-04, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o do g\u00eanero aliment\u00edcio n\u00e3o perec\u00edvel ''Arroz Parboilizado'', por meio do Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP), para o Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar do Distrito Federal (PAE\/DF), de acordo com as demandas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal (SEE\/DF), conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Edital e seus anexos, sagrou-se vencedora do certame a licitante: CEREAIS CELIA LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 03.014.374\/0001-54, vencedora no Item 1, no valor total de R$ 9.604.319,12 (nove milh\u00f5es, seiscentos e quatro mil trezentos e dezenove reais e doze centavos). O presente resultado e a documenta\u00e7\u00e3o relativa a esta licita\u00e7\u00e3o se encontram dispon\u00edveis nos sites https:\/\/www.gov.br\/compras\/pt-br e https:\/\/www.educacao.df.gov.br\/pregao-eletronico\/.<\/p><p style=\"text-align:center;\">ANTONIO DOS SANTOS TORRES<\/p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeiro<\/p>"}}},"Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica":{"documentos":{" 429096":{"coMateria":"429096","coDemandante":"854","titulo":"EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 37\/2024","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"653","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO SEI N\u00ba 00054-00164139\/2023-96. PARTES: DF\/PMDF x OZIAS PEREIRA TAVARES. OBJETO: Presta\u00e7\u00e3o e servi\u00e7os de intermedia\u00e7\u00e3o, administra\u00e7\u00e3o e gerenciamento informatizados e integrados de gest\u00e3o de frota com gerenciamento de despesas oriundo do fornecimento de insumos e abastecimentos de combust\u00edveis - (Gasolina, Etanol, \u00d3leo Diesel, \u00d3leo Diesel S10 e Agente Redutor L\u00edquido de \u00d3xido de Nitrog\u00eanio Automotivo - ARLA) - realizado por interm\u00e9dio de rede credenciada pela pr\u00f3pria empresa contratada, com utiliza\u00e7\u00e3o ainda de cart\u00e3o (magn\u00e9tico ou microprocessado) ou outro dispositivo eletr\u00f4nico, para atender \u00e0s necessidades da frota da Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal, na forma continuada, conforme condi\u00e7\u00f5es, quantidades e especi\ufb01ca\u00e7\u00f5es estabelecidas no Anexo I do Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n.\u00ba 90008\/2024 (doc. SEI 145458210). VALOR: R$ 21.613.312,5815 (vinte e um milh\u00f5es, seiscentos e treze mil trezentos e doze reais e cinco, oito, um, cinco centavos). NOTAS DE EMPENHO:<\/p><table><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA DE EMPENHO<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">UNIDADE GESTORA\/OR\u00c7AMENT\u00c1RIA<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">FONTE DE RECURSO<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">PROGRAMA DE TRABALHO<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">NATUREZA DA DESPESA<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">EMISS\u00c3O<\/p><\/td><\/tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">2024NE314<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">170993<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">100000000<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">89306<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">339030<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">13\/09\/2024<\/p><\/td><\/tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">2024NE414<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">220103\/24103<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">1701.131016283<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">06181621730299511<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">339030<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">12\/09\/2024<\/p><\/td><\/tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">2024NE415<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">220103\/24103<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">1701.131016282<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">06181621730299511<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">339030<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">12\/09\/2024<\/p><\/td><\/tr><\/table><p style=\"text-align:justify;\">BASE LEGAL: Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n.\u00ba 90008\/2024 (doc. SEI 145458210). ASSINATURA: 16\/09\/2024. VIG\u00caNCIA: 60 (sessenta) meses, a contar da data de assinatura do Chefe do Departamento de Log\u00edstica e Finan\u00e7as. SIGNAT\u00c1RIOS pelo Distrito Federal: JORGE MARCOS XAVIER DA SILVA, Chefe do Departamento de Log\u00edstica e Finan\u00e7as Substituto. Pela Contratada: ALEX DOS SANTOS BELARMINO, Procurador.<\/p>"}," 429320":{"coMateria":"429320","coDemandante":"854","titulo":"AVISO DE SUSPENS\u00c3O","preambulo":null,"tipo":"Aviso","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"653","texto":"<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 90009\/2024<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Processo SEI n\u00ba 00054-00119145\/2023-99. O Departamento de Log\u00edstica e Finan\u00e7as, da Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal, torna p\u00fablico aos interessados a SUSPENS\u00c3O SINE DIE do certame em ep\u00edgrafe, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os sob demanda, de manuten\u00e7\u00e3o predial corretiva, por sistema de registro de pre\u00e7os, com fornecimento de equipamentos, pe\u00e7as, materiais e m\u00e3o de obra, na forma estabelecida em planilhas de servi\u00e7os e insumos diversos descritos no sistema nacional de pesquisa de custos e \u00edndices da constru\u00e7\u00e3o civil \u2013 SINAPI \u2013 nas edifica\u00e7\u00f5es, equipamentos e instala\u00e7\u00f5es prediais utilizados pela PMDF e \u00f3rg\u00e3os participantes, conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia constante do Anexo I deste Edital. Valor estimado: R$ 174.904.871,68 (cento e setenta e quatro milh\u00f5es, novecentos e quatro mil oitocentos e setenta e um reais e sessenta e oito centavos). Tipo: Menor Pre\u00e7o. Data limite para recebimento das propostas: Dia 20\/09\/2024 \u00e0s 08h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\/DF). C\u00f3pia do Edital se encontra nos s\u00edtios: www.gov.br\/compras\/pt-br e www.pmdf.df.gov.br. UASG: 926016. Informa\u00e7\u00f5es: (55) - (61) 3190-5557 \/ (55) - (61) 3190-5559 e no e-mail: dalf.licitacao@pm.df.gov.br.<\/p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia\/DF, 18 de setembro de 2024<\/p><p style=\"text-align:center;\">JORGE MARCOS XAVIER DA SILVA<\/p><p style=\"text-align:center;\">Chefe, Substituto<\/p>"}," 429279":{"coMateria":"429279","coDemandante":"855","titulo":"SEGUNDO TERMO ADITIVO AO TERMO DE CREDENCIAMENTO N\u00ba 35\/2023, TERMO PADR\u00c3O N\u00ba 14\/2002. PROCESSO N\u00ba 054.002.237\/2017. EDITAL N\u00ba 04\/2017.","preambulo":null,"tipo":"Termo","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"658","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O Distrito Federal, por meio da Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal, representado pelo CORONEL QOPM WALDECI RAMALHO, na qualidade de Chefe do Departamento de Sa\u00fade e Assist\u00eancia ao Pessoal da PMDF, com delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia prevista nas Normas de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, Finan\u00e7as, e Cont\u00e1bil do Distrito Federal, daqui em diante denominado CONTRATANTE e a empresa ORTOTRAUMA E MEDICINA ESPECIALIZADA, CNPJ: 14.691.641\/0001-44, Localizada no Endere\u00e7o: Ch\u00e1cara 35 lote 18-a, Col\u00f4nia Agr\u00edcola Vicente Pires\/DF , telefone: (61) 3351-8446 \/ (61) 99183-7542, e-mail: admortotrauma@gmail.com \/ medicinaortotrauma@gmail.com; representada por MARCELA PEREIRA TINOCO ZAMBON, RG: 17*** CRM\/DF, CPF: 102.***.***-50, na qualidade de Representante Legal, doravante denominada CONTRATADA, resolvem aditar o Termo de Credenciamento n. 35\/2023, celebrado em 26 de setembro de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal n. 184 de 29 de setembro 2023. O presente Termo Aditivo objetiva a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 3 (tr\u00eas) meses e 04 (quatro) dias, iniciando-se em 26 de setembro de 2024 e encerrando-se em 31 de dezembro de 2024, com base na Cl\u00e1usula 10.2 do Termo de Credenciamento, bem como no inciso II, art. 57 da Lei Federal n. 8.666\/1993 e art. 132, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo Civil de 2002 e segundo Art. 6\u00ba do Decreto n\u00b0 44.613, de 12 de junho de 2023. WALDECI RAMALHO, Chefe.<\/p>"}," 429259":{"coMateria":"429259","coDemandante":"855","titulo":"AVISO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O","preambulo":null,"tipo":"Aviso","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"658","texto":"<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 90001\/2024<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: Processo n\u00ba 00054-00046319\/2023-97. Objeto: registro de pre\u00e7os para a aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo odontol\u00f3gico - endodontia, conforme condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas neste edital e seus anexos. Nos termos do art. 17, IX, e art. 13, VI, do Decreto Federal n\u00ba 10.024\/2019, o Departamento de Sa\u00fade e Assist\u00eancia ao Pessoal informa a adjudica\u00e7\u00e3o e a homologa\u00e7\u00e3o do objeto da dispensa eletr\u00f4nica \u00e0s empresas: DENTAL ASTRAL PRODUTOS ODONTOL\u00d3GICOS LTDA, CNPJ: 38.613.149\/0001-19, para os itens 01, 12, 13, 14, 20, 31, 32, 34, 61, 120, 122, 124 e 125 e grupos 04, 10 e 14, pelo valor total do fornecedor de R$ 38.648,30 (trinta e oito mil, seiscentos e quarenta e oito reais e trinta centavos), DENTAL FREIRE &amp; GOULART LTDA, CNPJ: 08.886.401\/0001-00, para os itens 35 e 62 e grupos 02 e 03, pelo valor total do fornecedor de R$ 31.350,00 (trinta e um mil, trezentos e cinquenta reais), DENTAL IPO LTDA., CNPJ: 50.567.060\/0001-69, para o itens 02, 16, 17, 18, 19, 99, 110 e 123 e grupos 08, 09 e 13, pelo valor total do fornecedor de R$ 400.850,60 (quatrocentos mil, oitocentos e cinquenta reais e sessenta centavos), DENTAL UNIVERSO LTDA., CNPJ: 26.395.502\/0001-52, para os itens 15, 38 e 121 e grupos 11 e 12, pelo valor total do fornecedor de R$ 54.189,10 (cinquenta e quatro mil, cento e oitenta e nove reais e dez centavos), Distribuidora de Descart\u00e1veis A J A Ltda, CNPJ: 11.243.941\/00001-72, para o item 39, pelo valor total do fornecedor de R$ 1.920,00 (um mil, novecentos e vinte reais), Odonto Tch\u00ea - Com\u00e9rcio de Produtos e Equipamentos Odontol\u00f3gicos Ltda, CNPJ: 00.174.282\/0001-43, para os grupos 01 e 05, pelo valor total do fornecedor de R$ 14.010,00 (quatorze mil e dez reais), SA\u00daDE COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA., CNPJ: 33.498.171\/0001-41, para os itens 03, 26, 33, 113, 114, 115, 116, 117, 118 e 119 e grupo 06, pelo valor total do fornecedor de R$ 96.654,70 (noventa e seis mil, seiscentos e cinquenta e quatro reais e setenta centavos). Os Termos de Adjudica\u00e7\u00e3o e de Homologa\u00e7\u00e3o est\u00e3o dispon\u00edveis no s\u00edtio www.gov.br\/compras, UASG 926670.<\/p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia\/DF, 18 de setembro de 2024<\/p><p style=\"text-align:center;\">WALDECI RAMALHO<\/p><p style=\"text-align:center;\">Chefe<\/p>"}," 429111":{"coMateria":"429111","coDemandante":"867","titulo":"APLICA\u00c7\u00c3O DE PENALIDADE","preambulo":null,"tipo":"Aplica\u00e7\u00e3o de penalidade","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"673","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO SEI N\u00ba 00053-00037411\/2024-75. A Diretora de Contrata\u00e7\u00f5es e Aquisi\u00e7\u00f5es do Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 33 do Decreto n\u00ba 7.163 de 29\/04\/2010, em conformidade com o disposto no Decreto n\u00ba 26.851, de 30\/05\/2006, publicado no DODF n\u00ba 103, de 31\/05\/2006 e suas altera\u00e7\u00f5es, resolve:  APLICAR san\u00e7\u00e3o administrativa de multa \u00e0 empresa ROBSON VALENTIM DE SOUZA, inscrita no CNPJ sob o registro n\u00ba 32.032.323\/0001-53, no valor de R$ 1.346,39 (mil trezentos e quarenta e seis reais e trinta e nove centavos), pelo atraso injustificado na entrega das pe\u00e7as, com fulcro nos incisos I, II e III do art. 4\u00ba do Decreto Distrital n\u00ba 26.851\/2006 e na cl\u00e1usula 4\u00ba do Contrato n\u00ba  29\/21 (65992125). MARCIA AMARILIO DA CUNHA SILVA.<\/p>"}," 429109":{"coMateria":"429109","coDemandante":"867","titulo":"APLICA\u00c7\u00c3O DE PENALIDADE","preambulo":null,"tipo":"Aplica\u00e7\u00e3o de penalidade","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"673","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO SEI N\u00ba 00053-00044664\/2024-03. A Diretora de Contrata\u00e7\u00f5es e Aquisi\u00e7\u00f5es do Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 33 do Decreto n\u00ba 7.163 de 29\/04\/2010, em conformidade com o disposto no Decreto n\u00ba 26.851, de 30\/05\/2006, publicado no DODF n\u00ba 103, de 31\/05\/2006 e suas altera\u00e7\u00f5es, resolve:  APLICAR san\u00e7\u00e3o administrativa de multa \u00e0 empresa ROBSON VALENTIM DE SOUZA, inscrita no CNPJ sob o registro n\u00ba 32.032.323\/0001-53, no valor de R$ 626,70 (seiscentos e vinte e seis reais e setenta centavos), \u00e0 empresa ROBSON VALENTIM DE SOUZA, inscrita no CNPJ sob o registro n\u00ba 32.032.323\/0001-53, pelo atraso injustificado na entrega das pe\u00e7as, com fulcro nos incisos II e III do art. 4\u00ba do Decreto Distrital n\u00ba 26.851\/2006 e na cl\u00e1usula D\u00e9cima Terceira do Contrato n\u00ba  29\/21 (65992125). MARCIA AMARILIO DA CUNHA SILVA.<\/p>"}," 429129":{"coMateria":"429129","coDemandante":"1792","titulo":"EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 09\/2024","preambulo":null,"tipo":"Edital","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"693","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Processo SEI\/GDF 00052-00007089\/2024-88. A Pol\u00edcia Civil do Distrito Federal (PCDF), por interm\u00e9dio da Comiss\u00e3o Permanente de Aliena\u00e7\u00e3o (CPA), designada pela Portaria 159\/2021-PCDF (publicada no DODF 170, p\u00e1gina 51, de 09\/09\/2021); em atendimento ao disposto na Lei Complementar do DF n. 751\/2007, artigo 8\u00ba, V, e ao disposto na Norma de Servi\u00e7o Conjunta n. 2\/2014-CGP\/DAG\/PCDF, artigo 27, \u00a71\u00ba; torna p\u00fablica a seguinte RELA\u00c7\u00c3O DE SUCATAS VEICULARES (autom\u00f3veis, motocicletas, motores veiculares e outros) e NOTIFICA OS EVENTUAIS PROPRIET\u00c1RIOS (fiduci\u00e1rios, alienantes e\/ou sub-rogados nos direitos) dos bens apreendidos e\/ou arrecadados pela PCDF tipificados na LCDF 751\/2007, artigo 2\u00ba, V, abaixo discriminados, a comparecerem em hor\u00e1rio comercial na sede da CPA mediante pr\u00e9vio agendamento (endere\u00e7o: Setor Residencial Econ\u00f4mico Sul - SRES, Quadra 1, \u00c1rea Especial, Lote 14, CEP 70640-008, Cruzeiro Velho\/DF; telefone: (61) 3207-4940; e-mail: cpa@pcdf.df.gov.br) para, no prazo de 30 (trinta) dias, a contar da data da presente publica\u00e7\u00e3o, mediante comprova\u00e7\u00e3o documental de propriedade dos bens, proceder a sua retirada, sob pena de t\u00ea-los arrematados em lote \u00fanico de leil\u00e3o de material ferroso para os fins de reciclagem sider\u00fargica. Os dados relativos aos citados bens seguem na seguinte ordem: n\u00famero de Indica\u00e7\u00e3o Higeia, marca\/modelo, placa e eventuais observa\u00e7\u00f5es. Indica\u00e7\u00e3o 142\/2024: GM\/Chevy 500 SL, placas JEQ3821-DF; Indica\u00e7\u00e3o 219\/2024: Yamaha\/CY 50 JOG, placas KCP6174-GO; Indica\u00e7\u00e3o 221\/2024: GM\/Kadett GL, placas CSX7117-SP; Indica\u00e7\u00e3o 297\/2024: VW\/Logus 1.8, placas KCW3964-GO; Indica\u00e7\u00e3o 303\/2024: Honda\/CG 150 Titan, placa NFK4682-GO.<\/p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia\/DF, 17 de setembro de 2024<\/p><p style=\"text-align:center;\">CRISTIAN DA ROSA DE SOUZA<\/p><p style=\"text-align:center;\">Presidente da Comiss\u00e3o<\/p>"}," 429274":{"coMateria":"429274","coDemandante":"1117","titulo":"EXTRATO DO 3\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N\u00ba 21\/2021","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"701","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Partes: DETRAN-DF e a STAR LOCA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS GERAIS LTDA. Processo: 00055-00051722\/2019-23. Objeto:  Prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia contratual por mais 12 (doze) meses, a contar de 14\/09\/2024. Fica resguardado o direito \u00e0 an\u00e1lise de poss\u00edvel reajuste e\/ reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro, de acordo com o previsto no Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os n\u00ba 21\/2021. Data da assinatura: 13\/09\/2024. Das partes: TAKANE KIYOTSUKA DO NASCIMENTO, Diretor-Geral DETRAN\/DF e MOACIR GARCIA PASSOS FILHO, S\u00f3cio.<\/p>"}}},"Secretaria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria":{"documentos":{" 429302":{"coMateria":"429302","coDemandante":"1757","titulo":"AVISO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O","preambulo":null,"tipo":"Aviso","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"715","texto":"<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 90007\/2024<\/p><p style=\"text-align:center;\">UASG 928082<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 04026-00016544\/2023-32. TIPO: Menor pre\u00e7o por grupo e menor pre\u00e7o por item. OBJETO: Registro de pre\u00e7os para futura aquisi\u00e7\u00e3o de Instrumentos de Menor Potencial Ofensivo (IMPO) e demais itens acess\u00f3rios para atender a demanda de forma\u00e7\u00e3o, capacita\u00e7\u00e3o e uso operacional dos Policiais Penais da Secretaria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Distrito Federal. A SEAPE-DF informa a ADJUDICA\u00c7\u00c3O do item 1, no valor unit\u00e1rio de R$ 500,97 (quinhentos reais e noventa e sete centavos), \u00e0 empresa Condor S.A. Ind\u00fastria Qu\u00edmica., CNPJ 30.092.431\/0001-96, e a HOMOLOGA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, conforme art. 140, do Decreto Distrital 44.330\/2023. Os itens 2, 3 e 4 restaram fracassados.<\/p><p style=\"text-align:center;\">JEFERSON LISBOA GIMENES<\/p><p style=\"text-align:center;\">Subsecret\u00e1rio<\/p>"}}},"Secretaria de Estado de Transporte e Mobilidade":{"documentos":{" 429202":{"coMateria":"429202","coDemandante":"2251","titulo":"RESULTADO DE JULGAMENTO","preambulo":null,"tipo":"Aviso","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"752","texto":"<p style=\"text-align:center;\">CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 01\/2024<\/p><p style=\"text-align:justify;\">A SECRETARIA DE ESTADO DE TRANSPORTE E MOBILIDADE DO DISTRITO FEDERAL, por meio da Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico o resultado de julgamento deste certame, cujo objeto \u00e9 a concess\u00e3o da gest\u00e3o do COMPLEXO DA RODOVI\u00c1RIA DO PLANO PILOTO DO DISTRITO FEDERAL e \u00e1reas adjacentes, incluindo sua recupera\u00e7\u00e3o, moderniza\u00e7\u00e3o, opera\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o, conserva\u00e7\u00e3o e explora\u00e7\u00e3o, conforme definidas no contrato e seus anexos, restando HABILITADO o CONS\u00d3RCIO URBAN\u00cdSTICO PLANO PILOTO, formado pelas empresas: CONSTRUTORA ARTEC S\/A CNPJ\/MF n\u00ba 00.086.165\/0001-28, CENTRAL ENGENHARIA E CONSTRUTORA LTDA CNPJ\/MF n\u00ba 03.186.991\/0001-37 e BELAVIA COM\u00c9RCIO E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA CNPJ\/MF n\u00ba 10.855.985\/0001-90. O respectivo resultado encontra-se dispon\u00edvel no site da SEMOB\/DF: https:\/\/concessaodarodoviaria.df.gov.br\/. Fica franqueado aos interessados vista integral aos autos do Processo n\u00ba 00090-00021800\/2023-33 mediante solicita\u00e7\u00e3o pelo e-mail: cecon@semob.df.gov.br. Demais informa\u00e7\u00f5es por meio do telefone: (61) 3020-1290.<\/p><p style=\"text-align:center;\">ELILUCIA CARNA\u00daBA BARROS<\/p><p style=\"text-align:center;\">Presidente da Comiss\u00e3o<\/p>"}," 429135":{"coMateria":"429135","coDemandante":"1048","titulo":"EXTRATO DE RESCIS\u00c3O DO CONTRATO N\u00ba 02\/2020","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"762","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Rescis\u00e3o do Contrato n\u00ba 02\/2020 - BRY USA SERVI\u00c7OS DE TECNOLOGIA LTDA, CNPJ n\u00ba. 32.528.866\/0001-66; Processo n\u00ba: 00095-00002135\/2019-61; Data da Publica\u00e7\u00e3o do Contrato Original: DODF n\u00ba 26, de 06 de fevereiro de 2020, p\u00e1gina 24; Data de Assinatura: 16 de setembro de 2024; Objeto: Celebra\u00e7\u00e3o da rescis\u00e3o amig\u00e1vel do contrato de compra e venda de ve\u00edculos automotores, atrav\u00e9s do qual as partes declaram expressamente pela inexist\u00eancia de \u00f4nus em detrimento de quaisquer das contratantes e decorrentes da vig\u00eancia do contrato; Assinantes: P\/TCB Diretor Presidente CHANCERLEY DE MELO SANTANA - Diretora Administrativa e Financeira LILIAN CAROLINA CARVALHO CORDEIRO BORGES - P\/BRY USA SERVI\u00c7OS DE TECNOLOGIA LTDA - LUIGI SILVA MOTA - Representante Legal.<\/p>"}}},"Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura":{"documentos":{" 429245":{"coMateria":"429245","coDemandante":"920","titulo":"EXTRATO DO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N\u00ba 08\/2024","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"871","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Processo SEI N\u00ba 00110-00001455\/2024-44. Partes: SECRETARIA DE ESTADO DE OBRAS E INFRAESTRUTURA DO DISTRITO FEDERAL e a empresa VCS COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS DE CHAVEIROS E CARIMBOS LTDA - ME. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de chaveiro, com fornecimento de material (fechaduras e cadeados), consoante espec\u00edfica do Edital de Licita\u00e7\u00e3o de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 90023\/2024 (141854075), Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 0077\/2024 (141854151). VALOR DO CONTRATO: R$ 7.553,60 (sete mil quinhentos e cinquenta e tr\u00eas reais e sessenta centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: UNIDADE OR\u00c7AMENT\u00c1RIA - 22101; PROGRAMA DE TRABALHO \u2013 04.122.8209.8517.0091; NATUREZA DA DESPESA \u2013 33.90.30 e 33.90.39; FONTE DE RECURSO \u2013 100; O empenho \u00e9 de R$ 7.553,60 (sete mil quinhentos e cinquenta e tr\u00eas reais e sessenta centavos), conforme Notas de Empenho n\u00ba 2024NE00394 e 2024NE00396, ambas emitidas em 06\/06\/2024 sob o evento n\u00ba 400091, na modalidade Estimativo, procedente do Or\u00e7amento do Distrito Federal, nos termos da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual - LOA 2024, Lei n\u00ba 7.377, de 29\/12\/2023 (DODF Edi\u00e7\u00e3o Extra n\u00ba 89-B, de 29\/12\/2023). VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, compreendendo o per\u00edodo de 16\/09\/2024 \u00e0 16\/09\/2025. DATA DE ASSINATURA: 16\/09\/2024. SIGNAT\u00c1RIOS: pela CONTRATADA, CREZINEIDE VIEIRA DE MORAIS ARA\u00daJO, na qualidade de S\u00f3cia Administradora e pela CONTRATANTE, VALTER CASIMIRO SILVEIRA - Secret\u00e1rio de Estado de Obras e Infraestrutura do Distrito Federal.<\/p>"}," 429248":{"coMateria":"429248","coDemandante":"920","titulo":"EXTRATO DO D\u00c9CIMO TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 22\/2021-SODF, OBJETIVANDO ALTERA\u00c7\u00c3O FINANCEIRA. NOS TERMOS DO PADR\u00c3O N\u00ba 13\/2002&nbsp;","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"871","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO N\u00ba 00110-00002168\/2020-28 (Licita\u00e7\u00e3o e Contrato); PROCESSO N\u00ba 00110-00003082\/2021-01 (1\u00ba Aditivo); PROCESSO N\u00ba 00110-00001377\/2022-16 (2\u00ba Aditivo); PROCESSO N\u00ba 00110-00002649\/2022-03 (3\u00ba Aditivo); PROCESSO N\u00ba 00110-00002488\/2022-40 (4\u00ba e 7\u00ba Aditivo); PROCESSO N\u00ba 00110-00000222\/2023-43 (5\u00ba Aditivo); PROCESSO N\u00ba 00110-00000224\/2023-32 (6\u00ba Aditivo); PROCESSO N\u00ba 00110-00003157\/2022-27 (8\u00ba Aditivo); PROCESSO N\u00ba 00110-00003258\/2021-17 (9\u00ba Aditivo); PROCESSO N\u00ba 00110-00002649\/2022-03 (10\u00ba Aditivo); e PROCESSO N\u00ba 00110-00000740\/2023-67 (11\u00ba Aditivo), PROCESSO N\u00ba 00110-00000071\/2024-12 (12\u00ba Aditivo) e PROCESSO N\u00ba 00110-00001920\/2024-47 - PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE OBRAS E INFRAESTRUTURA DO DISTRITO FEDERAL CNPJ N\u00ba 00.394.742\/0001-49, com sede no Setor de \u00c1reas P\u00fablicas, Lote \u201cB\u201d, Bloco A-15, entrada pela Novacap, em Bras\u00edlia \u2013 DF, doravante denominada SODF, representado por VALTER CASIMIRO SILVEIRA, na qualidade de Secret\u00e1rio de Estado de Obras e Infraestrutura, com delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia prevista nas Normas de Planejamento, Or\u00e7amento, Finan\u00e7as, Patrim\u00f4nio e Contabilidade do Distrito Federal e o CONS\u00d3RCIO G5 ESPM, CNPJ N\u00ba 43.619.133\/0001-53 (formado pelas empresas CONSTRUTORA ARTEC S\/A - CNPJ n\u00ba 00.086.165\/0001-28, EB INFRA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - CNPJ n\u00ba 08.448.846\/0001-09 , CENTRAL ENGENHARIA E CONSTRUTORA LTDA - CNPJ n\u00ba 03.186.991\/0001-37, CONSTRUTEQ CONSTRU\u00c7\u00d5ES TERRAPLENAGEM E COM\u00c9RCIO DE EQUIPAMENTOS EIRELI \u2013 EPP - CNPJ n\u00ba 37.991.338\/0001-62 e GW CONSTRU\u00c7\u00d5ES E INCORPORA\u00c7\u00d5ES LTDA - CNPJ n\u00ba 00.528.786\/0001-14) com sede no SIA Sul, Trecho 06, Bloco \"A\", Lotes 05\/15 - Mezanino - Parte, Bras\u00edlia - DF, CEP: 71.205-060. DO OBJETO: Sob o amparo do artigo 65, inciso I al\u00ednea \u201ca\u201d, c\/c artigo 65, \u00a72\u00ba, inciso II, todos da Lei N\u00ba 8.666, de 21\/06\/1993, o presente aditamento altera financeiramente o Contrato N\u00ba 022\/2021 - SODF, celebrado em 01\/10\/2021 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal de 05\/10\/2021  e que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o das Obras de Reformula\u00e7\u00e3o do Sistema Vi\u00e1rio na Estrada do Setor Policial Militar \u2013 ESPM, no trecho entre a interse\u00e7\u00e3o EPIG\/ESPM e o viaduto W3 Sul, para Implanta\u00e7\u00e3o de Corredor Exclusivo de Transporte P\u00fablico Coletivo no Sistema BRT (Bus Rapid Transit), denominado Corredor Eixo Oeste, contemplando adequa\u00e7\u00f5es na via existente, pavimenta\u00e7\u00e3o, drenagem, sinaliza\u00e7\u00e3o, paisagismo, cal\u00e7adas, ciclovias e execu\u00e7\u00e3o de Bacia de Deten\u00e7\u00e3o, localizada na \u00e1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico \u2013 ARIE Santu\u00e1rio de Vida Silvestre Riacho Fundo \u00c1rea III, \u00e0s margens da DF-051, Estrada Parque das Na\u00e7\u00f5es \u2013 Via L4, consoante especifica o Edital de Concorr\u00eancia N\u00ba 016\/2020 - DECOMP\/DA (doc. 50280062), da Proposta de doc. 61752200 e da Lei N\u00ba 8.666, de 21\/06\/1993 e o Termo de Refer\u00eancia 94  (doc. 47946957), que passam a integrar o presente Termo. DA ALTERA\u00c7\u00c3O FINANCEIRA: Acr\u00e9scimo no valor R$ 6.876.396,86 (seis milh\u00f5es, oitocentos e setenta e seis mil trezentos e noventa e seis reais e oitenta e seis centavos), equivalente a ~14,33%, totalizando ~35,98% do valor contratual total. Supress\u00e3o no valor R$ 8.284.615,67 (oito milh\u00f5es, duzentos e oitenta e quatro mil seiscentos e quinze reais e sessenta e sete centavos), equivalente a ~17,54%, totalizando ~17,81% do valor contratual total. Ap\u00f3s este aditamento, o valor global do Contrato que era de R$ 70.946.449,75 (setenta milh\u00f5es, novecentos e quarenta e seis mil quatrocentos e quarenta e nove reais e setenta e cinco centavos), passa a ser de R$ 69.538.230,94 (sessenta e nove milh\u00f5es, quinhentos e trinta e oito mil duzentos e trinta reais e noventa e quatro centavos). DATA DE ASSINATURA: 16 de setembro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Pelo DF: VALTER CASIMIRO SILVEIRA, na qualidade de Secret\u00e1rio de Estado de Obras e Infraestrutura. Pela CONTRATADA: MAURO C\u00c9SAR ALVES LACERDA, na qualidade de Representante Legal.<\/p>"}," 429246":{"coMateria":"429246","coDemandante":"920","titulo":"EXTRATO DO NONO TERMO ADITIVO DE ALTERA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL DO CONTRATO N\u00ba 22\/2022 - SODF","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"871","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO N\u00ba 00110-00002474\/2021-45 (Licita\u00e7\u00e3o e Contrato); PROCESSO N\u00ba 00110-00000812\/2023-76 (1\u00ba Aditivo); PROCESSO N\u00ba 00110-00002129\/2023-73 (2\u00ba Aditivo); PROCESSO N\u00ba 00110-00002406\/2023-48 (3\u00ba Aditivo); PROCESSO N\u00ba 00110-00003131\/2023-60 (4\u00ba Aditivo); PROCESSO N\u00ba 00110-00003647\/2023-12 (5\u00ba Aditivo); PROCESSO N\u00ba 00110-00003441\/2023-84 (6\u00ba Aditivo); PROCESSO N\u00ba 00110-00003263\/2023-91 (7\u00ba Aditivo); PROCESSO N\u00ba 00110-00000551\/2024-75 (8\u00ba Aditivo); e PROCESSO N\u00ba 00110-00002443\/2024-37 (9\u00ba Aditivo) - PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE OBRAS E INFRAESTRUTURA DO DISTRITO FEDERAL X CONS\u00d3RCIO SHSN TRECHO 03 \u2013 LOTE 01, CNPJ N\u00ba 47.485.253\/0001-66, (formado pelas empresas BASEV\u00cd Constru\u00e7\u00f5es S\/A, CNPJ n\u00ba 00.016.576\/0001-47 e PENTAG Engenharia LTDA, CNPJ n\u00ba 02.581.288\/0001-40), com sede na SCIA Quadra 14, Conjunto 04, Lote 07, Guar\u00e1, Bras\u00edlia-DF, CEP 71.250-120. DO OBJETO: Sob o amparo dos artigos 60 e 61 da Lei N\u00ba 8.666\/1993 e dos documentos e justificativas integrantes do Processo 00110-00002443\/2024-37, o presente Termo Aditivo objetiva a inclus\u00e3o da empresa CONSTRUTORA POLLO COM\u00c9RCIO E INCORPORA\u00c7\u00d5ES LTDA, na composi\u00e7\u00e3o do CONS\u00d3RCIO SHSN TRECHO 03 \u2013 LOTE 01, detentor do Contrato n\u00ba 022\/2023-SODF, celebrado em 11\/08\/2022 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal de 15\/08\/2022, e que tem por objeto contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o das obras de infraestrutura urbana remanescentes no lote 01 \/ trecho 03, do Setor Habitacional Sol Nascente - RA-SOL, compreendendo a constru\u00e7\u00e3o de drenagem, pavimenta\u00e7\u00e3o, sinaliza\u00e7\u00e3o vi\u00e1ria, cal\u00e7adas e bacias de deten\u00e7\u00e3o, consoante especifica o Edital de Concorr\u00eancia N\u00ba 012\/2021 - DECOMP\/DA (id. 83679466), da Proposta de Pre\u00e7os (id. 88912547, 88912775 e 88913017), do Termo de Refer\u00eancia N\u00ba 013\/2022 (doc.83444702), pela Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e Lei Distrital N\u00ba 6.138, de 26\/04\/2018, que passam a integrar o presente contrato. DA ALTERA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: A partir da assinatura deste Termo, fica retificada a CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 Das Partes, do Contrato n\u00ba 022\/2022-SODF, publicado no DODF n\u00ba 153, de 15\/08\/2022, em raz\u00e3o da inclus\u00e3o da empresa CONSTRUTORA POLLO COM\u00c9RCIO E INCORPORA\u00c7\u00d5ES LTDA, conforme Carta Protocolada - CONS\u00d3RCIO SHSN TRECHO 03 \u2013 LOTE 01 (doc. SEI 149488105), em conformidade com a instru\u00e7\u00e3o do Processo SEI n\u00ba 00110-00002443\/2024-37, Despacho - SODF\/SEOBRAS\/SUAF\/UNEOBRAS (doc. SEI 149566351) e Nota Jur\u00eddica 166 n.\u00ba 75\/2022 - SODF\/AJL (doc. SEI 149971855). Dessa forma, a reda\u00e7\u00e3o da referida cl\u00e1usula passa a ser a seguinte: ONDE SE L\u00ca: \"O Distrito Federal, por meio da SECRETARIA DE ESTADO DE OBRAS E INFRAESTRUTURA, CNPJ N\u00ba 00.394.742\/0001-49, com sede no Setor de \u00c1reas P\u00fablicas, Lote \u201cB\u201d, Bloco A-15, entrada pela Novacap, em Bras\u00edlia \u2013 DF, doravante denominada SODF, representado por VALTER CASIMIRO SILVEIRA, na qualidade de Secret\u00e1rio de Estado de Obras e Infraestrutura, com delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia prevista nas Normas de Planejamento, Or\u00e7amento, Finan\u00e7as, Patrim\u00f4nio e Contabilidade do Distrito Federal, e o CONS\u00d3RCIO SHSN TRECHO 03 \u2013 LOTE 01, CNPJ N\u00ba 47.485.253\/0001-66, (formado pelas empresas BASEV\u00cd Constru\u00e7\u00f5es S\/A, CNPJ n\u00ba 00.016.576\/0001-47 e PENTAG Engenharia LTDA, CNPJ n\u00ba 02.581.288\/0001-40), com sede na SCIA Quadra 14, Conjunto 04, Lote 07, Guar\u00e1, Bras\u00edlia-DF, CEP 71.250-120, doravante denominada CONTRATADA, representada por JOS\u00c9 EUST\u00c1QUIO FERREIRA, portador da identidade N\u00ba 93.*** - SP\/DF e CPF N\u00ba 028.******-49, na qualidade de Representante Legal.\" LEIA-SE: \"O Distrito Federal, por meio da SECRETARIA DE ESTADO DE OBRAS E INFRAESTRUTURA, CNPJ N\u00ba 00.394.742\/0001-49, com sede no Setor de \u00c1reas P\u00fablicas, Lote \u201cB\u201d, Bloco A-15, entrada pela Novacap, em Bras\u00edlia \u2013 DF, doravante denominada SODF, representado por VALTER CASIMIRO SILVEIRA, na qualidade de Secret\u00e1rio de Estado de Obras e Infraestrutura, com delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia prevista nas Normas de Planejamento, Or\u00e7amento, Finan\u00e7as, Patrim\u00f4nio e Contabilidade do Distrito Federal, e o CONS\u00d3RCIO SHSN TRECHO 03 \u2013 LOTE 01, CNPJ N\u00ba 47.485.253\/0001-66, (formado pelas empresas BASEV\u00cd Constru\u00e7\u00f5es S\/A, CNPJ n\u00ba 00.016.576\/0001-47, PENTAG Engenharia LTDA, CNPJ n\u00ba 02.581.288\/0001-40 e CONSTRUTORA POLLO COM\u00c9RCIO E INCORPORA\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ n\u00ba 01.197.205\/0001-71), com sede na SCIA Quadra 14, Conjunto 04, Lote 07, Guar\u00e1, Bras\u00edlia-DF, CEP 71.250-120, doravante denominada CONTRATADA, representada por JOS\u00c9 EUST\u00c1QUIO FERREIRA, portador da identidade N\u00ba 93.*** - SP\/DF e CPF N\u00ba 028.******-49, na qualidade de Representante Legal\". DATA DE ASSINATURA: 16 de setembro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Pelo DF: VALTER CASIMIRO SILVEIRA, na qualidade de Secret\u00e1rio de Estado de Obras e Infraestrutura. Pela CONTRATADA: JOS\u00c9 EUST\u00c1QUIO FERREIRA, na qualidade de Representante Legal.<\/p>"}," 429285":{"coMateria":"429285","coDemandante":"1024","titulo":"EXTRATO DE CONTRATO","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"881","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">CONTRATO N\u00ba 9818. ASSINATURA: 17\/09\/2024. PROCESSO N\u00ba 00092-00015248\/2024-36. PE n\u00ba 90170\/2024 - CAESB. OBJETO: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de gest\u00e3o integrada de frota veicular, incluindo gerenciamento dos dados de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva da frota, administra\u00e7\u00e3o de despesas com fornecimento de pe\u00e7as, materiais e servi\u00e7os especializados de manuten\u00e7\u00e3o veicular, de forma continuada, operacionalizado por interm\u00e9dio de rede credenciada e acompanhado por sistema de informa\u00e7\u00e3o integrado, com vistas \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos e equipamentos pertencentes \u00e0 Caesb DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: UO: 22.202; PROGRAMA DE TRABALHO: 17.122.8209.8517.6977\/33.90.39, C\u00d3DIGO 12.403.404.300-7, FONTE DE RECURSO: RECURSOS PR\u00d3PRIOS, C\u00d3DIGO 11.101.000.000-3; UG: 190.206; GEST\u00c3O: 19.206; EMPENHO 2798\/2024, DATADO DE: 17\/09\/2024, VALOR DO EMPENHO: R$ 342.691,56 (trezentos e quarenta e dois mil e seiscentos e noventa e um reais e cinquenta e seis centavos). VALOR DO CONTRATO: R$ 6.853.831,44 (seis milh\u00f5es e oitocentos e cinquenta e tr\u00eas mil e oitocentos e trinta e um reais e quarenta e quatro centavos) VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia \u00e9 de 60 (sessenta) m\u00eas(es). FISCALIZA\u00c7\u00c3O: Fabio Moura Da Silva, matr\u00edcula n\u00ba 51.970-7 gestor. Eduardo Antonio Reis Burgos, matr\u00edcula n\u00ba 53.477-3, Flaviano Oliveira Dos Santos, matr\u00edcula n\u00ba 50.902-7 para fiscais. ASSINANTES: Pela CAESB: Lu\u00eds Ant\u00f4nio Almeida Reis - Presidente e Andre Kluppel Carrara - Diretor de Suporte ao Neg\u00f3cio. Pela EMPRESA PRIME CONSULTORIA E ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA: Renata Nunes Ferreira.<\/p>"}," 429284":{"coMateria":"429284","coDemandante":"1029","titulo":"ATA DE REGISTROS DE PRE\u00c7OS","preambulo":null,"tipo":"Ata","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"883","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">ARP N\u00ba 0133\/2024 \u2013 CAESB. PROCESSO N\u00ba 00092-00024905\/2024-57. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 90176\/2024\u2013 CAESB. ASSINATURA: 18\/09\/2024. CONTRATANTE: Companhia de Saneamento Ambiental do DF \u2013 CAESB. OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de artigos para laborat\u00f3rio (cartuchos, coluna para cromatografia, filtros e outros). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:17.122.8209.8517\/6977 UO: 22.202. PROGRAMA DE TRABALHO\/NATUREZA DE DESPESA:33.90.30; FONTE DE RECURSOS PR\u00d3PRIOS: 11.101.000.000-3; C\u00d3DIGO: 12.403.402.200-0; UG: 974.200. GEST\u00c3O: 19.206. PRAZO DE ENTREGA: em 60 (sessenta) dias consecutivos contados a partir do primeiro dia \u00fatil posterior ao recebimento\/assinatura do instrumento que formaliza a contrata\u00e7\u00e3o. VIG\u00caNCIA:365(trezentos e sessenta e cinco) dias consecutivos, contados a partir da data de sua assinatura, sendo obrigat\u00f3rio a sua publica\u00e7\u00e3o, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, nos termos do art. 12 Decreto n\u00ba 39.103\/2018. EMPRESA ADJUDICAT\u00c1RIA: HEXIS CIENTIFICA LTDA, valor R$ 29.376,00 (vinte e nove mil, trezentos e setenta e seis reais) para os itens 15 e 16; PROMINENT BRASIL LTDA, valor R$ 61.080,00 (sessenta e um mil, e oitenta reais) para os itens 33 e 34; OMEGA TRES COMERCIO DE EQUIPAMENTOS PARA LABORATORIOS LTDA, valor R$ 27.970,12 (vinte e sete mil, novecentos e setenta reais e doze centavos) para os itens 21, 22, 29, 30, 31, 32, 35, 36, 37 e 38; LIN LAB COMERCIAL LTDA, valor R$ 36.071,40 (trinta e seis mil, setenta e um reais e quarenta centavos) para os itens 17 e 18; DP UNION INSTRUMENTACAO ANALITICA E CIENTIFICA LTDA, valor R$ 42.063,86 (quarenta e dois mil, sessenta e tr\u00eas reais e oitenta e seis centavos) para os itens 1, 25, 26, 27 e 28; CARVALHAES PRODUTOS PARA LABORATORIO LTDA, valor R$ 54.790,00 (cinquenta e quatro mil, setecentos e noventa reais) para os itens 9 e 11. ASSINANTES: Pela CAESB: Marcus Pereira Aucelio - Diretor e Andre Kluppel Carrara \u2013 Diretor. Pela HEXIS CIENTIFICA LTDA: Kellen Cristina Giatti; PROMINENT BRASIL LTDA: Rog\u00e9rio Pradelli, OMEGA TRES COMERCIO DE EQUIPAMENTOS PARA LABORATORIOS LTDA: Messias de Oliveira Pinho; LIN LAB COMERCIAL LTDA: Cleivan Paiva Barboza, DP UNION INSTRUMENTACAO ANALITICA E CIENTIFICA LTDA: Adriana Ap. Ribeiro Alves, CARVALHAES PRODUTOS PARA LABORATORIO LTDA: Mayara da Silva Nunes.<\/p>"}," 429212":{"coMateria":"429212","coDemandante":"1116","titulo":"EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 29\/2024","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"946","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO SEI-GDF N\u00ba: 00113-00004231\/2024-18; CONTRATANTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM DO DISTRITO FEDERAL - DER\/DF e a empresa: CINCO ESTRELAS TRANSPORTES E LOGISTICAS LTDA, Objeto: transporte rodovi\u00e1rio de cargas (Forno NCAT); Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: I - Unidade: 26.205; II - Fonte de Recurso 100; III - Programa de Trabalho: 26.782.6216.4195-0001; Elemento de Despesa: 339039. Nota de Empenho n\u00ba: 2024NE01396, Data: 21\/08\/2024, VALOR: R$ 18.000,00 (dezoito mil reais); Prazo de Vig\u00eancia: 12 (doze) meses da data da assinatura; Data da Assinatura: 18\/09\/2024; Signat\u00e1rios: Pelo DER\/DF Eng. FAUZI NACFUR JUNIOR e Pela Empresa: BENITEZ JOS\u00c9 DA SILVA.<\/p>"}," 429211":{"coMateria":"429211","coDemandante":"1116","titulo":"EXTRATO DO 5\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 34\/2021","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"946","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO N\u00ba: 00113-00013465\/2021-03; CONTRATANTE: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM DO DISTRITO FEDERAL - DER\/DF, CNPJ 00.070.532\/0001-03; CONTRATADA: PROCEL EIRELLI, CNPJ n\u00ba 23.801.648\/0001-62; OBJETO: prorroga\u00e7\u00e3o. FONTE DE RECURSO: 100, 220 e 237; VALOR: R$160.892,05 (cento e sessenta mil oitocentos e noventa e dois reais e cinco centavos); PRAZO DE VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses; DATA DA ASSINATURA: 09\/09\/2024; NOME DOS SIGNAT\u00c1RIOS: Pelo DER\/DF Eng. FAUZI NACFUR JUNIOR e Pela Empresa: DENER RODRIGUES VALAD\u00c3O VASCONCELOS.<\/p>"}," 429210":{"coMateria":"429210","coDemandante":"1116","titulo":"EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 45\/2022","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"946","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO N\u00ba: 0113-020879\/2016; CONTRATANTE: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM DO DISTRITO FEDERAL - DER\/DF, CNPJ 00.070.532\/0001-03; CONTRATADA: LE\u00c3O SERVI\u00c7OS GERAIS DE CONSERVA\u00c7\u00c3O E LIMPEZA LTDA, CNPJ n\u00ba 10.952.035\/0001-84; OBJETO: prorroga\u00e7\u00e3o; PRAZO DE VIG\u00caNCIA: 4 (quatro) meses; DATA DA ASSINATURA: 30\/08\/2024; NOME DOS SIGNAT\u00c1RIOS: Pelo DER\/DF Eng. FAUZI NACFUR JUNIOR e Pela Empresa: JO\u00c3O BOSCO AMARO DA SILVA J\u00daNIOR.<\/p>"}," 429319":{"coMateria":"429319","coDemandante":"1199","titulo":"AVISO DE SUSPENS\u00c3O","preambulo":null,"tipo":"Aviso","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"951","texto":"<p style=\"text-align:center;\">CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 90004\/2024 - UASG: 926120<\/p><p style=\"text-align:justify;\">A presente licita\u00e7\u00e3o cujo o objeto da presente licita\u00e7\u00e3o \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a execu\u00e7\u00e3o das obras de restaura\u00e7\u00e3o do pavimento da rodovia distrital DF-345, no trecho compreendido entre a BR-020 e a DF-230, com extens\u00e3o aproximada de 9,6 km. Os servi\u00e7os a serem executados s\u00e3o: restaura\u00e7\u00e3o, drenagem, sinaliza\u00e7\u00e3o, obras complementares, travessias de fauna e canteiro de obras, conforme condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas no Edital e seus anexos. Processo SEI n\u00ba 00113-00013683\/2024-82, fica suspenso em atendimento \u00e0 determina\u00e7\u00e3o contida no Despacho Singular n\u00ba 285\/2024-GCAM-TCDF, de \u00faltima publica\u00e7\u00e3o Aviso: DODF n\u00ba 168, de 02 de setembro de 2024, p\u00e1gina 105 e Jornal de Bras\u00edlia de 02\/09\/2024, p\u00e1gina 17. Demais informa\u00e7\u00f5es nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos www.der.df.gov.br e www.gov.br\/compras.<\/p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia\/DF, 18 de setembro de 2024<\/p><p style=\"text-align:center;\">ANA HILDA DO CARMO SILVA<\/p><p style=\"text-align:center;\">Diretora<\/p>"}}},"Secretaria de Estado da Agricultura, Abastecimento e Desenvolvimento Rural":{"documentos":{" 429254":{"coMateria":"429254","coDemandante":"1040","titulo":"AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O","preambulo":null,"tipo":"Aviso","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1035","texto":"<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 06\/2024<\/p><p style=\"text-align:justify;\">As Centrais de Abastecimento do Distrito Federal torna p\u00fablico que realizar\u00e1 o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 06\/2024 no dia 02 de outubro de 2024. Processo n\u00b0 00071-00000073\/2024-06 - Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Preven\u00e7\u00e3o e Combate a Inc\u00eandio, conforme Edital e seus anexos. In\u00edcio da sess\u00e3o de disputa: 02 de outubro de 2024, \u00e0s 10:00 h. Local: site: www.comprasnet.gov.br. Edital dispon\u00edvel pela internet, nos sites https:\/\/www.ceasa.df.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Outras informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas por meio do telefone (61) 3368-4831 Ramal 1024 e endere\u00e7o eletr\u00f4nico: licitacoes@ceasa.df.gov.br.<\/p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia\/DF, 16 de setembro de 2024<\/p><p style=\"text-align:center;\">AUGUSTO PEDRO SILVA<\/p><p style=\"text-align:center;\">Diretor<\/p>"}}},"Secretaria de Estado de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o":{"documentos":{" 429314":{"coMateria":"429314","coDemandante":"1115","titulo":"EXTRATO DE TERMO DE OUTORGA DE SUBVEN\u00c7\u00c3O ECON\u00d4MICA - EDITAL 07\/2024 APOIO \u00c0 TRANSFORMA\u00c7\u00c3O DIGITAL DE MPES","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1065","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00193-00001187\/2024-98. Esp\u00e9cie: termo de outorga de subven\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica n\u00ba 163\/2024; Partes: funda\u00e7\u00e3o de apoio \u00e0 pesquisa do distrito federal (FAPDF) como Outorgante; e do outro lado, Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias do Distrito Federal - FIBRA como Outorgada. Objeto: conceder subven\u00e7\u00e3o e estabelecer condi\u00e7\u00f5es para o desenvolvimento das atividades inerentes ao projeto de pesquisa e inova\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica destinado ao apoio \u00e0 transforma\u00e7\u00e3o digital de micro e pequenas empresas do Distrito Federal (DF) e Regi\u00e3o Integrada de Desenvolvimento do Distrito Federal e entorno (RIDE-DF). Cr\u00e9dito Or\u00e7ament\u00e1rio - PT: 19.573.6207.9118.0001; ND: 33.60.45; Nota de Empenho: 2024NE00586, valor: R$ 900.000,00; data: 21\/08\/2024. Vig\u00eancia: 24 meses a partir da data da libera\u00e7\u00e3o do recurso. Data de Assinatura 09\/19\/2024. Signat\u00e1rios: pela Outorgante: Marco Antonio Costa Junior, Diretor-Presidente da FAPDF; como Outorgada: Jamal Jorge Bittar, Interveniente. <\/p>"}}},"Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa":{"documentos":{" 429306":{"coMateria":"429306","coDemandante":"840","titulo":"EDITAL\u00a0N\u00ba 19\/2024","preambulo":null,"tipo":"Edital","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1083","texto":"<p style=\"text-align:center;\">CHAMAMENTO P\u00daBLICO PARA CELEBRA\u00c7\u00c3O DE TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O COM ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL<\/p><p style=\"text-align:center;\">HOMOLOGA\u00c7\u00c3O <\/p><p style=\"text-align:justify;\">A SECRETARIA DE ESTADO DE CULTURA E ECONOMIA CRIATIVA DO DISTRITO FEDERAL, por meio da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o dos projetos inscritos no Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 19\/2024 para celebra\u00e7\u00e3o do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o com Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil para executar a segunda edi\u00e7\u00e3o do Pr\u00eamio Candango de Literatura, institu\u00edda pela Portaria n\u00ba 219\/2024, de 21 de agosto de 2024, torna p\u00fablica a aprova\u00e7\u00e3o da habilita\u00e7\u00e3o ap\u00f3s an\u00e1lise documental e homologa\u00e7\u00e3o final da seguinte Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil selecionada:<\/p><table><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">RAZ\u00c3O SOCIAL<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">CNPJ<\/p><\/td><\/tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">INSTITUTO CULTURAL CASA DE AUTORES<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">11.703.490\/0001-09<\/p><\/td><\/tr><\/table><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia\/DF, 18 de setembro de 2024<\/p><p style=\"text-align:center;\">PATR\u00cdCIA PARAGUASSU CARVALHO EMERENCIANO<\/p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1ria de Estado, Substituta<\/p>"}," 429307":{"coMateria":"429307","coDemandante":"840","titulo":"EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 22\/2024","preambulo":null,"tipo":"Edital","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1083","texto":"<p style=\"text-align:center;\">CHAMAMENTO P\u00daBLICO PARA CELEBRA\u00c7\u00c3O DE TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O COM ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL<\/p><p style=\"text-align:center;\">DF RA\u00cdZES DO SERT\u00c3O<\/p><p style=\"text-align:center;\">RESULTADO FINAL<\/p><p style=\"text-align:justify;\">A SECRETARIA DE ESTADO DE CULTURA E ECONOMIA CRIATIVA DO DISTRITO FEDERAL por meio da Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o dos Projetos inscritos no Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 22\/2024 para celebra\u00e7\u00e3o do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o com Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil, tendo por objeto a Realiza\u00e7\u00e3o do DF Ra\u00edzes do Sert\u00e3o, constante no Processo n\u00ba 00150-00004054\/2024-05, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal n\u00ba 148, de 05 de agosto de 2024, pg. 139, comunica aos interessados que ap\u00f3s an\u00e1lise dos recursos interpostos, o resultado final da classifica\u00e7\u00e3o segue descrito a seguir. <\/p><table><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Proposta<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">Nota Final<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">Status<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">Resultado do recurso<\/p><\/td><\/tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">INSTITUTO BRASIL SAPIENS<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">17,75<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">Classificada<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">Indeferido<\/p><\/td><\/tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">INSTITUTO CULTURAL MENINO DE CEILANDIA<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">17,25<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">Classificada<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">Deferido parcialmente<\/p><\/td><\/tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS FORROZEIROS DO DISTRITO FEDERAL<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">16,5<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">Classificada<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">-<\/p><\/td><\/tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS DEFENSORES DAS CULTURAS REGIONAIS - ADCR<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">14,75<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">Classificada<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">-<\/p><\/td><\/tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">CERRADO LIVRE<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">13,65<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">Classificada<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">-<\/p><\/td><\/tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">INSTITUTO JANELAS DA ARTE, CIDADANIA E SUSTENTABILIDADE<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">-<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">Desclassificada - Atendimento parcial ao objeto do Edital<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:justify;\">-<\/p><\/td><\/tr><\/table><p style=\"text-align:justify;\">Conforme previsto no Item 9.1 do citado Edital, convoca-se a OSC Instituto Brasil Sapiens para, no prazo de 05 dias corridos a contar da publica\u00e7\u00e3o deste Resultado Final no DODF, apresentar a documenta\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o descrita no Item 10 do Edital n\u00ba 22\/2024. Ressalta-se que a Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa \u2013 SECEC poder\u00e1 solicitar apresenta\u00e7\u00e3o de documenta\u00e7\u00e3o das demais organiza\u00e7\u00f5es participantes no certame, obedecendo a ordem classificat\u00f3ria, consoante a possibilidade de inabilita\u00e7\u00e3o da organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil selecionada e, assim, dispor de efici\u00eancia de avalia\u00e7\u00e3o de documenta\u00e7\u00f5es pertinentes para otimiza\u00e7\u00e3o de prazos.<\/p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia\/DF, 18 de setembro de 2024<\/p><p style=\"text-align:center;\">PATR\u00cdCIA PARAGUASSU CARVALHO EMERENCIANO<\/p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1ria de Estado, Substituta<\/p>"}}},"Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o":{"documentos":{" 429152":{"coMateria":"429152","coDemandante":"970","titulo":"AVISO DE CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA EM SESS\u00c3O PRESENCIAL","preambulo":null,"tipo":"Aviso","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1124","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E HABITA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais estabelecidas na Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal e, em cumprimento ao estabelecido na Lei n\u00ba 5.081, de 11 de mar\u00e7o de 2013, que disp\u00f5e sobre os procedimentos para a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias p\u00fablicas relativas \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o de mat\u00e9rias urban\u00edsticas e ambientais no Distrito Federal, CONVOCA toda a popula\u00e7\u00e3o do Distrito Federal - DF para participar da 2\u00aa audi\u00eancia p\u00fablica com vistas \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o da etapa de diagn\u00f3stico obtido na revis\u00e3o do Plano Diretor de Ordenamento Territorial \u2013 PDOT. A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada no dia 19 de outubro de 2024, com in\u00edcio \u00e0s 9h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), em sess\u00e3o p\u00fablica presencial, no Audit\u00f3rio da Funda\u00e7\u00e3o de Ensino e Pesquisa em Ci\u00eancias da Sa\u00fade (FEPECS), localizado no Setor M\u00e9dico Hospitalar Norte, SMHN 03 \u2013 conjunto A \u2013 bloco 1 \u2013 Edif\u00edcio FEPECS, Bras\u00edlia - DF. As informa\u00e7\u00f5es e os documentos que subsidiar\u00e3o o debate est\u00e3o dispon\u00edveis na p\u00e1gina eletr\u00f4nica do processo de revis\u00e3o do PDOT, atrav\u00e9s do link: https:\/\/sistemas.df.gov.br\/PDOTSEDUH\/AudienciaPublica. As informa\u00e7\u00f5es sobre a audi\u00eancia p\u00fablica tamb\u00e9m podem ser encontradas no site da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, no link: https:\/\/www.seduh.df.gov.br\/audiencias-publicas-2024\/.<\/p><p style=\"text-align:center;\">REGULAMENTO<\/p><p style=\"text-align:center;\">Cap\u00edtulo I<\/p><p style=\"text-align:center;\">Disposi\u00e7\u00f5es Preliminares<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba A audi\u00eancia p\u00fablica realizar-se-\u00e1 com a finalidade de apresentar o resultado da etapa de diagn\u00f3stico obtido na revis\u00e3o do Plano Diretor de Ordenamento Territorial \u2013 PDOT.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Este regulamento define o procedimento que ser\u00e1 adotado para o andamento da audi\u00eancia p\u00fablica presencial.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba A audi\u00eancia p\u00fablica ser\u00e1 de livre acesso para qualquer pessoa, em sess\u00e3o p\u00fablica presencial, no Audit\u00f3rio da Funda\u00e7\u00e3o de Ensino e Pesquisa em Ci\u00eancias da Sa\u00fade (FEPECS), localizado no Setor M\u00e9dico Hospitalar Norte, SMHN 03 \u2013 conjunto A \u2013 bloco 1 \u2013 Edif\u00edcio FEPECS, Bras\u00edlia - DF.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba A audi\u00eancia p\u00fablica ser\u00e1 registrada por grava\u00e7\u00e3o de \u00e1udio, sendo que o material produzido compor\u00e1 a mem\u00f3ria do processo, objeto da audi\u00eancia p\u00fablica.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba A audi\u00eancia p\u00fablica ser\u00e1 transmitida pelo YouTube, atrav\u00e9s do Canal Conex\u00e3o SEDUH.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 4\u00ba Sugest\u00f5es, contribui\u00e7\u00f5es e questionamentos dever\u00e3o ser enviados, exclusivamente, por meio do formul\u00e1rio virtual dispon\u00edvel no link: https:\/\/sistemas.df.gov.br\/PDOTSEDUH\/AudienciaPublica.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba O p\u00fablico presente no local da audi\u00eancia dever\u00e1 preencher lista de presen\u00e7a que conter\u00e1: nome, telefone e endere\u00e7o eletr\u00f4nico (e-mail).<\/p><p style=\"text-align:center;\">Cap\u00edtulo II<\/p><p style=\"text-align:center;\">Dos Objetivos da Audi\u00eancia P\u00fablica<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba A audi\u00eancia p\u00fablica de que trata o presente aviso tem por objetivo:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I \u2013 dar publicidade \u00e0s a\u00e7\u00f5es conduzidas pelo Governo do Distrito Federal e pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal - SEDUH;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II \u2013 fomentar, provocar e democratizar a efetiva participa\u00e7\u00e3o da sociedade em geral;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III \u2013 oferecer \u00e0 sociedade em geral um ambiente prop\u00edcio ao encaminhamento de seus pleitos e sugest\u00f5es relacionados \u00e0 mat\u00e9ria em discuss\u00e3o; e <\/p><p style=\"text-align:justify;\">IV \u2013 aprimorar, com base nas contribui\u00e7\u00f5es recebidas a proposta do projeto.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. A audi\u00eancia p\u00fablica de que trata o presente instrumento tem car\u00e1ter consultivo e n\u00e3o deliberativo.<\/p><p style=\"text-align:center;\">Cap\u00edtulo III<\/p><p style=\"text-align:center;\">Da Condu\u00e7\u00e3o<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba A audi\u00eancia p\u00fablica ser\u00e1 conduzida pelo presidente da mesa, respons\u00e1vel pelo planejamento da audi\u00eancia, composta por representante da equipe t\u00e9cnica da Subsecretaria de Pol\u00edticas e Planejamento Urbano \u2013 SUPLAN.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba Compete ao presidente:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I \u2013 abrir a sess\u00e3o;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II \u2013 organizar os trabalhos, coordenar a atua\u00e7\u00e3o dos demais integrantes da mesa, direcionar as perguntas e complementar as respostas;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III \u2013 dispor sobre a interrup\u00e7\u00e3o, suspens\u00e3o, prorroga\u00e7\u00e3o ou posterga\u00e7\u00e3o da sess\u00e3o, bem como sua reabertura e continua\u00e7\u00e3o;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">IV \u2013 tomar quaisquer medidas que visem a seguran\u00e7a e o bem-estar do p\u00fablico presente e dos representantes do governo;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">V \u2013 decidir sobre casos omissos e quest\u00f5es de ordem; e<\/p><p style=\"text-align:justify;\">VI \u2013 encerrar a sess\u00e3o.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. O presidente poder\u00e1, ap\u00f3s consulta aos participantes, aumentar o tempo dispon\u00edvel para exposi\u00e7\u00e3o oral, a depender do n\u00famero de inscri\u00e7\u00f5es e do tempo restante para o final da audi\u00eancia, sendo-lhe facultado reduzi-lo posteriormente, pelas mesmas raz\u00f5es.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba A coordena\u00e7\u00e3o da mesa ter\u00e1 por atribui\u00e7\u00f5es:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I \u2013 fornecer apoio ao presidente e integrantes da mesa; e<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II \u2013 a guarda da documenta\u00e7\u00e3o produzida na audi\u00eancia p\u00fablica.<\/p><p style=\"text-align:center;\">Cap\u00edtulo IV<\/p><p style=\"text-align:center;\">Dos Participantes<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 8\u00ba S\u00e3o direitos e deveres do p\u00fablico presente:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I \u2013 manifestar-se livremente sobre a mat\u00e9ria em discuss\u00e3o;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II \u2013 respeitar o tempo estabelecido para interven\u00e7\u00e3o, a ordem de inscri\u00e7\u00e3o e as demais regras estabelecidas; e<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III \u2013 tratar com respeito e civilidade os participantes da audi\u00eancia e seus organizadores.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba \u00c9 condi\u00e7\u00e3o para manifesta\u00e7\u00e3o oral, a pr\u00e9via inscri\u00e7\u00e3o junto \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o do evento durante a audi\u00eancia p\u00fablica.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba A ordem de inscri\u00e7\u00e3o determinar\u00e1 a sequ\u00eancia das manifesta\u00e7\u00f5es.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 9\u00ba Para os debates orais, a manifesta\u00e7\u00e3o dos participantes dever\u00e1 seguir a ordem de inscri\u00e7\u00e3o e respeitar os seguintes tempos de dura\u00e7\u00e3o: 5 (cinco) minutos, quando se tratar de representante de entidades, e 3 (tr\u00eas) minutos no caso de manifesta\u00e7\u00f5es individuais.<\/p><p style=\"text-align:center;\">Cap\u00edtulo V<\/p><p style=\"text-align:center;\">Da Realiza\u00e7\u00e3o<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 10. A audi\u00eancia p\u00fablica ter\u00e1 a seguinte ordem:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">I \u2013 leitura das regras de funcionamento;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">II \u2013 apresenta\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">III \u2013 exposi\u00e7\u00e3o resumida do conte\u00fado da proposta, pela equipe t\u00e9cnica da Subsecretaria de Pol\u00edticas e Planejamento Urbano \u2013 SUPLAN;<\/p><p style=\"text-align:justify;\">IV \u2013 respostas \u00e0s perguntas realizadas; e<\/p><p style=\"text-align:justify;\">V \u2013 encerramento.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 11. As sugest\u00f5es, contribui\u00e7\u00f5es e questionamentos dever\u00e3o especificar o documento e o n\u00famero do item correspondente, e dever\u00e3o ser enviados exclusivamente por meio do formul\u00e1rio virtual dispon\u00edvel no link: https:\/\/sistemas.df.gov.br\/PDOTSEDUH\/AudienciaPublica, at\u00e9 a data da Audi\u00eancia P\u00fablica. <\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 12. As perguntas recebidas presencialmente ser\u00e3o respondidas pela mesa e equipe t\u00e9cnica em blocos, conforme sua similaridade, a crit\u00e9rio da mesa.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 13. Os integrantes da mesa se manifestar\u00e3o de forma concisa e direta em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s interven\u00e7\u00f5es orais e escritas dos participantes.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 14. Durante a audi\u00eancia p\u00fablica ser\u00e3o permitidas grava\u00e7\u00f5es ou outras formas de registro pelos participantes do evento.<\/p><p style=\"text-align:center;\">Cap\u00edtulo VI<\/p><p style=\"text-align:center;\">Das Disposi\u00e7\u00f5es Finais<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 15. A Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal - SEDUH divulgar\u00e1 quaisquer altera\u00e7\u00f5es ocorridas nas informa\u00e7\u00f5es constantes deste aviso convoca\u00e7\u00e3o para audi\u00eancia p\u00fablica por meio de comunicado relevante, a ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal e no site eletr\u00f4nico www.seduh.df.gov.br.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 16. A audi\u00eancia p\u00fablica ser\u00e1 registrada em ata sucinta, anexada \u00e0 proposi\u00e7\u00e3o a ser apreciada, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal, e no site da SEDUH (http:\/\/www.seduh.df.gov.br\/category\/audiencias-publicas\/), no prazo m\u00e1ximo de 30 (trinta) dias, contados da sua realiza\u00e7\u00e3o, conforme estabelecido no art. 9\u00ba da Lei n\u00ba 5.081, de 11 de mar\u00e7o de 2013.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 17. Os casos omissos ser\u00e3o dirimidos pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o - SEDUH no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.seduh.df.gov.br, ou pelo presidente da mesa, durante a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia p\u00fablica, observadas as disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 5.081, de 11 de mar\u00e7o de 2013, que disciplina os procedimentos para a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias p\u00fablicas relativas \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o de mat\u00e9rias urban\u00edsticas e ambientais no Distrito Federal e d\u00e1 outras provid\u00eancias.<\/p><p style=\"text-align:center;\">MARCELO VAZ MEIRA DA SILVA<\/p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio de Estado<\/p>"}," 429138":{"coMateria":"429138","coDemandante":"974","titulo":"RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O","preambulo":null,"tipo":"Ratifica\u00e7\u00e3o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1130","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Havendo irregularidades neste instrumento, entre em contato com a Ouvidoria de Combate \u00e0 Corrup\u00e7\u00e3o, no telefone 0800-6449060.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Processo n\u00b0 00390-00006645\/2019-18; Interessado: DISTRICON PARTICIPA\u00c7\u00d5ES LTDA; Assunto: Contrato de Concess\u00e3o de Direito Real de Uso. A SUBSECRET\u00c1RIA DA CENTRAL DE APROVA\u00c7\u00c3O DE PROJETOS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E HABITA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 1\u00ba, do Decreto n\u00ba 35.566, de 25 de junho de 2014, que d\u00e1 nova reda\u00e7\u00e3o ao artigo 29, inciso V, par\u00e1grafo 2\u00ba, do Decreto 29.590, de 09 de outubro de 2008, bem como o disposto no art. 7\u00ba do Decreto n\u00ba 36.339, de 28 de janeiro de 2015 resolve: RATIFICAR a inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o reconhecida pela Coordenadora da Coordena\u00e7\u00e3o de Licenciamento da Central de Aprova\u00e7\u00e3o de Projetos da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, nos autos do processo administrativo em ep\u00edgrafe, para a celebra\u00e7\u00e3o de Contrato de Concess\u00e3o de Direito Real de Uso forma onerosa e n\u00e3o onerosa com fulcro nos incisos III \" a\" do art. 3\u00ba e II \"b\" e IV do art. 4\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 755, de 28 de janeiro de 2008, entre DISTRICON PARTICIPA\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ\/CPF n\u00ba 12.565.317\/0001-54, juntamente com o Distrito Federal, para utiliza\u00e7\u00e3o de 43,30m\u00b2 em n\u00edvel de Subsolo para Instala\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica - Central de GLP, 26,81m\u00b2 em n\u00edvel do Solo para Torres de Circula\u00e7\u00e3o Vertical, 20,48m\u00b2 em n\u00edvel de Espa\u00e7o A\u00e9reo para Varanda e Expans\u00e3o de Compartimento, bem como, 38,48m\u00b2 em mesmo n\u00edvel para Instala\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica - Central de GLP, totalizando 129,07m\u00b2, conforme Atestado de Habilita\u00e7\u00e3o N\u00b0 215\/2024 (Documento SEI n\u00b0 146959071), em \u00e1rea cont\u00edgua ao im\u00f3vel da Lote \"B\", (destinado a CEB-DFL), do Trecho 05, Centro Comercial, do SHI\/SUL. MARIANA ALVES DE PAULA, Subsecret\u00e1ria.<\/p>"}," 429137":{"coMateria":"429137","coDemandante":"974","titulo":"RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O","preambulo":null,"tipo":"Ratifica\u00e7\u00e3o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1130","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Havendo irregularidades neste instrumento, entre em contato com a Ouvidoria de Combate \u00e0 Corrup\u00e7\u00e3o, no telefone 0800-6449060.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Processo n\u00b0 00390-00006654\/2019-09; Interessado: ASSUN\u00c7\u00c3O INVESTIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDA; Assunto: Contrato de Concess\u00e3o de Direito Real de Uso. A Subsecret\u00e1ria da Central de Aprova\u00e7\u00e3o de Projetos da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, no exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 1\u00ba, do Decreto n.\u00ba 35.566, de 25 de junho de 2014, que d\u00e1 nova reda\u00e7\u00e3o ao artigo 29, inciso V, par\u00e1grafo 2\u00ba, do Decreto 29.590, de 09 de outubro de 2008, bem como o disposto no art. 7\u00ba do Decreto n\u00ba 36.339, de 28 de janeiro de 2015 resolve: RATIFICAR a inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o reconhecida pela Coordenadora da Coordena\u00e7\u00e3o de Licenciamento da Central de Aprova\u00e7\u00e3o de Projetos da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, nos autos do processo administrativo em ep\u00edgrafe, para a celebra\u00e7\u00e3o de Contrato de Concess\u00e3o de Direito Real de Uso forma onerosa e n\u00e3o onesora com fulcro nos incisos III \"a\" do art. 3\u00ba e II \"a\" e IV do art. 4\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 755, de 28 de janeiro de 2008, entre ASSUN\u00c7\u00c3O INVESTIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDA, CNPJ\/CPF n\u00ba 03.605.714\/0001-11, juntamente com o Distrito Federal, para utiliza\u00e7\u00e3o de 43,30m\u00b2 em n\u00edvel de Subsolo para Instala\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica - Central de GLP, 26,81m\u00b2 em n\u00edvel do Solo para Escada Exclusivamente de Emerg\u00eancia, 20,82m\u00b2 em n\u00edvel de Espa\u00e7o A\u00e9reo para Varanda e Expans\u00e3o de Compartimento, bem como, 38,48m\u00b2 em mesmo n\u00edvel para Instala\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica - Central de GLP, totalizando 129,41m\u00b2, conforme Atestado de Habilita\u00e7\u00e3o N\u00b0 216\/2024 (Documento SEI n\u00b0 146974936), em \u00e1rea cont\u00edgua ao im\u00f3vel da Lote \"C\", Centro Comercial, SHI\/SUL<strong>. <\/strong>MARIANA ALVES DE PAULA, Subsecret\u00e1ria.<\/p>"}," 429262":{"coMateria":"429262","coDemandante":"1094","titulo":"EDITAL N\u00ba 471\/2024","preambulo":null,"tipo":"Edital","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1148","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O Governo do Distrito Federal, representado pela Companhia de Desenvolvimento Habitacional do Distrito Federal \u2014 CODHAB\/DF, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando a Lei n.\u00ba 3.877, de 26 de junho de 2006, a Lei n.\u00ba 4.996, de 19 de dezembro de 2012, que disp\u00f5e sobre a Pol\u00edtica Habitacional do Distrito Federal, resolve: <\/p><p style=\"text-align:justify;\">INDEFERIR O PEDIDO DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O POR MEIO DE DOA\u00c7\u00c3O DO IM\u00d3VEL SITUADO NO SHSN Q 400 CONJUNTO B LOTE 13 - CEILANDIA, que dever\u00e1 ser publicada no DODF, em nome do Sr. ADELSON PEREIRA DA SILVA CPF: 033.***.***-00 e sua, c\u00f4njuge Sra. DAVINA SANTOS DA SILVA CPF: 381.***.***-87.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">A an\u00e1lise dos documentos se deram nos termos da Lei n.\u00ba 3.877 de 26 de junho de 2006, Lei n.\u00ba 4.996 de 19 de dezembro de 2012; Decreto Distrital n.\u00ba 34.210 de 13 de mar\u00e7o de 2013, Decreto Distrital n.\u00ba 23.590 de 07 fevereiro de 2003, Decreto Distrital n.\u00ba 29.072, de 20 de maio de 2008, e suas altera\u00e7\u00f5es.<\/p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia\/DF, 13 de agosto de 2024<\/p><p style=\"text-align:center;\">MARCELO FAGUNDES GOMIDE<\/p><p style=\"text-align:center;\">Diretor-Presidente<\/p>"}}},"Secretaria de Estado do Meio Ambiente e Prote\u00e7\u00e3o Animal":{"documentos":{" 429256":{"coMateria":"429256","coDemandante":"1102","titulo":"EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 14\/2024","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1186","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">Processo SEI: 00197-00001642\/2024-42. Partes: Adasa e a Microt\u00e9cnica Inform\u00e1tica Ltda. (CNPJ n\u00ba 01.590.728\/0001-83). Objeto: a aquisi\u00e7\u00e3o de 50 (cinquenta) esta\u00e7\u00f5es de trabalho completas (minidesktops) com 02 (dois) monitores, com garantia de 60 (sessenta) meses, decorrente da ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os SEI-GDF n\u00ba 44\/2023, proveniente do Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 26\/2023 da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico, Trabalho e Renda do Distrito Federal \u2013 SEDET\/DF. Valor total do contrato: R$ 290.826,00 (duzentos e noventa mil oitocentos e vinte e seis reais). Prazo\/vig\u00eancia: o contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 meses, a contar da data de assinatura. Ap\u00f3s esse per\u00edodo continuar\u00e1 vigorando o per\u00edodo correspondente ao da garantia ofertada. Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: PT 04.126.8210.2557.2606; ND 44.90.52; Fonte 251. Nota de Empenho: 2024NE385, de 04\/09\/2024, no valor de R$ 290.826,00. Data de Assinatura: 17 de setembro de 2024. Signat\u00e1rios: pela Adasa, Raimundo da Silva Ribeiro Neto, Diretor-Presidente; pela Contratada: Roberto M\u00e1rcio Nardes Mendes, Representante Legal.<\/p>"}," 429255":{"coMateria":"429255","coDemandante":"1102","titulo":"AVISO DE AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 07\/2024","preambulo":null,"tipo":"Aviso","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1186","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR-PRESIDENTE DA AG\u00caNCIA REGULADORA DE \u00c1GUAS, ENERGIA E SANEAMENTO B\u00c1SICO DO DISTRITO FEDERAL \u2013 ADASA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais, conforme o que estabelece o artigo 28 da Lei n\u00ba 4.285, de 26 de dezembro de 2008 e conforme delibera\u00e7\u00e3o da Diretoria Colegiada, constante no Processo SEI n\u00ba 00197-00002694\/2024-36, COMUNICA:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Aos usu\u00e1rios, agentes e demais interessados nos servi\u00e7os p\u00fablicos de limpeza urbana e manejo de res\u00edduos s\u00f3lidos urbanos, que realizar\u00e1 a Audi\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 007\/2024, na modalidade presencial e virtual (\u00e0 dist\u00e2ncia), por meio da transmiss\u00e3o simult\u00e2nea por videoconfer\u00eancia.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">OBJETIVO: obter subs\u00eddios e informa\u00e7\u00f5es adicionais referente \u00e0 minuta de resolu\u00e7\u00e3o que institui a metodologia de Auditoria e Certifica\u00e7\u00e3o das Informa\u00e7\u00f5es dos Servi\u00e7os P\u00fablicos de Limpeza Urbana e Manejo de Res\u00edduos S\u00f3lidos do Distrito Federal - \u201cProjeto Acertar Res\u00edduos S\u00f3lidos do Distrito Federal\".<\/p><p style=\"text-align:justify;\">DATA: 15 de outubro de 2024, com in\u00edcio \u00e0s 10 horas.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">LOCAL: Audit\u00f3rio Humberto Ludovico, na sede da Adasa \u2013 Sain, antiga Esta\u00e7\u00e3o Rodoferrovi\u00e1ria, t\u00e9rreo.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">ENVIO DE CONTRIBUI\u00c7\u00d5ES ESCRITAS: pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico AP-007-2024@adasa.df.gov.br, at\u00e9 o dia 20\/10\/2024<\/p><p style=\"text-align:justify;\">DOCUMENTOS: A minuta de resolu\u00e7\u00e3o e os documentos que a fundamentam ficar\u00e3o disponibilizados no site da Adasa (www.adasa.df.gov.br) na parte \"Audi\u00eancias P\u00fablicas em andamento\". <\/p><p style=\"text-align:justify;\">GRAVA\u00c7\u00c3O: O evento ser\u00e1 gravado e a grava\u00e7\u00e3o ser\u00e1 disponibilizada na mesma p\u00e1gina da audi\u00eancia.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">INFORMA\u00c7\u00d5ES: 3961-4900 ou www.adasa.df.gov.br.<\/p><p style=\"text-align:center;\">RAIMUNDO RIBEIRO<\/p>"}," 429131":{"coMateria":"429131","coDemandante":"1281","titulo":"NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 129\/2024","preambulo":null,"tipo":"Notifica\u00e7\u00e3o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1204","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O E AUDITORIA AMBIENTAL, DO INSTITUTO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS DO DISTRITO FEDERAL - BRAS\u00cdLIA AMBIENTAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas pela INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00ba 395, DE 04 DE OUTUBRO DE 2018, FAZ SABER a todos quantos este Edital virem ou dele tiverem conhecimento que, este \u00d3rg\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Ambiental, faz a NOTIFICA\u00c7\u00c3O da empresa Atlas Motoristas Profissionais Associados, inscrita sob o CNPJ n\u00ba 43.266.346\/0001-49, cujos s\u00f3cios encontram-se residentes e domiciliados em lugar incerto e n\u00e3o sabido, da lavratura do Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 11736\/2024, em nome do empreendimento, pelo cometimento de infra\u00e7\u00e3o administrativa ambiental prevista no(s) Art(s). 45 do Decreto \/ Lei n\u00ba 041\/89, objeto da instaura\u00e7\u00e3o do processo administrativo n\u00ba 00391-00007323\/2024-17 o(a) qual dever\u00e1, no prazo de 10 (dez) dias, contados a partir da primeira publica\u00e7\u00e3o deste Edital, apresentar defesa administrativa quanto aos fatos que lhe s\u00e3o imputados ou. O(a) notificado(a) poder\u00e1 ter vistas e\/ou solicitar c\u00f3pias do respectivo processo no Instituto do Meio Ambiente e dos Recursos H\u00eddricos do Distrito Federal - Instituto Bras\u00edlia Ambiental \u2013 IBRAM, situado no SEPN 511, Edif\u00edcio Bittar IV, bloco C, Asa Norte, Bras\u00edlia\/DF, hor\u00e1rio das 09:00 horas \u00e0s 17:00 horas, em dias \u00fateis.<\/p><p style=\"text-align:center;\">SIMONE DE MOURA ROSA<\/p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;<\/p>"}," 429293":{"coMateria":"429293","coDemandante":"1112","titulo":"EXTRATO DE TERMO ADITIVO","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1214","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00196-00000656\/2024-77. DA ESP\u00c9CIE: Primeiro Termo Aditivo ao Contrato Administrativo n\u00ba 51.657\/2024. DAS PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Jardim Zool\u00f3gico de Bras\u00edlia - FJZB e MAYAS COMERCIAL DE PRODUTOS E SERVI\u00c7OS EIRELI. DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto suprimir em 35,08% (Trinta e cinco inteiros e oito cent\u00e9simos por cento) o valor do contrato epigrafado o equivalente a R$ 87.986,55 (Oitenta e sete mil, novecentos e oitenta e seis reais e cinquenta e cinco centavos ), conforme Itens constantes no ANEXO \u00daNICO,  passando o valor do contrato a totalizar R$ 162.836,69 (cento e sessenta e dois mil oitocentos e trinta e seis reais e sessenta e nove centavos), nos termos do art. 124, Inciso II, c\/c art. 125, da Lei n\u00ba 14.133\/2021. DA VIG\u00caNCIA: O presente Termo entra em vig\u00eancia a contar da data de sua assinatura. DATA DE ASSINATURA: 11\/09\/2024. DOS SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Funda\u00e7\u00e3o: Wallison Couto de Oliveira, na qualidade de Diretor Presidente. Pela Contratada: Marina Gon\u00e7alves da Silva, na qualidade de Procuradora.<\/p>"}," 429292":{"coMateria":"429292","coDemandante":"1112","titulo":"EXTRATO DE TERMO ADITIVO","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1214","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 00196-00000656\/2024-77. DA ESP\u00c9CIE: Primeiro Termo Aditivo ao Contrato Administrativo n\u00ba 51.658\/2024. DAS PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Jardim Zool\u00f3gico de Bras\u00edlia - FJZB e D' PRONTO NUTRI\u00c7\u00c3O ANIMAL E PRODUTOS VETERIN\u00c1RIOS LTDA. DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto suprimir em 8,55% (oito inteiros e cinquenta e cinco cent\u00e9simos por cento) o valor do contrato epigrafado o equivalente a R$ 12.250,00 (doze mil duzentos e cinquenta ), conforme Itens constantes no ANEXO \u00daNICO,  passando o valor do contrato a totalizar R$ 131.061,40 (cento e trinta e um mil sessenta e um reais e quarenta centavos), nos termos do art. 124, Inciso II, c\/c art. 125, da Lei n\u00ba 14.133\/2021. DA VIG\u00caNCIA: O presente Termo entra em vig\u00eancia a contar da data de sua assinatura. DATA DE ASSINATURA: 11\/09\/2024. DOS SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Funda\u00e7\u00e3o: Wallison Couto de Oliveira, na qualidade de Diretor Presidente. Pela Contratada: Pedro Henrique Machado Lacerda, na qualidade de S\u00f3cio Propriet\u00e1rio.<\/p>"}}},"Controladoria-Geral":{"documentos":{" 429260":{"coMateria":"429260","coDemandante":"995","titulo":"EDITAL N\u00ba 06\/2024 \u2013 3\u00ba PR\u00caMIO ESSENCIAL DO CONTROLE SOCIAL","preambulo":null,"tipo":"Edital","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1313","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CONTROLADOR-GERAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere os incisos III e V do Par\u00e1grafo \u00danico do art. 105 da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal e a compet\u00eancia conforme o  Decreto n\u00ba 42.830, de 17 de dezembro de 2021, torna p\u00fablico o resultado do concurso \"3\u00ba Pr\u00eamio Essencial de Controle Social\" na seguinte ordem: coloca\u00e7\u00e3o, nome do participante e nota final.<\/p><table><tr><td><p style=\"text-align:center;\">Coloca\u00e7\u00e3o<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:center;\">Participante<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:center;\">Nota Final<\/p><\/td><\/tr><tr><td><p style=\"text-align:center;\">1\u00ba<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:center;\">Eliabe Silva Rodrigues<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:center;\">86,8<\/p><\/td><\/tr><tr><td><p style=\"text-align:center;\">2\u00ba<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:center;\">Lucas Gabriel Alves Leal<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:center;\">82,8<\/p><\/td><\/tr><tr><td><p style=\"text-align:center;\">3\u00ba<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:center;\">Andressa Guedes Martins da Silva<\/p><\/td><td><p style=\"text-align:center;\">81,2<\/p><\/td><\/tr><\/table><p style=\"text-align:center;\">DANIEL ALVES LIMA<\/p>"}}},"Defensoria P\u00fablica":{"documentos":{" 429276":{"coMateria":"429276","coDemandante":"1008","titulo":"AVISO DE ABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O","preambulo":null,"tipo":"Aviso","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1338","texto":"<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 90016\/2024 - (UASG: 926314)<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00401-00012107\/2024-72. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00e3o de outsourcing de impress\u00e3o de crach\u00e1s para a Defensoria P\u00fablica do Distrito Federal (DPDF), com o fornecimento do cart\u00e3o PVC, treinamento, todos os softwares e servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o necess\u00e1rios para o funcionamento da solu\u00e7\u00e3o no ambiente computacional da DPDF, conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no termo de refer\u00eancia constante do Anexo I do Edital. Valor estimado: R$ 19.950,00 (dezenove mil novecentos e cinquenta reais). Crit\u00e9rio de julgamento: menor pre\u00e7o por item. Hor\u00e1rio e data de abertura do certame: 14h, do dia 03 de outubro de 2024. O Edital poder\u00e1 ser retirado nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: www.gov.br\/compras e http:\/\/www.defensoria.df.gov.br\/.<\/p><p style=\"text-align:center;\">D\u00c9BORA MARIA DE ARA\u00daJO C\u00c2NDIDO<\/p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeira, Substituta<\/p>"}}},"Procuradoria-Geral":{"documentos":{" 429237":{"coMateria":"429237","coDemandante":"990","titulo":"EXTRATO DO CONTRATO PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N\u00ba 16\/2024","preambulo":null,"tipo":"Extrato","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1350","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO N\u00ba 00020-00037010\/2024-10. PARTES: PROCURADORIA-GERAL DO DISTRITO FEDERAL E MEHTA CONSTRUCOES E SERVICOS LTDA EPP. (CNPJ n\u00ba 05.601.496\/0001-72). Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 10\/2024-PGDF. OBJETO: loca\u00e7\u00e3o de containers para almoxarifado\/dep\u00f3sito de mobili\u00e1rios e equipamentos. ASSINATURA: 13\/09\/2024. VIG\u00caNCIA: 12 meses contados da assinatura do contrato. NOTA DE EMPENHO: O empenho inicial \u00e9 de R$ 9.120,00 (nove mil, cento e vinte reais) conforme Nota de Empenho n\u00ba 2024NE00407, emitida em 11\/09\/2024, sob o evento n\u00ba 400091, na modalidade Estimativo. COBERTURA OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa correr\u00e1 \u00e0 conta da seguinte Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: I \u2013 Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria:120901 \u2013 12901; II \u2013 Programa de Trabalho: 03.122.8203.4220.0007; III \u2013 Natureza da Despesa: 339039. SIGNAT\u00c1RIOS: Pelo DISTRITO FEDERAL: HUGO FIDELIS BATISTA, Secret\u00e1rio-Geral da Procuradoria-Geral do Distrito Federal. Pela CONTRATADA: LAILA BANDEIRA ADORINO BARCELAR, na qualidade de Representante Legal.<\/p>"}}},"Tribunal de Contas":{"documentos":{" 429156":{"coMateria":"429156","coDemandante":"1766","titulo":"EDITAL DE CIENTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 26\/2024 \u2013 SECONT","preambulo":null,"tipo":"Edital","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1367","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O Secret\u00e1rio de Controle Externo, da Secretaria de Contas do Tribunal de Contas do Distrito Federal \u2013 TCDF, na forma da lei, depois de esgotados, sem sucesso, os meios previstos no art. 13 da Resolu\u00e7\u00e3o TCDF n\u00ba 366, de 1\u00ba de mar\u00e7o de 2023, FAZ SABER a todos quantos este Edital virem ou dele tiverem conhecimento, que tramitam neste Tribunal os autos de n\u00ba 33214\/2014, tratando de Tomada de Contas Especial, e, com fulcro no art. 15 da referida Resolu\u00e7\u00e3o, fica autorizada a cientifica\u00e7\u00e3o por edital da ASSOCIACAO RUARTE DE CULTURA, na pessoa de seu representante legal, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05018694\/0001-08, estabelecida em local incerto e n\u00e3o sabido, quanto aos efeitos da revelia impostos pela Corte na Decis\u00e3o n\u00ba 4.220\/2022 (pe\u00e7a n\u00ba 194), que dever\u00e1 recolher \u00e0 Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal, no prazo de 30 (trinta) dias, a contar da primeira publica\u00e7\u00e3o deste Edital, a import\u00e2ncia de R$ 107.000,00 (cento e sete mil reais), referente ao d\u00e9bito que lhe \u00e9 imputado nos autos, com os acr\u00e9scimos legais cab\u00edveis, devendo, ainda, apresentar a este Tribunal o comprovante do recolhimento. Registre-se que as decis\u00f5es proferidas nos autos se encontram dispon\u00edveis no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https:\/\/www2.tc.df.gov.br\/4-consultas\/consultas\/, podendo o interessado cadastrar-se no \u201cTCDF push\u201d de forma a receber por e-mail informa\u00e7\u00f5es sobre o andamento do processo de seu interesse. Para as consultas que se fizerem necess\u00e1rias, o processo acima referido encontra_se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, de 2\u00aa a 6\u00aa feira, das 13:30 \u00e0s 18:30 horas, na Sala de Atendimento ao P\u00fablico, localizada no Tribunal de Contas do Distrito Federal - Edif\u00edcio Anexo, Pra\u00e7a do Buriti; ou, ainda, por meio do Protocolo Digital (https:\/\/protocolo_digital.tc.df.gov.br\/#\/login). Informa\u00e7\u00f5es adicionais podem ser obtidas pelo telefone (61) 3314-2189, no mesmo hor\u00e1rio.<\/p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia\/DF, 16 de setembro de 2024<\/p><p style=\"text-align:center;\">LEANDRO OLIVEIRA VAZ DE SOUZA<\/p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio de Controle Externo, Substituto<\/p><p style=\"text-align:center;\">Secretaria de Contas<\/p>"}," 429157":{"coMateria":"429157","coDemandante":"1766","titulo":"EDITAL CIENTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00b0 27\/2024 - SECONT","preambulo":null,"tipo":"Edital","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1367","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O Secret\u00e1rio de Controle Externo, da Secretaria de Contas do Tribunal de Contas do Distrito Federal \u2013 TCDF, na forma da lei, depois de esgotados, sem sucesso, os meios previstos no art. 13 da Resolu\u00e7\u00e3o TCDF n\u00ba 366, de 1\u00ba de mar\u00e7o de 2023, FAZ SABER a todos quantos este Edital virem ou dele tiverem conhecimento, que tramitam neste Tribunal os autos de n\u00ba 33214\/2014, tratando de Tomada de Contas Especial, e, com fulcro no art. 15 da referida Resolu\u00e7\u00e3o, fica autorizada a cientifica\u00e7\u00e3o por edital da Sra. ANA ZILDA FORTES BARBOSA MOREIRA, inscrita no CPF sob o n\u00ba 505.***.***-87, residente e domiciliada em local incerto e n\u00e3o sabido, quanto aos efeitos da revelia impostos pela Corte na Decis\u00e3o n\u00ba 4.220\/2022 (pe\u00e7a n\u00ba 194), que dever\u00e1 recolher \u00e0 Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal, no prazo de 30 (trinta) dias, a contar da primeira publica\u00e7\u00e3o deste Edital, a import\u00e2ncia de R$ 107.000,00 (cento e sete mil reais), referente ao d\u00e9bito que lhe \u00e9 imputado nos autos, com os acr\u00e9scimos legais cab\u00edveis, devendo, ainda, apresentar a este Tribunal o comprovante do recolhimento. Registre-se que as decis\u00f5es proferidas nos autos se encontram dispon\u00edveis no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https:\/\/www2.tc.df.gov.br\/4-consultas\/consultas\/, podendo o interessado cadastrar-se no \u201cTCDF push\u201d de forma a receber por e-mail informa\u00e7\u00f5es sobre o andamento do processo de seu interesse. Para as consultas que se fizerem necess\u00e1rias, o processo acima referido encontra_se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, de 2\u00aa a 6\u00aa feira, das 13:30 \u00e0s 18:30 horas, na Sala de Atendimento ao P\u00fablico, localizada no Tribunal de Contas do Distrito Federal - Edif\u00edcio Anexo, Pra\u00e7a do Buriti; ou, ainda, por meio do Protocolo Digital (https:\/\/protocolo_digital.tc.df.gov.br\/#\/login). Informa\u00e7\u00f5es adicionais podem ser obtidas pelo telefone (61) 3314-2189, no mesmo hor\u00e1rio. <\/p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia\/DF, 16 de setembro de 2024<\/p><p style=\"text-align:center;\">LEANDRO OLIVEIRA VAZ DE SOUZA<\/p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio de Controle Externo, Substituto<\/p><p style=\"text-align:center;\">Secretaria de Contas<\/p>"}," 429327":{"coMateria":"429327","coDemandante":"1847","titulo":"AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O","preambulo":null,"tipo":"Aviso","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1371","texto":"<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 90020\/2024<\/p><p style=\"text-align:justify;\">Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para o fornecimento e instala\u00e7\u00e3o de persianas do tipo rolo tela solar para o Plen\u00e1rio e Museu do Edif\u00edcio Sede e para os ambientes do 1\u00ba ao 7\u00ba andar da fachada poente do Edif\u00edcio Anexo do Tribunal de Contas do Distrito Federal (TCDF). Processo: 00600-00000012\/2023-61-TCDF. Valor estimado: R$ 483.821,93; enquadramento: natureza 4.4.90.52.51 \u2013 Equipamentos e Material Permanente (Item 1); 3.3.90.30.26 - Material de Consumo (Item 2); e, 4.4.90.30.24 - Material de Consumo (Itens 3 e 4); classifica\u00e7\u00e3o funcional e program\u00e1tica: 01.122.8231.8517.0019 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Administrativos Gerais - TCDF; fonte de Recursos 1501.1001 (Itens 1, 3 e 4) e 1500.1000 (Item 2). Data limite de recebimento das propostas 01\/10\/2024, \u00e0s 14h30min. C\u00f3pia do Edital encontra-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o no Servi\u00e7o de Licita\u00e7\u00e3o, localizado no 2\u00ba Andar do Ed. Anexo do TCDF, telefone (61) 3314-2742 ou pelos s\u00edtios: www.tc.df.gov.br e www.gov.br\/compras (UASG: 974003). A Sess\u00e3o P\u00fablica ser\u00e1 processada no s\u00edtio do Compras.gov.br, nos termos do Edital. Em atendimento \u00e0 Lei Distrital n\u00ba 5.453\/2015, as informa\u00e7\u00f5es referentes ao certame tamb\u00e9m est\u00e3o dispon\u00edveis no s\u00edtio www.tc.df.gov.br, link: Consulta Processo do TCDF. <\/p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia\/DF, 16 de setembro de 2024<\/p><p style=\"text-align:center;\">ALESSANDRA RIBEIRO ASTUTI<\/p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeira<\/p>"}}},"Ineditorial":{"documentos":{" 429235":{"coMateria":"429235","coDemandante":"1137","titulo":"AVISO DE RESULTADO","preambulo":null,"tipo":"Ineditorial","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"99999999","texto":"<p style=\"text-align:center;\">CHAMAMENTO N\u00ba 319\/2024<\/p><p style=\"text-align:justify;\">O Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar - HCB torna p\u00fablico aos interessados o Resultado do Chamamento N\u00ba 319\/2024, com o prazo para recebimento das propostas na plataforma www.apoiocotacoes.com.br finalizado em 26\/08\/2024, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar (Abaixador de l\u00edngua, Bocal descart\u00e1vel, Conjunto de Cal\u00e7a e Jaleco descart\u00e1vel,...), visando atender a necessidades do Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar - HCB apresenta as seguintes empresas vencedoras: item 01 para a empresa Ello Distribui\u00e7\u00e3o Ltda, pelo valor total de R$ 2.016,00 (Dois mil e dezesseis); item 03 para a empresa Alpharad Ind\u00fastria Com\u00e9rcio Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o de Produtos Hospitalares Ltda EPP, pelo valor total de R$ 1.192,80 (Mil cento e noventa e dois reais e oitenta centavos); item 04 para a empresa E R Trindade EPP, pelo valor total de R$ 29.400,00 (Vinte e nove mil e quatrocentos reais); itens 05 e 07 Pro Ar Com\u00e9rcio de Produtos Hospitalares Ltda-ME pelo valor total de R$ 4.640,00 (Quatro mil seiscentos e quarenta reais); e item 06 para a empresa Cristiane Romualdo da Silva Varejista Atacadista e Servi\u00e7os de Produtos de Limpeza Descart\u00e1veis Embalagens e Higieniza\u00e7\u00e3o Profissional, pelo valor total de R$ 372,50 (Trezentos e setenta e dois reais e cinquenta centavos). O item 02 restou fracassado. Bras\u00edlia\/DF, 16 de setembro de 2024. Supervis\u00e3o de Compras, Icipe\/HCB.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;<\/p><p style=\"text-align:center;\">AVISO DE RESULTADO<\/p><p style=\"text-align:center;\">CHAMAMENTO N\u00ba 216\/2024 - Artigo 4\u00b0<\/p><p style=\"text-align:justify;\">O Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar - HCB torna p\u00fablico aos interessados o Resultado do Chamamento N\u00ba 216\/2024 - Artigo 4\u00b0, com o prazo para cadastro das propostas finalizadas em 29\/08\/2024, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material El\u00e9trico (DRIVER), visando atender as necessidades do Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar - HCB apresenta a seguinte empresa vencedora: Item 01 para a empresa Lumicenter Sistemas Eletr\u00f4nicos de Ilumina\u00e7\u00e3o Ltda, pelo valor total de R$ 4.266,83 (Quatro mil duzentos e sessenta e seis reais e oitenta e tr\u00eas centavos). Bras\u00edlia\/DF, 16 de setembro de 2024. Supervis\u00e3o de Compras, Icipe\/HCB.<\/p><p style=\"text-align:justify;\">FILANTROPIA \u2013 147\/2024.<\/p>","noDemandante":"HOSPITAL DA CRIAN\u00c7A DE BRAS\u00cdLIA JOS\u00c9 ALENCAR"}," 429107":{"coMateria":"429107","coDemandante":"1584","titulo":"EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O","preambulo":null,"tipo":"Ineditorial","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"99999999","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">O Presidente do SINDMOTO\/DF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1ria convoca os motociclistas profissionais do DF, em sua sede provis\u00f3ria, sito: SCS Quadra 06 Edif\u00edcio Carioca, 2\u00aa andar Sala 212 - Bras\u00edlia\/DF, para a assembleia Geral extraordin\u00e1ria a ser realizada no dia 27 de setembro de 2024, \u00e0s 09h00, em primeira chamada ou em segunda chamado as 09h30 com qualquer qu\u00f3rum. Os Integrante da categoria na base territorial do SINCOFARMA\/DF (Sindicato do Comercio Varejista de Medicamento Farmac\u00eautico DF), com v\u00ednculo empregat\u00edcio em todo o Distrito Federal; E os Integrante da categoria na base territorial do SESCON\/DF (Sindicato de Contabilidade do DF), com v\u00ednculo empregat\u00edcio em todo o Distrito Federal, para a assembleia Geral extraordin\u00e1ria a ser realizada no dia 11 de outubro de 2024, \u00e0s 10h00, em primeira chamada ou em segunda chamado as 10h30 com qualquer qu\u00f3rum, com a pauta de negocia\u00e7\u00e3o para o pleito 2024\/2025: 1) Autoriza\u00e7\u00e3o para o Sindicato Negociar Acordo Coletivo de Trabalho para a Data-Base; 2) Montar a pauta de reivindica\u00e7\u00f5es; 3) Autoriza\u00e7\u00e3o para manter a assembleia em car\u00e1ter permanente at\u00e9 o final das negocia\u00e7\u00f5es; 4) Autorizar a diretoria do Sindicato a instaurar diss\u00eddio coletivo em caso de malogro das negocia\u00e7\u00f5es; 5) Aprova\u00e7\u00e3o de contribui\u00e7\u00e3o a ser fixada pela Assembleia Geral, na forma do artigo 513, \"e\" da CLT, destinada \u00e0 cria\u00e7\u00e3o, amplia\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os prestados, al\u00e9m da manuten\u00e7\u00e3o da estrutura negocial sindical existente, a ser cobrada de todos os integrantes da categoria, associados ou n\u00e3o, mediante pagamento direto ao sindicato ou desconto em folha de pagamento, a ser feito pelo empregador, nos termos do Enunciado n\u00ba 24 da C\u00e2mara de Coordena\u00e7\u00e3o e revis\u00e3o - CCR do MPT e do Ac\u00f3rd\u00e3o proferido nos autos do processo ED ARE 1018459 do Supremo Tribunal Federal, valendo esta autoriza\u00e7\u00e3o para todos os membros da categoria motociclistas, associados ou n\u00e3o. Bras\u00edlia\/DF, 18 de setembro de 2024.<\/p><p style=\"text-align:center;\">LUIZ CARLOS GARCIA GALV\u00c3O<\/p><p style=\"text-align:center;\">Presidente do SINDMOTO\/DF<\/p>","noDemandante":"SINDICATO DOS MOTOCICLISTAS PROFISSIONAIS DO DISTRITO FEDERAL"}}}}},"ANEXOS":[],"ESTATISTICA":{"totalMaterias":237,"totalDemandantes":46,"totalSecoes":3,"ttPorDemandantes":{"Se\u00e7\u00e3o III":{"Poder Legislativo":3,"Secretaria de Estado de Economia":14,"Secretaria de Estado de Sa\u00fade":49,"Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o":4,"Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica":8,"Secretaria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria":1,"Secretaria de Estado de Transporte e Mobilidade":2,"Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura":9,"Secretaria de Estado da Agricultura, Abastecimento e Desenvolvimento Rural":1,"Secretaria de Estado de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o":1,"Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa":2,"Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o":4,"Secretaria de Estado do Meio Ambiente e Prote\u00e7\u00e3o Animal":5,"Controladoria-Geral":1,"Defensoria P\u00fablica":1,"Procuradoria-Geral":1,"Tribunal de Contas":3,"Ineditorial":2},"Se\u00e7\u00e3o II":{"Poder Executivo":2,"Secretaria de Estado de Economia":4,"Secretaria de Estado de Sa\u00fade":14,"Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o":7,"Universidade do Distrito Federal Professor Jorge Amaury Maia Nunes":1,"Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica":29,"Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania":2,"Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL":4,"Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura":9,"Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o":1,"Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social":17,"Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o":1,"Secretaria de Estado de Esporte e Lazer":2,"Secretaria de Estado do Meio Ambiente e Prote\u00e7\u00e3o Animal":3,"Secretaria de Estado de Turismo":1,"Controladoria-Geral":1,"Defensoria P\u00fablica":2},"Se\u00e7\u00e3o I":{"Secretaria de Estado de Economia":3,"Secretaria de Estado de Sa\u00fade":6,"Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o":5,"Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica":3,"Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL":1,"Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura":2,"Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa":1,"Secretaria de Estado de Esporte e Lazer":1,"Secretaria de Estado do Meio Ambiente e Prote\u00e7\u00e3o Animal":2,"Controladoria-Geral":1,"Tribunal de Contas":1}},"lstCoDemandantes":{"Poder Legislativo":1101,"Poder Executivo":602,"Secretaria de Estado de Economia":3830,"Secretaria de Estado de Sa\u00fade":782,"Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o":697,"Universidade do Distrito Federal Professor Jorge Amaury Maia Nunes":3585,"Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica":846,"Secretaria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria":1636,"Secretaria de Estado de Transporte e Mobilidade":889,"Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania":905,"Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL":954,"Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura":920,"Secretaria de Estado da Agricultura, Abastecimento e Desenvolvimento Rural":900,"Secretaria de Estado de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o":915,"Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o":938,"Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa":840,"Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social":892,"Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o":970,"Secretaria de Estado de Esporte e Lazer":979,"Secretaria de Estado do Meio Ambiente e Prote\u00e7\u00e3o Animal":959,"Secretaria de Estado de Turismo":965,"Controladoria-Geral":995,"Defensoria P\u00fablica":1005,"Procuradoria-Geral":986,"Tribunal de Contas":1162,"Ineditorial":1129}},"ds_titulo":"ANO LIII EDI\u00c7\u00c3O N\u00ba 180 \t\t BRAS\u00cdLIA - DF, QUINTA-FEIRA, 19 DE SETEMBRO DE 2024","nu_numero":"180","ds_letra":null,"dt_previsao_publicacao":"2024-09-19 08:00:00","ds_descricao_tipo":"Normal","ds_jornal_situacao":"Aguardando publica\u00e7\u00e3o"}}