{"type":"success","result":true,"pathDate":"2024\/09_Setembro","lstJornalDia":["DODF 068 21-09-2024 EDICAO EXTRA A.pdf"],"json":{"tituloJornal":"Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal - Edi\u00e7\u00e3o Extra","coJornal":"11295","tituloSangria":"N\u00ba 68-A, S\u00c1BADO, 21 DE SETEMBRO DE 2024","linkJornal":"do.df.gov.br\/240921EX068A","dsLayoutNome":"20200101","lstHierarquia":{"lstDemandantes":[{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"1129","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"0","ds_nome":"Ineditorial","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"1101","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1","ds_nome":"Poder Legislativo","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"602","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"18","ds_nome":"Poder Executivo","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"3928","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"28","ds_nome":"Gabinete de Interven\u00e7\u00e3o Federal na Secretaria de Estado da Seguran\u00e7a P\u00fablica","ds_apelido":null,"ds_sigla":"GIF","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"676","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"29","ds_nome":"Vice-Governadoria","ds_apelido":null,"ds_sigla":"VG","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"684","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"37","ds_nome":"Casa Civil","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CACI","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"3917","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"59","ds_nome":"Secretaria Extraordin\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SERI","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"606","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"60","ds_nome":"Secretaria de Estado de Governo","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEGOV","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"3830","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"217","ds_nome":"Secretaria de Estado de Economia","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEEC","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"782","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"425","ds_nome":"Secretaria de Estado de Sa\u00fade","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SESDF","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"697","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"555","ds_nome":"Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEEDF","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"3585","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"612","ds_nome":"Universidade do Distrito Federal Professor Jorge Amaury Maia Nunes","ds_apelido":null,"ds_sigla":"UNDF","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"846","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"616","ds_nome":"Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SSPDF","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"1636","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"714","ds_nome":"Secretaria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEAPE","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"889","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"729","ds_nome":"Secretaria de Estado de Transporte e Mobilidade","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEMOB","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"905","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"785","ds_nome":"Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEJUS","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"954","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"856","ds_nome":"Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DF LEGAL","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"920","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"872","ds_nome":"Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SODF","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"980","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"970","ds_nome":"Secretaria de Estado da Mulher","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SMDF","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"900","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"987","ds_nome":"Secretaria de Estado da Agricultura, Abastecimento e Desenvolvimento Rural","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEAGRI","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"910","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1053","ds_nome":"Secretaria de Estado de Atendimento \u00e0 Comunidade","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEACI","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"915","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1059","ds_nome":"Secretaria de Estado de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SECTI","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"3918","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1073","ds_nome":"Secretaria de Estado da Fam\u00edlia e Juventude","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEFJ","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"938","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1078","ds_nome":"Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SECOM","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"840","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1084","ds_nome":"Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SECEC","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"892","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1099","ds_nome":"Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEDES","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"970","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1125","ds_nome":"Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEDUH","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"979","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1159","ds_nome":"Secretaria de Estado de Esporte e Lazer","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SELDF","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"959","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1175","ds_nome":"Secretaria de Estado do Meio Ambiente e Prote\u00e7\u00e3o Animal","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEMA","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"945","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1229","ds_nome":"Secretaria de Estado de Projetos Especiais","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEPE","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"994","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1233","ds_nome":"Secretaria de Estado de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SERINS","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"965","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1238","ds_nome":"Secretaria de Estado de Turismo","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SETUR","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"981","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1246","ds_nome":"Secretaria Extraordin\u00e1ria da Pessoa com Defici\u00eancia","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"883","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1251","ds_nome":"Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico, Trabalho e Renda","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEDET","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"995","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1314","ds_nome":"Controladoria-Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CGDF","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"1005","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1333","ds_nome":"Defensoria P\u00fablica","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DPDF","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"986","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1347","ds_nome":"Procuradoria-Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"PGDF","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"1162","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1362","ds_nome":"Tribunal de Contas","ds_apelido":null,"ds_sigla":"TCDF","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":null,"co_demandante":"1486","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1373","ds_nome":"Tribunal de Justi\u00e7a do Distrito Federal e dos Territ\u00f3rios","ds_apelido":null,"ds_sigla":"TJDFT","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"602","co_demandante":"2366","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"19","ds_nome":"CONS\u00d3RCIO INTERESTADUAL DE DESENVOLVIMENTO DO BRASIL CENTRAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"602","co_demandante":"3113","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"23","ds_nome":"CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE MANEJO DE RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS E DAS \u00c1GUAS PLUVIAIS DA REGI\u00c3O INTEGRADA DO DISTRITO FEDERAL E GOI\u00c1S","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"602","co_demandante":"3076","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"24","ds_nome":"GABINETE DO GOVERNADOR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"602","co_demandante":"2074","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"27","ds_nome":"CONSELHO GESTOR DE PARCERIAS P\u00daBLICO\/PRIVADAS \u2013 CGP","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"605","co_demandante":"680","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"4","ds_nome":"Primeira Secretaria","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"605","co_demandante":"681","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"5","ds_nome":"Segunda Secretaria","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"605","co_demandante":"2067","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"9","ds_nome":"GABINETE DA MESA DIRETORA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"605","co_demandante":"1273","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"11","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"605","co_demandante":"1723","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"12","ds_nome":"COORDENADORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"605","co_demandante":"3920","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"13","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE CONTRATA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"606","co_demandante":"607","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"61","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"606","co_demandante":"609","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"62","ds_nome":"Secretaria Executiva de Acompanhamento e Monitoramento de Pol\u00edticas P\u00fablicas","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"606","co_demandante":"3336","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"63","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"606","co_demandante":"3632","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"66","ds_nome":"COMIT\u00ca GESTOR DA FEIRA PERMANENTE DO RIACHO FUNDO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"606","co_demandante":"3909","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"67","ds_nome":"COMIT\u00ca DE GOVERNAN\u00c7A DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"606","co_demandante":"3189","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"68","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"606","co_demandante":"610","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"69","ds_nome":"Secretaria Executiva das Cidades","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"4196","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"70","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O DE FEIRAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"1124","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"71","ds_nome":"Subsecretaria de Mobili\u00e1rio Urbano e Apoio \u00e0s Cidades","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"611","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"72","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do Plano Piloto","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-I","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"613","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"77","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do Gama","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-II","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"616","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"80","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional de Taguatinga","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-III","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"619","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"84","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional de Brazl\u00e2ndia","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-IV","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"621","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"90","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional de Sobradinho","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-V","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"623","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"94","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional de Planaltina","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-VI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"625","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"98","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do Parano\u00e1","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-VII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"629","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"103","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do N\u00facleo Bandeirante","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-VIII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"632","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"106","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional de Ceil\u00e2ndia","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-IX","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"636","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"109","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do Guar\u00e1","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-X","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"647","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"117","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do Cruzeiro","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"660","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"122","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional de Samambaia","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"663","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"127","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional de Santa Maria","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XIII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"666","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"131","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional de S\u00e3o Sebasti\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XIV","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"668","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"136","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do Recanto das Emas","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XV","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"670","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"142","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do Lago Sul","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XVI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"672","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"146","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do Riacho Fundo I","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XVII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"674","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"150","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do Lago Norte","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XVIII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"614","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"153","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional da Candangol\u00e2ndia","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XIX","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"626","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"158","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional de \u00c1guas Claras","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XX","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"631","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"163","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do Riacho Fundo II","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"635","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"168","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do Sudoeste e Octogonal","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"639","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"171","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do Varj\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXIII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"641","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"173","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do Park Way","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXIV","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"643","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"177","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do Setor Complementar de Ind\u00fastria e Abastecimento","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXV","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"645","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"183","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional de Sobradinho II","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXVI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"648","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"187","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do Jardim Bot\u00e2nico","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXVII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"650","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"190","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do Itapo\u00e3","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXVIII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"653","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"194","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do Setor de Ind\u00fastria e Abastecimento","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXIX","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"655","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"197","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional de Vicente Pires","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXX","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"657","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"200","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional da Fercal","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXXI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"659","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"206","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional do Sol Nascente\/ P\u00f4r do Sol","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXXII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"664","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"209","ds_nome":"Administra\u00e7\u00e3o Regional de Arniqueira","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXXIII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"4279","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"213","ds_nome":"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE ARAPOANGA","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXXIV","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"610","co_demandante":"4280","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"215","ds_nome":"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE \u00c1GUA QUENTE","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA- XXXV","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"611","co_demandante":"612","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"73","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-I","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"611","co_demandante":"2082","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"74","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"611","co_demandante":"5001","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"75","ds_nome":"Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"611","co_demandante":"1475","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"76","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"613","co_demandante":"615","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"78","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-II","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"613","co_demandante":"1473","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"79","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"614","co_demandante":"618","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"154","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XIX","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"614","co_demandante":"3701","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"155","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"614","co_demandante":"1940","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"156","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"614","co_demandante":"3702","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"157","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"616","co_demandante":"617","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"81","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-III","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"616","co_demandante":"5079","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"82","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"616","co_demandante":"3063","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"83","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"619","co_demandante":"620","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"85","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-IV","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"619","co_demandante":"3388","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"86","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"619","co_demandante":"3902","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"87","ds_nome":"CONSELHO REGIONAL DE CULTURA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"619","co_demandante":"1370","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"89","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"621","co_demandante":"622","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"91","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-V","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"621","co_demandante":"1499","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"92","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"621","co_demandante":"3639","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"93","ds_nome":"COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"623","co_demandante":"624","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"95","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-VI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"623","co_demandante":"1608","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"96","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"623","co_demandante":"1897","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"97","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"625","co_demandante":"627","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"99","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-VII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"625","co_demandante":"4072","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"100","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"625","co_demandante":"3075","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"101","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"625","co_demandante":"1512","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"102","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"626","co_demandante":"628","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"159","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XX","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"626","co_demandante":"1355","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"160","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XX","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"626","co_demandante":"2367","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"161","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE SINDIC\u00c2NCIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"626","co_demandante":"3312","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"162","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE PROCESSOS ADMINISTRATIVOS DISCIPLINARES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"629","co_demandante":"630","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"104","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-VIII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"629","co_demandante":"1498","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"105","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"631","co_demandante":"633","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"164","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"631","co_demandante":"3077","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"165","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE TOMADAS DE CONTAS ESPECIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"631","co_demandante":"4813","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"166","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"631","co_demandante":"4924","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"167","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"632","co_demandante":"634","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"107","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-IX","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"632","co_demandante":"1474","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"108","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"635","co_demandante":"637","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"169","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"635","co_demandante":"3226","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"170","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"636","co_demandante":"638","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"110","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-X","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"636","co_demandante":"3617","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"111","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"636","co_demandante":"5010","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"113","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"636","co_demandante":"1476","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"114","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"636","co_demandante":"3923","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"115","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE TOMADA DE CONTAS ESPECIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"636","co_demandante":"4259","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"116","ds_nome":"COMISS\u00c3O ELEITORAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"639","co_demandante":"640","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"172","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXIII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"641","co_demandante":"642","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"174","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXIV","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"641","co_demandante":"1722","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"175","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"641","co_demandante":"4212","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"176","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"643","co_demandante":"644","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"178","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXV","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"643","co_demandante":"2169","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"179","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE INSTRU\u00c7\u00c3O PR\u00c9VIA DE TOMADA DE CONTAS ESPECIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"643","co_demandante":"2333","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"180","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"643","co_demandante":"2334","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"181","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE SINDIC\u00c2NCIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"643","co_demandante":"4925","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"182","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E APURA\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"645","co_demandante":"646","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"184","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXVI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"645","co_demandante":"4065","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"185","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"645","co_demandante":"3301","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"186","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMAMENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"647","co_demandante":"651","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"118","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"647","co_demandante":"5064","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"119","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"647","co_demandante":"3362","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"120","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"647","co_demandante":"4018","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"121","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"648","co_demandante":"649","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"188","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXVII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"648","co_demandante":"1484","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"189","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"650","co_demandante":"652","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"191","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXVIII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"650","co_demandante":"4255","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"192","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"650","co_demandante":"4867","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"193","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"653","co_demandante":"654","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"195","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXIX","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"653","co_demandante":"1576","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"196","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"655","co_demandante":"656","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"198","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXX","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"655","co_demandante":"2370","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"199","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"657","co_demandante":"658","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"201","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXXI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"657","co_demandante":"2394","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"202","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"657","co_demandante":"3140","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"203","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"657","co_demandante":"3794","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"204","ds_nome":"CONSELHO REGIONAL DE CULTURA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"657","co_demandante":"4858","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"205","ds_nome":"COMISS\u00c3O ELEITORAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"659","co_demandante":"661","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"207","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XXXII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"659","co_demandante":"5085","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"208","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"660","co_demandante":"662","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"123","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"660","co_demandante":"4296","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"124","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"660","co_demandante":"1422","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"125","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"660","co_demandante":"4092","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"126","ds_nome":"COMISS\u00c3O  DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"663","co_demandante":"665","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"128","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XIII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"663","co_demandante":"1537","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"129","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"663","co_demandante":"1854","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"130","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"664","co_demandante":"4033","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"210","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"664","co_demandante":"1398","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"211","ds_nome":"RA-XXXIII - CHEFIA DE GABINETE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"664","co_demandante":"4251","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"212","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"666","co_demandante":"667","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"132","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XIV","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"666","co_demandante":"3144","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"133","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"666","co_demandante":"2041","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"134","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"666","co_demandante":"4081","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"135","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"668","co_demandante":"669","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"137","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XV","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"668","co_demandante":"1838","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"138","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"668","co_demandante":"2867","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"139","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"668","co_demandante":"3119","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"140","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"668","co_demandante":"3303","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"141","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE SINDIC\u00c2NCIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"670","co_demandante":"671","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"143","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XVI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"670","co_demandante":"5062","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"144","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"670","co_demandante":"1478","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"145","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"672","co_demandante":"673","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"147","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XVII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"672","co_demandante":"5043","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"148","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"672","co_demandante":"4062","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"149","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"674","co_demandante":"675","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"151","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"RA-XVIII","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"674","co_demandante":"1440","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"152","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"676","co_demandante":"677","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"30","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"676","co_demandante":"678","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"31","ds_nome":"Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SUAG","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"676","co_demandante":"3579","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"36","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E APURA\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"678","co_demandante":"1493","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"32","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"678","co_demandante":"4954","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"34","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE CONTRATA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"678","co_demandante":"4113","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"35","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"679","co_demandante":"605","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"3","ds_nome":"Mesa Diretora","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"679","co_demandante":"1227","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"14","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"679","co_demandante":"5060","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"15","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR E TOMADA DE CONTAS ESPECIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"679","co_demandante":"1125","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"16","ds_nome":"Fundo de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade dos Deputados Distritais e Servidores da C\u00e2mara Legislativa","ds_apelido":null,"ds_sigla":"FASCAL","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"681","co_demandante":"683","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"6","ds_nome":"Secretaria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"681","co_demandante":"4887","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"7","ds_nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"684","co_demandante":"685","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"38","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"684","co_demandante":"2211","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"39","ds_nome":"Secretaria Executiva Institucional","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"684","co_demandante":"686","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"40","ds_nome":"Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SUAG","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"684","co_demandante":"3317","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"45","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE AN\u00c1LISE DE POL\u00cdTICAS GOVERNAMENTAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"684","co_demandante":"1938","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"47","ds_nome":"Subsecretaria de Atos Oficiais","ds_apelido":null,"ds_sigla":"ATOS","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"684","co_demandante":"688","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"48","ds_nome":"Unidade de Inova\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"684","co_demandante":"1190","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"49","ds_nome":"ARQUIVO P\u00daBLICO DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"684","co_demandante":"3638","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"52","ds_nome":"COMISS\u00c3O GERAL DE \u00c9TICA P\u00daBLICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"684","co_demandante":"2677","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"53","ds_nome":"COMIT\u00ca DE GEST\u00c3O DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"684","co_demandante":"3939","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"54","ds_nome":"COMIT\u00ca GESTOR DO PROGRAMA CRIAN\u00c7A FELIZ BRASILIENSE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"684","co_demandante":"3417","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"55","ds_nome":"COMIT\u00ca DE GEST\u00c3O INTEGRADA DO TERRIT\u00d3RIO DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"684","co_demandante":"689","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"56","ds_nome":"Comit\u00ea Intersecretarial de An\u00e1lise da Aplica\u00e7\u00e3o da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"684","co_demandante":"3804","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"57","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"686","co_demandante":"3218","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"41","ds_nome":"ASSESSORIA ESPECIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"686","co_demandante":"1736","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"42","ds_nome":"UNIDADE DE AVALIA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"686","co_demandante":"5061","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"44","ds_nome":"UNIDADE DE AVALIA\u00c7\u00c3O E LOG\u00cdSTICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"693","co_demandante":"694","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"309","ds_nome":"Diretoria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DIREX","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"694","co_demandante":"695","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"310","ds_nome":"Ger\u00eancia de Suporte \u00e0s Atividades Plen\u00e1rias","ds_apelido":null,"ds_sigla":"GSAP","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"695","co_demandante":"696","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"311","ds_nome":"N\u00facleo de Apoio Administrativo","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"1134","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"556","ds_nome":"Secretaria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"3300","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"558","ds_nome":"ASSESSORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"701","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"559","ds_nome":"Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SUAG","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"717","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"569","ds_nome":"Subsecretaria de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"718","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"570","ds_nome":"Subsecretaria de Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva e Integral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"720","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"571","ds_nome":"Subsecretaria de Forma\u00e7\u00e3o Continuada dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"722","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"572","ds_nome":"Subsecretaria de Gest\u00e3o de Pessoas","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"727","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"583","ds_nome":"Subsecretaria de Infraestrutura Escolar","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"737","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"584","ds_nome":"Subsecretaria de Planejamento, Acompanhamento e Avalia\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"3454","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"585","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE APOIO \u00c0S POL\u00cdTICAS EDUCACIONAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"1189","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"587","ds_nome":"CORREGEDORIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"698","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"589","ds_nome":"Conselho de Educa\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"4183","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"590","ds_nome":"COMISS\u00c3O ELEITORAL CENTRAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"4182","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"591","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE CREDENCIAMENTO DO PROGRAMA DE DESCENTRALIZA\u00c7\u00c3O ADMINISTRATIVA E FINANCEIRA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"1234","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"592","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE SELE\u00c7\u00c3O DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"3630","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"593","ds_nome":"COMIT\u00ca DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"4137","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"594","ds_nome":"COMIT\u00ca INTERNO DE GOVERNAN\u00c7A P\u00daBLICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"3938","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"595","ds_nome":"CONSELHO DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"1511","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"596","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"740","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"597","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Brazl\u00e2ndia","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"746","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"598","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Ceil\u00e2ndia","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"748","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"599","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Planaltina","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"751","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"600","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Samambaia","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"753","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"601","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Santa Maria","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"756","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"602","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de S\u00e3o Sebasti\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"758","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"603","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Sobradinho","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"761","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"604","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Taguatinga","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"763","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"605","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Gama","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"764","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"606","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Guar\u00e1","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"765","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"607","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do N\u00facleo Bandeirante","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"766","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"608","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Parano\u00e1","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"768","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"609","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Plano Piloto","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"697","co_demandante":"770","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"610","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Recanto das Emas","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"699","co_demandante":"700","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"316","ds_nome":"Secretaria do Fundo Pr\u00f3-Gest\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"699","co_demandante":"1283","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"317","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"699","co_demandante":"1241","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"318","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA DE BOLSAS DE ESTUDO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"701","co_demandante":"1204","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"560","ds_nome":"UNIDADE DE GEST\u00c3O E ACOMPANHAMENTO DAS LICITA\u00c7\u00d5ES E AJUSTES","ds_apelido":null,"ds_sigla":"ULIC","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"709","co_demandante":"4820","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"256","ds_nome":"N\u00daCLEO DE GEST\u00c3O DE SISTEMAS DO CADASTRO FISCAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"710","co_demandante":"711","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"258","ds_nome":"Ger\u00eancia de Gest\u00e3o do Rito Especial","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"710","co_demandante":"712","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"259","ds_nome":"Ger\u00eancia de Cobran\u00e7a Tribut\u00e1ria","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"710","co_demandante":"713","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"260","ds_nome":"Ger\u00eancia de Controle da Arrecada\u00e7\u00e3o e do Cadastro da D\u00edvida Ativa","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"710","co_demandante":"714","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"262","ds_nome":"Ger\u00eancia de Cobran\u00e7a Especializada","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"713","co_demandante":"4914","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"261","ds_nome":"N\u00daCLEO DE RESTITUI\u00c7\u00c3O DE TRIBUTOS DIRETOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"722","co_demandante":"725","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"573","ds_nome":"Diretoria de Pagamento de Pessoas","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"722","co_demandante":"1680","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"578","ds_nome":"DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE SERVIDORES EFETIVOS E TEMPOR\u00c1RIOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"722","co_demandante":"1646","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"580","ds_nome":"DIRETORIA DE CADASTRO FUNCIONAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"725","co_demandante":"726","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"574","ds_nome":"Ger\u00eancia de Pagamento","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"725","co_demandante":"1334","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"576","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE CONSIGNA\u00c7\u00c3O E BENEF\u00cdCIOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"725","co_demandante":"3964","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"577","ds_nome":"Ger\u00eancia de Pagamento de Aposentados e Pensionistas","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"726","co_demandante":"3197","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"575","ds_nome":"N\u00daCLEO DE PAGAMENTO DE APOSENTADOS E PENSIONISTAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"734","co_demandante":"735","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"279","ds_nome":"Ger\u00eancia de Controle de Processos Administrativos Fiscais","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"734","co_demandante":"736","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"280","ds_nome":"Ger\u00eancia de Auditoria Tribut\u00e1ria","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"734","co_demandante":"738","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"281","ds_nome":"Ger\u00eancia de Monitoramento e Auditorias Especiais","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"734","co_demandante":"1126","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"283","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE MERCADORIAS EM TR\u00c2NSITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"738","co_demandante":"3389","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"282","ds_nome":"N\u00daCLEO DE AN\u00c1LISE DE PROCESSOS DE RESTITUI\u00c7\u00c3O E RESSARCIMENTO DE TRIBUTOS INDIRETOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"749","co_demandante":"3330","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"274","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE GEST\u00c3O DOS IMPOSTOS DE TRANSMISS\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"749","co_demandante":"3329","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"275","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE GEST\u00c3O DO IPVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"749","co_demandante":"4853","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"276","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE GEST\u00c3O DO IPTU","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"749","co_demandante":"3328","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"277","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE GEST\u00c3O DE TRIBUTOS IMOBILI\u00c1RIOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"767","co_demandante":"769","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"266","ds_nome":"Ger\u00eancia de Julgamento do Contencioso Administrativo-Fiscal","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"767","co_demandante":"771","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"267","ds_nome":"Ger\u00eancia de Legisla\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"767","co_demandante":"772","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"268","ds_nome":"Ger\u00eancia de Controle e Acompanhamento de Processos Especiais","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"767","co_demandante":"778","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"272","ds_nome":"Ger\u00eancia de Esclarecimento de Normas","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"770","co_demandante":"3058","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"611","ds_nome":"UNIDADE REGIONAL DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"772","co_demandante":"777","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"269","ds_nome":"N\u00facleo de Processos Especiais","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"772","co_demandante":"3326","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"270","ds_nome":"N\u00daCLEO DE BENEF\u00cdCIOS FISCAIS DE TRIBUTOS INDIRETOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"772","co_demandante":"3371","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"271","ds_nome":"N\u00daCLEO DE IMUNIDADES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"791","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"426","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"4178","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"428","ds_nome":"ASSESSORIA JUR\u00cdDICO LEGISLATIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"792","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"429","ds_nome":"Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"4179","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"434","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE COMPRAS E CONTRATA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"790","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"437","ds_nome":"Subsecretaria de Planejamento em Sa\u00fade","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"787","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"438","ds_nome":"Subsecretaria de Vigil\u00e2ncia a Sa\u00fade","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"785","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"445","ds_nome":"Secretaria Adjunta de Assist\u00eancia a Sa\u00fade","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"784","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"446","ds_nome":"Secretaria Adjunta de Gest\u00e3o em Sa\u00fade","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"4938","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"447","ds_nome":"SECRETARIA ADJUNTA DE GOVERNAN\u00c7A EM SA\u00daDE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"802","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"448","ds_nome":"Subsecretaria de Gest\u00e3o de Pessoas","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"789","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"458","ds_nome":"Subsecretaria de Aten\u00e7\u00e3o Integral a Sa\u00fade","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"804","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"459","ds_nome":"Subsecretaria de Log\u00edstica em Sa\u00fade","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"805","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"460","ds_nome":"Subsecretaria de Infraestrutura em Sa\u00fade","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"833","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"461","ds_nome":"Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Central","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"834","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"463","ds_nome":"Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Centro-Sul","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"835","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"465","ds_nome":"Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Leste","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"836","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"467","ds_nome":"Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Norte","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"837","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"469","ds_nome":"Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Oeste","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"838","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"471","ds_nome":"Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sudoeste","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"839","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"474","ds_nome":"Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sul","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"786","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"476","ds_nome":"Controladoria Setorial da Sa\u00fade","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"813","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"508","ds_nome":"Complexo Regulador em Sa\u00fade","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"4198","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"510","ds_nome":"2\u00aa COMISS\u00c3O PERMANENTE DE TOMADA DE CONTAS ESPECIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"1400","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"511","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE ACOMPANHAMENTO DE CONTRATO DE GEST\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"1379","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"512","ds_nome":"COLEGIADO DE GEST\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"3944","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"513","ds_nome":"COMIT\u00ca GESTOR DE INFORMA\u00c7\u00c3O E INFORM\u00c1TICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"3213","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"514","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O ESPECIAL DE GEST\u00c3O DE CONTRATOS E SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"807","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"515","ds_nome":"Conselho de Sa\u00fade do Distrito Federal","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"3229","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"527","ds_nome":"COMIT\u00ca INTERNO DE GOVERNAN\u00c7A P\u00daBLICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"823","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"528","ds_nome":"Hospital de Apoio de Bras\u00edlia","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"827","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"530","ds_nome":"Hospital Materno Infantil Dr Antonio Lisboa","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"829","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"532","ds_nome":"Hospital S\u00e3o Vicente de Paulo","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"809","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"534","ds_nome":"Fundo de Sa\u00fade","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"1108","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"536","ds_nome":"Funda\u00e7\u00e3o de Ensino e Pesquisa em Ci\u00eancias da Sa\u00fade","ds_apelido":null,"ds_sigla":"FEPECS","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"1118","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"545","ds_nome":"Funda\u00e7\u00e3o Hemocentro de Bras\u00edlia","ds_apelido":null,"ds_sigla":"FHB","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"782","co_demandante":"2212","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"552","ds_nome":"INSTITUTO DE GEST\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":"IGES\/DF","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"1845","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"477","ds_nome":"2\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"3187","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"478","ds_nome":"3\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"1136","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"479","ds_nome":"4\u00b0 Comiss\u00e3o de processo disciplinar","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"3397","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"480","ds_nome":"5\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"1368","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"481","ds_nome":"6\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"1369","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"482","ds_nome":"7\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"1959","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"483","ds_nome":"9\u00aa Comiss\u00e3o de Processo Disciplinar","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"1377","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"484","ds_nome":"10\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"1740","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"485","ds_nome":"12\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"3443","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"486","ds_nome":"13\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"4231","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"487","ds_nome":"14\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"3668","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"488","ds_nome":"15\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"3115","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"489","ds_nome":"16\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"4951","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"490","ds_nome":"17\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"3268","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"491","ds_nome":"21\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCEDIMENTO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"3222","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"492","ds_nome":"24\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCEDIMENTO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"3207","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"493","ds_nome":"26\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"3986","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"494","ds_nome":"27\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"4147","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"495","ds_nome":"29\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"4833","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"496","ds_nome":"30\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"3818","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"497","ds_nome":"31\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"3985","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"498","ds_nome":"33\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"3862","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"499","ds_nome":"35\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"3945","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"500","ds_nome":"36\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"4200","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"501","ds_nome":"41\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"4239","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"502","ds_nome":"43\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"5015","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"503","ds_nome":"44\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"4232","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"504","ds_nome":"45\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"4299","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"505","ds_nome":"46\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"4254","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"506","ds_nome":"47\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"786","co_demandante":"4253","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"507","ds_nome":"48\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"787","co_demandante":"1315","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"439","ds_nome":"DIRETORIA DE VIGIL\u00c2NCIA SANIT\u00c1RIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"787","co_demandante":"1748","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"441","ds_nome":"DIRETORIA DE VIGIL\u00c2NCIA AMBIENTAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"787","co_demandante":"2119","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"442","ds_nome":"DIRETORIA DE VIGIL\u00c2NCIA EPIDEMIOL\u00d3GICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"787","co_demandante":"2128","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"443","ds_nome":"DIRETORIA DE SA\u00daDE DO TRABALHADOR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"787","co_demandante":"3288","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"444","ds_nome":"DIRETORIA DO LABORAT\u00d3RIO CENTRAL DE SA\u00daDE P\u00daBLICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"791","co_demandante":"3148","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"427","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O ESPECIAL DE TECNOLOGIA DE INFORMA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"792","co_demandante":"1170","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"430","ds_nome":"Diretoria de Aquisi\u00e7\u00f5es","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"792","co_demandante":"4046","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"433","ds_nome":"DIRETORIA DE INSTRU\u00c7\u00c3O PARA AQUISI\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"793","co_demandante":"2127","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"313","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE SEGURAN\u00c7A E SA\u00daDE NO TRABALHO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"793","co_demandante":"794","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"314","ds_nome":"Subsecretaria de Gest\u00e3o de Pessoas","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"793","co_demandante":"699","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"315","ds_nome":"Escola de Governo","ds_apelido":null,"ds_sigla":"EGOV","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"802","co_demandante":"1132","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"449","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o de Profissionais","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"802","co_demandante":"1194","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"456","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE INOVA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DO CONHECIMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"807","co_demandante":"1968","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"516","ds_nome":"CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DO RIACHO FUNDO I","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"807","co_demandante":"2219","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"517","ds_nome":"CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DE BRAZL\u00c2NDIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"807","co_demandante":"2220","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"518","ds_nome":"CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DO GAMA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"807","co_demandante":"3248","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"519","ds_nome":"CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DO RIACHO FUNDO II","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"807","co_demandante":"3475","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"520","ds_nome":"CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DE SANTA MARIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"807","co_demandante":"3491","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"521","ds_nome":"CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DE SAMAMBAIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"807","co_demandante":"3543","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"522","ds_nome":"CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DE S\u00c3O SEBASTI\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"807","co_demandante":"3569","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"523","ds_nome":"CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DE CEIL\u00c2NDIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"807","co_demandante":"3949","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"524","ds_nome":"CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DE PLANALTINA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"807","co_demandante":"3999","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"525","ds_nome":"CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DO RECANTO DAS EMAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"807","co_demandante":"4317","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"526","ds_nome":"CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DE SOBRADINHO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"809","co_demandante":"810","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"535","ds_nome":"Diretoria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"813","co_demandante":"814","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"509","ds_nome":"Diretoria Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"819","co_demandante":"5036","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"234","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DE RESPONSABILIZA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"819","co_demandante":"822","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"235","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"819","co_demandante":"824","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"238","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"819","co_demandante":"2599","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"242","ds_nome":"UNIDADE DE GEST\u00c3O PATRIMONIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"819","co_demandante":"3103","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"246","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DOCUMENTAL, INFORMA\u00c7\u00c3O E CONHECIMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"822","co_demandante":"3508","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"236","ds_nome":"DIRETORIA DE CONFORMIDADE DE CONTRATOS E CONV\u00caNIOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"823","co_demandante":"825","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"529","ds_nome":"Diretoria Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"824","co_demandante":"826","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"239","ds_nome":"Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoas","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"824","co_demandante":"2909","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"240","ds_nome":"DIRETORIA DE REGISTROS FINANCEIROS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"827","co_demandante":"828","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"531","ds_nome":"DIRETORIA  ADMINISTRATIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"829","co_demandante":"830","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"533","ds_nome":"Diretoria Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SES","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"4948","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"351","ds_nome":"INSTITUTO BRB DE DESENVOLVIMENTO HUMANO E RESPONSABILIDADE SOCIOAMBIENTAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"3828","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"353","ds_nome":"CORREGEDORIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"3768","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"355","ds_nome":"DIRETORIA EXECUTIVA DE OPERA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"3681","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"356","ds_nome":"DIRETORIA DE OPERA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DIOPE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"3092","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"357","ds_nome":"DIRETORIA EXECUTIVA DE CONTROLE E RISCOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"3796","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"358","ds_nome":"DIRETORIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"2161","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"359","ds_nome":"DIRETORIA EXECUTIVA DE PESSOAS, ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E RETAGUARDA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"2172","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"365","ds_nome":"DIRETORIA DE ATACADO E GOVERNO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"1183","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"367","ds_nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"1290","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"368","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"4342","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"369","ds_nome":"CONSELHO FISCAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"1213","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"370","ds_nome":"DIRETORIA JUR\u00cdDICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"1010","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"372","ds_nome":"Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoas e Administra\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"1271","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"373","ds_nome":"DIRETORIA DE SERVI\u00c7OS E PRODUTOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"2146","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"377","ds_nome":"DIRETORIA EXECUTIVA DE VAREJO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"2277","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"385","ds_nome":"DIRETORIA COLEGIADA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"1017","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"386","ds_nome":"Superintend\u00eancia de Marketing","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"1255","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"388","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"1256","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"389","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE PRODUTOS E SERVI\u00c7OS BANC\u00c1RIOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"1015","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"390","ds_nome":"Superintend\u00eancia de Governo","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"1011","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"393","ds_nome":"Superintend\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o de Material, Patrim\u00f4nio e Servi\u00e7os Gerais","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"3056","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"396","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ESTRAT\u00c9GIA E DESENVOLVIMENTO DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"3518","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"397","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE TOMADA DE CONTAS ESPECIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"1021","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"398","ds_nome":"BRB - Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimento S\/A.","ds_apelido":null,"ds_sigla":"BRB-CRED","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"1025","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"401","ds_nome":"BRBCARD","ds_apelido":null,"ds_sigla":"BRBCARD","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"1044","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"407","ds_nome":"BRB - Distribuidora de T\u00edtulos e Valores Mobili\u00e1rios S.A.","ds_apelido":null,"ds_sigla":"BRB - DIST","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"1046","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"408","ds_nome":"BRB - Administradora e Corretora de Seguros S.A.","ds_apelido":null,"ds_sigla":"BRB Seguros","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"831","co_demandante":"3116","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"413","ds_nome":"BRB SERVI\u00c7OS S.A.","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"833","co_demandante":"4257","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"462","ds_nome":"DIRETORIA ADMINISTRATIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"834","co_demandante":"4249","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"464","ds_nome":"DIRETORIA ADMINISTRATIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"835","co_demandante":"4250","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"466","ds_nome":"DIRETORIA ADMINISTRATIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"836","co_demandante":"4272","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"468","ds_nome":"DIRETORIA ADMINISTRATIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"837","co_demandante":"4235","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"470","ds_nome":"DIRETORIA ADMINISTRATIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"838","co_demandante":"4248","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"472","ds_nome":"DIRETORIA ADMINISTRATIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"838","co_demandante":"3950","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"473","ds_nome":"CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DE TAGUATINGA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"839","co_demandante":"4281","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"475","ds_nome":"DIRETORIA ADMINISTRATIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"840","co_demandante":"4971","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1085","ds_nome":"COMIT\u00ca PERMANENTE DE IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O \u00c0 POL\u00cdTICA NACIONAL ALDIR BLANC DE FOMENTO \u00c0 CULTURA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"840","co_demandante":"4201","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1086","ds_nome":"COMISS\u00c3O DO PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"840","co_demandante":"842","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1087","ds_nome":"Secretaria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"840","co_demandante":"4085","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1088","ds_nome":"SECRETARIA ADJUNTA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"840","co_demandante":"843","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1089","ds_nome":"Subsecretaria de Fomento e Incentivo Cultural","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"840","co_demandante":"841","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1092","ds_nome":"Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SUAG","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"840","co_demandante":"1904","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1094","ds_nome":"Subsecretaria de Difus\u00e3o e Diversidade Cultural","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"840","co_demandante":"845","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1095","ds_nome":"Conselho de Cultura","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"840","co_demandante":"2118","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1096","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"840","co_demandante":"1406","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1097","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO PROMOCIONAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"840","co_demandante":"4835","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1098","ds_nome":"SUBSECRETARIA DO PATRIM\u00d4NIO CULTURAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"841","co_demandante":"3235","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1093","ds_nome":"DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"843","co_demandante":"844","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1090","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o de Fundo de Apoio \u00e0 Cultura","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"844","co_demandante":"1418","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1091","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"846","co_demandante":"4829","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"617","ds_nome":"COMIT\u00ca DE GOVERNAN\u00c7A E GEST\u00c3O DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E DE COMUNICA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"846","co_demandante":"2286","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"618","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"846","co_demandante":"848","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"620","ds_nome":"CHEFIA DE GABINETE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"846","co_demandante":"1531","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"621","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O INTEGRADA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"846","co_demandante":"3242","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"633","ds_nome":"FUNDO DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"846","co_demandante":"2369","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"635","ds_nome":"COMISS\u00c3O ELEITORAL DAS ELEI\u00c7\u00d5ES DOS CONSELHOS COMUNIT\u00c1RIOS DE SEGURAN\u00c7A","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"846","co_demandante":"2336","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"636","ds_nome":"CONSELHO DISTRITAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"846","co_demandante":"865","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"638","ds_nome":"CONSELHO PENITENCI\u00c1RIO","ds_apelido":null,"ds_sigla":"COPEN","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"846","co_demandante":"873","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"641","ds_nome":"CONSELHO DE TR\u00c2NSITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CONTRANDIF","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"846","co_demandante":"1312","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"642","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE DISCIPLINA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"846","co_demandante":"1166","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"643","ds_nome":"Casa Militar","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CM","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"846","co_demandante":"849","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"645","ds_nome":"Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal","ds_apelido":null,"ds_sigla":"PMDF","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"846","co_demandante":"858","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"667","ds_nome":"Corpo de Bombeiros Militar","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CBMDF","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"846","co_demandante":"877","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"687","ds_nome":"POL\u00cdCIA CIVIL","ds_apelido":null,"ds_sigla":"PCDF","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"846","co_demandante":"1117","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"702","ds_nome":"Departamento de Tr\u00e2nsito","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DETRAN","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"849","co_demandante":"2122","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"646","ds_nome":"ESTADO MAIOR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"849","co_demandante":"3684","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"647","ds_nome":"DEPARTAMENTO DE CONTROLE E CORREI\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"849","co_demandante":"851","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"650","ds_nome":"Departamento de Gest\u00e3o de Pessoal","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DGP","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"849","co_demandante":"854","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"654","ds_nome":"Departamento de Log\u00edstica e Finan\u00e7as","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DLF","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"849","co_demandante":"855","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"659","ds_nome":"Departamento de Sa\u00fade e Assist\u00eancia ao Pessoal","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DSAP","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"849","co_demandante":"4961","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"663","ds_nome":"DEPARTAMENTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"849","co_demandante":"1872","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"665","ds_nome":"CONSELHO DE DISCIPLINA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"849","co_demandante":"2977","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"666","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"850","co_demandante":"3442","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"623","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE PLANEJAMENTO, LICITA\u00c7\u00d5ES E COMPRAS DIRETAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"850","co_demandante":"852","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"625","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Conv\u00eanios","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CLCC","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"850","co_demandante":"853","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"626","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o de Planejamento de Aquisi\u00e7\u00f5es e Contrata\u00e7\u00f5es","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CPAC","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"850","co_demandante":"3561","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"627","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE OR\u00c7AMENTO, FINAN\u00c7AS, CONTRATOS, CONV\u00caNIOS E FUNDOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"851","co_demandante":"3673","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"651","ds_nome":"DIRETORIA DE PESSOAL MILITAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"851","co_demandante":"856","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"652","ds_nome":"Diretoria de Veteranos, Pensionistas e Civis","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DIPC","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"851","co_demandante":"4339","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"653","ds_nome":"DIRETORIA DE PAGAMENTO DE PESSOAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"854","co_demandante":"3869","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"655","ds_nome":"DIVIS\u00c3O DE RECRUTAMENTO E SELE\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"854","co_demandante":"1295","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"656","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"854","co_demandante":"2184","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"657","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE LEVANTAMENTO DAS VIATURAS INSERV\u00cdVEIS E DE RECUPERA\u00c7\u00c3O ANTIECON\u00d4MICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"854","co_demandante":"4054","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"658","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PLANEJAMENTO DA CONTRATA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"855","co_demandante":"3781","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"660","ds_nome":"N\u00daCLEO DE PROCESSOS DISCIPLINARES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"855","co_demandante":"1781","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"661","ds_nome":"DIRETORIA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DE CONTRATOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DPGC","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"855","co_demandante":"4826","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"662","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE CREDENCIAMENTO NA \u00c1REA DE SA\u00daDE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"858","co_demandante":"3258","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"668","ds_nome":"CORREGEDORIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"858","co_demandante":"2261","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"669","ds_nome":"CONTROLADORIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"858","co_demandante":"2137","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"670","ds_nome":"CONSELHO DO FUNDO DE MODERNIZA\u00c7\u00c3O, MANUTEN\u00c7\u00c3O E REEQUIPAMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"858","co_demandante":"859","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"671","ds_nome":"Subcomando Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"858","co_demandante":"874","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"685","ds_nome":"Comiss\u00e3o Permanente de Concursos","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"858","co_demandante":"4864","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"686","ds_nome":"COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"859","co_demandante":"864","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"672","ds_nome":"Departamento de Administra\u00e7\u00e3o, Log\u00edstica e Financeira","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"859","co_demandante":"861","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"676","ds_nome":"Departamento de Recursos Humanos","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"859","co_demandante":"869","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"681","ds_nome":"Departamento de Seguran\u00e7a Contra Inc\u00eandio","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"861","co_demandante":"860","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"677","ds_nome":"Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoal","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"861","co_demandante":"862","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"678","ds_nome":"Diretoria de Inativos e Pensionistas","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"861","co_demandante":"863","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"679","ds_nome":"Diretoria de Sa\u00fade","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"863","co_demandante":"1239","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"680","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE CREDENCIAMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"864","co_demandante":"866","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"673","ds_nome":"Diretoria de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"864","co_demandante":"867","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"674","ds_nome":"Diretoria de Contrata\u00e7\u00f5es e Aquisi\u00e7\u00f5es","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"864","co_demandante":"868","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"675","ds_nome":"Diretoria de Materiais e Servi\u00e7os","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"865","co_demandante":"2005","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"639","ds_nome":"N\u00daCLEO DE ACOMPANHAMENTO DE FUNDOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"865","co_demandante":"2006","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"640","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"869","co_demandante":"870","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"682","ds_nome":"Diretoria de Vistorias","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"869","co_demandante":"871","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"683","ds_nome":"Diretoria de Estudos e An\u00e1lise de Projetos","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"869","co_demandante":"872","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"684","ds_nome":"Diretoria de Investiga\u00e7\u00e3o de Inc\u00eandio","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"877","co_demandante":"878","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"688","ds_nome":"DIRE\u00c7\u00c3O GERAL ADJUNTA","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DG","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"877","co_demandante":"879","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"689","ds_nome":"DEPARTAMENTO DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DGP","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"877","co_demandante":"1815","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"690","ds_nome":"DEPARTAMENTO DE ATIVIDADES ESPECIAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"877","co_demandante":"1454","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"692","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"877","co_demandante":"882","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"693","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CPL","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"877","co_demandante":"1792","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"694","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE ALIENA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"877","co_demandante":"880","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"695","ds_nome":"DEPARTAMENTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DAG","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"877","co_demandante":"881","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"697","ds_nome":"ESCOLA SUPERIOR DE POL\u00cdCIA CIVIL","ds_apelido":null,"ds_sigla":"ESPC","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"877","co_demandante":"3084","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"699","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO FUNDO DE MODERNIZA\u00c7\u00c3O, MANUTEN\u00c7\u00c3O E REEQUIPAMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"877","co_demandante":"3786","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"700","ds_nome":"COMIT\u00ca GESTOR DE SEGURAN\u00c7A DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"877","co_demandante":"4000","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"701","ds_nome":"CONSELHO SUPERIOR DE POL\u00cdCIA CIVIL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"880","co_demandante":"3118","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"696","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE APURA\u00c7\u00c3O DE INADIMPLEMENTO CONTRATUAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"881","co_demandante":"5083","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"698","ds_nome":"DIRETORIA ADJUNTA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"883","co_demandante":"884","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1252","ds_nome":"CHEFIA DE GABINETE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"883","co_demandante":"3282","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1253","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DE TRABALHO E RENDA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"883","co_demandante":"1767","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1255","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"883","co_demandante":"1943","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1258","ds_nome":"SECRETARIA ADJUNTA DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO, TRABALHO E RENDA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"883","co_demandante":"1688","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1259","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"883","co_demandante":"1329","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1263","ds_nome":"FUNDO PARA GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGO E RENDA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"883","co_demandante":"1650","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1265","ds_nome":"CONSELHO DE GEST\u00c3O DO PROGRAMA DE APOIO AO EMPREENDIMENTO PRODUTIVO DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"883","co_demandante":"4191","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1270","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"883","co_demandante":"3079","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1271","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE DISCIPLINA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"883","co_demandante":"1393","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1272","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"883","co_demandante":"1894","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1273","ds_nome":"COMIT\u00ca DE DESENVOLVIMENTO INDUSTRIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"883","co_demandante":"1951","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1274","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"883","co_demandante":"3141","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1275","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"883","co_demandante":"4017","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1276","ds_nome":"COMIT\u00ca GESTOR DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"883","co_demandante":"1705","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1277","ds_nome":"CONSELHO DE TRABALHO, EMPREGO E RENDA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"883","co_demandante":"1356","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1278","ds_nome":"COMIT\u00ca DE FINANCIAMENTO \u00c0 ATIVIDADE PRODUTIVA DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"883","co_demandante":"1086","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1279","ds_nome":"Companhia Imobili\u00e1ria de Bras\u00edlia","ds_apelido":null,"ds_sigla":"TERRACAP","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"883","co_demandante":"1309","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1310","ds_nome":"JUNTA COMERCIAL, INDUSTRIAL E SERVI\u00c7OS DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":"JUCIS","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"889","co_demandante":"890","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"730","ds_nome":"CHEFIA DE GABINETE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"889","co_demandante":"3215","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"731","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"889","co_demandante":"1455","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"733","ds_nome":"ASSESSORIA JUR\u00cdDICO LEGISLATIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"889","co_demandante":"894","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"734","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE OPERA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"889","co_demandante":"1288","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"735","ds_nome":"Subsecretaria de Arrecada\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Controle de Gratuidades","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"889","co_demandante":"1351","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"741","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE TERMINAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"889","co_demandante":"896","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"744","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O, AUDITORIA E CONTROLE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"889","co_demandante":"1178","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"751","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"889","co_demandante":"1613","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"757","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE SERVI\u00c7OS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"889","co_demandante":"1245","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"759","ds_nome":"JUNTA ADMINISTRATIVA DE RECURSOS DE INFRA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"889","co_demandante":"3344","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"760","ds_nome":"CONSELHO DE TRANSPORTE P\u00daBLICO COLETIVO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"889","co_demandante":"1463","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"761","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO E DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"889","co_demandante":"5076","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"762","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"889","co_demandante":"1048","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"763","ds_nome":"Sociedade de Transportes Coletivos de Bras\u00edlia","ds_apelido":null,"ds_sigla":"TCB","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"889","co_demandante":"1081","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"768","ds_nome":"Companhia do Metropolitano","ds_apelido":null,"ds_sigla":"METR\u00d4\/DF","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"892","co_demandante":"1217","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1100","ds_nome":"CHEFIA DE GABINETE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"892","co_demandante":"2124","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1101","ds_nome":"UNIDADE DE CORREI\u00c7\u00c3O E TOMADA DE CONTAS ESPECIAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"892","co_demandante":"1301","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1102","ds_nome":"Secretaria Adjunta de Desenvolvimento Social","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"892","co_demandante":"2239","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1103","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"892","co_demandante":"1574","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1116","ds_nome":"C\u00c2MARA INTERSETORIAL DE SEGURAN\u00c7A ALIMENTAR E NUTRICIONAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"892","co_demandante":"899","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1117","ds_nome":"Conselho de Assist\u00eancia Social","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CAS","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"892","co_demandante":"1539","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1120","ds_nome":"CONSELHO DE SEGURAN\u00c7A ALIMENTAR E NUTRICIONAL DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"892","co_demandante":"1721","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1122","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE TOMADA DE CONTAS ESPECIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"892","co_demandante":"4074","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1123","ds_nome":"COMIT\u00ca INTERNO DE GOVERNAN\u00c7A P\u00daBLICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"892","co_demandante":"2252","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1124","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"893","co_demandante":"898","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1105","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"893","co_demandante":"2083","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1107","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00d5ES, CONTRATOS E CONV\u00caNIOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"893","co_demandante":"897","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1110","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o Administrativa","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"893","co_demandante":"3512","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1111","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"893","co_demandante":"3834","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1112","ds_nome":"FUNDO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"896","co_demandante":"1220","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"745","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE AUDITORIAS E SAN\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"898","co_demandante":"1429","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1106","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO E DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"899","co_demandante":"1731","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1118","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"899","co_demandante":"4969","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1119","ds_nome":"COMISS\u00c3O ELEITORAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"1510","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"988","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"5024","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"989","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"1358","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"990","ds_nome":"Subsecretaria de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEAGRI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"3682","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"991","ds_nome":"PROGRAMA DE COLETA E DOA\u00c7\u00c3O DE ALIMENTOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"901","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"992","ds_nome":"Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEAGRI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"902","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"998","ds_nome":"Subsecretaria de Defesa Agropecu\u00e1ria","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEAGRI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"1342","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1006","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE POL\u00cdTICAS SOCIAIS RURAIS, ABASTECIMENTO E COMERCIALIZA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"4886","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1010","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE  POL\u00cdTICAS ECON\u00d4MICAS E AGROPECU\u00c1RIAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"1299","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1011","ds_nome":"CONSELHO DE POL\u00cdTICA DE DESENVOLVIMENTO RURAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"1348","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1013","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"1300","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1014","ds_nome":"FUNDO DE DESENVOLVIMENTO RURAL DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"2059","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1018","ds_nome":"FUNDO DISTRITAL DE DESENVOLVIMENTO RURAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"2057","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1022","ds_nome":"FUNDO DISTRITAL DE SANIDADE ANIMAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"1396","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1024","ds_nome":"CONSELHO DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O DAS \u00c1REAS P\u00daBLICAS RURAIS DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"1405","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1025","ds_nome":"CENTRAL DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O DE TERRAS P\u00daBLICAS DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"1545","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1026","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"1518","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1027","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"2232","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1028","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"3129","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1029","ds_nome":"CONSELHO DE POL\u00cdTICA DE ASSENTAMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"2935","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1030","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"3256","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1031","ds_nome":"CONSELHO DE DESENVOLVIMENTO RURAL SUSTENT\u00c1VEL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"3400","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1032","ds_nome":"COMIT\u00ca INTERNO DE GOVERNAN\u00c7A E GEST\u00c3O DE RISCOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"5007","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1033","ds_nome":"CONSELHO ADMINISTRATIVO E GESTOR DO FUNDO DISTRITAL DE DESENVOLVIMENTO RURAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"1038","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1034","ds_nome":"Centrais de Abastecimento do Distrito Federal","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CEASADF","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"1092","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1044","ds_nome":"Empresa de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural","ds_apelido":null,"ds_sigla":"EMATER","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"900","co_demandante":"1078","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1050","ds_nome":"SERVI\u00c7O SOCIAL AUT\u00d4NOMO PARQUE GRANJA DO TORTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"901","co_demandante":"1444","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"993","ds_nome":"DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"901","co_demandante":"1640","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"995","ds_nome":"DIRETORIA DE LOG\u00cdSTICA E APOIO OPERACIONAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"901","co_demandante":"1214","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"997","ds_nome":"COMISS\u00c3O T\u00c9CNICA PERMANENTE DE SELE\u00c7\u00c3O DOS ASSENTAMENTOS NO \u00c2MBITO DO PRAT-CTS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"902","co_demandante":"903","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"999","ds_nome":"Diretoria de Sanidade Agropecu\u00e1ria e Fiscaliza\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEAGRI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"902","co_demandante":"1337","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1002","ds_nome":"DIRETORIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TR\u00c2NSITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"902","co_demandante":"904","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1005","ds_nome":"Diretoria de Inspe\u00e7\u00e3o de Produtos de Origem Vegetal e Animal","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEAGRI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"903","co_demandante":"4939","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1000","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE SA\u00daDE ANIMAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"903","co_demandante":"4940","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1001","ds_nome":"GER\u00caNCIA EM DEFESA AGROPECU\u00c1RIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"906","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"786","ds_nome":"Secretaria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"940","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"790","ds_nome":"Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SUAG","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"1247","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"797","ds_nome":"Subsecretaria do Sistema Socioeducativo","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"4155","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"798","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DE PROJETOS E A\u00c7\u00d5ES ESTRAT\u00c9GICAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"1332","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"799","ds_nome":"Subsecretaria de Assuntos Funer\u00e1rios","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SUAF","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"932","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"800","ds_nome":"Subsecretaria de Pol\u00edticas Para Idoso","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"934","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"805","ds_nome":"Subsecretaria de Enfrentamento \u00e0s Drogas","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"935","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"806","ds_nome":"Subsecretaria de Pol\u00edticas de Direitos Humanos e de Igualdade Racial","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"936","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"811","ds_nome":"Subsecretaria de Moderniza\u00e7\u00e3o do Atendimento Imediato ao Cidad\u00e3o - Na Hora","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"941","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"813","ds_nome":"Subsecretaria de Apoio a V\u00edtimas de Viol\u00eancia","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"4090","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"814","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE POL\u00cdTICAS PARA CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"907","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"818","ds_nome":"Controladoria Setorial da Justi\u00e7a","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"942","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"821","ds_nome":"Assessoria de Seguran\u00e7a Institucional","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"931","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"822","ds_nome":"Comiss\u00e3o de \u00c9tica e Disciplina dos Conselhos Tutelares","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"912","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"823","ds_nome":"Conselho de Defesa de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"3771","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"825","ds_nome":"COMIT\u00ca DISTRITAL PARA PREVEN\u00c7\u00c3O E ERRADICA\u00c7\u00c3O DO TRABALHO ESCRAVO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"5047","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"826","ds_nome":"COMIT\u00ca INTERSETORIAL DE ACOMPANHAMENTO E MONITORAMENTO DA POL\u00cdTICA PARA INCLUS\u00c3O SOCIAL DA POPULA\u00c7\u00c3O EM SITUA\u00c7\u00c3O DE RUA DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"3526","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"827","ds_nome":"CONSELHO DISTRITAL DE PROMO\u00c7\u00c3O DA IGUALDADE RACIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"917","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"829","ds_nome":"Conselho de Direitos do Negro","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"909","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"831","ds_nome":"Conselho de Pol\u00edtica sobre Drogas","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"926","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"833","ds_nome":"Conselho dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"921","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"838","ds_nome":"Conselho Distrital de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos Humanos e Cidadania LGBT","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"1889","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"840","ds_nome":"CONSELHO DISTRITAL DE PROMO\u00c7\u00c3O E DEFESA DOS DIREITOS HUMANOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"924","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"841","ds_nome":"Conselho do Programa \u00e0s V\u00edtimas, Testemunhas e Familiares - Provita","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"1424","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"843","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"1114","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"844","ds_nome":"Funda\u00e7\u00e3o de Amparo ao Trabalhador Preso","ds_apelido":null,"ds_sigla":"FUNAP","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"905","co_demandante":"1164","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"850","ds_nome":"Instituto de Defesa do Consumidor","ds_apelido":null,"ds_sigla":"PROCON","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"906","co_demandante":"4981","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"787","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE CREDENCIAMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"906","co_demandante":"4004","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"788","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL PARA SELE\u00c7\u00c3O DE INSTITUI\u00c7\u00c3O PARA A REALIZA\u00c7\u00c3O DO EXAME DE CANDIDATOS DO PROCESSO DE ESCOLHA DOS MEMBROS DOS CONSELHOS TUTELARES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"906","co_demandante":"4293","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"789","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O DESTINADA A PROCESSAR E JULGAR AS PROPOSTAS APRESENTADAS PELAS ORGANIZA\u00c7\u00d5ES DA SOCIEDADE CIVIL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"907","co_demandante":"2275","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"819","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"907","co_demandante":"4344","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"820","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE SINDIC\u00c2NCIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"908","co_demandante":"929","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"802","ds_nome":"Secretaria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CD IDOSO","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"908","co_demandante":"5068","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"803","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"908","co_demandante":"5069","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"804","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE OR\u00c7AMENTO, FINANCIAMENTO E GEST\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"909","co_demandante":"930","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"832","ds_nome":"Secretaria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CD DROGAS","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"910","co_demandante":"911","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1054","ds_nome":"Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SUAG","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"910","co_demandante":"4015","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1058","ds_nome":"COMIT\u00ca DE GEST\u00c3O DA TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"911","co_demandante":"4130","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1055","ds_nome":"DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"912","co_demandante":"913","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"824","ds_nome":"Secretaria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CD DEFICI\u00caNCIA","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"915","co_demandante":"3263","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1060","ds_nome":"CHEFIA DE GABINETE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"915","co_demandante":"916","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1061","ds_nome":"Secretaria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SECTI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"915","co_demandante":"1892","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1062","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"915","co_demandante":"4269","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1063","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE PROMO\u00c7\u00c3O \u00c0 CI\u00caNCIA E DESENVOLVIMENTO TECNOL\u00d3GICO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"915","co_demandante":"5082","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1064","ds_nome":"SUBCRETARIA DE INOVA\u00c7\u00c3O, CAPACITA\u00c7\u00c3O E INCLUS\u00c3O DIGITAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"915","co_demandante":"2238","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1065","ds_nome":"COMIT\u00ca DE GEST\u00c3O DA TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"915","co_demandante":"1115","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1066","ds_nome":"Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa","ds_apelido":null,"ds_sigla":"FAP","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"917","co_demandante":"918","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"830","ds_nome":"Secretaria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CD NEGRO","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"920","co_demandante":"4980","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"873","ds_nome":"CHEFIA DE GABINETE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"920","co_demandante":"923","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"874","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"920","co_demandante":"5039","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"875","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E ESTRAT\u00c9GICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"920","co_demandante":"927","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"876","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"920","co_demandante":"3584","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"878","ds_nome":"CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE MANEJO DE RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS E DAS \u00c1GUAS PLUVIAIS DA REGI\u00c3O INTEGRADA DO DISTRITO FEDERAL E GOI\u00c1S","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"920","co_demandante":"2519","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"879","ds_nome":"CONSELHO DE SANEAMENTO B\u00c1SICO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"920","co_demandante":"1382","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"880","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"920","co_demandante":"3448","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"881","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"920","co_demandante":"1024","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"882","ds_nome":"Companhia de Saneamento Ambiental","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CAESB","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"920","co_demandante":"1012","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"901","ds_nome":"Companhia Energ\u00e9tica de Bras\u00edlia","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CEB","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"920","co_demandante":"1270","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"935","ds_nome":"COMPANHIA BRASILIENSE DE G\u00c1S","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"920","co_demandante":"1056","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"936","ds_nome":"Companhia Urbanizadora da  Nova Capital do Brasil","ds_apelido":null,"ds_sigla":"NOVACAP","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"920","co_demandante":"1116","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"947","ds_nome":"Departamento de Estradas de Rodagem","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DER","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"921","co_demandante":"922","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"839","ds_nome":"Secret\u00e1ria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CD LGBT","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"924","co_demandante":"925","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"842","ds_nome":"Secretaria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CD PROVITA","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"926","co_demandante":"1434","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"834","ds_nome":"FUNDO DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"926","co_demandante":"928","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"836","ds_nome":"Secretaria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CD ADOLESCENTE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"926","co_demandante":"1583","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"837","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE SELE\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"927","co_demandante":"3462","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"877","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"932","co_demandante":"908","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"801","ds_nome":"Conselho de Direitos do Idoso","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"935","co_demandante":"2999","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"807","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"935","co_demandante":"3689","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"808","ds_nome":"COMIT\u00ca GESTOR DE ARTICULA\u00c7\u00c3O, MONITORAMENTO E AVALIA\u00c7\u00c3O DO PLANO DISTRITAL DE PROMO\u00c7\u00c3O DA IGUALDADE RACIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"935","co_demandante":"3754","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"809","ds_nome":"COMIT\u00ca DISTRITAL PARA PREVEN\u00c7\u00c3O E COMBATE \u00c0 TORTURA","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CDPCT","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"935","co_demandante":"4870","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"810","ds_nome":"COMIT\u00ca DISTRITAL DE DIVERSIDADE RELIGIOSA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"936","co_demandante":"937","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"812","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o de Inova\u00e7\u00e3o e Tecnologia","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"938","co_demandante":"1340","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1079","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"938","co_demandante":"1201","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1080","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"938","co_demandante":"1436","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1081","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE CONCORR\u00caNCIA DE PUBLICIDADE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"938","co_demandante":"3236","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1082","ds_nome":"COMIT\u00ca DE GEST\u00c3O DA TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"938","co_demandante":"4038","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1083","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"940","co_demandante":"1209","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"791","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"940","co_demandante":"2035","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"794","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"940","co_demandante":"2480","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"795","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"940","co_demandante":"1623","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"796","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"945","co_demandante":"946","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1230","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"945","co_demandante":"949","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1231","ds_nome":"CHEFIA DE GABINETE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"945","co_demandante":"2269","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1232","ds_nome":"CONSELHO GESTOR DE PARCERIAS P\u00daBLICO\/PRIVADAS \u2013 CGP","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"950","co_demandante":"3728","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1257","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE PROJETOS E OPERA\u00c7\u00d5ES DE CR\u00c9DITO E DE INCENTIVOS FISCAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"954","co_demandante":"958","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"857","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"954","co_demandante":"957","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"858","ds_nome":"CHEFIA DE GABINETE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"954","co_demandante":"964","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"859","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SUAG","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"954","co_demandante":"3302","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"861","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE ATIVIDADES ECON\u00d4MICAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"954","co_demandante":"963","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"862","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE OBRAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SUOB","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"954","co_demandante":"4159","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"863","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE RES\u00cdDUOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"954","co_demandante":"961","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"864","ds_nome":"SUBSECRETARIA ADMINISTRATIVA DE RECURSOS FISCAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SUARF","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"954","co_demandante":"1508","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"866","ds_nome":"Subsecretaria de Receita Fiscal","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"954","co_demandante":"1365","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"867","ds_nome":"COMIT\u00ca GESTOR TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"954","co_demandante":"1408","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"868","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO E DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"954","co_demandante":"3699","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"869","ds_nome":"FUNDO DE MODERNIZA\u00c7\u00c3O, MANUTEN\u00c7\u00c3O E REAPARELHAMENTO DOS \u00d3RG\u00c3OS DE AUDITORIA DE ATIVIDADES URBANAS E DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O E INSPE\u00c7\u00c3O DE ATIVIDADES URBANAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"954","co_demandante":"3592","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"871","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"959","co_demandante":"960","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1176","ds_nome":"Secretaria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEMA","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"959","co_demandante":"962","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1177","ds_nome":"Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEMA","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"959","co_demandante":"3082","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1178","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ESTRAT\u00c9GICOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"959","co_demandante":"3446","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1179","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO FUNDO \u00daNICO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"959","co_demandante":"4083","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1180","ds_nome":"FUNDO \u00daNICO DO MEIO AMBIENTE DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"959","co_demandante":"1143","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1181","ds_nome":"Conselho do Meio Ambiente do Distrito Federal","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"959","co_demandante":"2154","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1184","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"959","co_demandante":"1461","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1185","ds_nome":"CONSELHO DE RECURSOS H\u00cdDRICOS DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"959","co_demandante":"4906","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1186","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL PARA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"959","co_demandante":"1102","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1187","ds_nome":"Ag\u00eancia Reguladora de \u00e1guas, Energia e Saneamento B\u00e1sico","ds_apelido":null,"ds_sigla":"ADASA","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"959","co_demandante":"1111","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1198","ds_nome":"Instituto do Meio Ambiente e dos Recursos H\u00eddricos - Bras\u00edlia Ambiental","ds_apelido":null,"ds_sigla":"IBRAM","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"959","co_demandante":"1233","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1211","ds_nome":"Jardim Bot\u00e2nico de Bras\u00edlia","ds_apelido":null,"ds_sigla":"JBB","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"959","co_demandante":"1112","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1215","ds_nome":"Funda\u00e7\u00e3o Jardim Zool\u00f3gico de Bras\u00edlia","ds_apelido":null,"ds_sigla":"FJZB","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"959","co_demandante":"1109","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1220","ds_nome":"Servi\u00e7o de Limpeza Urbana","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SLU","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"961","co_demandante":"1243","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"865","ds_nome":"JUNTA DE AN\u00c1LISE RECURSOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"964","co_demandante":"966","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"860","ds_nome":"DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DIGEP","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"965","co_demandante":"967","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1239","ds_nome":"Secretaria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"965","co_demandante":"968","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1240","ds_nome":"Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SAG","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"965","co_demandante":"969","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1242","ds_nome":"Subsecretaria de Infraestrutura de Turismo","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"965","co_demandante":"1487","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1243","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"965","co_demandante":"3438","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1244","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"965","co_demandante":"4106","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1245","ds_nome":"CONSELHO DE DESENVOLVIMENTO DO TURISMO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"968","co_demandante":"1745","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1241","ds_nome":"DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"970","co_demandante":"972","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1126","ds_nome":"SECRETARIA ADJUNTA DE DESENVOLVIMENTO URBANO E HABITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"970","co_demandante":"973","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1133","ds_nome":"Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SUAG","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"970","co_demandante":"4267","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1136","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE APOIO AO LICENCIAMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"970","co_demandante":"1215","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1138","ds_nome":"CONSELHO GESTOR DO FUNDO DISTRITAL DE HABITA\u00c7\u00c3O DE INTERESSE SOCIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":"FUNDHIS","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"970","co_demandante":"1216","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1139","ds_nome":"FUNDO DE DESENVOLVIMENTO URBANO DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":"FUNDURB","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"970","co_demandante":"1235","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1141","ds_nome":"CONSELHO DE PLANEJAMENTO TERRITORIAL E  URBANO DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CONPLAN","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"970","co_demandante":"5009","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1142","ds_nome":"COMIT\u00ca DE GOVERNAN\u00c7A DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"970","co_demandante":"1538","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1143","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"970","co_demandante":"3337","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1144","ds_nome":"COMIT\u00ca GESTOR DA ESTRUTURA EXECUTIVA DA INFRAESTRUTURA DE DADOS ESPACIAIS DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"970","co_demandante":"3341","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1145","ds_nome":"COMIT\u00ca DE GEST\u00c3O PARTICIPATIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"970","co_demandante":"3880","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1147","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE AN\u00c1LISE DE ESTUDO DE IMPACTO DE VIZINHAN\u00c7A","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"970","co_demandante":"5045","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1148","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE APLICA\u00c7\u00c3O DE PENALIDADES \u00c0 FORNECEDORES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"970","co_demandante":"1094","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1149","ds_nome":"Companhia de Desenvolvimento Habitacional","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CODHAB","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"972","co_demandante":"1306","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1127","ds_nome":"Subsecretaria de Pol\u00edticas e Planejamento Urbano","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SUPLAN","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"972","co_demandante":"3697","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1128","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE PROJETOS E LICENCIAMENTO DE INFRAESTRUTURA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"972","co_demandante":"3532","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1129","ds_nome":"SUBSECRETARIA DO CONJUNTO URBAN\u00cdSTICO DE BRAS\u00cdLIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"972","co_demandante":"5080","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1130","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE PARCELAMENTO E REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"972","co_demandante":"974","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1131","ds_nome":"Central de Aprova\u00e7\u00e3o de Projetos","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CAP","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"973","co_demandante":"3309","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1134","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"973","co_demandante":"975","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1135","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"974","co_demandante":"1945","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1132","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE APURA\u00c7\u00c3O DE IRREGULARIDADES EM LICENCIAMENTO, APROVA\u00c7\u00c3O E HABILITA\u00c7\u00c3O DE PROJETOS DE ARQUITETURA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"979","co_demandante":"5018","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1160","ds_nome":"CONSELHO DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA, DESPORTO E LAZER","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"979","co_demandante":"3087","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1161","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DE POL\u00cdTICAS DO ESPORTE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"979","co_demandante":"984","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1162","ds_nome":"Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SUAG","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"979","co_demandante":"989","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1168","ds_nome":"Subsecretaria de Esporte, Lazer e Espa\u00e7os Esportivos","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"979","co_demandante":"985","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1171","ds_nome":"Subsecretaria dos Centros Ol\u00edmpicos e Paral\u00edmpicos","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"979","co_demandante":"3067","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1172","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"979","co_demandante":"993","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1173","ds_nome":"Fundo de Apoio ao Esporte","ds_apelido":null,"ds_sigla":"FAE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"980","co_demandante":"2040","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"971","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"980","co_demandante":"1347","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"974","ds_nome":"SECRETARIA ADJUNTA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"980","co_demandante":"2078","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"975","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"980","co_demandante":"5022","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"979","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE PROTE\u00c7\u00c3O \u00c0 MULHER","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"980","co_demandante":"2090","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"980","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE ENFRENTAMENTO \u00c0 VIOL\u00caNCIA CONTRA AS MULHERES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"980","co_demandante":"3369","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"981","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE PROMO\u00c7\u00c3O DAS MULHERES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"980","co_demandante":"3746","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"982","ds_nome":"COMIT\u00ca INTERNO DE GOVERNAN\u00c7A","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"980","co_demandante":"4973","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"983","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE IM\u00d3VEIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"980","co_demandante":"1320","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"984","ds_nome":"CONSELHO DOS DIREITOS DA MULHER","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"981","co_demandante":"983","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1247","ds_nome":"CHEFIA DE GABINETE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"981","co_demandante":"2085","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1248","ds_nome":"CONSELHO DE DEFESA DOS DIREITOS DA PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"981","co_demandante":"3736","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1250","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"984","co_demandante":"4047","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1163","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"984","co_demandante":"2195","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1167","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"986","co_demandante":"2291","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1348","ds_nome":"EQUIPE DE PLANEJAMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"986","co_demandante":"2281","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1349","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO FUNDO PRO-JUR\u00cdDICO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"986","co_demandante":"2163","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1350","ds_nome":"PROCURADORIA-GERAL DO CONSULTIVO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"986","co_demandante":"990","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1351","ds_nome":"Secretaria Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"986","co_demandante":"987","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1355","ds_nome":"Procuradoria Geral do Contencioso","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"986","co_demandante":"1557","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1356","ds_nome":"PROCURADORIA ESPECIAL DE GEST\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA, ESTUDOS E INOVA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"986","co_demandante":"1579","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1358","ds_nome":"CORREGEDORIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"986","co_demandante":"1628","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1360","ds_nome":"COMIT\u00ca INTERNO DE GOVERNAN\u00c7A P\u00daBLICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"986","co_demandante":"1292","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1361","ds_nome":"CONSELHO SUPERIOR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"989","co_demandante":"5070","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1169","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DA LEI DE INCENTIVO AO ESPORTE DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"990","co_demandante":"991","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1352","ds_nome":"Subsecretaria Geral de Administra\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"991","co_demandante":"992","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1353","ds_nome":"Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoas","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"992","co_demandante":"1421","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1354","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E PROMO\u00c7\u00c3O FUNCIONAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"993","co_demandante":"998","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1174","ds_nome":"Conselho de Administra\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"994","co_demandante":"996","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1234","ds_nome":"CHEFIA DE GABINETE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"994","co_demandante":"2268","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1235","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE ARTICULA\u00c7\u00c3O SOCIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"994","co_demandante":"3843","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1236","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE ARTICULA\u00c7\u00c3O DO TRABALHO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"994","co_demandante":"3321","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1237","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"995","co_demandante":"1950","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1315","ds_nome":"Ouvidoria-Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CGDF","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"995","co_demandante":"997","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1316","ds_nome":"Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CGDF","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"995","co_demandante":"1188","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1317","ds_nome":"CONTROLADORIA GERAL EXECUTIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"995","co_demandante":"1326","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1318","ds_nome":"CONTROLADORIA GERAL ADJUNTA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"995","co_demandante":"1004","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1319","ds_nome":"Assessoria de Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica e Projetos","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CGDF","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"995","co_demandante":"1003","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1320","ds_nome":"Subcontroladoria de Controle Interno","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CGDF","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"995","co_demandante":"1002","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1321","ds_nome":"Subcontroladoria de Gest\u00e3o Interna","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CGDF","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"995","co_demandante":"1000","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1323","ds_nome":"Subcontroladoria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CGDF","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"995","co_demandante":"1001","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1324","ds_nome":"Subcontroladoria de Correi\u00e7\u00e3o Administrativa","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CGDF","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"995","co_demandante":"999","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1326","ds_nome":"Subcontroladoria de Transpar\u00eancia e Controle Social","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CGDF","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"995","co_demandante":"3221","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1327","ds_nome":"CONSELHO DE GOVERNAN\u00c7A P\u00daBLICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"995","co_demandante":"3739","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1328","ds_nome":"CONSELHO DE TRANSPAR\u00caNCIA E CONTROLE SOCIAL DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"995","co_demandante":"1507","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1329","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"995","co_demandante":"2406","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1330","ds_nome":"COMISS\u00c3O GERAL DE \u00c9TICA P\u00daBLICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"995","co_demandante":"3482","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1331","ds_nome":"FUNDO DISTRITAL DE COMBATE \u00c0 CORRUP\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1001","co_demandante":"3433","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1325","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1002","co_demandante":"1244","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1322","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1005","co_demandante":"4145","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1334","ds_nome":"CORREGEDORIA GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1005","co_demandante":"1006","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1335","ds_nome":"Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SUAG","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1005","co_demandante":"1266","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1344","ds_nome":"Comiss\u00e3o Permanente de Condu\u00e7\u00e3o de Processos Administrativos Disciplinares","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1005","co_demandante":"1536","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1345","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1005","co_demandante":"3163","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1346","ds_nome":"CONSELHO SUPERIOR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1006","co_demandante":"4307","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1336","ds_nome":"UNIDADE DE INFRAESTRUTURA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1006","co_demandante":"3633","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1337","ds_nome":"UNIDADE DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1006","co_demandante":"1007","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1338","ds_nome":"Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoas","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1006","co_demandante":"1008","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1339","ds_nome":"Unidade de Licita\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1006","co_demandante":"1009","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1343","ds_nome":"Diretoria de Or\u00e7amento, Planejamento e Finan\u00e7as","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1008","co_demandante":"3896","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1340","ds_nome":"DIRETORIA DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1011","co_demandante":"1013","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"394","ds_nome":"Ger\u00eancia de Servi\u00e7os Gerais","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1011","co_demandante":"1014","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"395","ds_nome":"Ger\u00eancia de Contrata\u00e7\u00f5es","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1012","co_demandante":"1018","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"902","ds_nome":"DIRETORIA DE PLANEJAMENTO E DE GEST\u00c3O DE RISCOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1012","co_demandante":"1020","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"903","ds_nome":"DIRETORIA T\u00c9CNICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1012","co_demandante":"1019","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"904","ds_nome":"DIRETORIA ADMINISTRATIVO FINANCEIRO E DE RELA\u00c7\u00c3O COM INVESTIDORES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1012","co_demandante":"4197","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"906","ds_nome":"DIRETORIA DE REGULA\u00c7\u00c3O E FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE CONCESS\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1012","co_demandante":"1277","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"907","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1012","co_demandante":"1966","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"908","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL JULGADORA DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1012","co_demandante":"2194","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"909","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1012","co_demandante":"3293","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"910","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE LEIL\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1012","co_demandante":"3245","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"911","ds_nome":"CEB ILUMINA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA E SERVI\u00c7OS","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CEB IPES","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"1012","co_demandante":"1030","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"913","ds_nome":"CEB Distribui\u00e7\u00e3o S.A.","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CEBDIST","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"1012","co_demandante":"1059","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"922","ds_nome":"CEB Participa\u00e7\u00f5es S.A.","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CEBPART","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"1012","co_demandante":"1065","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"926","ds_nome":"CEB Gera\u00e7\u00e3o S.A","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CEBGER","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"1012","co_demandante":"1067","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"930","ds_nome":"CEB Lajeado S\/A","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CEBLAJE","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"1015","co_demandante":"4315","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"391","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE CONV\u00caNIOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1015","co_demandante":"4180","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"392","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE PRODUTOS DE GOVERNO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1017","co_demandante":"3481","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"387","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE PUBLICIDADE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1019","co_demandante":"3750","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"905","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1021","co_demandante":"1022","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"399","ds_nome":"Superintend\u00eancia de Mercado","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1021","co_demandante":"1023","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"400","ds_nome":"Superintend\u00eancia Financeira e Administrativa","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1024","co_demandante":"1026","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"883","ds_nome":"Diretoria de Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CAESB","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1024","co_demandante":"1029","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"884","ds_nome":"Diretoria Financeiro e Comercial","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CAESB","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1024","co_demandante":"1027","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"886","ds_nome":"Diretoria de Suporte ao Neg\u00f3cio","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CAESB","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1024","co_demandante":"1031","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"889","ds_nome":"Diretoria de Engenharia","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CAESB","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1024","co_demandante":"1033","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"890","ds_nome":"Superintend\u00eancia de Comercializa\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CAESB","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1024","co_demandante":"1986","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"891","ds_nome":"ASSESSORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1024","co_demandante":"4086","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"895","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE PROCESSO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1024","co_demandante":"3439","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"896","ds_nome":"ASSESSORIA DE PROJETOS ESPECIAIS E NOVOS NEG\u00d3CIOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1024","co_demandante":"3533","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"897","ds_nome":"ASSESSORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1024","co_demandante":"1662","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"898","ds_nome":"OUVIDORIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1024","co_demandante":"2225","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"899","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1024","co_demandante":"3487","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"900","ds_nome":"CONSELHO DE CONSUMIDORES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1025","co_demandante":"1028","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"402","ds_nome":"Diretoria de Opera\u00e7\u00f5es, Pessoas e Administra\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1025","co_demandante":"3304","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"404","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1025","co_demandante":"1236","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"405","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE CREDENCIAMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1025","co_demandante":"4824","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"406","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1027","co_demandante":"3926","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"887","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE APOIO ADMINSTRATIVO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1027","co_demandante":"3412","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"888","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE LOG\u00cdSTICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1028","co_demandante":"1034","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"403","ds_nome":"Ger\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o e Pagadoria","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1029","co_demandante":"4037","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"885","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE CONTABILIDADE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1030","co_demandante":"1035","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"914","ds_nome":"DIRETORIA DE REGULA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1030","co_demandante":"1036","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"915","ds_nome":"DIRETORIA DE GEST\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1030","co_demandante":"1037","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"916","ds_nome":"DIRETORIA FINANCEIRA E DE GEST\u00c3O DE RISCOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1030","co_demandante":"1039","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"917","ds_nome":"DIRETORIA DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1030","co_demandante":"1041","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"918","ds_nome":"DIRETORIA COMERCIAL E DE ATENDIMENTO AO CLIENTE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1030","co_demandante":"2698","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"919","ds_nome":"DIRETORIA FINANCEIRA E DE RELA\u00c7\u00d5ES COM INVESTIDORES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1030","co_demandante":"1172","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"920","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1030","co_demandante":"1361","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"921","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL JULGADORA DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1038","co_demandante":"1100","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1035","ds_nome":"VICE PRESID\u00caNCIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1038","co_demandante":"1040","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1036","ds_nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CEASA","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1038","co_demandante":"1042","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1039","ds_nome":"Diretoria T\u00e9cnico Operacional","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CEASA","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1038","co_demandante":"1043","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1040","ds_nome":"Diretoria de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CEASA","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1038","co_demandante":"1457","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1041","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1038","co_demandante":"1456","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1042","ds_nome":"CONSELHO FISCAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1038","co_demandante":"4994","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1043","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1040","co_demandante":"2155","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1037","ds_nome":"GER\u00caNCIA ADMINISTRATIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1046","co_demandante":"3089","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"409","ds_nome":"Comiss\u00e3o Setorial de Avalia\u00e7\u00e3o de Documentos","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1046","co_demandante":"1047","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"410","ds_nome":"Diretoria de Controladoria, Administra\u00e7\u00e3o e Tecnologia","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1046","co_demandante":"1051","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"412","ds_nome":"Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CPL","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1047","co_demandante":"1049","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"411","ds_nome":"Ger\u00eancia Administrativa, Financeira e de Pessoas","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1048","co_demandante":"1054","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"764","ds_nome":"Diretoria Administrativo e Financeiro","ds_apelido":null,"ds_sigla":"TCB","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1048","co_demandante":"1055","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"765","ds_nome":"Diretoria T\u00e9cnica","ds_apelido":null,"ds_sigla":"TCB","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1048","co_demandante":"3290","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"766","ds_nome":"DIRETORIA COLEGIADA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1048","co_demandante":"1509","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"767","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1056","co_demandante":"2469","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"937","ds_nome":"SECRETARIA GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1056","co_demandante":"3874","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"938","ds_nome":"SUBSECRETARIA DOS \u00d3RG\u00c3OS COLEGIADOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1056","co_demandante":"1057","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"939","ds_nome":"Diretoria de Edifica\u00e7\u00f5es","ds_apelido":null,"ds_sigla":"NOVACAP","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1056","co_demandante":"1058","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"940","ds_nome":"Diretoria Administrativa","ds_apelido":null,"ds_sigla":"NOVACAP","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1056","co_demandante":"1063","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"943","ds_nome":"Diretoria Financeira","ds_apelido":null,"ds_sigla":"NOVACAP","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1056","co_demandante":"1064","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"944","ds_nome":"Diretoria de Urbaniza\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"NOVACAP","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1056","co_demandante":"1380","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"946","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1058","co_demandante":"1789","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"941","ds_nome":"DEPARTAMENTO DE COMPRAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1059","co_demandante":"1061","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"923","ds_nome":"DIRETORIA ADMINISTRATIVA FINANCEIRA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1059","co_demandante":"1062","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"924","ds_nome":"DIRETORIA T\u00c9CNICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1059","co_demandante":"1925","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"925","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL JULGADORA DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1064","co_demandante":"1810","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"945","ds_nome":"DEPARTAMENTO DE PARQUES E JARDINS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1065","co_demandante":"4324","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"927","ds_nome":"DIRETORIA ADMINSTRATIVO-FINANCEIRO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1065","co_demandante":"1175","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"928","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1065","co_demandante":"1689","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"929","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL JULGADORA DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1067","co_demandante":"2371","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"931","ds_nome":"COMISS\u00c3O JULGADORA DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1067","co_demandante":"1097","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"932","ds_nome":"DIRETORIA ADMINISTRATIVO FINANCEIRO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1067","co_demandante":"1098","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"933","ds_nome":"DIRETORIA T\u00c9CNICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1067","co_demandante":"1257","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"934","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1069","co_demandante":"4911","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"338","ds_nome":"CHEFIA DE GABINETE","ds_apelido":null,"ds_sigla":"IPEDFCodeplan","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1069","co_demandante":"4357","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"339","ds_nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":"IPEDFCodeplan","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1069","co_demandante":"1070","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"340","ds_nome":"Diretoria Administrativo Financeiro","ds_apelido":null,"ds_sigla":"IPEDFCodeplan","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1069","co_demandante":"1071","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"341","ds_nome":"Diretoria de Estudos e Pesquisas Socioecon\u00f4micas","ds_apelido":null,"ds_sigla":"IPEDFCodeplan","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1069","co_demandante":"1072","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"342","ds_nome":"Diretoria de Estudos e Pol\u00edticas Sociais","ds_apelido":null,"ds_sigla":"IPEDFCodeplan","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1069","co_demandante":"1073","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"343","ds_nome":"Diretoria de Estudos Urbanos e Ambientais","ds_apelido":null,"ds_sigla":"IPEDFCodeplan","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1069","co_demandante":"3059","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"344","ds_nome":"DIRETORIA COLEGIADA","ds_apelido":null,"ds_sigla":"IPEDFCodeplan","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1069","co_demandante":"1989","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"345","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1069","co_demandante":"3916","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"346","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE CONTRATA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1069","co_demandante":"2047","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"347","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1069","co_demandante":"3453","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"348","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1074","co_demandante":"3260","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"417","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O SETORIAL DE DOCUMENTOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1074","co_demandante":"1339","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"418","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1076","co_demandante":"3494","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"334","ds_nome":"COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1076","co_demandante":"3164","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"335","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE APURA\u00c7\u00c3O DE RESPONSABILIDADE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1076","co_demandante":"4291","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"336","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1078","co_demandante":"1080","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1051","ds_nome":"Diretor Executivo","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1078","co_demandante":"1079","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1052","ds_nome":"Diretor Presidente","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1081","co_demandante":"1128","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"769","ds_nome":"DIRETORIA FINANCEIRA E COMERCIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1081","co_demandante":"1085","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"770","ds_nome":"Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1081","co_demandante":"1084","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"771","ds_nome":"Diretoria de Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1081","co_demandante":"1083","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"772","ds_nome":"Diretoria T\u00e9cnica","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1081","co_demandante":"1082","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"773","ds_nome":"Diretoria Comercial e Financeiro Interino","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1081","co_demandante":"3601","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"774","ds_nome":"DIRETORIA COLEGIADA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1081","co_demandante":"1556","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"775","ds_nome":"COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1081","co_demandante":"3901","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"776","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1081","co_demandante":"3981","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"777","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE CORREI\u00c7\u00c3O DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1081","co_demandante":"3427","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"778","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1081","co_demandante":"3913","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"779","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE CREDENCIAMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1081","co_demandante":"2226","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"780","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1081","co_demandante":"2761","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"781","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1081","co_demandante":"3622","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"782","ds_nome":"COMISS\u00c3O DISCIPLINAR PERMANENTE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1081","co_demandante":"3693","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"783","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE CONTRATA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1081","co_demandante":"4289","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"784","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O SETORIAL DE DOCUMENTOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1086","co_demandante":"1154","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1280","ds_nome":"Ag\u00eancia de Desenvolvimento","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1087","co_demandante":"1410","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1283","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE CONTABILIDADE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1087","co_demandante":"4974","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1284","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE COMPRAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1088","co_demandante":"2247","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1286","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE VENDA DIRETA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1088","co_demandante":"3239","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1287","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1088","co_demandante":"4024","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1288","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE COMERCIALIZA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1091","co_demandante":"3356","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1295","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE PROJETOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1092","co_demandante":"4115","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1045","ds_nome":"CHEFIA DE GABINETE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1092","co_demandante":"3611","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1046","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1092","co_demandante":"1093","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1047","ds_nome":"Diretoria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1093","co_demandante":"2076","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1048","ds_nome":"COORDENADORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1094","co_demandante":"1095","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1150","ds_nome":"Secretaria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1094","co_demandante":"4359","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1151","ds_nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1094","co_demandante":"4032","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1152","ds_nome":"DIRETORIA IMOBILI\u00c1RIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1094","co_demandante":"3133","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1153","ds_nome":"DIRETORIA DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O DE INTERESSE SOCIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1094","co_demandante":"1746","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1154","ds_nome":"CONSELHO ADMINISTRATIVO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1094","co_demandante":"3393","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1155","ds_nome":"COMISS\u00c3O EXECUTIVA DO PROJETO DE SERVI\u00c7O VOLUNT\u00c1RIO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1094","co_demandante":"1096","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1156","ds_nome":"Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1094","co_demandante":"4233","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1157","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1094","co_demandante":"4268","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1158","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE CREDENCIAMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1101","co_demandante":"679","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"2","ds_nome":"C\u00c2MARA LEGISLATIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CLDF","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"1102","co_demandante":"3447","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1188","ds_nome":"DIRETORIA COLEGIADA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1102","co_demandante":"1103","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1189","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE RECURSOS H\u00cdDRICOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1102","co_demandante":"1104","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1190","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ABASTECIMENTO DE \u00c1GUA E ESGOTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1102","co_demandante":"4114","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1191","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE PLANEJAMENTO E PROGRAMAS ESPECIAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1102","co_demandante":"1231","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1192","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1102","co_demandante":"1105","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1195","ds_nome":"SERVI\u00c7O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1102","co_demandante":"4118","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1196","ds_nome":"SERVI\u00c7O DE CONTRATA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1102","co_demandante":"3793","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1197","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O DE COMIT\u00caS DE BACIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1108","co_demandante":"1179","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"537","ds_nome":"DIRETORIA EXECUTIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1108","co_demandante":"1987","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"540","ds_nome":"DIRETORIA DA ESCOLA DE APERFEI\u00c7OAMENTO DO SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1108","co_demandante":"1697","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"541","ds_nome":"CONSELHO DELIBERATIVO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1108","co_demandante":"1200","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"542","ds_nome":"ESCOLA SUPERIOR DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1108","co_demandante":"5054","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"543","ds_nome":"ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1108","co_demandante":"1809","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"544","ds_nome":"ESCOLA T\u00c9CNICA DE SA\u00daDE DE BRAS\u00cdLIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1109","co_demandante":"3134","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1221","ds_nome":"DIRETORIA ADJUNTA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1109","co_demandante":"1344","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1222","ds_nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1109","co_demandante":"4986","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1228","ds_nome":"COMISS\u00c3O PARA RESPONSABILIZA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1110","co_demandante":"1167","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"324","ds_nome":"Diretoria de Previd\u00eancia","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1110","co_demandante":"1826","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"325","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1110","co_demandante":"1366","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"326","ds_nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1110","co_demandante":"1177","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"327","ds_nome":"CONSELHO FISCAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1111","co_demandante":"4098","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1199","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1111","co_demandante":"1169","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1200","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1111","co_demandante":"1828","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1203","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE LICENCIAMENTO AMBIENTAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1111","co_demandante":"1281","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1205","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O, AUDITORIA E MONITORAMENTO AMBIENTAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1111","co_demandante":"3724","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1206","ds_nome":"CONSELHO GESTOR CONSULTIVO DO PARQUE ECOL\u00d3GICO BURLE MARX","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1111","co_demandante":"1237","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1207","ds_nome":"COMISS\u00c3O DISTRITAL DO PLANO NACIONAL DE PREVEN\u00c7\u00c3O, PREPARA\u00c7\u00c3O E RESPOSTA R\u00c1PIDA A EMERG\u00caNCIAS  AMBIENTAIS COM PRODUTOS QU\u00cdMICOS PERIGOSOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1111","co_demandante":"1453","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1208","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1111","co_demandante":"3276","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1209","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O E HABILITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1111","co_demandante":"1899","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1210","ds_nome":"COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1112","co_demandante":"4077","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1216","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1112","co_demandante":"3536","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1217","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1112","co_demandante":"1363","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1218","ds_nome":"CONSELHO FISCAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1112","co_demandante":"1212","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1219","ds_nome":"CONSELHO DELIBERATIVO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1114","co_demandante":"1203","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"845","ds_nome":"DIRETORIA EXECUTIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1115","co_demandante":"2292","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1067","ds_nome":"CONSELHO SUPERIOR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1115","co_demandante":"2196","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1068","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA CIENT\u00cdFICA, TECNOL\u00d3GICA E DE INOVA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1115","co_demandante":"3695","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1069","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DA UNIDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1115","co_demandante":"3996","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1071","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1115","co_demandante":"1568","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1072","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1116","co_demandante":"1149","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"948","ds_nome":"Superintend\u00eancia Administrativa e Financeira","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"1116","co_demandante":"1259","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"959","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1116","co_demandante":"1274","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"960","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA T\u00c9CNICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1116","co_demandante":"1328","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"961","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE TR\u00c2NSITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1116","co_demandante":"1779","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"962","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE OPERA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1116","co_demandante":"4122","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"963","ds_nome":"CORREGEDORIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1116","co_demandante":"1407","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"964","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1116","co_demandante":"1747","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"965","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE PLANEJAMENTO E CAPTA\u00c7\u00c3O DE RESURSOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1116","co_demandante":"2279","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"966","ds_nome":"JUNTA ADMINISTRATIVA DE RECURSOS DE INFRA\u00c7\u00c3O DE TR\u00c2NSITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1116","co_demandante":"3867","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"967","ds_nome":"COMIT\u00ca GESTOR DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1116","co_demandante":"4040","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"968","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1116","co_demandante":"4027","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"969","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE TOMADA DE CONTAS ESPECIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1117","co_demandante":"1207","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"703","ds_nome":"DIRE\u00c7\u00c3O GERAL ADJUNTA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1117","co_demandante":"1423","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"704","ds_nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1117","co_demandante":"1317","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"707","ds_nome":"DIRETORIA DE CONTROLE DE VE\u00cdCULOS E CONDUTORES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1117","co_demandante":"3252","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"708","ds_nome":"DIRETORIA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1117","co_demandante":"1514","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"709","ds_nome":"COMIT\u00ca GESTOR DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CGTI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1117","co_demandante":"3989","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"710","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE ACUMULA\u00c7\u00c3O DE CARGOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1117","co_demandante":"3310","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"711","ds_nome":"COMIT\u00ca INTERNO DE GOVERNAN\u00c7A P\u00daBLICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1117","co_demandante":"3376","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"712","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1117","co_demandante":"3485","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"713","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE CREDENCIAMENTO DE ENTIDADES E PROFISSIONAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1118","co_demandante":"3947","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"546","ds_nome":"UNIDADE T\u00c9CNICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1118","co_demandante":"3906","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"547","ds_nome":"UNIDADE ADMINISTRATIVA E FINANCEIRA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1118","co_demandante":"1663","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"548","ds_nome":"DIRETORIA DE COMPRAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1118","co_demandante":"1451","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"549","ds_nome":"COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1118","co_demandante":"1759","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"550","ds_nome":"CONSELHO DELIBERATIVO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1118","co_demandante":"3600","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"551","ds_nome":"COMIT\u00ca INTERNO DE GOVERNAN\u00c7A P\u00daBLICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1119","co_demandante":"3339","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"329","ds_nome":"CONSELHO DELIBERATIVO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1119","co_demandante":"2319","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"330","ds_nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1119","co_demandante":"1585","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"332","ds_nome":"COMISS\u00c3O ELEITORAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1125","co_demandante":"1835","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"17","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1126","co_demandante":"741","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"284","ds_nome":"Centro de Monitoramento Eletr\u00f4nico de Mercadorias em Tr\u00e2nsito","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1126","co_demandante":"742","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"285","ds_nome":"N\u00facleo de Administra\u00e7\u00e3o do Dep\u00f3sito de Bens Apreendidos","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1126","co_demandante":"743","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"286","ds_nome":"N\u00facleo de Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Aeroporto","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1126","co_demandante":"744","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"287","ds_nome":"N\u00facleo de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Itinerante I","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1126","co_demandante":"745","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"288","ds_nome":"N\u00facleo de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Itinerante II","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1126","co_demandante":"747","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"289","ds_nome":"N\u00facleo de Atendimento e Apoio \u00e0 Fiscaliza\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1126","co_demandante":"3645","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"290","ds_nome":"N\u00daCLEO DE GEST\u00c3O DA CENTRAL DE OPERA\u00c7\u00d5ES ESTADUAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1132","co_demandante":"1193","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"450","ds_nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1132","co_demandante":"1135","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"455","ds_nome":"Diretoria de Pagamento de pessoal","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1134","co_demandante":"1846","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"557","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE CREDENCIAMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1143","co_demandante":"1144","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1182","ds_nome":"C\u00e2mara Julgadora de Autos de Infra\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CJAI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1144","co_demandante":"1242","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1183","ds_nome":"DIRETORIA COLEGIADOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1149","co_demandante":"1150","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"949","ds_nome":"Diretoria de Or\u00e7amento, Finan\u00e7as e Contabilidade","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1149","co_demandante":"1199","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"952","ds_nome":"DIRETORIA DE MATERIAIS E SERVI\u00c7OS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1149","co_demandante":"2098","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"956","ds_nome":"DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1150","co_demandante":"4995","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"950","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE PROGRAMA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1154","co_demandante":"1155","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1281","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1154","co_demandante":"1087","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1282","ds_nome":"Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1154","co_demandante":"1088","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1285","ds_nome":"Diretoria de Comercializa\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1154","co_demandante":"1156","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1289","ds_nome":"Diretoria de Regulariza\u00e7\u00e3o Social e Desenvolvimento Econ\u00f4mico","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1154","co_demandante":"1089","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1292","ds_nome":"Diretoria de Habita\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Econ\u00f4mico","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1154","co_demandante":"1090","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1293","ds_nome":"Diretoria de Novos Neg\u00f3cios","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1154","co_demandante":"1091","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1294","ds_nome":"Diretoria T\u00e9cnica","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1154","co_demandante":"1157","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1296","ds_nome":"Diretoria Colegiada","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1154","co_demandante":"1318","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1297","ds_nome":"DIVIS\u00c3O DE CORREGEDORIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DICOR","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1154","co_demandante":"3142","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1298","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1154","co_demandante":"1158","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1299","ds_nome":"Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o para venda de Im\u00f3veis","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1154","co_demandante":"1159","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1300","ds_nome":"Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o para Compra de Bens, Servi\u00e7os e Obras","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1154","co_demandante":"1325","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1301","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE VENDA DIRETA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1154","co_demandante":"1750","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1302","ds_nome":"COMISS\u00c3O PROCESSANTE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1154","co_demandante":"1452","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1303","ds_nome":"ASSESSORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1154","co_demandante":"1973","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1304","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1154","co_demandante":"1160","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1305","ds_nome":"BIOTIC S\/A","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1154","co_demandante":"4878","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1308","ds_nome":"EMPRESA DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O DE TERRAS RURAIS S.A.","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1156","co_demandante":"1840","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1290","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1156","co_demandante":"3085","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1291","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEIS RURAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1160","co_demandante":"1161","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1306","ds_nome":"Diretoria de Neg\u00f3cios, Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1160","co_demandante":"1202","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1307","ds_nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1162","co_demandante":"1185","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1363","ds_nome":"SECRETARIA DAS SESS\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1162","co_demandante":"1163","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1364","ds_nome":"Secretaria Geral de Administra\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1162","co_demandante":"2672","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1365","ds_nome":"SECRETARIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE \u00c1REAS SOCIAIS E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1162","co_demandante":"4831","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1366","ds_nome":"SECRETARIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE EDUCA\u00c7\u00c3O, \u00c1REAS SOCIAIS E SA\u00daDE P\u00daBLICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1162","co_demandante":"1995","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1367","ds_nome":"SECRETARIA DE CONTAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1162","co_demandante":"1335","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1370","ds_nome":"Secretaria de Contabilidade, Or\u00e7amento e Finan\u00e7as","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1162","co_demandante":"1847","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1372","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1164","co_demandante":"1427","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"851","ds_nome":"FUNDO DE DEFESA DOS DIREITOS DO CONSUMIDOR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1164","co_demandante":"1617","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"853","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1164","co_demandante":"3313","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"854","ds_nome":"COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1164","co_demandante":"3714","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"855","ds_nome":"DIRETORIA JUR\u00cdDICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1166","co_demandante":"4913","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"644","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1169","co_demandante":"1282","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1201","ds_nome":"DIRETORIA DE OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1169","co_demandante":"1483","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1202","ds_nome":"DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1170","co_demandante":"1171","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"431","ds_nome":"Central de Compras","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1171","co_demandante":"4855","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"432","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL PERMANENTE DE SELE\u00c7\u00c3O, AVALIA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DOS PLANOS DE TRABALHO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1178","co_demandante":"2123","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"752","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE SELE\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1178","co_demandante":"2251","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"753","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1178","co_demandante":"1620","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"754","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE LOG\u00cdSTICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1178","co_demandante":"1621","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"755","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE COMPRAS, CONTRATOS E CONV\u00caNIOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1178","co_demandante":"1265","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"756","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1179","co_demandante":"1978","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"538","ds_nome":"UNIDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1179","co_demandante":"4983","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"539","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE INTEGRA\u00c7\u00c3O ENSINO-SERVI\u00c7O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1189","co_demandante":"1246","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"588","ds_nome":"COMISS\u00c3O PROCESSANTE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1190","co_demandante":"4009","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"50","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRAVO DE FORNECEDORES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1190","co_demandante":"1555","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"51","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1193","co_demandante":"2348","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"451","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE PROFISSIONAIS CEDIDOS E REQUISITADOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1193","co_demandante":"1205","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"453","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1194","co_demandante":"1182","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"457","ds_nome":"DIRETORIA DE DESENVOLVIMENTO ESTRAT\u00c9GICO DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1199","co_demandante":"1694","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"953","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1203","co_demandante":"1275","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"846","ds_nome":"DIRETORIA ADJUNTA PARA ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS E FINANCEIROS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1204","co_demandante":"3960","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"561","ds_nome":"DIRETORIA DE DEFLAGRA\u00c7\u00c3O DAS LICITA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DILIC","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1204","co_demandante":"3907","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"562","ds_nome":"DIRETORIA DE PROCEDIMENTOS LICITAT\u00d3RIOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1204","co_demandante":"715","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"564","ds_nome":"Comiss\u00e3o Permanente de Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1204","co_demandante":"716","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"565","ds_nome":"Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1204","co_demandante":"1770","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"566","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE GERENCIAMENTO DE SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1204","co_demandante":"3126","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"567","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1204","co_demandante":"4898","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"568","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE CONTRATA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1205","co_demandante":"1206","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"454","ds_nome":"N\u00daCLEO DE AN\u00c1LISE DE ACUMULA\u00c7\u00c3O DE CARGOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1209","co_demandante":"3395","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"792","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE PAGAMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1211","co_demandante":"1289","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"747","ds_nome":"Ger\u00eancia de Combate a Opera\u00e7\u00e3o Irregular","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1213","co_demandante":"3859","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"371","ds_nome":"Superintend\u00eancia Jur\u00eddica Contenciosa","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1216","co_demandante":"5066","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1140","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1220","co_demandante":"1211","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"746","ds_nome":"DIRETORIA DE AUDITORIA DE REGULARIDADE E SAN\u00c7\u00d5ES CONTRATUAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1220","co_demandante":"3976","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"748","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O E CONTROLE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1231","co_demandante":"1729","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1193","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1233","co_demandante":"1232","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1212","ds_nome":"Diretoria Executiva","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1233","co_demandante":"1911","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1213","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1233","co_demandante":"4892","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1214","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1271","co_demandante":"1313","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"374","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE FINANCIAMENTOS E EMPR\u00c9STIMOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1271","co_demandante":"1272","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"376","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE BILHETAGEM","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1275","co_demandante":"2037","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"847","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1275","co_demandante":"1647","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"848","ds_nome":"CONSELHO DELIBERATIVO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1275","co_demandante":"2036","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"849","ds_nome":"CONSELHO FISCAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1288","co_demandante":"1287","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"736","ds_nome":"Diretoria de Custos, Tarifas e Receitas","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1288","co_demandante":"3860","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"737","ds_nome":"DIRETORIA DE CONTROLE DE GRATUIDADES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1288","co_demandante":"3542","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"738","ds_nome":"DIRETORIA DE CONTROLE DO SISTEMA DE BILHETAGEM","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1299","co_demandante":"1713","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1012","ds_nome":"C\u00c2MARA T\u00c9CNICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1300","co_demandante":"1572","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1015","ds_nome":"CONSELHO ADMINISTRATIVO E GESTOR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1309","co_demandante":"1449","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1311","ds_nome":"SECRETARIA GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1309","co_demandante":"4276","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1312","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1309","co_demandante":"4326","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1313","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PROCURA DE IM\u00d3VEIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1313","co_demandante":"1314","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"375","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE PESSOA F\u00cdSICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1315","co_demandante":"3690","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"440","ds_nome":"COMIT\u00ca DE MONITORAMENTO DA RESIST\u00caNCIA MICROBIANA E SURTOS INFECCIOSOS EM SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1320","co_demandante":"2042","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"985","ds_nome":"COMISS\u00c3O ELEITORAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1320","co_demandante":"3910","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"986","ds_nome":"COMISS\u00c3O T\u00c9CNICA DE SA\u00daDE E \u00c1REAS TEM\u00c1TICAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1329","co_demandante":"1330","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1264","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1335","co_demandante":"1336","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1371","ds_nome":"Servi\u00e7o de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1337","co_demandante":"4915","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1003","ds_nome":"GERENCIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TR\u00c2NSITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1342","co_demandante":"1343","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1007","ds_nome":"DIRETORIA DE COMPRAS INSTITUCIONAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1343","co_demandante":"1416","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1008","ds_nome":"PROGRAMA DE AQUISI\u00c7\u00c3O DA PRODU\u00c7\u00c3O DA AGRICULTURA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1344","co_demandante":"3748","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1223","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE DESENVOLVIMENTO DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1344","co_demandante":"2471","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1224","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE GEST\u00c3O DE CONTRATOS E CONV\u00caNIOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1351","co_demandante":"1929","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"742","ds_nome":"UNIDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DA RODOVI\u00c1RIA E \u00c1REA CENTRAL DE BRAS\u00cdLIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1351","co_demandante":"1352","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"743","ds_nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE TERMINAIS E MOBILI\u00c1RIO URBANO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1416","co_demandante":"1417","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1009","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE JULGAMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1423","co_demandante":"1148","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"705","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1423","co_demandante":"1778","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"706","ds_nome":"COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1427","co_demandante":"1428","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"852","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1434","co_demandante":"1435","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"835","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1444","co_demandante":"1445","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"994","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE REGISTROS FINANCEIROS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1459","co_demandante":"1460","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"264","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE MONITORAMENTO DO ISS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1486","co_demandante":"1488","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1374","ds_nome":"SECRETARIA DO CONSELHO ESPECIAL E DA MAGISTRATURA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1489","co_demandante":"4869","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"379","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE CAIXAS, CORRESPONDENTES E AUTOANTENDIMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1489","co_demandante":"1490","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"380","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE CORRESPONDENTES NO PA\u00cdS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1493","co_demandante":"1494","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"33","ds_nome":"DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1531","co_demandante":"850","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"622","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SUAG","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1531","co_demandante":"1544","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"630","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE ENSINO E GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1539","co_demandante":"1540","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1121","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE TRANSI\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1544","co_demandante":"1626","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"631","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1544","co_demandante":"1397","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"632","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1557","co_demandante":"1558","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1357","ds_nome":"GRUPO DE TRABALHO DE PROJETO DE INTELIG\u00caNCIA ARTIFICIAL E CI\u00caNCIA DE DADOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1572","co_demandante":"2080","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1016","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1572","co_demandante":"1573","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1017","ds_nome":"C\u00c2MARA T\u00c9CNICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1579","co_demandante":"1580","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1359","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1613","co_demandante":"3277","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"758","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE TRANSPORTE INDIVIDUAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1636","co_demandante":"1833","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"715","ds_nome":"CHEFIA DE GABINETE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1636","co_demandante":"1757","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"716","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1636","co_demandante":"3895","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"721","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DO SISTEMA PRISIONAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1636","co_demandante":"3898","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"723","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE DISCIPLINA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1636","co_demandante":"3192","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"724","ds_nome":"CENTRO DE PROGRESS\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1636","co_demandante":"2230","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"725","ds_nome":"COMISS\u00c3O T\u00c9CNICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1636","co_demandante":"2351","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"726","ds_nome":"COMISS\u00c3O T\u00c9CNICA PARA LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1636","co_demandante":"2248","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"727","ds_nome":"FUNDO PENITENCI\u00c1RIO DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1640","co_demandante":"1642","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"996","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1646","co_demandante":"2246","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"581","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE CONCESS\u00c3O DE APOSENTADORIAS E PENS\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1646","co_demandante":"1645","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"582","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE TEMPO DE SERVI\u00c7O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1650","co_demandante":"2356","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1266","ds_nome":"C\u00c2MARA SETORIAL DO COM\u00c9RCIO, IND\u00daSTRIA E AGRICULTURA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1650","co_demandante":"2202","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1267","ds_nome":"C\u00c2MARA SETORIAL DE SERVI\u00c7OS, TURISMO, HOSPITALIDADE, TECNOLOGIA E LOG\u00cdSTICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1650","co_demandante":"3169","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1268","ds_nome":"C\u00c2MARA SETORIAL DE ACOMPANHAMENTO E AVALIA\u00c7\u00c3O DE EMPREENDIMENTOS E INFRAESTRUTURA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1650","co_demandante":"2065","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1269","ds_nome":"INATIVO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1680","co_demandante":"1679","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"579","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE LOTA\u00c7\u00c3O E MOVIMENTA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1688","co_demandante":"2004","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1260","ds_nome":"UNIDADE DE LICITA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1688","co_demandante":"1869","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1261","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1688","co_demandante":"3363","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1262","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1694","co_demandante":"1695","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"954","ds_nome":"N\u00daCLEO DE PREG\u00c3O E REGISTRO DE PRE\u00c7OS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1695","co_demandante":"1415","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"955","ds_nome":"COMISS\u00c3O JULGADORA PERMANENTE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1711","co_demandante":"1710","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"298","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE ACOMPANHAMENTO DA REN\u00daNCIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1712","co_demandante":"1711","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"297","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ACOMPANHAMENTO DA POL\u00cdTICA FISCAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1729","co_demandante":"3747","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1194","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1736","co_demandante":"1181","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"43","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1757","co_demandante":"3914","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"717","ds_nome":"DIRETORIA DE PLANEJAMENTO DE CONTRATA\u00c7\u00d5ES E LICITA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1757","co_demandante":"1941","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"718","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O ADMINISTRATIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1757","co_demandante":"2254","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"720","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1766","co_demandante":"1765","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1369","ds_nome":"SECRETARIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA, INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1767","co_demandante":"950","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1256","ds_nome":"Subsecretaria de Apoio \u00e0s \u00c1reas de Desenvolvimento Econ\u00f4mico","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SDE","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1789","co_demandante":"1790","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"942","ds_nome":"DIVIS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1815","co_demandante":"1321","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"691","ds_nome":"DIVIS\u00c3O DE CONTROLE DE ARMAS, MUNI\u00c7\u00d5ES E EXPLOSIVOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1828","co_demandante":"1829","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1204","ds_nome":"DIRETORIA DE LICENCIAMENTO IV","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1831","co_demandante":"3435","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"420","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1941","co_demandante":"1758","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"719","ds_nome":"DIRETORiA  DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1986","co_demandante":"2138","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"892","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES ESPECIAIS E INFORMA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1986","co_demandante":"1308","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"893","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1986","co_demandante":"1032","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"894","ds_nome":"Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CAESB","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"1995","co_demandante":"1766","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1368","ds_nome":"SECRETARIA GERAL DE CONTROLE EXTERNO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2040","co_demandante":"2669","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"972","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2040","co_demandante":"3436","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"973","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE SELE\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2057","co_demandante":"2058","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1023","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2059","co_demandante":"3554","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1019","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2059","co_demandante":"2060","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1020","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2060","co_demandante":"3061","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1021","ds_nome":"C\u00c2MARA T\u00c9CNICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2067","co_demandante":"682","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"10","ds_nome":"Secretaria Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2076","co_demandante":"2077","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1049","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE MATERIAL E PATRIM\u00d4NIO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2078","co_demandante":"2141","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"976","ds_nome":"DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2078","co_demandante":"4277","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"977","ds_nome":"DIRETORIA DE LOG\u00cdSTICA E SUPRIMENTOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2078","co_demandante":"2115","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"978","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2081","co_demandante":"2170","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"305","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE VALORIZA\u00c7\u00c3O DO SERVIDOR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2081","co_demandante":"4271","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"307","ds_nome":"COMISS\u00c3O JULGADORA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2083","co_demandante":"2084","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1108","ds_nome":"DIRETORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2084","co_demandante":"3480","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1109","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE SELE\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2085","co_demandante":"2086","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1249","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2098","co_demandante":"2099","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"957","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE PESSOAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2099","co_demandante":"2100","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"958","ds_nome":"N\u00daCLEO DE APOSENTADORIAS E PENS\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2146","co_demandante":"1489","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"378","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE GEST\u00c3O DE CANAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2146","co_demandante":"2147","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"381","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE REDE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2146","co_demandante":"4202","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"383","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE PRODUTOS DE VAREJO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2147","co_demandante":"2148","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"382","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE CONV\u00caNIOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2155","co_demandante":"2156","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1038","ds_nome":"SE\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2161","co_demandante":"2162","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"360","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE LOG\u00cdSTICA E OPERA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2162","co_demandante":"3246","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"361","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE CONTRATA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2170","co_demandante":"2171","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"306","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O E SELE\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2172","co_demandante":"2173","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"366","ds_nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE MOBILIDADE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2212","co_demandante":"5072","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"553","ds_nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E LOG\u00cdSTICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2212","co_demandante":"3807","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"554","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2239","co_demandante":"893","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"1104","ds_nome":"Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SUAG","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"2239","co_demandante":"1302","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1113","ds_nome":"Subsecretaria de Assist\u00eancia Social","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2239","co_demandante":"1331","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1114","ds_nome":"Subsecretaria de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2239","co_demandante":"3449","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1115","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE GOVERNAN\u00c7A, INOVA\u00c7\u00c3O E EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2248","co_demandante":"2249","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"728","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2286","co_demandante":"3384","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"619","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE OPERA\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2312","co_demandante":"3650","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"301","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2313","co_demandante":"3649","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"303","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2319","co_demandante":"2320","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"331","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE CONTRATOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2336","co_demandante":"2550","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"637","ds_nome":"COMISS\u00c3O ELEITORAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2348","co_demandante":"2347","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"452","ds_nome":"N\u00daCLEO DE CESS\u00d5ES ESPECIAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2366","co_demandante":"2379","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"20","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2366","co_demandante":"2974","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"21","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2366","co_demandante":"2975","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"22","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2471","co_demandante":"2473","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1225","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2471","co_demandante":"2750","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1226","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2471","co_demandante":"4872","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1227","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE CONTRATA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2599","co_demandante":"2600","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"243","ds_nome":"Diretoria de Patrim\u00f4nio Mobili\u00e1rio","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2600","co_demandante":"2601","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"244","ds_nome":"Ger\u00eancia de Controle e Acompanhamento de Leil\u00f5es","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2601","co_demandante":"2602","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"245","ds_nome":"Comiss\u00e3o Especial de Aliena\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"2909","co_demandante":"2910","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"241","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE APOSENTADORIA E PENS\u00d5ES INDENIZAT\u00d3RIAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3076","co_demandante":"608","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"25","ds_nome":"Chefia de Gabinete","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3076","co_demandante":"1341","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"26","ds_nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3103","co_demandante":"3102","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"247","ds_nome":"COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3103","co_demandante":"2113","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"248","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DE RESPONSABILIZA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3116","co_demandante":"3315","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"414","ds_nome":"DIRETORIA DE CONTROLADORIA, ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3116","co_demandante":"3219","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"415","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE AQUISI\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3139","co_demandante":"4320","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"422","ds_nome":"CONSELHO FISCAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3139","co_demandante":"3398","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"423","ds_nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3139","co_demandante":"4283","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"424","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3215","co_demandante":"3821","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"732","ds_nome":"TOMADA DE CONTAS ESPECIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3242","co_demandante":"3464","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"634","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3245","co_demandante":"3278","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"912","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL JULGADORA DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3246","co_demandante":"2073","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"362","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3246","co_demandante":"1519","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"363","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE JULGAMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3246","co_demandante":"3431","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"364","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE CREDENCIAMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3282","co_demandante":"888","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1254","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE ATENDIMENTO AO TRABALHADOR E EMPREGADOR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3317","co_demandante":"3318","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"46","ds_nome":"UNIDADE DE AN\u00c1LISE DE DEMANDAS DE \u00d3RG\u00c3OS DE CONTROLE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3336","co_demandante":"4053","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"64","ds_nome":"DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3341","co_demandante":"3635","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1146","ds_nome":"PLANO DIRETOR DE ORDENAMENTO TERRITORIAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3395","co_demandante":"3394","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"793","ds_nome":"N\u00daCLEO DE ACERTO FINANCEIRO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3442","co_demandante":"3798","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"624","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3454","co_demandante":"1373","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"586","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE CHAMADA P\u00daBLICA PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS DA AGRICULTURA FAMILIAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3482","co_demandante":"3483","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1332","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3508","co_demandante":"3509","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"237","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE C\u00c1LCULO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3526","co_demandante":"4121","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"828","ds_nome":"COMISS\u00c3O ELEITORAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3542","co_demandante":"4863","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"739","ds_nome":"Ger\u00eancia de Bilhetagem Autom\u00e1tica","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3542","co_demandante":"3537","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"740","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE GRATUIDADES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3561","co_demandante":"3562","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"628","ds_nome":"DIRETORIA DE CONTRATOS E CONV\u00caNIOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3562","co_demandante":"3563","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"629","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE CONTRATOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3583","co_demandante":"3582","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"321","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3585","co_demandante":"4394","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"613","ds_nome":"PRO-REITORIA DE DESENVOLVIMENTO UNIVERSIT\u00c1RIO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3585","co_demandante":"3770","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"614","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3585","co_demandante":"3595","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"615","ds_nome":"UNIDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3617","co_demandante":"3618","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"112","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3684","co_demandante":"3749","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"648","ds_nome":"CORREGEDORIA-ADJUNTA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3695","co_demandante":"3696","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1070","ds_nome":"DIRETORIA DE GEST\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3699","co_demandante":"3698","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"870","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3749","co_demandante":"4294","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"649","ds_nome":"SEGUNDO CONSELHO PERMANENTE DE DISCIPLINA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3804","co_demandante":"3806","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"58","ds_nome":"Sociedade de Abastecimento de Bras\u00edlia S.A. - SAB, em liquida\u00e7\u00e3o e da Florestamento Reflorestamento \u2013 Proflora, em liquida\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3828","co_demandante":"3827","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"354","ds_nome":"COMISS\u00c3O CORRECIONAL PERMANENTE DE APURA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"4950","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"218","ds_nome":"COMIT\u00ca GESTOR DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CGTI","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"3706","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"219","ds_nome":"CHEFIA DE GABINETE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"4958","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"220","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"4942","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"221","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"4372","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"222","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DE FINAN\u00c7AS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"5016","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"225","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"1865","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"226","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"4452","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"227","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DE CONTRATOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"4402","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"232","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E LOG\u00cdSTICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"4407","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"249","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DE FAZENDA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"2081","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"304","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DE VALORIZA\u00c7\u00c3O E QUALIDADE DE VIDA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"693","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"308","ds_nome":"Tribunal Administrativo de Recursos Fiscais","ds_apelido":null,"ds_sigla":"TARF","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"793","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"312","ds_nome":"Secretaria Executiva de Gest\u00e3o Administrativa","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SEGA","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"3623","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"319","ds_nome":"UNIDADE DE CONTROLE INTERNO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"3583","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"320","ds_nome":"UNIDADE DO FUNDO PR\u00d3-CONTROLE INTERNO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"4810","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"322","ds_nome":"COMIT\u00ca GESTOR DO PLANO DE CAPACITA\u00c7\u00c3O E EDUCA\u00c7\u00c3O CONTINUADA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"1110","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"323","ds_nome":"Instituto de Previd\u00eancia dos Servidores","ds_apelido":null,"ds_sigla":"IPREV","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"1119","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"328","ds_nome":"Funda\u00e7\u00e3o de Previd\u00eancia Complementar dos Servidores","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DFPREVICOM","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"1076","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"333","ds_nome":"PROFLORA S.A. - Florestamento e Reflorestamento - Em Liquida\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"PROFLORA S.A.","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"1069","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"337","ds_nome":"Instituto de Pesquisa e Estat\u00edstica","ds_apelido":null,"ds_sigla":"IPEDFCodeplan","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"3991","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"349","ds_nome":"COMPANHIA DE PLANEJAMENTO DO DISTRITO FEDERAL - EM LIQUIDA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":"CODEPLAN","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"831","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"350","ds_nome":"Banco de Bras\u00edlia S\/A","ds_apelido":null,"ds_sigla":"BRB","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"1074","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"416","ds_nome":"Sociedade de Abastecimento de Bras\u00edlia - Em Liquida\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SAB","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"1831","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"419","ds_nome":"DF GEST\u00c3O DE ATIVOS S.A - EM LIQUIDA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":"DF GEST\u00c3O","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"3830","co_demandante":"3139","co_demandante_tipo":"3","nu_ordem":"421","ds_nome":"INSTITUTO DE ASSIST\u00caNCIA A SA\u00daDE DOS SERVIDORES","ds_apelido":null,"ds_sigla":"INAS","co_regra":"21"},{"co_demandante_pai":"3895","co_demandante":"4905","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"722","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE SINDIC\u00c2NCIAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3896","co_demandante":"4355","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1341","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3896","co_demandante":"3966","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1342","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE GEST\u00c3O DE ATAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3902","co_demandante":"3903","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"88","ds_nome":"COMISS\u00c3O ELEITORAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3907","co_demandante":"3908","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"563","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE COMPRAS E ATAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3918","co_demandante":"4319","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1074","ds_nome":"COMIT\u00ca INTERNO DE GOVERNAN\u00c7A P\u00daBLICA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3918","co_demandante":"4139","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1075","ds_nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DE POL\u00cdTICAS DE JUVENTUDE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3918","co_demandante":"4264","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1077","ds_nome":"COMISS\u00c3O ORGANIZADORA DA CONFER\u00caNCIA DISTRITAL DE JUVENTUDE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3976","co_demandante":"3977","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"749","ds_nome":"DIRETORIA DE CONTROLE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"3977","co_demandante":"3978","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"750","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O III","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4047","co_demandante":"4048","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1164","ds_nome":"DIRETORIA DE PREG\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4047","co_demandante":"3555","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1165","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4047","co_demandante":"3172","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1166","ds_nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4053","co_demandante":"4052","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"65","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4088","co_demandante":"4091","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"817","ds_nome":"CONSELHO GESTOR DO PROGRAMA DE PROTE\u00c7\u00c3O A CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES AMEA\u00c7ADOS DE MORTE DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4089","co_demandante":"4088","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"816","ds_nome":"DIRETORIA DO PROGRAMA DE PROTE\u00c7\u00c3O A CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES AMEA\u00c7ADOS DE MORTE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4090","co_demandante":"4089","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"815","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE PROTE\u00c7\u00c3O E PREVEN\u00c7\u00c3O \u00c0 AMEA\u00c7A DE VIOLA\u00c7\u00c3O DE DIREITOS DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4130","co_demandante":"4132","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1056","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE EVOLU\u00c7\u00c3O FUNCIONAL E DESENVOLVIMENTO DE PESSOAS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4132","co_demandante":"4131","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1057","ds_nome":"COMISS\u00c3O DE AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4139","co_demandante":"4140","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1076","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE EMPREGABILIDADE E EMPREENDEDORISMO DA JUVENTUDE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4179","co_demandante":"4244","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"435","ds_nome":"Diretoria de Instru\u00e7\u00e3o e Formaliza\u00e7\u00e3o de Atas, Contratos e Conv\u00eanios","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4202","co_demandante":"4203","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"384","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE PRODUTOS DE CR\u00c9DITO COMERCIAL PF","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4244","co_demandante":"4243","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"436","ds_nome":"Ger\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Formaliza\u00e7\u00e3o de Atas, Contratos e Conv\u00eanios","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4267","co_demandante":"1307","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1137","ds_nome":"Unidade de Gest\u00e3o do Estudo de Impacto de Vizinhan\u00e7a","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4279","co_demandante":"4972","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"214","ds_nome":"COMISS\u00c3O ELEITORAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4280","co_demandante":"4932","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"216","ds_nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4372","co_demandante":"4738","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"223","ds_nome":"CONTADORIA GERAL DO DISTRITO FEDERAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4372","co_demandante":"4777","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"224","ds_nome":"SUBSECRETARIA DO TESOURO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4402","co_demandante":"819","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"233","ds_nome":"Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral","ds_apelido":null,"ds_sigla":"SUAG","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4407","co_demandante":"4415","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"250","ds_nome":"SUBSECRETARIA DA RECEITA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4407","co_demandante":"1712","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"296","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE ACOMPANHAMENTO ECON\u00d4MICO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4407","co_demandante":"4414","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"299","ds_nome":"UNIDADE DE CORREGEDORIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4407","co_demandante":"2312","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"300","ds_nome":"FUNDO DE MODERNIZA\u00c7\u00c3O E REAPARELHAMENTO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O FAZEND\u00c1RIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":"FUNDAF","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4407","co_demandante":"2313","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"302","ds_nome":"FUNDO DA RECEITA TRIBUT\u00c1RIA DO DISTRITO FEDERAL - PR\u00d3 RECEITA","ds_apelido":null,"ds_sigla":"PR\u00d3 RECEITA","co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4415","co_demandante":"4419","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"251","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE CADASTRO, ESCRITURA\u00c7\u00c3O E DOCUMENTOS FISCAIS DIGITAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4415","co_demandante":"710","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"257","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o de Cobran\u00e7a Tribut\u00e1ria","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4415","co_demandante":"1459","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"263","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DO ISS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4415","co_demandante":"767","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"265","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o de Tributa\u00e7\u00e3o","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4415","co_demandante":"749","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"273","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o de Tributos Diretos","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4415","co_demandante":"734","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"278","ds_nome":"Coordena\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4415","co_demandante":"4844","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"291","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTO AO CONTRIBUINTE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4415","co_demandante":"4894","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"294","ds_nome":"CENTRO DE GEST\u00c3O DE MALHA E PROGRAMA\u00c7\u00c3O FISCAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4419","co_demandante":"4806","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"252","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE ESCRITURA\u00c7\u00c3O E DOCUMENTOS FISCAIS DIGITAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4419","co_demandante":"4807","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"253","ds_nome":"GER\u00caNCIA DO PROGRAMA NOTA LEGAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4419","co_demandante":"709","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"255","ds_nome":"Ger\u00eancia de Cadastro Fiscal","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4452","co_demandante":"4492","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"228","ds_nome":"SUBSECRETARIA DE COMPRAS GOVERNAMENTAIS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4492","co_demandante":"4811","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"229","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE SUPRIMENTOS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4492","co_demandante":"4805","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"231","ds_nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00d5ES","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4807","co_demandante":"4808","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"254","ds_nome":"N\u00daCLEO DE GEST\u00c3O SISTEMAS DO PROGRAMA NOTA LEGAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4811","co_demandante":"4812","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"230","ds_nome":"DIRETORIA DE SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4844","co_demandante":"4845","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"292","ds_nome":"AG\u00caNCIA DE ATENDIMENTO DA RECEITA - BRAS\u00cdLIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4844","co_demandante":"4936","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"293","ds_nome":"AG\u00caNCIA DE ATENDIMENTO DA RECEITA - PLANALTINA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4878","co_demandante":"4965","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1309","ds_nome":"CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4887","co_demandante":"4888","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"8","ds_nome":"SETOR DE MATERIAL E PATRIM\u00d4NIO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4894","co_demandante":"4895","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"295","ds_nome":"GER\u00caNCIA DE GEST\u00c3O DO MALHA FISCAL","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4915","co_demandante":"4953","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1004","ds_nome":"N\u00daCLEO DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TR\u00c2NSITO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4948","co_demandante":"4949","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"352","ds_nome":"DIRETORIA ADMINISTRATIVA FINANCEIRO","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4961","co_demandante":"4962","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"664","ds_nome":"ACADEMIA DE POL\u00cdCIA MILITAR DE BRAS\u00cdLIA","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"4995","co_demandante":"1151","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"951","ds_nome":"N\u00facleo de Programa\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"},{"co_demandante_pai":"5070","co_demandante":"5071","co_demandante_tipo":"4","nu_ordem":"1170","ds_nome":"COMISS\u00c3O T\u00c9CNICA DA LEI DE INCENTIVO AO ESPORTE","ds_apelido":null,"ds_sigla":null,"co_regra":"22"}],"hierarquia":{"0":["1129","1101","602","3928","676","684","3917","606","3830","782","697","3585","846","1636","889","905","954","920","980","900","910","915","3918","938","840","892","970","979","959","945","994","965","981","883","995","1005","986","1162","1486"],"610":["4196","1124","611","613","616","619","621","623","625","629","632","636","647","660","663","666","668","670","672","674","614","626","631","635","639","641","643","645","648","650","653","655","657","659","664","4279","4280"],"782":["791","4178","792","4179","790","787","785","784","4938","802","789","804","805","833","834","835","836","837","838","839","786","813","4198","1400","1379","3944","3213","807","3229","823","827","829","809","1108","1118","2212"],"697":["1134","3300","701","717","718","720","722","727","737","3454","1189","698","4183","4182","1234","3630","4137","3938","1511","740","746","748","751","753","756","758","761","763","764","765","766","768","770"],"786":["1845","3187","1136","3397","1368","1369","1959","1377","1740","3443","4231","3668","3115","4951","3268","3222","3207","3986","4147","4833","3818","3985","3862","3945","4200","4239","5015","4232","4299","4254","4253"],"831":["4948","3828","3768","3681","3092","3796","2161","2172","1183","1290","4342","1213","1010","1271","2146","2277","1017","1255","1256","1015","1011","3056","3518","1021","1025","1044","1046","3116"],"905":["906","940","1247","4155","1332","932","934","935","936","941","4090","907","942","931","912","3771","5047","3526","917","909","926","921","1889","924","1424","1114","1164"],"900":["1510","5024","1358","3682","901","902","1342","4886","1299","1348","1300","2059","2057","1396","1405","1545","1518","2232","3129","2935","3256","3400","5007","1038","1092","1078"],"3830":["4950","3706","4958","4942","4372","5016","1865","4452","4402","4407","2081","693","793","3623","3583","4810","1110","1119","1076","1069","3991","831","1074","1831","3139"],"1154":["1155","1087","1088","1156","1089","1090","1091","1157","1318","3142","1158","1159","1325","1750","1452","1973","1160","4878"],"883":["884","3282","1767","1943","1688","1329","1650","4191","3079","1393","1894","1951","3141","4017","1705","1356","1086","1309"],"1081":["1128","1085","1084","1083","1082","3601","1556","3901","3981","3427","3913","2226","2761","3622","3693","4289"],"846":["4829","2286","848","1531","3242","2369","2336","865","873","1312","1166","849","858","877","1117"],"995":["1950","997","1188","1326","1004","1003","1002","1000","1001","999","3221","3739","1507","2406","3482"],"889":["890","3215","1455","894","1288","1351","896","1178","1613","1245","3344","1463","5076","1048","1081"],"959":["960","962","3082","3446","4083","1143","2154","1461","4906","1102","1111","1233","1112","1109"],"920":["4980","923","5039","927","3584","2519","1382","3448","1024","1012","1270","1056","1116"],"1012":["1018","1020","1019","4197","1277","1966","2194","3293","3245","1030","1059","1065","1067"],"970":["972","973","4267","1215","1216","1235","5009","1538","3337","3341","3880","5045","1094"],"684":["685","2211","686","3317","1938","688","1190","3638","2677","3939","3417","689","3804"],"1116":["1149","1259","1274","1328","1779","4122","1407","1747","2279","3867","4040","4027"],"1024":["1026","1029","1027","1031","1033","1986","4086","3439","3533","1662","2225","3487"],"954":["958","957","964","3302","963","4159","961","1508","1365","1408","3699","3592"],"840":["4971","4201","842","4085","843","841","1904","845","2118","1406","4835"],"1069":["4911","4357","1070","1071","1072","1073","3059","1989","3916","2047","3453"],"807":["1968","2219","2220","3248","3475","3491","3543","3569","3949","3999","4317"],"877":["878","879","1815","1454","882","1792","880","881","3084","3786","4000"],"892":["1217","2124","1301","2239","1574","899","1539","1721","4074","2252"],"1111":["4098","1169","1828","1281","3724","1237","1453","3276","1899"],"986":["2291","2281","2163","990","987","1557","1579","1628","1292"],"980":["2040","1347","2078","5022","2090","3369","3746","4973","1320"],"1117":["1207","1423","1317","3252","1514","3989","3310","3376","3485"],"1094":["1095","4359","4032","3133","1746","3393","1096","4233","4268"],"4415":["4419","710","1459","767","749","734","4844","4894"],"1102":["3447","1103","1104","4114","1231","1105","4118","3793"],"849":["2122","3684","851","854","855","4961","1872","2977"],"1636":["1833","1757","3895","3898","3192","2230","2351","2248"],"1030":["1035","1036","1037","1039","1041","2698","1172","1361"],"979":["5018","3087","984","989","985","3067","993"],"1204":["3960","3907","715","716","1770","3126","4898"],"915":["3263","916","1892","4269","5082","2238","1115"],"1056":["2469","3874","1057","1058","1063","1064","1380"],"1162":["1185","1163","2672","4831","1995","1335","1847"],"1038":["1100","1040","1042","1043","1457","1456","4994"],"1126":["741","742","743","744","745","747","3645"],"606":["607","609","3336","3632","3909","3189","610"],"1118":["3947","3906","1663","1451","1759","3600"],"858":["3258","2261","2137","859","874","4864"],"1108":["1179","1987","1697","1200","5054","1809"],"965":["967","968","969","1487","3438","4106"],"605":["680","681","2067","1273","1723","3920"],"636":["638","3617","5010","1476","3923","4259"],"819":["5036","822","824","2599","3103"],"4407":["4415","1712","4414","2312","2313"],"1006":["4307","3633","1007","1008","1009"],"1005":["4145","1006","1266","1536","3163"],"1115":["2292","2196","3695","3996","1568"],"1178":["2123","2251","1620","1621","1265"],"938":["1340","1201","1436","3236","4038"],"787":["1315","1748","2119","2128","3288"],"972":["1306","3697","3532","5080","974"],"893":["898","2083","897","3512","3834"],"668":["669","1838","2867","3119","3303"],"657":["658","2394","3140","3794","4858"],"643":["644","2169","2333","2334","4925"],"1112":["4077","3536","1363","1212"],"854":["3869","1295","2184","4054"],"850":["3442","852","853","3561"],"749":["3330","3329","4853","3328"],"935":["2999","3689","3754","4870"],"1067":["2371","1097","1098","1257"],"602":["2366","3113","3076","2074"],"1650":["2356","2202","3169","2065"],"1164":["1427","1617","3313","3714"],"940":["1209","2035","2480","1623"],"1110":["1167","1826","1366","1177"],"1048":["1054","1055","3290","1509"],"1025":["1028","3304","1236","4824"],"994":["996","2268","3843","3321"],"2239":["893","1302","1331","3449"],"767":["769","771","772","778"],"734":["735","736","738","1126"],"710":["711","712","713","714"],"666":["667","3144","2041","4081"],"660":["662","4296","1422","4092"],"647":["651","5064","3362","4018"],"631":["633","3077","4813","4924"],"626":["628","1355","2367","3312"],"625":["627","4072","3075","1512"],"619":["620","3388","3902","1370"],"614":["618","3701","1940","3702"],"611":["612","2082","5001","1475"],"679":["605","1227","5060","1125"],"906":["4981","4004","4293"],"4419":["4806","4807","709"],"3585":["4394","3770","3595"],"1065":["4324","1175","1689"],"3139":["4320","3398","4283"],"3918":["4319","4139","4264"],"1092":["4115","3611","1093"],"4047":["4048","3555","3172"],"664":["4033","1398","4251"],"1757":["3914","1941","2254"],"855":["3781","1781","4826"],"851":["3673","856","4339"],"1076":["3494","3164","4291"],"1119":["3339","2319","1585"],"686":["3218","1736","5061"],"1109":["3134","1344","4986"],"1046":["3089","1047","1051"],"2471":["2473","2750","4872"],"2366":["2379","2974","2975"],"1088":["2247","3239","4024"],"2078":["2141","4277","2115"],"1986":["2138","1308","1032"],"793":["2127","794","699"],"3246":["2073","1519","3431"],"1275":["2037","1647","2036"],"1688":["2004","1869","3363"],"678":["1493","4954","4113"],"2146":["1489","2147","4202"],"1309":["1449","4276","4326"],"901":["1444","1640","1214"],"926":["1434","928","1583"],"1288":["1287","3860","3542"],"1233":["1232","1911","4892"],"1149":["1150","1199","2098"],"1059":["1061","1062","1925"],"981":["983","2085","3736"],"945":["946","949","2269"],"908":["929","5068","5069"],"902":["903","1337","904"],"869":["870","871","872"],"864":["866","867","868"],"859":["864","861","869"],"861":["860","862","863"],"772":["777","3326","3371"],"725":["726","1334","3964"],"722":["725","1680","1646"],"699":["700","1283","1241"],"676":["677","678","3579"],"672":["673","5043","4062"],"670":["671","5062","1478"],"663":["665","1537","1854"],"650":["652","4255","4867"],"645":["646","4065","3301"],"641":["642","1722","4212"],"623":["624","1608","1897"],"621":["622","1499","3639"],"616":["617","5079","3063"],"2212":["5072","3807"],"903":["4939","4940"],"1489":["4869","1490"],"3542":["4863","3537"],"4844":["4845","4936"],"4492":["4811","4805"],"4372":["4738","4777"],"3896":["4355","3966"],"1015":["4315","4180"],"838":["4248","3950"],"984":["4047","2195"],"1190":["4009","1555"],"1027":["3926","3412"],"1344":["3748","2471"],"2059":["3554","2060"],"3116":["3315","3219"],"973":["3309","975"],"1074":["3260","1339"],"3103":["3102","2113"],"2040":["2669","3436"],"1193":["2348","1205"],"907":["2275","4344"],"1646":["2246","1645"],"2081":["2170","4271"],"1572":["2080","1573"],"1320":["2042","3910"],"865":["2005","2006"],"1179":["1978","4983"],"1351":["1929","1352"],"1156":["1840","3085"],"899":["1731","4969"],"1544":["1626","1397"],"1087":["1410","4974"],"1271":["1313","1272"],"1169":["1282","1483"],"1220":["1211","3976"],"1132":["1193","1135"],"792":["1170","4046"],"1160":["1161","1202"],"1423":["1148","1778"],"802":["1132","1194"],"1078":["1080","1079"],"1021":["1022","1023"],"1011":["1013","1014"],"910":["911","4015"],"1531":["850","1544"],"824":["826","2909"],"681":["683","4887"],"674":["675","1440"],"659":["661","5085"],"655":["656","2370"],"653":["654","1576"],"648":["649","1484"],"635":["637","3226"],"632":["634","1474"],"629":["630","1498"],"613":["615","1473"],"3076":["608","1341"],"881":["5083"],"5070":["5071"],"989":["5070"],"1216":["5066"],"1150":["4995"],"4279":["4972"],"4878":["4965"],"4961":["4962"],"4915":["4953"],"4948":["4949"],"4280":["4932"],"1337":["4915"],"713":["4914"],"1166":["4913"],"3895":["4905"],"4894":["4895"],"4887":["4888"],"1171":["4855"],"709":["4820"],"4811":["4812"],"4807":["4808"],"4452":["4492"],"3749":["4294"],"839":["4281"],"836":["4272"],"833":["4257"],"835":["4250"],"834":["4249"],"4179":["4244"],"4244":["4243"],"837":["4235"],"4202":["4203"],"4139":["4140"],"4130":["4132"],"4132":["4131"],"911":["4130"],"3526":["4121"],"4088":["4091"],"4090":["4089"],"4089":["4088"],"3336":["4053"],"4053":["4052"],"1029":["4037"],"3977":["3978"],"3976":["3977"],"3907":["3908"],"3902":["3903"],"1008":["3896"],"1213":["3859"],"3828":["3827"],"3215":["3821"],"3804":["3806"],"3442":["3798"],"1019":["3750"],"3684":["3749"],"1729":["3747"],"950":["3728"],"3699":["3698"],"3695":["3696"],"1315":["3690"],"2312":["3650"],"2313":["3649"],"3341":["3635"],"3617":["3618"],"3583":["3582"],"3562":["3563"],"3561":["3562"],"3508":["3509"],"822":["3508"],"3482":["3483"],"1017":["3481"],"2084":["3480"],"3242":["3464"],"927":["3462"],"1831":["3435"],"1001":["3433"],"1209":["3395"],"3395":["3394"],"738":["3389"],"2286":["3384"],"1091":["3356"],"3317":["3318"],"3245":["3278"],"1613":["3277"],"2162":["3246"],"841":["3235"],"726":["3197"],"791":["3148"],"880":["3118"],"2060":["3061"],"770":["3058"],"2909":["2910"],"2601":["2602"],"2600":["2601"],"2599":["2600"],"2336":["2550"],"2348":["2347"],"2319":["2320"],"2248":["2249"],"2172":["2173"],"2170":["2171"],"2161":["2162"],"2155":["2156"],"1040":["2155"],"2147":["2148"],"2099":["2100"],"2098":["2099"],"2085":["2086"],"2083":["2084"],"2076":["2077"],"1093":["2076"],"2057":["2058"],"974":["1945"],"1134":["1846"],"1125":["1835"],"1828":["1829"],"1064":["1810"],"1789":["1790"],"1058":["1789"],"1995":["1766"],"1766":["1765"],"1941":["1758"],"968":["1745"],"1231":["1729"],"1299":["1713"],"1712":["1711"],"1711":["1710"],"1694":["1695"],"1199":["1694"],"1680":["1679"],"1640":["1642"],"1579":["1580"],"1300":["1572"],"1557":["1558"],"1539":["1540"],"1493":["1494"],"1486":["1488"],"1459":["1460"],"1444":["1445"],"1434":["1435"],"898":["1429"],"1427":["1428"],"992":["1421"],"844":["1418"],"1416":["1417"],"1343":["1416"],"1695":["1415"],"3454":["1373"],"1342":["1343"],"1335":["1336"],"1329":["1330"],"1815":["1321"],"1313":["1314"],"4267":["1307"],"1211":["1289"],"1203":["1275"],"1189":["1246"],"1002":["1244"],"961":["1243"],"1144":["1242"],"863":["1239"],"896":["1220"],"1205":["1206"],"701":["1204"],"1114":["1203"],"1194":["1182"],"1736":["1181"],"1170":["1171"],"1086":["1154"],"4995":["1151"],"1143":["1144"],"1047":["1049"],"1028":["1034"],"993":["998"],"991":["992"],"990":["991"],"964":["966"],"1767":["950"],"936":["937"],"909":["930"],"924":["925"],"921":["922"],"917":["918"],"912":["913"],"932":["908"],"3282":["888"],"843":["844"],"829":["830"],"827":["828"],"823":["825"],"4402":["819"],"813":["814"],"809":["810"],"695":["696"],"694":["695"],"693":["694"],"2067":["682"],"1101":["679"],"639":["640"]},"lstIndices":{"1129":0,"1101":1,"602":2,"3928":3,"676":4,"684":5,"3917":6,"606":7,"3830":8,"782":9,"697":10,"3585":11,"846":12,"1636":13,"889":14,"905":15,"954":16,"920":17,"980":18,"900":19,"910":20,"915":21,"3918":22,"938":23,"840":24,"892":25,"970":26,"979":27,"959":28,"945":29,"994":30,"965":31,"981":32,"883":33,"995":34,"1005":35,"986":36,"1162":37,"1486":38,"2366":39,"3113":40,"3076":41,"2074":42,"680":43,"681":44,"2067":45,"1273":46,"1723":47,"3920":48,"607":49,"609":50,"3336":51,"3632":52,"3909":53,"3189":54,"610":55,"4196":56,"1124":57,"611":58,"613":59,"616":60,"619":61,"621":62,"623":63,"625":64,"629":65,"632":66,"636":67,"647":68,"660":69,"663":70,"666":71,"668":72,"670":73,"672":74,"674":75,"614":76,"626":77,"631":78,"635":79,"639":80,"641":81,"643":82,"645":83,"648":84,"650":85,"653":86,"655":87,"657":88,"659":89,"664":90,"4279":91,"4280":92,"612":93,"2082":94,"5001":95,"1475":96,"615":97,"1473":98,"618":99,"3701":100,"1940":101,"3702":102,"617":103,"5079":104,"3063":105,"620":106,"3388":107,"3902":108,"1370":109,"622":110,"1499":111,"3639":112,"624":113,"1608":114,"1897":115,"627":116,"4072":117,"3075":118,"1512":119,"628":120,"1355":121,"2367":122,"3312":123,"630":124,"1498":125,"633":126,"3077":127,"4813":128,"4924":129,"634":130,"1474":131,"637":132,"3226":133,"638":134,"3617":135,"5010":136,"1476":137,"3923":138,"4259":139,"640":140,"642":141,"1722":142,"4212":143,"644":144,"2169":145,"2333":146,"2334":147,"4925":148,"646":149,"4065":150,"3301":151,"651":152,"5064":153,"3362":154,"4018":155,"649":156,"1484":157,"652":158,"4255":159,"4867":160,"654":161,"1576":162,"656":163,"2370":164,"658":165,"2394":166,"3140":167,"3794":168,"4858":169,"661":170,"5085":171,"662":172,"4296":173,"1422":174,"4092":175,"665":176,"1537":177,"1854":178,"4033":179,"1398":180,"4251":181,"667":182,"3144":183,"2041":184,"4081":185,"669":186,"1838":187,"2867":188,"3119":189,"3303":190,"671":191,"5062":192,"1478":193,"673":194,"5043":195,"4062":196,"675":197,"1440":198,"677":199,"678":200,"3579":201,"1493":202,"4954":203,"4113":204,"605":205,"1227":206,"5060":207,"1125":208,"683":209,"4887":210,"685":211,"2211":212,"686":213,"3317":214,"1938":215,"688":216,"1190":217,"3638":218,"2677":219,"3939":220,"3417":221,"689":222,"3804":223,"3218":224,"1736":225,"5061":226,"694":227,"695":228,"696":229,"1134":230,"3300":231,"701":232,"717":233,"718":234,"720":235,"722":236,"727":237,"737":238,"3454":239,"1189":240,"698":241,"4183":242,"4182":243,"1234":244,"3630":245,"4137":246,"3938":247,"1511":248,"740":249,"746":250,"748":251,"751":252,"753":253,"756":254,"758":255,"761":256,"763":257,"764":258,"765":259,"766":260,"768":261,"770":262,"700":263,"1283":264,"1241":265,"1204":266,"4820":267,"711":268,"712":269,"713":270,"714":271,"4914":272,"725":273,"1680":274,"1646":275,"726":276,"1334":277,"3964":278,"3197":279,"735":280,"736":281,"738":282,"1126":283,"3389":284,"3330":285,"3329":286,"4853":287,"3328":288,"769":289,"771":290,"772":291,"778":292,"3058":293,"777":294,"3326":295,"3371":296,"791":297,"4178":298,"792":299,"4179":300,"790":301,"787":302,"785":303,"784":304,"4938":305,"802":306,"789":307,"804":308,"805":309,"833":310,"834":311,"835":312,"836":313,"837":314,"838":315,"839":316,"786":317,"813":318,"4198":319,"1400":320,"1379":321,"3944":322,"3213":323,"807":324,"3229":325,"823":326,"827":327,"829":328,"809":329,"1108":330,"1118":331,"2212":332,"1845":333,"3187":334,"1136":335,"3397":336,"1368":337,"1369":338,"1959":339,"1377":340,"1740":341,"3443":342,"4231":343,"3668":344,"3115":345,"4951":346,"3268":347,"3222":348,"3207":349,"3986":350,"4147":351,"4833":352,"3818":353,"3985":354,"3862":355,"3945":356,"4200":357,"4239":358,"5015":359,"4232":360,"4299":361,"4254":362,"4253":363,"1315":364,"1748":365,"2119":366,"2128":367,"3288":368,"3148":369,"1170":370,"4046":371,"2127":372,"794":373,"699":374,"1132":375,"1194":376,"1968":377,"2219":378,"2220":379,"3248":380,"3475":381,"3491":382,"3543":383,"3569":384,"3949":385,"3999":386,"4317":387,"810":388,"814":389,"5036":390,"822":391,"824":392,"2599":393,"3103":394,"3508":395,"825":396,"826":397,"2909":398,"828":399,"830":400,"4948":401,"3828":402,"3768":403,"3681":404,"3092":405,"3796":406,"2161":407,"2172":408,"1183":409,"1290":410,"4342":411,"1213":412,"1010":413,"1271":414,"2146":415,"2277":416,"1017":417,"1255":418,"1256":419,"1015":420,"1011":421,"3056":422,"3518":423,"1021":424,"1025":425,"1044":426,"1046":427,"3116":428,"4257":429,"4249":430,"4250":431,"4272":432,"4235":433,"4248":434,"3950":435,"4281":436,"4971":437,"4201":438,"842":439,"4085":440,"843":441,"841":442,"1904":443,"845":444,"2118":445,"1406":446,"4835":447,"3235":448,"844":449,"1418":450,"4829":451,"2286":452,"848":453,"1531":454,"3242":455,"2369":456,"2336":457,"865":458,"873":459,"1312":460,"1166":461,"849":462,"858":463,"877":464,"1117":465,"2122":466,"3684":467,"851":468,"854":469,"855":470,"4961":471,"1872":472,"2977":473,"3442":474,"852":475,"853":476,"3561":477,"3673":478,"856":479,"4339":480,"3869":481,"1295":482,"2184":483,"4054":484,"3781":485,"1781":486,"4826":487,"3258":488,"2261":489,"2137":490,"859":491,"874":492,"4864":493,"864":494,"861":495,"869":496,"860":497,"862":498,"863":499,"1239":500,"866":501,"867":502,"868":503,"2005":504,"2006":505,"870":506,"871":507,"872":508,"878":509,"879":510,"1815":511,"1454":512,"882":513,"1792":514,"880":515,"881":516,"3084":517,"3786":518,"4000":519,"3118":520,"5083":521,"884":522,"3282":523,"1767":524,"1943":525,"1688":526,"1329":527,"1650":528,"4191":529,"3079":530,"1393":531,"1894":532,"1951":533,"3141":534,"4017":535,"1705":536,"1356":537,"1086":538,"1309":539,"890":540,"3215":541,"1455":542,"894":543,"1288":544,"1351":545,"896":546,"1178":547,"1613":548,"1245":549,"3344":550,"1463":551,"5076":552,"1048":553,"1081":554,"1217":555,"2124":556,"1301":557,"2239":558,"1574":559,"899":560,"1539":561,"1721":562,"4074":563,"2252":564,"898":565,"2083":566,"897":567,"3512":568,"3834":569,"1220":570,"1429":571,"1731":572,"4969":573,"1510":574,"5024":575,"1358":576,"3682":577,"901":578,"902":579,"1342":580,"4886":581,"1299":582,"1348":583,"1300":584,"2059":585,"2057":586,"1396":587,"1405":588,"1545":589,"1518":590,"2232":591,"3129":592,"2935":593,"3256":594,"3400":595,"5007":596,"1038":597,"1092":598,"1078":599,"1444":600,"1640":601,"1214":602,"903":603,"1337":604,"904":605,"4939":606,"4940":607,"906":608,"940":609,"1247":610,"4155":611,"1332":612,"932":613,"934":614,"935":615,"936":616,"941":617,"4090":618,"907":619,"942":620,"931":621,"912":622,"3771":623,"5047":624,"3526":625,"917":626,"909":627,"926":628,"921":629,"1889":630,"924":631,"1424":632,"1114":633,"1164":634,"4981":635,"4004":636,"4293":637,"2275":638,"4344":639,"929":640,"5068":641,"5069":642,"930":643,"911":644,"4015":645,"4130":646,"913":647,"3263":648,"916":649,"1892":650,"4269":651,"5082":652,"2238":653,"1115":654,"918":655,"4980":656,"923":657,"5039":658,"927":659,"3584":660,"2519":661,"1382":662,"3448":663,"1024":664,"1012":665,"1270":666,"1056":667,"1116":668,"922":669,"925":670,"1434":671,"928":672,"1583":673,"3462":674,"908":675,"2999":676,"3689":677,"3754":678,"4870":679,"937":680,"1340":681,"1201":682,"1436":683,"3236":684,"4038":685,"1209":686,"2035":687,"2480":688,"1623":689,"946":690,"949":691,"2269":692,"3728":693,"958":694,"957":695,"964":696,"3302":697,"963":698,"4159":699,"961":700,"1508":701,"1365":702,"1408":703,"3699":704,"3592":705,"960":706,"962":707,"3082":708,"3446":709,"4083":710,"1143":711,"2154":712,"1461":713,"4906":714,"1102":715,"1111":716,"1233":717,"1112":718,"1109":719,"1243":720,"966":721,"967":722,"968":723,"969":724,"1487":725,"3438":726,"4106":727,"1745":728,"972":729,"973":730,"4267":731,"1215":732,"1216":733,"1235":734,"5009":735,"1538":736,"3337":737,"3341":738,"3880":739,"5045":740,"1094":741,"1306":742,"3697":743,"3532":744,"5080":745,"974":746,"3309":747,"975":748,"1945":749,"5018":750,"3087":751,"984":752,"989":753,"985":754,"3067":755,"993":756,"2040":757,"1347":758,"2078":759,"5022":760,"2090":761,"3369":762,"3746":763,"4973":764,"1320":765,"983":766,"2085":767,"3736":768,"4047":769,"2195":770,"2291":771,"2281":772,"2163":773,"990":774,"987":775,"1557":776,"1579":777,"1628":778,"1292":779,"5070":780,"991":781,"992":782,"1421":783,"998":784,"996":785,"2268":786,"3843":787,"3321":788,"1950":789,"997":790,"1188":791,"1326":792,"1004":793,"1003":794,"1002":795,"1000":796,"1001":797,"999":798,"3221":799,"3739":800,"1507":801,"2406":802,"3482":803,"3433":804,"1244":805,"4145":806,"1006":807,"1266":808,"1536":809,"3163":810,"4307":811,"3633":812,"1007":813,"1008":814,"1009":815,"3896":816,"1013":817,"1014":818,"1018":819,"1020":820,"1019":821,"4197":822,"1277":823,"1966":824,"2194":825,"3293":826,"3245":827,"1030":828,"1059":829,"1065":830,"1067":831,"4315":832,"4180":833,"3481":834,"3750":835,"1022":836,"1023":837,"1026":838,"1029":839,"1027":840,"1031":841,"1033":842,"1986":843,"4086":844,"3439":845,"3533":846,"1662":847,"2225":848,"3487":849,"1028":850,"3304":851,"1236":852,"4824":853,"3926":854,"3412":855,"1034":856,"4037":857,"1035":858,"1036":859,"1037":860,"1039":861,"1041":862,"2698":863,"1172":864,"1361":865,"1100":866,"1040":867,"1042":868,"1043":869,"1457":870,"1456":871,"4994":872,"2155":873,"3089":874,"1047":875,"1051":876,"1049":877,"1054":878,"1055":879,"3290":880,"1509":881,"2469":882,"3874":883,"1057":884,"1058":885,"1063":886,"1064":887,"1380":888,"1789":889,"1061":890,"1062":891,"1925":892,"1810":893,"4324":894,"1175":895,"1689":896,"2371":897,"1097":898,"1098":899,"1257":900,"4911":901,"4357":902,"1070":903,"1071":904,"1072":905,"1073":906,"3059":907,"1989":908,"3916":909,"2047":910,"3453":911,"3260":912,"1339":913,"3494":914,"3164":915,"4291":916,"1080":917,"1079":918,"1128":919,"1085":920,"1084":921,"1083":922,"1082":923,"3601":924,"1556":925,"3901":926,"3981":927,"3427":928,"3913":929,"2226":930,"2761":931,"3622":932,"3693":933,"4289":934,"1154":935,"1410":936,"4974":937,"2247":938,"3239":939,"4024":940,"3356":941,"4115":942,"3611":943,"1093":944,"2076":945,"1095":946,"4359":947,"4032":948,"3133":949,"1746":950,"3393":951,"1096":952,"4233":953,"4268":954,"679":955,"3447":956,"1103":957,"1104":958,"4114":959,"1231":960,"1105":961,"4118":962,"3793":963,"1179":964,"1987":965,"1697":966,"1200":967,"5054":968,"1809":969,"3134":970,"1344":971,"4986":972,"1167":973,"1826":974,"1366":975,"1177":976,"4098":977,"1169":978,"1828":979,"1281":980,"3724":981,"1237":982,"1453":983,"3276":984,"1899":985,"4077":986,"3536":987,"1363":988,"1212":989,"1203":990,"2292":991,"2196":992,"3695":993,"3996":994,"1568":995,"1149":996,"1259":997,"1274":998,"1328":999,"1779":1000,"4122":1001,"1407":1002,"1747":1003,"2279":1004,"3867":1005,"4040":1006,"4027":1007,"1207":1008,"1423":1009,"1317":1010,"3252":1011,"1514":1012,"3989":1013,"3310":1014,"3376":1015,"3485":1016,"3947":1017,"3906":1018,"1663":1019,"1451":1020,"1759":1021,"3600":1022,"3339":1023,"2319":1024,"1585":1025,"1835":1026,"741":1027,"742":1028,"743":1029,"744":1030,"745":1031,"747":1032,"3645":1033,"1193":1034,"1135":1035,"1846":1036,"1144":1037,"1242":1038,"1150":1039,"1199":1040,"2098":1041,"4995":1042,"1155":1043,"1087":1044,"1088":1045,"1156":1046,"1089":1047,"1090":1048,"1091":1049,"1157":1050,"1318":1051,"3142":1052,"1158":1053,"1159":1054,"1325":1055,"1750":1056,"1452":1057,"1973":1058,"1160":1059,"4878":1060,"1840":1061,"3085":1062,"1161":1063,"1202":1064,"1185":1065,"1163":1066,"2672":1067,"4831":1068,"1995":1069,"1335":1070,"1847":1071,"1427":1072,"1617":1073,"3313":1074,"3714":1075,"4913":1076,"1282":1077,"1483":1078,"1171":1079,"4855":1080,"2123":1081,"2251":1082,"1620":1083,"1621":1084,"1265":1085,"1978":1086,"4983":1087,"1246":1088,"4009":1089,"1555":1090,"2348":1091,"1205":1092,"1182":1093,"1694":1094,"1275":1095,"3960":1096,"3907":1097,"715":1098,"716":1099,"1770":1100,"3126":1101,"4898":1102,"1206":1103,"3395":1104,"1289":1105,"3859":1106,"5066":1107,"1211":1108,"3976":1109,"1729":1110,"1232":1111,"1911":1112,"4892":1113,"1313":1114,"1272":1115,"2037":1116,"1647":1117,"2036":1118,"1287":1119,"3860":1120,"3542":1121,"1713":1122,"1572":1123,"1449":1124,"4276":1125,"4326":1126,"1314":1127,"3690":1128,"2042":1129,"3910":1130,"1330":1131,"1336":1132,"4915":1133,"1343":1134,"1416":1135,"3748":1136,"2471":1137,"1929":1138,"1352":1139,"1417":1140,"1148":1141,"1778":1142,"1428":1143,"1435":1144,"1445":1145,"1460":1146,"1488":1147,"4869":1148,"1490":1149,"1494":1150,"850":1151,"1544":1152,"1540":1153,"1626":1154,"1397":1155,"1558":1156,"2080":1157,"1573":1158,"1580":1159,"3277":1160,"1833":1161,"1757":1162,"3895":1163,"3898":1164,"3192":1165,"2230":1166,"2351":1167,"2248":1168,"1642":1169,"2246":1170,"1645":1171,"2356":1172,"2202":1173,"3169":1174,"2065":1175,"1679":1176,"2004":1177,"1869":1178,"3363":1179,"1695":1180,"1415":1181,"1710":1182,"1711":1183,"3747":1184,"1181":1185,"3914":1186,"1941":1187,"2254":1188,"1765":1189,"950":1190,"1790":1191,"1321":1192,"1829":1193,"3435":1194,"1758":1195,"2138":1196,"1308":1197,"1032":1198,"1766":1199,"2669":1200,"3436":1201,"2058":1202,"3554":1203,"2060":1204,"3061":1205,"682":1206,"2077":1207,"2141":1208,"4277":1209,"2115":1210,"2170":1211,"4271":1212,"2084":1213,"3480":1214,"2086":1215,"2099":1216,"2100":1217,"1489":1218,"2147":1219,"4202":1220,"2148":1221,"2156":1222,"2162":1223,"3246":1224,"2171":1225,"2173":1226,"5072":1227,"3807":1228,"893":1229,"1302":1230,"1331":1231,"3449":1232,"2249":1233,"3384":1234,"3650":1235,"3649":1236,"2320":1237,"2550":1238,"2347":1239,"2379":1240,"2974":1241,"2975":1242,"2473":1243,"2750":1244,"4872":1245,"2600":1246,"2601":1247,"2602":1248,"2910":1249,"608":1250,"1341":1251,"3102":1252,"2113":1253,"3315":1254,"3219":1255,"4320":1256,"3398":1257,"4283":1258,"3821":1259,"3464":1260,"3278":1261,"2073":1262,"1519":1263,"3431":1264,"888":1265,"3318":1266,"4053":1267,"3635":1268,"3394":1269,"3798":1270,"1373":1271,"3483":1272,"3509":1273,"4121":1274,"4863":1275,"3537":1276,"3562":1277,"3563":1278,"3582":1279,"4394":1280,"3770":1281,"3595":1282,"3618":1283,"3749":1284,"3696":1285,"3698":1286,"4294":1287,"3806":1288,"3827":1289,"4950":1290,"3706":1291,"4958":1292,"4942":1293,"4372":1294,"5016":1295,"1865":1296,"4452":1297,"4402":1298,"4407":1299,"2081":1300,"693":1301,"793":1302,"3623":1303,"3583":1304,"4810":1305,"1110":1306,"1119":1307,"1076":1308,"1069":1309,"3991":1310,"831":1311,"1074":1312,"1831":1313,"3139":1314,"4905":1315,"4355":1316,"3966":1317,"3903":1318,"3908":1319,"4319":1320,"4139":1321,"4264":1322,"3977":1323,"3978":1324,"4048":1325,"3555":1326,"3172":1327,"4052":1328,"4091":1329,"4088":1330,"4089":1331,"4132":1332,"4131":1333,"4140":1334,"4244":1335,"4203":1336,"4243":1337,"1307":1338,"4972":1339,"4932":1340,"4738":1341,"4777":1342,"819":1343,"4415":1344,"1712":1345,"4414":1346,"2312":1347,"2313":1348,"4419":1349,"710":1350,"1459":1351,"767":1352,"749":1353,"734":1354,"4844":1355,"4894":1356,"4806":1357,"4807":1358,"709":1359,"4492":1360,"4811":1361,"4805":1362,"4808":1363,"4812":1364,"4845":1365,"4936":1366,"4965":1367,"4888":1368,"4895":1369,"4953":1370,"4949":1371,"4962":1372,"1151":1373,"5071":1374}},"co_jornal":"11295","tp_jornal":"Edi\u00e7\u00e3o Extra","nu_jornal":"68","tx_letra":"A","dt_publicacao":null,"INFO":{"Se\u00e7\u00e3o III":{"Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o":{"documentos":{" 430205":{"coMateria":"430205","coDemandante":"974","titulo":"ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 03, DE 20 DE SETEMBRO DE 2024","preambulo":null,"tipo":"Ordem de servi\u00e7o","situacao":"16","regraSituacao":"15","layout":"col1","nuOrdem":"1131","texto":"<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DA CENTRAL DE APROVA\u00c7\u00c3O DE PROJETOS DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E HABITA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 49, III, da Portaria n\u00ba 227, de 11 de julho de 2022, bem como com base no Princ\u00edpio da Publicidade disposto no artigo 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e no artigo 19 da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, RESOLVE:<\/p><p style=\"text-align:justify;\">SUSPENDER o ALVAR\u00c1 DE CONSTRU\u00c7\u00c3O n\u00ba 530\/2021 (58869646), emitido em 29 de mar\u00e7o de 2021, e o ALVAR\u00c1 DE CONSTRU\u00c7\u00c3O n\u00ba 2039\/2022 (100035172), emitido em 21 de novembro de 2022, para o endere\u00e7o: ARENA DESTINADA AO CENTRO ESPORTIVO DE BRAS\u00cdLIA DO SETOR DE \u00c1REAS ISOLADAS NORTE (SAI\/NORTE) - BRAS\u00cdLIA\/DF, tendo como propriet\u00e1rio Concedente: COMPANHIA IMOBILI\u00c1RIA DE BRAS\u00cdLIA - TERRACAP e  Concession\u00e1ria: ARENA BSB SPE S\/A, ambos referentes ao processo n\u00ba 00390-00003616\/2020-20, expedido por esta Central de Aprova\u00e7\u00e3o de Projetos, em atendimento ao Memorando n\u00ba 25\/2024 - SEDUH\/GAB (doc. SEI n\u00ba 151693959). <\/p><p style=\"text-align:center;\">MARIANA ALVES DE PAULA<\/p>"}}}}},"ANEXOS":[],"ESTATISTICA":{"totalMaterias":1,"totalDemandantes":1,"totalSecoes":1,"ttPorDemandantes":{"Se\u00e7\u00e3o III":{"Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o":1}},"lstCoDemandantes":{"Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o":970}},"ds_titulo":"ANO LIII EDI\u00c7\u00c3O EXTRA N\u00ba 68-A \t\t BRAS\u00cdLIA - DF, S\u00c1BADO, 21 DE SETEMBRO DE 2024","nu_numero":"68","ds_letra":"A","dt_previsao_publicacao":"2024-09-21 08:00:00","ds_descricao_tipo":"Edi\u00e7\u00e3o Extra","ds_jornal_situacao":"Aguardando publica\u00e7\u00e3o"}}